{"numero":"0016624-57.2012.8.26.0050","processos":[{"processo":"0016624-57.2012.8.26.0050    Suspenso","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Estelionato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/02\/2017 \u00e0s 11:22 - Livre\n1\u00aa Vara Criminal - Foro de Jundia\u00ed","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"Assistente","nome":"CARLOS ALEXANDRE FERRETTO LEITE"},{"tipo":"Advogado","nome":"Wendel Bernardes Comissario"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vera Lucia da Motta"},{"tipo":"Advogado","nome":"Michel da Silva Martins"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiola Emilin Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Palazzi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais Karine Almeida Tereciano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline de Oliveira Silva"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos F\u00cdSICOS Digitalizados ao Arquivo - Comunicado 903\/2017   PROCESSO FISICO ARQUIVADO CX. 5638\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    REMESSA AO ARQUVO INQU\u00c9RITO DIGITALIZADO H\u00c1 SEIS MESES","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente - Processo Findo com Condena\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    D\u00cdVIDA ATIVA - N\u00c3O INSCRI\u00c7\u00c3O - VALOR INFERIOR A 600 UFESP s","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Processo de Execu\u00e7\u00e3o da Pena Cadastrado   PEC: 0013908-80.2017.8.26.0309 Parte: 2 - ANDREA PEREIRA AMARAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Carta Precat\u00f3ria - Informa\u00e7\u00f5es - Devolu\u00e7\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento de ANDREA PEREIRA AMARAL enviada para: Foro de Jundia\u00ed - Vara do J\u00fari\/Exec.\/Inf. Juv..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Carcer\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Guia de Recolhimento Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - TRE - Decis\u00e3o - Crime - Interior - Com. CG 686-2014","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de interrogat\u00f3rio","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de interrogat\u00f3rio","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Pelo MM. Juiz foi feita a seguinte determina\u00e7\u00e3o: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida \u00e0 fl. 613, independente do cumprimento. Segue decis\u00e3o digitada em apartado. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    PUBLICA\u00c7\u00c3O-SENTEN\u00c7A","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O PENAL para ABSOLVER REGINALDO ARA\u00daJO DA SILVA qualificado nos autos, da imputa\u00e7\u00e3o de infring\u00eancia ao artigo 171 c.c. artigo 71 (por 25 vezes) ambos do C\u00f3digo Penal, o que fa\u00e7o com fundamento no disposto do artigo 386, inciso VII, do C\u00f3digo de Processo Penal, mas CONDENAR ANDREA PEREIRA AMARAL, qualificada nos autos, por infra\u00e7\u00e3o ao disposto no artigo 171 c.c. artigo 71 (por 25 vezes), ambos do C\u00f3digo Penal, a 1 (um) ano e 6 (seis) meses de reclus\u00e3o e 15 (quinze) dias-multa, substitu\u00edda a pena privativa de liberdade aplicada pela presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade, por igual per\u00edodo, nos termos em que fixada pelo Ju\u00edzo das Execu\u00e7\u00f5es Criminais da Comarca, tudo conforme fundamenta\u00e7\u00e3o acima, bem como ao pagamento das custas processuais no valor de 100 UFESPs.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\n0016624-57.2012.8.26.0050  - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital  n\u00ba: 0016624-57.2012.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2017\/000504\nClasse  -  Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  -  Procedimento  Ordin\u00e1rio  -  Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : ANDREA PEREIRA  AMARAL  e  outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Garibe\nVistos  etc.,  \nANDREA  PEREIRA  AMARAL  e  REGINALDO  ARA\u00daJO  DA  SILVA , \nqualificados  nos  autos,  est\u00e3o  sendo  processados  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  artigo  171  c.c.  artigo  71  \n(por  25  vezes)  ambos  do  C\u00f3digo  Penal  porque,  entre  o  dia  6  de  outubro  de  2010  e o  dia  25  de  \nnovembro  de  2011,  em  hor\u00e1rio  indeterminado,  na  Rua  Bom  Jesus  de  Pirapora,  1.839,  bairro  Vila  \nD\u00b4Piazza,  nesta  cidade  e  comarca  de  Jundia\u00ed,  em  unidade  de  des\u00edgnios,  obtiveram  para  proveito  \ncomum,  vantagem  il\u00edcita,  no  valor  de  R$  105.730,61  (cento  e  cinco  mil,  setecentos  e  trinta  e  um  reais  e  \nsessenta  e  um  centavos),  em  preju\u00edzo  da  empresa  \"AMCOR  RIGID  PLASTICS  DO  BRASIL  LTDA\",  \ninduzindo-a  e  mantendo-a  em  erro,  mediante  o  meio  fraudulento.  \nSegundo  apurado,  nas  condi\u00e7\u00f5es  de  tempo  e  local  descrito,  a  acusado  exercendo  \na   fun\u00e7\u00e3o  de  Supervisora  de  Recursos  Humanos,  da  empresa  \"AMCOR  RIGID  PLASTICS  DO  \nBRASIL  LTDA\",  situada  \u00e0  Rodovia  Dom  Gabriel  Paulino  Bueno  Couto,  km.  66,  bairro  Medeiros,  \nnesta  cidade  e  comarca  de  Jundia\u00ed,  era  a  respons\u00e1vel  por  emitir  Ordens  de  Pagamento  Interno  (OPI),  \nconsistente  em  pagamentos  de  funcion\u00e1rios,  adiantamentos  de  fornecedores,  pagamentos  de  encargos  e  \ndespesas  trabalhistas  para  funcion\u00e1rios  e  ex-funcion\u00e1rios.  \nEm  raz\u00e3o  disso,  a  acusada  emitiu  diversas  ordens  (OPI)  em  nome  de  \nfuncion\u00e1rios  j\u00e1  desligados  da  empresa,  que  possu\u00edam  cadastros  no  sistema,  e,  aproveitando-se  da  \nconfian\u00e7a  depositada  por  seus  superiores  em  raz\u00e3o  dos  dezessete  anos  de  empresa,  creditou,  todos  os  \nvalores  abaixo  detalhados,  chegando  \u00e0  somat\u00f3ria  de  R$  105.730,61,  na  conta  corrente  n\u00ba  06244-8,  \nag\u00eancia  n\u00ba  1586,  Banco  Ita\u00fa,  (local  dos  fatos),  de  titularidade  do  acusado  Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F4ABFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 668\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\n0016624-57.2012.8.26.0050  - lauda  2\nseu ex-companheiro.  \nOferecida  e  recebida  a  den\u00fancia,  os  r\u00e9us  foram  citados  e  apresentaram  resposta,  \nsobrevindo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento.\nEm  alega\u00e7\u00f5es  finais,  enquanto  o  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  opinou  \npela  proced\u00eancia  da  den\u00fancia,  a  Defesa  pugnou  pela  absolvi\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  disposto  do  artigo  386,  \ninciso  VII  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\nRelatados  no  essencial.  DECIDO.\nA  materialidade  da  infra\u00e7\u00e3o  penal  imputada  aos  r\u00e9us  restou  comprovada  por  \nmeio  de  todos  os  documentos  acostados  nos  autos,  bem  como  pela  confiss\u00e3o  da  acusada  Andrea.  \nNo  tocante  \u00e0  autoria,  verifica-se  que  a  r\u00e9  Andrea,  nesta  oportunidade,  confessou  \na  pr\u00e1tica  delitiva,  aduzindo  que  trabalhou  na  empresa  e  acabou  emitindo  Ordens  de  Pagamento  Interno  \n(OPI),  os  quais  foram  depositados  em  sua  conta  banc\u00e1ria.  \nEsclareceu,  ainda,  que  o  corr\u00e9u  Reginaldo  nada  sabia  acerca  dos  fatos.  J\u00e1  o  \ncorr\u00e9u  Reginaldo  negou  os  fatos.\nAssim,  apreciadas  autoria  e  materialidade,  passo  \u00e0  an\u00e1lise  dos  argumentos  \nexpendidos  pelas  partes,  em  cotejo  com  a  prova  produzida  sob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio.  \nTenho,  entretanto,  que  assiste  raz\u00e3o  ao  Promotor  de  Justi\u00e7a  oficiante  no  tocante  \na  absolvi\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva.  \nE,  em  tal  contexto,  entendo  que  a  a\u00e7\u00e3o  penal  procede,  t\u00e3o-somente,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  \nr\u00e9  Andrea  Pereira  Amaral.  \nAssim,  em  que  pese  ter  tentado  demonstrar  menor  culpabilidade,  agiu  a  r\u00e9  \nAndrea  com  o  intuito  de  ludibriar  a  representante  da  v\u00edtima,  conseguindo  com  seu  ardil  emitir  ordens  \nde  pagamento  interno  (OPI)  em  nome  de  funcion\u00e1rios  j\u00e1  desligados  da  empresa,  os  quais  estavam  \ncadastrados  no  sistema,  chegando  ao  valor  de  R$  105.730,61  e  depositando  em  sua  conta  banc\u00e1ria.\nA  palavra  da  representante  da  v\u00edtima  em  delitos  patrimoniais  sempre  foi  a  viga  \nmestra  da  constru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria:  segura,  firme  e  coerente  com  os  demais  elementos  de  prova,  n\u00e3o  pode  \nser  desconsiderada,  privilegiando-se  a  vers\u00e3o  da  r\u00e9.  \nOutrossim,  nada  h\u00e1  nos  autos  a  indicar  que  a  representante  da  v\u00edtima  tinha  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F4ABFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 669\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\n0016624-57.2012.8.26.0050  - lauda  3\nmotivo precedente  para  incriminar  a  r\u00e9  injustamente,  com  uma  est\u00f3ria  fantasiosa,  conforme  h\u00e1  \ncomprova\u00e7\u00e3o  nos  autos.  \nAssim,  al\u00e9m  das  demais  provas  carreadas  aos  autos,  a  r\u00e9  confessou  \ncategoricamente  os  fatos  contidos  na  inicial.  A  confiss\u00e3o,  como  afirmou  o  ilustre  \nDESEMBARGADOR  ERICSON  MARANHO  na  Apela\u00e7\u00e3o  Criminal  n\u00b0  913.1223\/0,  \u201c \u00e9 a  prova  por  \nexcel\u00eancia.  \u00c9  a  probatio  probatissima .  Em  princ\u00edpio,  \u00e9  tudo  de  que  se  necessita  para  se  ter  por  demonstrada  \na  autoria  de  um  delito,  desde  que  seja  veross\u00edmil,  seja  certa,  clara,  persistente  e  coincidente  com  outros  \nelementos.  De  outro  lado,  \u00e9  preciso  se  tenha  produzido  de  maneira  livre  e  espont\u00e2nea  e  n\u00e3o  tenha,  o  \ncofitente,  objetivos  outros,  que  n\u00e3o  o  de  elucidar  a  verdade \u201d. Seguindo:  '\u00c9  grande  a  import\u00e2ncia  da  \nconfiss\u00e3o  para  o  convencimento  da  autoria,  ainda  mais  quando  ela  \u00e9  produzida  perante  um  Magistrado,  e  \nas  palavras  do  acusado  est\u00e3o  inteiramente  alinhadas  com  as  provas  obtidas  nos  autos '  (RJDTACRIM  - \n25\/86  RELATOR  DESEMBARGADOR  CANELLAS  DE  GODOY)\u201d.\nPor  fim,  tenho  que  os  crimes  de  estelionato  atribu\u00eddos  a  r\u00e9  devam  ser  \nconsiderados  em  continuidade  delitiva,  uma  vez  que  presentes  os  requisitos  coincidentes  e  semelhantes  \nde  tempo,  lugar,  meios  e  modos  de  execu\u00e7\u00e3o,  pelo  que  o  crime  subsequente  deve  ser  havido  como  \ncontinua\u00e7\u00e3o  do  primeiro,  na  forma  do  artigo  71,  do  C\u00f3digo  Penal. 1\nAssim,  e  evidenciada  a  responsabilidade  da  r\u00e9  pelo  crime  que  lhes  \u00e9  imputado,  \npasso  \u00e0  dosagem  da  pena,  atento  \u00e0s  diretrizes  do  artigo  59  do  C\u00f3digo  Penal.  \nA  r\u00e9  Andrea  \u00e9  prim\u00e1ria  e  sem  antecedentes  criminais,  raz\u00e3o  pela  qual  fixo  sua  \npena  no  m\u00ednimo  legal  previsto  para  o  crime  que  lhes  \u00e9  imputado,  estabelecendo-a  em  1  (um)  ano  de  \nreclus\u00e3o  e  10  (dez)  dias-multa,  estabelecida  a  unidade  no  piso  m\u00ednimo.\nConsiderando  o  reconhecimento  do  crime  continuado  e  o  n\u00famero  de  il\u00edcitos  \npraticados,  elevo  a  pena  aplicada  em  1\/2  (metade),  estabelecendo-a  em  1  (um)  ano  e  6  (seis)  meses  de  \nreclus\u00e3o  e  15  (quinze)  dias-multa , mantida  a  unidade  no  m\u00ednimo  legal.\nPresentes  os  requisitos  do  artigo  44  do  C\u00f3digo  Penal,  substituo  a  pena  privativa  \nde  liberdade  aplicada  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \u00e0  comunidade,  por  um  igual  per\u00edodo,  nos  termos  em  \nque  fixada  pelo  Ju\u00edzo  das  Execu\u00e7\u00f5es  Criminais  da  Comarca.\n1 Crime  continuado\nC\u00f3digo Penal,  artigo  71.  Quando  o  agente,  mediante  mais  de  uma  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o,  pratica  dois  ou  mais  crimes  da  mesma  esp\u00e9cie  e,  pelas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  tempo,  lugar,  maneira  de  execu\u00e7\u00e3o  e  outras  semelhantes,  devem  os  subsequentes  ser  havidos  como  continua\u00e7\u00e3o  do  primeiro,  \naplica-se-lhe  a  pena  de  um  s\u00f3  dos  crimes,  se  id\u00eanticas,  ou  a  mais  grave,  se  diversas,  aumentada,  em  qualquer  caso,  de  um  sexto  a  dois  ter\u00e7os.  \nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  Nos  crimes  dolosos,  contra  v\u00edtimas  diferentes,  cometidos  com  viol\u00eancia  ou  grave  amea\u00e7a  \u00e0  pessoa,  poder\u00e1  o  juiz,  considerando  a  \nculpabilidade,  os  antecedentes,  a  conduta  social  e  a  personalidade  do  agente,  bem  como  os  motivos  e  as  circunst\u00e2ncias,  aumentar  a  pena  de  \num  s\u00f3  dos  crimes,  se  id\u00eanticas,  ou  a  mais  grave,  se  diversas,  at\u00e9  o  triplo,  observadas  as  regras  do  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  70  e  do  artigo  75  \ndeste  C\u00f3digo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F4ABFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 670\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\n0016624-57.2012.8.26.0050  - lauda  4\nPara a  hip\u00f3tese  de  descumprimento  das  condi\u00e7\u00f5es  impostas ,  a  r\u00e9  iniciar\u00e1  o  \ncumprimento  da  pena  no  regime  aberto . \nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  regime  inicial  de  cumprimento  da  pena  privativa  de  liberdade,  \nconsiderei  os  ditames  da  Lei  n\u00ba  12.736\/12.\nIII  \n Dispositivo .  Ante  o  exposto  e  pelo  mais  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  PENAL  para  ABSOLVER\n REGINALDO  \nARA\u00daJO  DA  SILVA  qualificado  nos  autos,  da  imputa\u00e7\u00e3o  de  infring\u00eancia  ao  artigo  171  c.c.  artigo  71  \n(por  25  vezes)  ambos  do  C\u00f3digo  Penal,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  disposto  do  artigo  386,  inciso  \nVII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  mas  CONDENAR\n ANDREA  PEREIRA  AMARAL , qualificada  \nnos  autos,  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  artigo  171  c.c.  artigo  71  (por  25  vezes),  ambos  do  C\u00f3digo  Penal,  \na  1  (um)  ano  e  6  (seis)  meses  de  reclus\u00e3o  e  15  (quinze)  dias-multa,  substitu\u00edda  a  pena  privativa  de  \nliberdade aplicada  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \u00e0  comunidade,  por  igual  per\u00edodo\n, nos  termos  em  que  \nfixada  pelo  Ju\u00edzo  das  Execu\u00e7\u00f5es  Criminais  da  Comarca,  tudo  conforme  fundamenta\u00e7\u00e3o  acima,  bem  \ncomo  ao  pagamento  das  custas  processuais  no  valor  de  100  UFESP\u00b4s.  \n\u00a8  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  lance-se  os  nomes  da  r\u00e9  no  rol  dos  culpados  e,  se  \no  caso,  extraia-se  guia  de  recolhimento  e cumpra-se  o  disposto  no  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  201  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal. 2\n\u00a8  Houve  a  ren\u00fancia  ao  direito  de  recorrer  por  parte  da  Acusa\u00e7\u00e3o  e da  \nDefesa  (ante  a  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  de  ANDREA  PEREIRA  AMARAL  e  REGINALDO  \nARA\u00daJO  DA  SILVA) .\nPelo  Merit\u00edssimo  Juiz  foi  proferida  a  seguinte  decis\u00e3o:  Vistos  etc.,  \u00a8 \nHOMOLOGO  a  ren\u00fancia  ao  direito  de  recorrer  (pelo  que  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \ndeste decisum  \nocorrer\u00e1 nesta  data , ou  seja , em  28  de  agosto  de  2017\n).\n\u00a8  Sai  ANDREA  PEREIRA  AMARAL  \nintimada,  para  que  comprovem  o  \nrecolhimento  das  custas  judiciais ,  no  valor  equivalente  a  100  UFESP\u00b4s, 3\n bem  como  o  pagamento  da  \npena  pecuni\u00e1ria  ( multa  criminal\n), que  lhes  foi  imposta  por  senten\u00e7a.  \u00a8  Prazo  de  10  (dez)  dias .\n\u00a8  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  julgado  deste  decisum\n e \nfeitas as  anota\u00e7\u00f5es  e  as  \ncomunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias ,  inclusive  ao  Setor  de  Armas  (com  autoriza\u00e7\u00e3o  para  que  se  d\u00ea  \n2 C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo\u00a0201,  par\u00e1grafo  2\u00b0  O  ofendido  ser\u00e1  comunicado  dos  atos  processuais  relativos  ao  ingresso  e  \u00e0  sa\u00edda  do  \nacusado  da  pris\u00e3o,  \u00e0  designa\u00e7\u00e3o  de  data  para  audi\u00eancia  e  \u00e0  senten\u00e7a  e  respectivos  ac\u00f3rd\u00e3os  que  a  mantenham  ou  modifiquem.  \n3C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo  804  e  Lei  n\u00ba  11.608\/03,  artigo  4\u00ba,  par\u00e1grafo  9\u00ba,  al\u00ednea  a\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F4ABFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 671\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035\n0016624-57.2012.8.26.0050  - lauda  5\ndestina\u00e7\u00e3o adequada  aos  bens  apreendidos ,  scilicet\n,  doa\u00e7\u00e3o ,  destrui\u00e7\u00e3o  etc.) ,  arquive-se  o \nprocesso .\u00a8 Decis\u00e3o  publicada  em  audi\u00eancia ,  saem  as  partes  presentes  intimadas . \nJundia\u00ed,  28  de  agosto  de  2017 . \n\u00a8  Nada  mais.  Eu,  Marcia  Harumi  Shikasho  Greg\u00f3rio ,  Assistente  Judici\u00e1rio , \natesto  a  presen\u00e7a  das  partes  e  de  seus  procuradores  (conforme  indicado  no  termo  de  debates  da  \naudi\u00eancia)  e  que  n\u00e3o  houve  contradi\u00e7\u00f5es  na  transcri\u00e7\u00e3o  ou  sua  impugna\u00e7\u00e3o. 4\n4 C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  artigo  169.  Os  atos  e  termos  do  processo  ser\u00e3o  datilografados  ou  escritos  com  tinta  escura  e  indel\u00e9vel,  assinando-os  \nas  pessoas  que  neles  intervieram.  Quando  estas  n\u00e3o  puderem  ou  n\u00e3o  quiserem  firm\u00e1-los,  o  escriv\u00e3o  certificar\u00e1,  nos  autos,  a  ocorr\u00eancia...\nPar\u00e1grafo  2\u00ba  Quando  se  tratar  de  processo  total  ou  parcialmente  eletr\u00f4nico,  os  atos  processuais  praticados  na  presen\u00e7a  do  juiz  poder\u00e3o  ser  \nproduzidos  e  armazenados  de  modo  integralmente  digital  em  arquivo  eletr\u00f4nico  inviol\u00e1vel,  na  forma  da  lei,  mediante  registro  em  termo  que  ser\u00e1  \nassinado  digitalmente  pelo  juiz  e  pelo  escriv\u00e3o  ou  chefe  de  secretaria,  bem  como  pelos  advogados  das  partes.\nPar\u00e1grafo  3\u00ba  No  caso  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  deste  artigo,  eventuais  contradi\u00e7\u00f5es  na  transcri\u00e7\u00e3o  dever\u00e3o  ser  suscitadas  oralmente  no  momento  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  do  ato,  sob\n pena\n de\n preclus\u00e3o\n, devendo  o  juiz  decidir  de  plano,  registrando-se  a  alega\u00e7\u00e3o  e  a  decis\u00e3o  no  termo.\nDocumento  elaborado  e  assinado  digitalmente,  nos  termos  do  disposto  na  Lei  n\u00ba  11.419\/2006,  conforme  impress\u00e3o  feita  \u00e0  margem,  por:\nDoutor  Mauricio  Garibe , M.M.  Juiz  de  Direito  titular  da  1\u00aa  Vara  Criminal  da  Comarca  de  Jundia\u00ed ; e\nMarcia  Harumi  Shikasho  Greg\u00f3rio , Assistente  Judici\u00e1rio .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F4ABFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 672"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/035686-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 06\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 633: Verifico que a indica\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o das testemunhas carece de numeral da resid\u00eancia, o que torna prejudicada a expedi\u00e7\u00e3o de mandado. Posto isso, em raz\u00e3o do ex\u00edguo lapso temporal, aguarde-se a audi\u00eancia, sem intima\u00e7\u00e3o pelo DJE.Fls. 634 e 654: Homologo a desist\u00eancia.Jundia\u00ed, 24 de agosto de 2017.Mauricio GaribeJuiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL\n DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  13201-035,   Jundia\u00ed-SP  \nFone:  (11) 4586-8111  - E-mail:  jundiai1cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nUsu\u00e1rio do sistema  - Sirlei  Aparecida  Fazan Cazelli , Coordenadora  - Processo  n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n0016624-57.2012.8.26.0050- controle  n\u00ba 2017\/000504\nClasse \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor:\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u:\nANDREA PEREIRA  AMARAL e outro\nJuiz  de  Direito:  Mauricio  Garibe\nVistos.\nFls.  633:  Verifico  que  a  indica\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7o  das  testemunhas  carece  de  numeral  da  \nresid\u00eancia,  o  que  torna  prejudicada  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado.  \nPosto  isso,  em  raz\u00e3o  do  ex\u00edguo  lapso  temporal,  aguarde-se  a  audi\u00eancia,  sem  intima\u00e7\u00e3o  \npelo  DJE.\nFls. 634  e  654:  Homologo  a  desist\u00eancia.\nJundia\u00ed,  24  de  agosto  de  2017 .\nMauricio  Garibe1\nJuiz  de Direito\n1  DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1F27091. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 17:16 . fls. 664"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/034888-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70137311-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 21\/08\/2017 12:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/034781-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 24\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70136207-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70135730-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 17\/08\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1025\/1027","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1025\/1027","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o Patrono da r\u00e9 Andr\u00e9a acerca da certid\u00e3o lan\u00e7ada pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 625, onde se diz que as testemunhas de defesa arroladas n\u00e3o foram encontradas. Advogados(s): Wendel Bernardes Comissario (OAB 216623\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando o fato de que Reginaldo Ara\u00fajo da Silva constituiu Defensor, dou-o por citado.Fls. 607\/610: Cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, ao analisar o teor da resposta apresentada pela Defesa, entendo n\u00e3o ser o caso de se absolver sumariamente Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, uma vez que n\u00e3o encontram presentes quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 397 do mesmo C\u00f3digo. Houve a perfeita descri\u00e7\u00e3o do fato t\u00edpico (com todas as suas circunst\u00e2ncias) e sua imputa\u00e7\u00e3o ao acusado, o que \u00e9 suficiente para o amplo exerc\u00edcio do direito de defesa. Anoto que as demais alega\u00e7\u00f5es desenvolvidas na defesa t\u00e9cnica n\u00e3o se confundem com os pressupostos processuais ou qualquer das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. Trata-se de mat\u00e9ria de fundo desta a\u00e7\u00e3o e com o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciada.Fls. 616\/617: Anote-se a admiss\u00e3o de AMCOR RIGID PLASTICS DO BRASIL LTDA, na pessoa de seu representante legal, como Assistente da Acusa\u00e7\u00e3o, pelo que seus procuradores recebem o processo no p\u00e9 em que se encontra.Prossiga-se o processo em seus ulteriores termos, providenciando a Serventia o quanto necess\u00e1rio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia designada.Jundia\u00ed, 08 de agosto de 2017.Maria Claudia Moutinho RibeiroJu\u00edza de Direito Substituta Advogados(s): Fabiola Emilin Rodrigues (OAB 146725\/SP), Wendel Bernardes Comissario (OAB 216623\/SP), Michel da Silva Martins (OAB 229848\/SP), Vera Lucia da Motta (OAB 59837\/SP), Leonardo Palazzi (OAB 271567\/SP), Thais Karine Almeida Tereciano (OAB 321566\/SP), Aline de Oliveira Silva (OAB 380744\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o Patrono da r\u00e9 Andr\u00e9a acerca da certid\u00e3o lan\u00e7ada pelo oficial de justi\u00e7a a fls. 625, onde se diz que as testemunhas de defesa arroladas n\u00e3o foram encontradas.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando o fato de que Reginaldo Ara\u00fajo da Silva constituiu Defensor, dou-o por citado.Fls. 607\/610: Cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, ao analisar o teor da resposta apresentada pela Defesa, entendo n\u00e3o ser o caso de se absolver sumariamente Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, uma vez que n\u00e3o encontram presentes quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 397 do mesmo C\u00f3digo. Houve a perfeita descri\u00e7\u00e3o do fato t\u00edpico (com todas as suas circunst\u00e2ncias) e sua imputa\u00e7\u00e3o ao acusado, o que \u00e9 suficiente para o amplo exerc\u00edcio do direito de defesa. Anoto que as demais alega\u00e7\u00f5es desenvolvidas na defesa t\u00e9cnica n\u00e3o se confundem com os pressupostos processuais ou qualquer das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. Trata-se de mat\u00e9ria de fundo desta a\u00e7\u00e3o e com o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciada.Fls. 616\/617: Anote-se a admiss\u00e3o de AMCOR RIGID PLASTICS DO BRASIL LTDA, na pessoa de seu representante legal, como Assistente da Acusa\u00e7\u00e3o, pelo que seus procuradores recebem o processo no p\u00e9 em que se encontra.Prossiga-se o processo em seus ulteriores termos, providenciando a Serventia o quanto necess\u00e1rio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia designada.Jundia\u00ed, 08 de agosto de 2017.Maria Claudia Moutinho RibeiroJu\u00edza de Direito Substituta","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL\n DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  13201-035,   Jundia\u00ed-SP  \nFone:  (11) 4586-8111  - E-mail:  jundiai1cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n0016624-57.2012.8.26.0050- controle  n\u00ba 2017\/000504\nClasse \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor:\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u:\nANDREA PEREIRA  AMARAL e outro\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  08  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  da  Primeira  Vara  Criminal  da  Comarca  de  Jundia\u00ed,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo.  Eu,  Sirlei  Aparecida  Fazan  Cazelli , Coordenadora .\nJu \u00edza  de  Direito  Substituta : Dra.  Maria  Claudia  Moutinho  Ribeiro\nVistos.\nConsiderando  o  fato  de  que  Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva  constituiu  Defensor,  dou-o  por  \ncitado.\nFls. 607\/610:  Cumprido  o  disposto  no  artigo  396-A  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  ao  \nanalisar  o  teor  da  resposta  apresentada  pela  Defesa,  entendo  n\u00e3o  ser  o  caso  de  se  absolver  \nsumariamente   Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva ,  uma  vez  que  n\u00e3o  encontram  presentes  quaisquer  das  \nsitua\u00e7\u00f5es  previstas  no  artigo  397  do  mesmo  C\u00f3digo.  Houve  a  perfeita  descri\u00e7\u00e3o  do  fato  t\u00edpico  (com  \ntodas  as  suas  circunst\u00e2ncias)  e  sua  imputa\u00e7\u00e3o  ao  acusado,  o  que  \u00e9  suficiente  para  o  amplo  exerc\u00edcio  \ndo  direito  de  defesa.  \nAnoto   que   as   demais   alega\u00e7\u00f5es   desenvolvidas   na   defesa   t\u00e9cnica   n\u00e3o   se  \nconfundem   com   os   pressupostos   processuais   ou   qualquer   das   condi\u00e7\u00f5es   da   a\u00e7\u00e3o.   Trata-se   de   mat\u00e9ria  \nde   fundo   desta   a\u00e7\u00e3o   e   com   o   m\u00e9rito   ser\u00e1   apreciada.\nFls.  616\/617:  Anote-se  a  admiss\u00e3o  de  AMCOR  RIGID  PLASTICS  DO  BRASIL  LTDA,  \nna  pessoa  de  seu  representante  legal,  como  Assistente  da  Acusa\u00e7\u00e3o,  pelo  que  seus  procuradores  \nrecebe m o  processo  no  p\u00e9  em  que  se  encontra.\nProssiga-se   o   processo   em   seus   ulteriores   termos,   providenciando   a   Serventia   o   quanto  \nnecess\u00e1rio   \u00e0   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   designada.\nJundia\u00ed,  08  de  agosto  de  2017 .\nMaria  Claudia  Moutinho  Ribeiro1\nJu \u00edza  de  Direito  Substituta  \n1  DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E63399. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CLAUDIA MOUTINHO RIBEIRO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 623"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 1130\/1135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70128526-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 07\/08\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70128183-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao Patrono do r\u00e9u Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, Dr. Michel da Silva Martins (OAB\/SP 229.848), acerca da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de S\u00e3o Paulo para oitiva da testemunha de defesa Monica Kauter de Andrade. Advogados(s): Michel da Silva Martins (OAB 229848\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Ci\u00eancia ao Patrono do r\u00e9u Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, Dr. Michel da Silva Martins (OAB\/SP 229.848), acerca da expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de S\u00e3o Paulo para oitiva da testemunha de defesa Monica Kauter de Andrade.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/032460-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/032462-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70120177-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 25\/07\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70118993-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 24\/07\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/029562-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70112612-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 13\/07\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/028125-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/028119-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 24\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1895\/1898","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Juiz de Direito: Dr. Mauricio GaribeVistos.Fls. 580: ciente.Fls. 588\/590: Reporto-me ao quanto deliberado a fls. 575. Designo, para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos.Intimem-se e\/ou requisitem-se as testemunhas arroladas na den\u00fancia, comunicando-se a parte ofendida que o acompanhamento dos atos deste processo poder\u00e1 ser feito por meio do site: www.tjsp.jus.br, bem como aquelas que foram arroladas pela Defesa.Intimem-se e\/ou requisitem-se as testemunhas arroladas na den\u00fancia, comunicando-se a parte ofendida que o acompanhamento dos atos deste processo poder\u00e1 ser feito por meio do site: www.tjsp.jus.br, expedindo-se, se for o caso, carta precat\u00f3ria com prazo de 40 (quarenta) dias, com as ressalvas do disposto no artigo 222, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal.No que concerne \u00e0quelas arroladas pela Defesa, n\u00e3o havendo indica\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o para serem intimadas, dever\u00e3o comparecer ao ato independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.Intimem-se, requisitem-se e d\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Jundia\u00ed, 29 de junho de 2017. Advogados(s): Wendel Bernardes Comissario (OAB 216623\/SP), Vera Lucia da Motta (OAB 59837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Despacho    Juiz de Direito: Dr. Mauricio GaribeVistos.Fls. 580: ciente.Fls. 588\/590: Reporto-me ao quanto deliberado a fls. 575. Designo, para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos.Intimem-se e\/ou requisitem-se as testemunhas arroladas na den\u00fancia, comunicando-se a parte ofendida que o acompanhamento dos atos deste processo poder\u00e1 ser feito por meio do site: www.tjsp.jus.br, bem como aquelas que foram arroladas pela Defesa.Intimem-se e\/ou requisitem-se as testemunhas arroladas na den\u00fancia, comunicando-se a parte ofendida que o acompanhamento dos atos deste processo poder\u00e1 ser feito por meio do site: www.tjsp.jus.br, expedindo-se, se for o caso, carta precat\u00f3ria com prazo de 40 (quarenta) dias, com as ressalvas do disposto no artigo 222, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Penal.No que concerne \u00e0quelas arroladas pela Defesa, n\u00e3o havendo indica\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o para serem intimadas, dever\u00e3o comparecer ao ato independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o.Intimem-se, requisitem-se e d\u00ea-se ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.Jundia\u00ed, 29 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE JUNDIA\u00cd  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro  -CEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP  -  \nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai1cr@tjsp.jus.br  -\nHor\u00e1rio  de  atendimento  ao  p\u00fablico:   12h30min  \u00e0s19h00min\nProcesso n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n0016624-57.2012.8.26.0050 - Controle  n\u00ba 2017\/000504\nClasse \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor:\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u:\nANDREA PEREIRA  AMARAL e outro\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  29  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  Criminal  da  Comarca  de  Jundia\u00ed,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \nEu,  Sirlei  Aparecida  Fazan  Cazelli , Coordenadora .\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Mauricio   Garibe\nVistos.\nFls.  580:  ciente.\nFls.  588\/590:  Report o-me  ao  quanto  deliberado  a  fls.  575 . \nDesigno,  para  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento,  o  dia   28  de  agosto  de  \n2017,  \u00e0s  14  horas  e  30  minutos .\nIntimem-se  e\/ou  requisitem-se  as  testemunhas  arroladas  na  den\u00fancia,  comunicando-se  \na  parte  ofendida  que  o  acompanhamento  dos  a tos  deste  processo  poder\u00e1  ser  feito  por  meio  do  site\n: \nwww.tjsp.jus.br 1\n, bem  como  aquelas  que  foram  arroladas  pela  Defesa.\nIntimem-se  e\/ou  requisitem-se  as  testemunhas  arroladas  na  den\u00fancia,  comunicando-se  \na  parte  ofendida  que  o  acompanhamento  dos  atos  deste  processo  poder\u00e1  ser  feito  por  meio  do  site\n: \nwww.tjsp.jus.br 2\n,  expedindo-se,  se  for  o  caso,  carta  precat\u00f3ria  com  prazo  de  40  (quarenta)  dias,  \ncom  as  ressalvas  do  disposto  no  artigo  222,  par\u00e1grafos  1\u00ba  e  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\nNo  que  concerne  \u00e0quelas  arroladas  pela  Defesa,  n\u00e3o  havendo  indica\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7o  \npara  serem  intimadas,  dever\u00e3o  comparecer  ao  ato  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o.\nIntimem-se, requisitem-se  e  d\u00ea-se  ci\u00eanc ia ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nJundia\u00ed,  29  de  junho  de  2017 .\nMauricio  Garibe 3\nJuiz  de Direito\n1 C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo\u00a0201,  par\u00e1grafo  2\u00b0  : O  ofendido  ser\u00e1  comunicado  dos  atos  processuais  relativos  ao  ingresso  e  \u00e0  sa\u00edda  do  acusado  da  pris\u00e3o,  \u00e0  designa\u00e7\u00e3o  de  data  \npara  audi\u00eancia  e  \u00e0  senten\u00e7a  e  respectivos  ac\u00f3rd\u00e3os  que  a  mantenham  ou  modifiquem.\n2C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo\u00a0201,  par\u00e1grafo  2\u00b0  : O  ofendido  ser\u00e1  comunicado  dos  atos  processuais  relativos  ao  ingresso  e  \u00e0  sa\u00edda  do  acusado  da  pris\u00e3o,  \u00e0  designa\u00e7\u00e3o  de  data  \npara  audi\u00eancia  e  \u00e0  senten\u00e7a  e  respectivos  ac\u00f3rd\u00e3os  que  a  mantenham  ou  modifiquem.\n3  DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1C33BA7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 591"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70099581-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1119\/1121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Edital Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Lei 11.719-2008 - Crime","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70098143-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 22\/06\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: Por primeiro, tornem os autos ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fim que se manifeste sobre a qualifica\u00e7\u00e3o das testemunhas indicadas sob os n\u00bas 3, 4 e 5 do rol de fls. 542, bem como os respectivos endere\u00e7os onde possam ser encontradas para serem intimadas para audi\u00eancia que ser\u00e1 oportunamente designada, sob pena de preclus\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, cumpra-se o determinado na decis\u00e3o de fls. 553\/554 in fine.No que tange \u00e0 r\u00e9 Andr\u00e9a Pereira Amaral, cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, ao analisar o teor da resposta apresentada pela Defesa, entendo n\u00e3o ser o caso de se absolver sumariamente a acusada, uma vez que n\u00e3o encontram presentes quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 397 do mesmo c\u00f3digo. Houve a perfeita descri\u00e7\u00e3o do fato t\u00edpico (com todas as suas circunst\u00e2ncias) e sua imputa\u00e7\u00e3o \u00e0 acusada, o que \u00e9 suficiente para o amplo exerc\u00edcio do direito de defesa.Anoto que as demais alega\u00e7\u00f5es desenvolvidas na defesa t\u00e9cnica n\u00e3o se confundem com os pressupostos processuais ou qualquer das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. Trata-se de mat\u00e9ria de fundo desta a\u00e7\u00e3o e com o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciada.Demais disso,item 1 de fls. 573: indefiro, pois a provid\u00eancia cabe \u00e0 parte, pelo que determino a apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, das testemunhas arroladas e n\u00e3o qualificadas, sob pena de preclus\u00e3o.Item 2 de fls. 573: indefiro por absoluta falta de cabimento e amparo legal.item 3 de fls. 573: indefiro por absoluta falta de cabimento e amparo legal.Posto isso, aguarde-se, por 10 (dez) dias, manifesta\u00e7\u00e3o das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o das testemunhas arroladas, abrindo-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e intimando-se a Defesa.Decorridos, cumprido ou n\u00e3o, tornem conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de in\u00edcio de instru\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fabiola Emilin Rodrigues (OAB 146725\/SP), Wendel Bernardes Comissario (OAB 216623\/SP), Vera Lucia da Motta (OAB 59837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Por primeiro, tornem os autos ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico a fim que se manifeste sobre a qualifica\u00e7\u00e3o das testemunhas indicadas sob os n\u00bas 3, 4 e 5 do rol de fls. 542, bem como os respectivos endere\u00e7os onde possam ser encontradas para serem intimadas para audi\u00eancia que ser\u00e1 oportunamente designada, sob pena de preclus\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, cumpra-se o determinado na decis\u00e3o de fls. 553\/554 in fine.No que tange \u00e0 r\u00e9 Andr\u00e9a Pereira Amaral, cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, ao analisar o teor da resposta apresentada pela Defesa, entendo n\u00e3o ser o caso de se absolver sumariamente a acusada, uma vez que n\u00e3o encontram presentes quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 397 do mesmo c\u00f3digo. Houve a perfeita descri\u00e7\u00e3o do fato t\u00edpico (com todas as suas circunst\u00e2ncias) e sua imputa\u00e7\u00e3o \u00e0 acusada, o que \u00e9 suficiente para o amplo exerc\u00edcio do direito de defesa.Anoto que as demais alega\u00e7\u00f5es desenvolvidas na defesa t\u00e9cnica n\u00e3o se confundem com os pressupostos processuais ou qualquer das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. Trata-se de mat\u00e9ria de fundo desta a\u00e7\u00e3o e com o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciada.Demais disso,item 1 de fls. 573: indefiro, pois a provid\u00eancia cabe \u00e0 parte, pelo que determino a apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, das testemunhas arroladas e n\u00e3o qualificadas, sob pena de preclus\u00e3o.Item 2 de fls. 573: indefiro por absoluta falta de cabimento e amparo legal.item 3 de fls. 573: indefiro por absoluta falta de cabimento e amparo legal.Posto isso, aguarde-se, por 10 (dez) dias, manifesta\u00e7\u00e3o das partes em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 qualifica\u00e7\u00e3o e endere\u00e7o das testemunhas arroladas, abrindo-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e intimando-se a Defesa.Decorridos, cumprido ou n\u00e3o, tornem conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de in\u00edcio de instru\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro  -  CEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP  Telefone:  \n(11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai1cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nSirlei Aparecida  Fazan Cazelli , Coordenadora , usu\u00e1ria  do sistema  - Processo  n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n0016624-57.2012.8.26.0050 - Controle  n\u00ba 2017\/000504\nClasse \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor:\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u:\nANDREA PEREIRA  AMARAL e outro\nCONCLUS\u00c3O\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Mauricio   Garibe\nVistos.\nPor  primeiro,  tornem  os  autos  ao  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  a  fim  que  se  \nmanifeste  sobre  a  qualifica\u00e7\u00e3o  das  testemunhas  indicadas  sob  os  n\u00bas  3,  4  e  5  do  rol  de  fls.  542,   \nbem  como  os  respectivos  endere\u00e7os  onde  possam  ser  encontradas  para  serem  intimadas  para  \naudi\u00eancia  que  ser\u00e1  oportunamente  designada,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva,  cumpra-se  o determinado  na  \ndecis\u00e3o  de  fls.  553\/554  in  fine .\nNo  que  tange  \u00e0  r\u00e9  Andr\u00e9a  Pereira  Amaral,  cumprido  o  disposto  no  artigo  396-A  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal,  ao  analisar  o  teor  da  resposta  apresentada  pela  Defesa,  entendo  n\u00e3o  ser  \no  caso  de  se  absolver  sumariamente  a  acusada,  uma  vez  que  n\u00e3o  encontram  presentes  quaisquer  \ndas  situa\u00e7\u00f5es  previstas  no  artigo  397  do  mesmo  c\u00f3digo.  Houve  a  perfeita  descri\u00e7\u00e3o  do  fato  t\u00edpico  \n(com  todas  as  suas  circunst\u00e2ncias)  e  sua  imputa\u00e7\u00e3o  \u00e0  acusada,  o  que  \u00e9  suficiente  para  o  amplo  \nexerc\u00edcio  do  direito  de  defesa.\nAnoto   que   as   demais   alega\u00e7\u00f5es   desenvolvidas   na   defesa   t\u00e9cnica   n\u00e3o   se   confundem  \ncom   os   pressupostos   processuais   ou   qualquer   das   condi\u00e7\u00f5es   da   a\u00e7\u00e3o.   Trata-se   de   mat\u00e9ria   de   fundo  \ndesta   a\u00e7\u00e3o   e   com   o   m\u00e9rito   ser\u00e1   apreciada.\nDemais   disso,\nx\nitem   1   de   fls.   573:   indefiro,   pois   a   provid\u00eancia   cabe   \u00e0   parte,   pelo   que   determino   a   apresenta\u00e7\u00e3o  \nem   audi\u00eancia,   independentemente   de   intima\u00e7\u00e3o,   das   testemunhas   arroladas   e   n\u00e3o   qualificadas,  \nsob   pena   de   preclus\u00e3o.\nx\nItem   2   de   fls.   573:   indefiro   por   absoluta   falta   de   cabimento   e   amparo   legal.\nx\nitem   3   de   fls.   573:   indefiro   por   absoluta   falta   de   cabimento   e   amparo   legal.\nPosto   isso,   aguarde-se,   por   10   (dez)   dias,   manifesta\u00e7\u00e3o   das   partes   em   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0  \nqualifica\u00e7\u00e3o   e   endere\u00e7o   das   testemunhas   arroladas,   abrindo-se   vista   ao   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   e  \nintimando-se   a   Defesa.\nDecorridos,   cumprido   ou   n\u00e3o,   tornem   conclusos   para   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de  \nin\u00edcio   de   instru\u00e7\u00e3o.Jundia\u00ed , 21  de  junho  de  2017 .\nMauricio  Garibe 1\nJuiz  de  Direito\n1  DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1BA86F8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 575"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70092904-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 13\/06\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 1191\/1192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Os advogados constitu\u00eddos pela r\u00e9 ANDR\u00c9A PEREIRA AMARAL, dever\u00e3o apresentar sua defesa pr\u00e9via com urg\u00eancia, tendo em vista que a mesma foi citada em 25.04.2017 e at\u00e9 a presente data n\u00e3o h\u00e1 defesa preliminar juntada aos autos. Advogados(s): Fabiola Emilin Rodrigues (OAB 146725\/SP), Wendel Bernardes Comissario (OAB 216623\/SP), Vera Lucia da Motta (OAB 59837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Os advogados constitu\u00eddos pela r\u00e9 ANDR\u00c9A PEREIRA AMARAL, dever\u00e3o apresentar sua defesa pr\u00e9via com urg\u00eancia, tendo em vista que a mesma foi citada em 25.04.2017 e at\u00e9 a presente data n\u00e3o h\u00e1 defesa preliminar juntada aos autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70084526-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/05\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    0 - gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70065331-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/05\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 309.2017\/010268-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 27\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Recebo a den\u00fancia formulada em face de ANDREA PEREIRA AMARAL e REGINALDO ARA\u00daJO DA SILVA nos exatos termos em que ofertada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico.A materialidade do crime restou comprovada e h\u00e1 ind\u00edcios s\u00e9rios de sua autoria imputada aos acusados (justa causa para a propositura da a\u00e7\u00e3o penal).Citem-se e intimem-se os acusados, pessoalmente, para responderem, por escrito e no prazo de 10 (dez) dias, a acusa\u00e7\u00e3o que lhe foi feita, expedindo-se carta precat\u00f3ria.Consigne-se que a Defesa dever\u00e1 identificar pormenorizadamente suas testemunhas (nome, qualifica\u00e7\u00e3o, R.G., CPF\/MF, endere\u00e7os residencial e de trabalho completos etc.) e declarar expressamente a necessidade de sua intima\u00e7\u00e3o por mandado. Anoto, desde j\u00e1, que o depoimento das testemunhas apenas de antecedentes (isto \u00e9, n\u00e3o presenciais dos fatos) poder\u00e1 ser substitu\u00eddo por simples declara\u00e7\u00e3o, para que se evite a produ\u00e7\u00e3o de provas irrelevantes, impertinentes ou protelat\u00f3rias, na dic\u00e7\u00e3o do par\u00e1grafo 1\u00ba do artigo 400 do C\u00f3digo de Processo Penal.Tratando-se de pessoa pobre ou carente na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo, dever\u00e1 comparecer perante a Defensoria P\u00fablica do Estado, F\u00f3rum da Comarca de Jundia\u00ed\/S\u00e3o Paulo.Decorrido esse prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, encaminhem-se os autos \u00e0 Defensoria P\u00fablica, para a defesa dos interesses do acusado.Providenciem-se as certid\u00f5es judiciais do feitos que constaram na Folha de Antecedentes Criminais de (REGINALDO ARAUJO DA SILVA, ANDREA PEREIRA AMARAL) de interesse \u00e0 aferi\u00e7\u00e3o de reincid\u00eancia, bem como da consulta de processos distribu\u00eddos nesta Comarca (SAJ\/PG5).Outrossim, na hip\u00f3tese negativa de cita\u00e7\u00e3o pessoal, autorizo a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa eletr\u00f4nica visando se apurar o atual paradeiro da parte passiva, procedendo-se, se for o caso, \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por edital, com prazo de 15 (quinze) dias, providenciando-se o necess\u00e1rio.Servir\u00e1 c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como of\u00edcio (Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o Ricardo Gumbleton Daunt- IIRGD e Delegacia de Pol\u00edcia de origem).Citem-se, intimem-se e d\u00ea-se ci\u00eancia ao representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Jundia\u00ed, 22 de fevereiro de 2017.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL\n DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  13201-035,   Jundia\u00ed-SP  \nFone:  (11) 4586-8111  - E-mail:  jundiai1cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  das 12:30  \u00e0s 19:00  horas \nProcesso n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  1\nDECIS\u00c3O  \/   OF\u00cdCIO\nProcesso n\u00ba:\n0016624-57.2012.8.26.0050 -  controle  n\u00ba  2017\/000504  -  Inqu\u00e9rito  Policial  \nn\u00ba 1420\/2011   -IP  -  14\u00ba  Distrito  Policial  -  Pinheiros  -  data  do  fato:  \n15\/12\/2011\nClasse  -  Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  -  Procedimento  Ordin\u00e1rio  -  Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a\n P\u00fablica\nR\u00e9u:\nREGINALDO ARAUJO  DA  SILVA,  ANDREA  PEREIRA  \nAMARAL -  R.G.  n\u00ba  12966364  -  filia\u00e7\u00e3o:  m\u00e3e  MARIA  DE  \nLOURDES PAULA  PEREIRA  -  data  de  nascimento:  07\/09\/1970\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Mauricio   Garibe\n        Vistos.\nRecebo a  den\u00fancia  formulada  em  face  de   ANDREA  PEREIRA  AMARAL  e  \nREGINALDO  ARA\u00daJO  DA  SILVA  nos  exatos  termos  em  que  ofertada  pelo  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico.\nA materialidade  do  crime  restou  comprovada  e  h\u00e1  ind\u00edcios  s\u00e9rios  de  sua  \nautoria  imputada  aos  acusados  (justa  causa  para  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  penal).\nCitem\n-se\n e  intimem\n-se\n os  acusados,  pessoalmente,  para  responderem,  por  \nescrito  e  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  a  acusa\u00e7\u00e3o  que  lhe  foi  feita 1\n, expedindo-se  carta  precat\u00f3ria 2\n.\nConsigne-se  que  a  Defesa  dever\u00e1  identificar  pormenorizadamente  suas  \ntestemunhas  (nome,  qualifica\u00e7\u00e3o,  R.G.,  CPF\/MF,  endere\u00e7os  residencial  e  de  trabalho  completos  \netc.)  e  declarar  expressamente\n a  necessidade  de  sua  intima\u00e7\u00e3o  por  mandado.  \nAnoto,  desde  j\u00e1,  que  o  depoimento  das  testemunhas  apenas  de  antecedentes\n \n(isto  \u00e9,  n\u00e3o  presenciais  dos  fatos)  poder\u00e1  ser  substitu\u00eddo  por  simples  declara\u00e7\u00e3o\n, para  que  se  evite  \na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  irrelevantes\n,  impertinentes\n ou  protelat\u00f3rias\n,  na  dic\u00e7\u00e3o  do  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  \nartigo  400  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal. 3\nTratando-se  de  pessoa  pobre  ou  carente  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo,  dever\u00e1  \ncomparecer  perante  a  Defensoria  P\u00fablica  do  Estado,  F\u00f3rum  da  Comarca  de  Jundia\u00ed\/S\u00e3o  Paulo.\nDecorrido  esse  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o\n,  encaminhem-se  os  autos  \u00e0  Defensoria  \nP\u00fablica,  para  a  defesa  dos  interesses  do  acusado.\n1 C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo  396.  Nos  procedimentos  ordin\u00e1rio  e  sum\u00e1rio,  oferecida  a  den\u00fancia  ou  queixa,  o  juiz,  se  n\u00e3o  a  \nrejeitar  liminarmente,  receb\u00ea-la-\u00e1  e  ordenar\u00e1  a  cita\u00e7\u00e3o  do  acusado  para  responder  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  10  (dez)  \ndias.\u00a0  Par\u00e1grafo  \u00fanico.  No  caso  de  cita\u00e7\u00e3o  por  edital,  o  prazo  para  a  defesa  come\u00e7ar\u00e1  a  fluir  a  partir  do  comparecimento  pessoal  do  \nacusado  ou  do  defensor  constitu\u00eddo.\n2 Prazo  da carta  precat\u00f3ria:  20 (vinte)  dias em se tratando  de r\u00e9u  preso,  ou  de  40  (quarenta)  dias na hip\u00f3tese  de r\u00e9u  solto.\n3   C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  artigo  400,  par\u00e1grafo  1\u00ba  As  provas  ser\u00e3o  produzidas  numa  s\u00f3  audi\u00eancia,  podendo  o  juiz  indeferir  as  consideradas  irrelevantes\n,  impertinentes\n ou\n \nprotelat\u00f3rias\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 15873A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 553\n\nTRIBUNAL\n DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP  - 1\u00aa  VARA  CRIMINAL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, Centro  - CEP  13201-035,   Jundia\u00ed-SP  \nFone:  (11) 4586-8111  - E-mail:  jundiai1cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  das 12:30  \u00e0s 19:00  horas \nProcesso n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  2\nProvidenciem-se\n as  certid\u00f5es  judiciais  do  feitos  que  constaram  na  Folha  de  \nAntecedentes  Criminais  de  (\nREGINALDO ARAUJO  DA  SILVA,  ANDREA  PEREIRA  \nAMARAL )  de  interesse  \u00e0  aferi\u00e7\u00e3o  de  reincid\u00eancia,  bem  como  da  consulta  de  processos  \ndistribu\u00eddos  nesta  Comarca  (SAJ\/PG5).\nOutrossim,  na  hip\u00f3tese  negativa  de  cita\u00e7\u00e3o  pessoal , autorizo  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \npesquisa  eletr\u00f4nica  visando  se  apurar  o  atual  paradeiro  da  parte  passiva,  procedendo-se,  se  for  o  \ncaso,  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  por  edital , com  prazo  de  15  ( quinze ) dias,  providenciando-se  o  necess\u00e1rio.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  da  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  (Instituto  de  Identifica\u00e7\u00e3o  \nRicardo  Gumbleton  Daunt-  IIRGD  e  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  origem).\nCitem-se,  intimem-se  e  d\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  representante  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nJundia\u00ed , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nMauricio  Garibe4\nJuiz  de Direito\n4  DOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 15873A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO GARIBE, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 554"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70021983-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 20\/02\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONF. DESPACHO NOS AUTOS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   DESPACHO FLS 544Foro destino: Foro de Jundia\u00ed","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando que a vantagem il\u00edcita foi obtida na cidade de Jundia\u00ed, tem-se que naquela cidade ocorreu a consuma\u00e7\u00e3o do crime de estelionato.Ademais, verifica-se que naquela cidade est\u00e1 situada a empresa v\u00edtima e nela residem os acusados e as testemunhas arroladas na den\u00fancia.Assim, acolho o parecer do Minist\u00e9rio P\u00fablico de fls. 537 e determino a redistribui\u00e7\u00e3o dos autos a uma das varas criminais da Comarca de Jundia\u00ed, nos termos do art. 70 do C\u00f3digo de Processo Penal.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n28\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.Dr.Abr\u00e3o  Ribeiro, 313, sala 769,  Barra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n(011)  2127-9055,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0016624-57.2012.8.26.0050  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado : ANDREA PEREIRA  AMARAL e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Galizia   Noriega\nVistos.\nConsiderando   que   a   vantagem   il\u00edcita   foi   obtida   na   cidade   de   Jundia\u00ed,   tem-se   que  \nnaquela   cidade   ocorreu   a   consuma\u00e7\u00e3o   do   crime   de   estelionato.\nAdemais,   verifica-se   que   naquela   cidade   est\u00e1   situada   a   empresa   v\u00edtima   e   nela  \nresidem   os   acusados   e   as   testemunhas   arroladas   na   den\u00fancia.\nAssim,   acolho   o   parecer   do   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   de   fls.   537   e   determino   a  \nredistribui\u00e7\u00e3o   dos   autos   a   uma   das   varas   criminais   da   Comarca   de   Jundia\u00ed ,   nos   termos   do   art.  \n70   do   C\u00f3digo   de   Processo   Penal.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 1 0 de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0016624-57.2012.8.26.0050 e c\u00f3digo 1554077. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA GALIZIA NORIEGA, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 13:19 . fls. 544"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70055352-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 12\/09\/2016 19:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Abra-se vista ao Promotor Designado, como determinado a fl. 408.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  \nFunda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9878,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ndipo4@tjsp.jus.br\n_____________________\nMOD.  200564 RECEBIMENTO\n \/ CONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  agosto  de  2016 ,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio  e  fa\u00e7o  estes  autos  Conclusos  ao(\u00e0)  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Claudio  Juliano  Filho .\nEu,  ______________,  Lilia  Maria  Leite  Correa , Escrevente-Chefe  , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0016624-57.2012.8.26.0050  - Inqu\u00e9rito  Policial\nVistos.\nAbra-se  vista  ao  Promotor  Designado,  como  determinado  a  fl.  408.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nClaudio  Juliano  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  12  de  agosto  de  2016 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  ______________,  Lilia  Maria  Leite Correa , Escrevente-Chefe , subscrevi."}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Procuradoria Geral da Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Procuradoria Geral da Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Procuradoria da Justi\u00e7a Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Procuradoria da Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Despacho    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3\nAVENIDA  DOUTOR ABRAAO  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0016624-57.2012.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nDeclarante  (Passivo):ANDREA  PEREIRA  AMARAL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Juliano   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  de  arquivamento.  H\u00e1  necessidade,  entretanto,  de  maiores  \nesclarecimentos,  com  preju\u00edzo  do  arquivamento  dos  autos,  isso  porque  n\u00e3o  h\u00e1  ind\u00edcios  da  \nexist\u00eancia  de  pagamentos  \"por  fora\",  havendo  elementos  que  apontam  o  dep\u00f3sito  de  valores  \nindevidos  na  conta  da  averiguada,  motivo  pelo  qual  remeto  os  autos  \u00e0  aprecia\u00e7\u00e3o  do  Procurador  \nGeral  de  Justi\u00e7a,  nos  termos  do  art.  28  do  CPP  e  com  as  cautelas  de  praxe,  com  as  nossas  \nhomenagens .\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   em branco \/ c\/ pedido de arquivamento - todos vls.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Fls. 392\/ 401 - Demarest - Advogados (despachada)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Na equipe de juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   segue peti\u00e7\u00e3o Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Despacho    Distrito Policial 60 Dias - Remessa - DIPO 4.2.3","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  \nFunda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9878,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ndipo4@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  janeiro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  Conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Dr(a).  Claudio  Juliano  \nFilho  .\nEu,  ______________,  Alexandre  Domingues , Escriv\u00e3o  Judicial II, subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0016624-57.2012.8.26.0050  - Inqu\u00e9rito  Policial\nVistos.\nFls.  341:  Havendo  parecer  favor\u00e1vel  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  (fls.  332),  \njunte-se  pesquisa  da  Receita  Federal  de  Reginaldo  Ara\u00fajo  da  Silva  -  CPF  031.060.828-79.\nAp\u00f3s,  sem  preju\u00edzo  da  resposta  do  Banco  Ita\u00fa,  tornem  os  autos  a  \nDELPOL  de  origem  como  prazo  de  60  (sessenta)  dias  para  cumprimento  da  cota  de  \nfls.  323,  oficiando-se  ao  CAEX  para  obten\u00e7\u00e3o  de  novos  endere\u00e7os,  se  necess\u00e1rio.\nClaudio  Juliano  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  31  de  julho  de  2014 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  DIPO  4  - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3  com  o  r.  \ndespacho  supra.\nEu,  ______________,  Alexandre  Domingues , Escriv\u00e3o  Judicial II, subscrevi.\nREMESSA\n(Em  cumprimento  a O.S.  DIPOCOR  02\/2003)\nAos  31  de  julho  de  2014 ,   fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  ao  DIPO  1.2.3  -  Setor  respons\u00e1vel  \npela  remessa  ao  Distrito  Policial  de  origem.  \nEu,  ___________   Alexandre  Domingues , Escriv\u00e3o  Judicial II, subscrevi.\nDATA  DE SA\u00cdDA\nEm  ______________________,  este  autos  s\u00e3o  retirados  do  DIPOCOR  por  emiss\u00e1rio  da  \nSeccional\/Delegacia  Especializada  ou  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  Origem.\nEu  ___________________________,  Escriv\u00e3o  Judicial  II , subscrevi."}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna ENVIADO SOMENTE O \u00daLTIMO VOLUME PARA C\u00d3PIAS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   DEMAIS VOLUMES NA EQUIPE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Visto. Ante a representa\u00e7\u00e3o a fl. 329\/330 pela quebra de sigilo banc\u00e1rio, para apurar a autoria delitiva, com parecer favor\u00e1vel do Parquet. A Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 visando garantir o Estado Democr\u00e1tico de Direito enumerou os direitos e garantias fundamentais, entre eles, est\u00e3o o direito \u00e0 intimidade, privacidade e liberdade do cidad\u00e3o, bem como a inviolabilidade do sigilo das correspond\u00eancias e das comunica\u00e7\u00f5es telegr\u00e1ficas, de dados e das comunica\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, ex vi do artigo 5\u00ba, incisos X e XII da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Entretanto, os direitos ao sigilo banc\u00e1rio e fiscal, em que pese representarem as garantias \u00e0 inviolabilidade da intimidade e da vida privada, comportam limita\u00e7\u00f5es, tendo em vista o interesse p\u00fablico. Com efeito, os sigilos banc\u00e1rio e fiscal n\u00e3o podem acobertar a pr\u00e1tica de il\u00edcitos. A restri\u00e7\u00e3o imposta aos direitos ao sigilo banc\u00e1rio e fiscal foi justificada pela necessidade em se combater a pr\u00e1tica de il\u00edcitos penais, tratando-se de medida judicial em processo preparat\u00f3rio imprescind\u00edvel \u00e0 colheita de provas necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o criminal. Diante dos termos da representa\u00e7\u00e3o de fl. 329\/330, justificada a medida excepcional, DEFIRO a quebra de sigilo banc\u00e1rio, requisitando conforme a representa\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 1\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 105 de 10\/01\/2001. Requisitem-se as informa\u00e7\u00f5es que dever\u00e3o ser encaminhadas a este Ju\u00edzo, em car\u00e1ter sigiloso. Oficie-se, assinalando o prazo de at\u00e9 45 dias para resposta. No sil\u00eancio, reitere-se. Decreto o segredo de Justi\u00e7a. Com a juntada da resposta de of\u00edcio, tornem os autos ao DELPOL de origem por 60 dias para cumprimento das demais dilig\u00eancias. Fl. 334 - Defiro a vista dos autos em Cart\u00f3rio e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias \u00e0s expensas do requerente pelo Tribunal de Justi\u00e7a. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  \nFunda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9878,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \ndipo4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050  - p.  1\nRECEBIMENTO\n e CONCLUS\u00c3O\nEm  07  de  julho  de  2014 ,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio  e  fa\u00e7o  estes  autos  Conclusos  ao(\u00e0)  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Claudio  Juliano  Filho .\nEu,  ______________,  LILIA  MARIA  LEITE  CORREA , Escrevente-Chefe  , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0016624-57.2012.8.26.0050  \nClasse  - Assunto Inqu\u00e9rito Policial - Estelionato\nDeclarante  (Passivo):ANDREA  PEREIRA  AMARAL\nVisto.\nAnte  a  representa\u00e7\u00e3o  a  fl.  329\/330  pela  quebra  de  sigilo  banc\u00e1rio,  para  apurar  a  autoria  \ndelitiva,  com  parecer  favor\u00e1vel  do  Parquet .\nA  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988  visando  garantir  o  Estado  Democr\u00e1tico  de  Direito  \nenumerou  os  direitos  e  garantias  fundamentais,  entre  eles,  est\u00e3o  o  direito  \u00e0  intimidade,  \nprivacidade  e  liberdade  do  cidad\u00e3o,  bem  como  a  inviolabilidade  do  sigilo  das  correspond\u00eancias  e  \ndas  comunica\u00e7\u00f5es  telegr\u00e1ficas,  de  dados  e  das  comunica\u00e7\u00f5es  telef\u00f4nicas,  ex  vi  do  artigo  5\u00ba,  \nincisos  X  e  XII  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nEntretanto,  os  direitos  ao  sigilo  banc\u00e1rio  e  fiscal,  em  que  pese  representarem  as  \ngarantias  \u00e0  inviolabilidade  da  intimidade  e  da  vida  privada,  comportam  limita\u00e7\u00f5es,  tendo  em  vista  \no  interesse  p\u00fablico.  Com  efeito,  os  sigilos  banc\u00e1rio  e  fiscal  n\u00e3o  podem  acobertar  a  pr\u00e1tica  de  \nil\u00edcitos.  A  restri\u00e7\u00e3o  imposta  aos  direitos  ao  sigilo  banc\u00e1rio  e  fiscal  foi  justificada  pela  necessidade  \nem  se  combater  a  pr\u00e1tica  de  il\u00edcitos  penais,  tratando-se  de  medida  judicial  em  processo  \npreparat\u00f3rio  imprescind\u00edvel  \u00e0  colheita  de  provas  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  da  investiga\u00e7\u00e3o  criminal.\nDiante  dos  termos  da  representa\u00e7\u00e3o  de  fl.  329\/330 ,  justificada  a  medida  excepcional,  \nDEFIRO  a  quebra  de  sigilo  banc\u00e1rio,  requisitando  conforme  a  representa\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  \nartigo  1\u00ba,  \u00a7  4\u00ba  da  Lei  Complementar  n\u00ba  105  de  10\/01\/2001.  \nRequisitem-se  as  informa\u00e7\u00f5es  que  dever\u00e3o  ser  encaminhadas  a  este  Ju\u00edzo,  em  car\u00e1ter  \nsigiloso.  \nOficie-se,  assinalando  o  prazo  de  at\u00e9  45  dias  para  resposta.  No  sil\u00eancio,  reitere-se.\nDecreto  o  segredo  de  Justi\u00e7a.\nCom  a  juntada  da  resposta  de  of\u00edcio,  tornem  os  autos  ao  DELPOL  de  origem  por  60  \ndias  para  cumprimento  das  demais  dilig\u00eancias.\nFl.  334  \u2013  Defiro  a  vista  dos  autos  em  Cart\u00f3rio  e  extra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  \u00e0s  expensas  do  \nrequerente  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nClaudio Juliano  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  07  de  julho  de  2014 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  ______________,  LILIA  MARIA  LEITE CORREA , Escrevente-Chefe , subscrevi."}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Bancos - Provid\u00eancias - DIPO-Inqu\u00e9rito","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 14\u00ba Distrito Policial - Pinheiros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Tornem os autos ao Distrito Policial de origem, pelo prazo de 60 dias para o cumprimento de dilig\u00eancias requeridas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, mais 15 (quinze) dias para tr\u00e2nsito, contados da data da sa\u00edda do DIPOCOR (como consta abaixo assinalada) para a Delegacia Seccional e desta para a Delegacia de Origem.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.2.3\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2 \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  S\u00e3o Paulo-SP \nFone:  (11) 2127-9878  - E-mail:  dipo4@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO E CONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  janeiro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  Conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Dr(a).  Claudio  Juliano  \nFilho  .\nEu,  ______________,  LILIA  MARIA  LEITE CORREA , Escrevente-Chefe , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0016624-57.2012.8.26.0050  - Inqu\u00e9rito  Policial\nVistos.\nTornem  os  autos  ao  Distrito  Policial  de  origem,  pelo  prazo  de  60  dias  \npara  o  cumprimento  de  dilig\u00eancias  requeridas  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  mais  15  (quinze)  \ndias  para  tr\u00e2nsito,  contados  da  data  da  sa\u00edda  do  DIPOCOR  (como  consta  abaixo  \nassinalada)  para  a  Delegacia  Seccional  e  desta  para  a  Delegacia  de  Origem.\nClaudio  Juliano  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  23  de  janeiro  de  2014 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  DIPO  4  -  SE\u00c7\u00c3O  4.2.3  com  o  r.  \ndespacho  supra.\nEu,  ______________,  LILIA  MARIA  LEITE CORREA , Escrevente-Chefe , subscrevi.\nREMESSA\n(Em  cumprimento  a O.S.  DIPOCOR  02\/2003)\nAos  23  de  janeiro  de  2014 ,   fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  ao  DIPO  1.2.3  -  Setor  respons\u00e1vel  \npela  remessa  ao  Distrito  Policial  de  origem.  \nEu,  ___________   LILIA  MARIA  LEITE CORREA , Escrevente-Chefe , subscrevi.\nDATA  DE SA\u00cdDA\nEm  ______________________,  este  autos  s\u00e3o  retirados  do  DIPOCOR  por  emiss\u00e1rio  da  \nSeccional\/Delegacia  Especializada  ou  Delegacia  de  Pol\u00edcia  de  Origem.\nEu  ___________________________,  Escrevente-Chefe , subscrevi."}},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 20\/01\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2012","descricao":"Apensado ao processo   Apensado o processo 0015376-56.2012.8.26.0050 - Classe: Inqu\u00e9rito Policial - Assunto principal: Crime de Quebra de Sigilo Financeiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 3\u00aa Seccional - Oeste","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2012","descricao":"Apensado ao processo   Apensado o processo 0001889-19.2012.8.26.0050 - Classe: Pedido de Quebra de Sigilo de Dados e\/ou Telef\u00f4nico - Assunto principal: Crime de Quebra de Sigilo Financeiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2012","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Desp. de fl.248","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Ao DIPO 2 para redistribui\u00e7\u00e3o ao DIPO 4.2.3, por depend~encia ao proced. cautelar 0001889-19.2012.8.26.0050 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  4 - SE\u00c7\u00c3O  4.1.1\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Barra  Funda  - CEP  01133-\n020,  Fone:  (11) 2127-9593,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo4@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nAos  02\/05\/2012 , recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.\nEu  , ______________  , Escr.  T\u00e9c.,  subs.\nCONCLUS\u00c3O\nAos 02\/05\/2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito, Dr(a).  Alex  Tadeu  Monteiro  Zilenovski .\nEu  , ______________  , Escr.  T\u00e9c.,  subs.\nDESPACHO\nProcesso: 0016624-57.2012.8.26.0050\nRedistribuam-se  os  presentes  autos  por  depend\u00eancia  \nao  procedimento  cautelar  n\u00ba  0001889-19.2012.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nAos  02\/05\/2012 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  o  r.  despacho  \nsupra.\nEu  , ______________  , Escr.  T\u00e9c.,  subs."}},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":240,"total_andamentos":240}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701407532","codPublicacaoOrigem":"1162684197","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0016624-57.2012.8.26.0050","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"FORO DO INTERIOR","conteudo":"EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O E INTIMA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba: 0016624-57.2012.8.26.0050 Classe Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Estelionato Autor: Justi\u00e7a P\u00fablica R\u00e9u: ANDREA PEREIRA AMARAL e outro O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara Criminal, do Foro de Jundia\u00ed, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Mauricio Garibe, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a todos quanto o presente edital virem ou dele conhecimento tiverem, especialmente REGINALDO ARAUJO DA SILVA, Avenida Benedicto Castilho de Andrade, 1007, B. 16 - Apto. 121, Parque Residencial Eloy Chaves - CEP 13212- 070, Jundia\u00ed-SP, CPF 031.060.828-79, Brasileiro, por infra\u00e7\u00e3o ao(s) artigo(s): Art. 171 \"caput\" (vinte e cinco vezes) c\/c Art. 71 \"caput\" ambos do(a) CP, e que atualmente encontra(m)-se, o(s) r\u00e9u(s), em lugar incerto e n\u00e3o sabido, que por este Ju\u00edzo e respectivo cart\u00f3rio tramitam os autos da A\u00e7\u00e3o Penal n\u00ba 0016624-57.2012.8.26.0050, que lhe(s) move a Justi\u00e7a P\u00fablica, ficando pelo presente edital CITADO(A)(S) para responder(em) \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias. Na resposta, o(a) (s) acusado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o) arguir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0(s) sua(s) defesa(s), oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, nos termos dos Arts. 396 e 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.719\/2008, a respeito dos fatos constantes da den\u00fancia assim resumidos: \"Consta incluso inqu\u00e9rito policial que, entre o dia 06 de outubro de 2010 e o dia 25 de novembro de 2011, em hor\u00e1rio indeterminado na Rua Bom Jesus de Pirapora, n\u00b0 1839, Bairro Vila D'Piazza, cidade e comarca de Jundia\u00ed, Andrea Pereira Amaral, qualificada \u00e0s fls. 313, e Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, qualificado \u00e0s fls. 345, em unidade de des\u00edgnios, obtiveram para proveito comum, vantagem il\u00edcita, no valor de R$ 105.730,61 (cento e cinco mil, setecentos e trinta reais e sessenta e um centavos), em preju\u00edzo da empresa AMCOR RIGID PLASTICS DO BRASIL LTDA, induzindo-a e mantendo-a em erro, mediante o meio fraudulento abaixo descrito. Segundo apurado, nas condi\u00e7\u00f5es de tempo e local acima descritas, a denunciada, exercendo a fun\u00e7\u00e3o de supervisora de recursos humanos, da empresa AMCOR RIGID PLASTIC DO BRASIL LTDA., situada \u00e0 Rodovia Dom Gabriel Paulino Bueno Couto, Km 66, bairro Medeiros, cidade e comarca Jundia\u00ed, era a respons\u00e1vel por emitir Ordens de Pagamento Interno (OPI), consistente em pagamentos de funcion\u00e1rios, adiantamentos de fornecedores, pagamentos de encargos e despesas trabalhistas para funcion\u00e1rios e ex-funcion\u00e1rios. Em raz\u00e3o disso, a denunciada emitiu diversas ordens (OPI) em nome de funcion\u00e1rios j\u00e1 desligados da empresa, que possu\u00edam cadastros no sistema, e, aproveitando-se da confian\u00e7a depositada por seus superiores em raz\u00e3o dos dezessete anos de empresa, creditou, todos os valores abaixo detalhados, chegando \u00e0 somat\u00f3ria de R$ 105.730,61, na conta corrente n\u00b006244-8, ag\u00eancia 1586, Banco Ita\u00fa (local dos fatos) de titularidade do denunciado Reginaldo Ara\u00fajo da Silva, seu ex-companheiro. Segue rela\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios, valores desviados e data de desligamento: 1) Fernando Alves da Rocha ( docs. De fls. 62\/67 Valor R$ 3.311,44 transfer\u00eancia em 08\/10\/2010 desligado em 01\/12\/2007); 2) Alan Pereira da Silva (docs. De fls. 68\/74 valor R$ 4.275,31 transfer\u00eancia 14\/10\/2010 desligado em 11\/04\/2007); 3) Wesley Pacheco da Silva (docs. De fls. 75\/83 valor R$ 3.897,44 transfer\u00eancia em 22\/10\/2010 desligado em 01\/12\/2007); 4) Leonardo Mendes da Silva (docs. De fls. 84\/90 valor R$ 3.394,56 transfer\u00eancia em 28\/10\/2010 desligado em 15\/05\/2007); 5) Jos\u00e9 Leonardo Ferreira Borges (docs. De fls. 91\/96 valor R$ 2.769,45 transfer\u00eancia em 25\/11\/2010 desligado em 05\/04\/2006); 6) Fabio Rogerio de Andrade (docs. De fls. 97\/102 valor 5.652,84 transfer\u00eancia em 25\/11\/2010 desligado em 05\/02\/2007); 7) Marcelo Tardelli (docs. De fls. 103\/109 valor R$ 3.698,56 transfer\u00eancia em 29\/11\/2010 desligado em 23\/05\/2008); 8) Arlindo Antunes de Souza (docs. De fls. 110\/116 Valor R$ 3.687,46 transfer\u00eancia em 10\/12\/2010 desligado em 18\/12\/2007); 9) Renato Felipe Franco M. da Silva (docs. De fls. 117\/123 valor R$ 4.685,26 transfer\u00eancia em 12\/01\/2011 desligado em 04\/03\/2005); 10) Advilson da Silva Campos (docs. De fls. 124\/131 valor R$ 3.768,79 transfer\u00eancia em 12\/01\/2011 desligado em 20\/09\/2010); 11) Carlos Alberto Vaz Machado (docs. De fls. 132\/138 valor R$ 4.689,47 - transfer\u00eancia em 11\/02\/201 desligado em 07\/08\/2007); 12) Edicarlos J\u00falio de Oliveira (docs. De fls. 139\/145 valor R$ 3.946,51 transfer\u00eancia em 25\/02\/2011 desligado em 01\/11\/2010); 13) Alexandre Carlos Bento (docs. De fls. 146\/152 valor R$ 6.865,49 transfer\u00eancia em 10\/03\/2011 desligado em 24\/08\/2009); 14) Claudemir Naves de Souza (duas vezes) (docs. De fls. 153\/159 valor R$ 7.198,42 transfer\u00eancia em 14\/03\/2011 desligado em 05\/06\/2009 e docs. De fls.160\/164 valor R$ 2.930,48 transfer\u00eancia em 23\/03\/2011 desligado em 05\/06\/2009); 15) Marcel Aparecido de Oliveira (docs.de fls. 165\/171 valor R$ 2.755,61 transfer\u00eancia em 29\/03\/2011 desligado em 02\/12\/2010); 16) Vitor Augusto Grillo (docs. De fls. 172\/178 valor R$ 3.759,41 transfer\u00eancia em 15\/04\/2011 deligado em 17\/05\/2008); 17) Eduardo Rodrigues Barros (docs. De fls. 179\/185 valor R$ 4.429,56 transfer\u00eancia em 13\/05\/2011 desligado em 01\/10\/2010); 18) Bruno Felipe Gabriel (docs. De fls. 186\/192 valor R$ 3.487,56 transfer\u00eancia em 22\/06\/2011 desligado em 01\/06\/2009); 19) Luiz Ricardo Silva Ferreira (docs. De fls. 193\/199 valor R$ 3.458,97 transfer\u00eancia em 28-06\/2011 desligado em 01\/06\/2011); 20) Ailton Silva Batista (docs. De fls. 200\/209 valor R$ 3.678,52 transfer\u00eancia em 19\/08\/2011 desligado em 01\/10\/2010); 21) Solemar de Ara\u00fajo Andrade (docs. De fls. 210\/216 valor R$ 3.719,55 transfer\u00eancia em 28\/09\/2011 desligado em 01\/10\/2010); 22) Helder Rodrigues de Carvalho (docs. De fls. 217\/220 valor R$ 4.469,87 transfer\u00eancia em 10\/11\/2011 desligado em 03\/11\/2010); 23) Fernando Felipe Ferrari Pedroso (docs. De fls. 221\/231 valor R$ 7.521,89 transfer\u00eancia em 23\/11\/2011 desligado em 16\/10\/2009); 24) Edinaldo Roberto Gon\u00e7alves (docs. De fls. 232\/238 valor R$ 3.678,19 transfer\u00eancia em 25\/11\/2011 desligado em 01\/03\/2010). Logo ap\u00f3s descobertos os fatos, a denunciada abandonou a empresa, tendo sido demitida por justa causa, atrav\u00e9s de telegrama. Diante do exposto, denuncio Andrea Pereira Amaral e Reginaldo Ara\u00fajo da Silva como incursos no artigo 171, c.c. artigo 71 (por 25 vezes), ambos do c\u00f3digo penal e requeiro que r.e.a. esta, se lhes instaure o competente processo, citando-os para todos os termos da presente a\u00e7\u00e3o penal, ouvindo-se, durante a instru\u00e7\u00e3o as testemunhas abaixo arroladas, at\u00e9 o final condena\u00e7\u00e3o, observando-se durante o rito previsto nos artigos 394 e ss. Do C\u00f3digo de Processo Penal. S\u00e3o Paulo, 12 de Setembro de 2016. Orlando Brunetti Barchini e Santos Promotor de Justi\u00e7a Substituto\". E como n\u00e3o tenha(m) sido(a)(s) encontrado(a)(s), expediu-se o presente edital, com prazo de 15 dias, que ser\u00e1 publicado e afixado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de Jundia\u00ed, aos 22 de junho de 2017.","despacho":"EDITAIS\r\nCriminal         1\u00aa Vara Criminal","paginaInicial":"518","paginaFinal":"518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891131","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23659612","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 09:31:13:633PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0016624-57.2012.8.26.0050","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0016624-57.2012.8.26.0050|0016624-57.2012.8.26.0050","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}