{"numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","processos":[{"processo":"0017972-27.2011.8.26.0477   (477.01.2011.017972)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - MESA GISLAINE - 16\/10\/17","distribuicao":"01\/09\/2011 \u00e0s 12:45 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Praia Grande","juiz":"Rafael Bragagnolo Takejima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 300.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Ribeiro da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Santander Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Tim Celular Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Claro S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o de Embratel)"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vivo Sa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Eduardo Dias de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Ataide Garcia"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Romero da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gerson Garcia Cervantes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bernardo Buosi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Flavia Jose da Motta Joia Ramos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Rodrigo Sant Ana"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo de Aguiar Ferone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Esteves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Alves Ferreira"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80016 - Protocolo: FSJV17000322153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2017 Teor do ato: Pelos fundamentos apresentados, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o autoral, acolhendo o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o, para RESCINDIR os contratos objetos desta a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia de todo d\u00e9bito a eles vinculados em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, e CONDENAR cada r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir desta data (S\u00famula 362\/STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde o evento danoso (S\u00famula 54\/STJ). Exclu\u00eddas da condena\u00e7\u00e3o os r\u00e9us BV Financeira e Ita\u00fa Unibanco em face de acordo firmado (fls.219; 239).Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o individualmente imposta. Sendo evidente o risco de dano que se consubstancia no ato da negativa\u00e7\u00e3o indevida, bem como presente a plausibilidade do direito \u00e0 vista da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por d\u00edvida n\u00e3o contra\u00edda por ele, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para determinar a exclus\u00e3o do nome do autor dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00, limitada a 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Se vencido benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a ficam suspensas as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da sucumb\u00eancia, no termos do art. 98, \u00a73\u00ba, do CPC. Publique-se, registre-se, intimem-se. Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Bernardo Buosi (OAB 227541\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Juntados   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80015 - Protocolo: FSJV17000262891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o com Deferimento da Tutela    Pelos fundamentos apresentados, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o autoral, acolhendo o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o, para RESCINDIR os contratos objetos desta a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia de todo d\u00e9bito a eles vinculados em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, e CONDENAR cada r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir desta data (S\u00famula 362\/STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde o evento danoso (S\u00famula 54\/STJ). Exclu\u00eddas da condena\u00e7\u00e3o os r\u00e9us BV Financeira e Ita\u00fa Unibanco em face de acordo firmado (fls.219; 239).Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o individualmente imposta. Sendo evidente o risco de dano que se consubstancia no ato da negativa\u00e7\u00e3o indevida, bem como presente a plausibilidade do direito \u00e0 vista da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por d\u00edvida n\u00e3o contra\u00edda por ele, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para determinar a exclus\u00e3o do nome do autor dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00, limitada a 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Se vencido benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a ficam suspensas as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da sucumb\u00eancia, no termos do art. 98, \u00a73\u00ba, do CPC. Publique-se, registre-se, intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o com Deferimento da Tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DR.  ROBERTO  DE ALMEIDA  VINHAS, 9101, Praia  Grande  - SP  - \nCEP  11705-090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Christiano   Rodrigo   Gomes   De   Freitas\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  Roberto  Ribeiro  da  Silva  em  face  de  Banco  \nSantander  e  Outros  em  que  pede  a  exclus\u00e3o  do  nome  do  autor  dos  cadastros  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \nCr\u00e9dito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  no  pagamento  de  R$  300.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  sob  o  fundamento  de  que  ao  efetuar  o  pagamento  de  uma  fatura  de  um  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  foi  \ninformado  de  que  seu  cart\u00e3o  estava  bloqueado  em  virtude  de  uma  restri\u00e7\u00e3o  junto  ao  SCPC  e  \nSERASA.  Ao  realizar  pesquisas  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  descobriu  que  foi  v\u00edtima  \nde  estelionat\u00e1rios.  Pediu  liminarmente  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada.  Com  a  inicial  vieram  \ndocumentos  (fls.12\/24).\nN\u00e3o  concedida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  (fls.25).\nDeferida  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  (fls.25).\nCitada,  a  empresa  VIVO  contestou  (fls.49\/75  com  fundamento  preliminar  de  falta  \nde  documentos  essenciais  e,  no  m\u00e9rito,  impugnou  os  pedidos  autorais  com  o  fundamento  de  que,  \nem  suma,  n\u00e3o  houve  m\u00e1-f\u00e9  na  habilita\u00e7\u00e3o  do  terminal,  podendo  ter  ocorrido  fraude,  da  qual  a  r\u00e9  \ntamb\u00e9m  foi  v\u00edtima,  n\u00e3o  podendo  ser  responsabilizada.  Juntou  documentos  (fls.76\/107).\nCitada,  a  empresa  CGMP  contestou  (fls.110\/119)  impugnando  os  pedidos  autorais  \ncom  o  fundamento  de  que  assim  que  tomou  ci\u00eancia  acerca  dos  fatos  narrados  efetuou  o \ncancelamento  do  apontamento  realizado  em  nome  do  autor  junto  aos  cadastros  restritivos  de  \ncr\u00e9dito,  bem  como  j\u00e1  cancelou  a  d\u00edvida  existente  em  seus  sistemas.  Juntou  documentos  \n(fls.120\/137). Citado, a  institui\u00e7\u00e3o  BV  Financeira  contestou  (fls.138\/142-verso)  e  pugnou  pela  \ntotal  improced\u00eancia  do  m\u00e9rito.  Juntou  documentos  (fls.143\/148).\nCitada,  a  empresa  TIM  contestou  (fls.149\/161)  impugnando  o  m\u00e9rito  com  o \nfundamento  de  que  diante  da  exist\u00eancia  de  ind\u00edcios  de  que  tanto  o  autor  quanto  a  r\u00e9  teriam  sido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000003EUCW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIANO RODRIGO GOMES DE FREITAS, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DR.  ROBERTO  DE ALMEIDA  VINHAS, 9101, Praia  Grande  - SP  - \nCEP  11705-090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  2\nv\u00edtimas\n de  um  golpe,  a  empresa  r\u00e9  entendeu  por  bem  cancelar  os  d\u00e9bitos  questionados  pelo  autor.  \nJuntou  documentos  (fls.162\/167).\nCitado,  BANCO  SANTANDER  contestou  (fls.168\/181)  impugnando  os  pedidos  \nautorais  com  o  fundamento  de  que  se  cercou  de  todos  os  cuidados  necess\u00e1rios  para  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  \nopera\u00e7\u00e3o,  e  se  um  terceiro  acabou  por  celebrar  um  contrato  em  nome  da  autora,  a  culpa  n\u00e3o  lhe  \npode  ser  atribu\u00edda,  de  modo  que  tamb\u00e9m  foi  v\u00edtima  de  um  golpe  assim  como  o  autor.  Com  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  vieram  documentos  (fls.182\/186).\nCitado,  o  BANCO  ITA\u00da  contestou  (fls.187\/189)  e  pugnou  pela  total  \nimproced\u00eancia  do  m\u00e9rito.  Juntou  documentos  (fls.190).\nHomologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  entre  o  autor  e  os  corr\u00e9us  BV  Financeira  e  Ita\u00fa  Unibanco  \n(fls.219;  239).\nCitada,  a  empresa  CLARO  contestou  (fls.270\/284)  impugnando  os  pedidos  \nautorais  com  o  fundamento  de  que  n\u00e3o  foi  verificado  nenhum  ind\u00edcio  de  fraude,  n\u00e3o  restando  \nqualquer  motivo  que  os  levassem  a  n\u00e3o  realizar  a  habilita\u00e7\u00e3o,  e  uma  vez  ocorrida  a  fraude,  ambas  \nas  partes  foram  v\u00edtimas,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  responsabiliza\u00e7\u00e3o  por  apenas  uma  delas.  \nJuntou  documentos  (fls.285\/291).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.321\/324).\nEm  apenso  \n impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  julgada  improcedente.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\n\u00c9  descabida  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  por  aus\u00eancia  de  documentos  \nessenciais  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  \nOs  documentos  apresentados  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  se  revelam  suficientes  ao  \najuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e conferiram  \u00e0  parte  adversa  a  oportunidade  de  ampla  defesa.  Diante  da  \npossibilidade  de  se  extrair  a  causa  de  pedir  e  o  pedido,  tanto  pelas  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  autora  quanto  \npelos  documentos  juntados,  tendo  narrado  apropriadamente  os  fatos,  com  articula\u00e7\u00e3o  de  pedido  \ncerto  e  determinado,  possibilitou-se  o  pleno  exerc\u00edcio  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.\nConhe\u00e7o  diretamente  da  demanda,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  CPC,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  porquanto  as  alega\u00e7\u00f5es  controvertidas  encontram-se  elucidadas  \npela  prova  documental,  n\u00e3o  tendo  a  prova  oral  ou  pericial  o  cond\u00e3o  de  trazer  quaisquer  \nesclarecimentos  relevantes  para  seu  deslinde.  No  mais,  versa  a  demanda  mat\u00e9ria  de  direito,  \ntratando-se  da  interpreta\u00e7\u00e3o  dos  ditames  constitucionais  e  legais,  tendo  em  vista  a  mat\u00e9ria  objeto  \ndo  processo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000003EUCW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIANO RODRIGO GOMES DE FREITAS, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DR.  ROBERTO  DE ALMEIDA  VINHAS, 9101, Praia  Grande  - SP  - \nCEP  11705-090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  3\nNo\n m\u00e9rito,  cumpre  deixar  consignado,  desde  logo,  que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  travada  \npossui  natureza  consumerista,  uma  vez  que  as  partes  se  enquadram  perfeitamente  nos  conceitos  de  \nconsumidor  e  fornecedor,  previstos,  respectivamente,  nos  arts.  2\u00ba  e  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor. Com efeito,  a  controv\u00e9rsia  cinge-se,  em  sua  ess\u00eancia,  na  licitude  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nnome  da  parte  demandante  nos  cadastros  mantidos  pelos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  raz\u00e3o  \nde  contrato  n\u00e3o  firmado  por  ela.\nDepreende-se  das  alega\u00e7\u00f5es  das  partes  a  ocorr\u00eancia  de  fraude  perpetrada  por  \nterceiro,  o  que  \u00e9  suficiente  para  reconhecer  a  nulidade  do  contrato  e  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.  \nAssim,  conclui-se  que  a  parte  autora  n\u00e3o  \u00e9  respons\u00e1vel  pelos  d\u00e9bitos  descritos  na  \ninicial,  vez  que  jamais  celebrou  contrato  com  a  parte  r\u00e9.  Constata-se  que  a  parte  foi  v\u00edtima  de  \nfraude,  visto  que  seus  dados  pessoais  foram  utilizados  para  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  junto  aos  \nrequeridos. N\u00e3o obstante  os  fornecedores  responderem  objetivamente  no  sistema  \nconsumerista,  ou  seja,  independente  de  culpa  pelos  danos  causados  aos  consumidores,  a \nneglig\u00eancia  \u00e9  tamanha  na  identifica\u00e7\u00e3o  do  contratante  que  n\u00e3o  \u00e9  exagero  consign\u00e1-la,  de  modo  a  \nfirmar  a  responsabilidade  da  parte  r\u00e9  pelo  ato  il\u00edcito.  \nAssim,  a  franca  neglig\u00eancia  da  parte  r\u00e9  e  a  sanha  pelo  fechamento  do  neg\u00f3cio  \nimpedem  a  conclus\u00e3o  de  que  tenha  havido  a  causa  de  exclus\u00e3o  da  responsabilidade  evocada,  na  \nmedida  em  que  a  culpa  n\u00e3o  foi  exclusiva  de  terceiro,  pois  tamb\u00e9m  contou  com  ampla  dose  de  \nomiss\u00e3o  por  parte  dos  r\u00e9us.\nO  v\u00edcio  do  servi\u00e7o  consiste  na  cobran\u00e7a  indevida  levada  a  efeito,  por  conta  da  \ninexist\u00eancia  de  obriga\u00e7\u00e3o  a  ampar\u00e1-la,  culminando  com  a  negativa\u00e7\u00e3o  indevida,  comprovada  \u00e0s  \nfls.  13.\nAo efetuar  o  desempenho  de  sua  atividade  empresarial,  a  parte  r\u00e9  deveria  cercar-se  \ndas  cautelas  indispens\u00e1veis  para  que  transtornos  indevidos  n\u00e3o  fossem  acarretados  aos  \nconsumidores.  Todavia,  a  provid\u00eancia  n\u00e3o  foi  adotada.\nA  inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastros  mantidos  por  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  do  nome  do  \nrequerente  de  forma  indevida,  conseguintemente,  \u00e9  geradora  de  danos  ao  seu  patrim\u00f4nio  imaterial.  \nEst\u00e1-se  diante  do  damnum  in  re  ipsa ,  advindo  da  experi\u00eancia  comum,  secundum  quod  plerumque  \naccidit .  N\u00e3o  se  pode  negar,  nessa  esteira,  que  a  cobran\u00e7a  indevida  e  a  persist\u00eancia  do  apontamento  \ncomo  inadimplente,  por  si  s\u00f3,  afetam  a  normalidade  ps\u00edquica  do  indiv\u00edduo,  para  al\u00e9m  do  abalo  de  \nseu  cr\u00e9dito.  Demais  disso,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  do  fim  punitivo  e  dissuas\u00f3rio  da  repara\u00e7\u00e3o  devida.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000003EUCW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIANO RODRIGO GOMES DE FREITAS, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DR.  ROBERTO  DE ALMEIDA  VINHAS, 9101, Praia  Grande  - SP  - \nCEP  11705-090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  4\nA\n fixa\u00e7\u00e3o  da  repara\u00e7\u00e3o  devida,  no  entanto,  exige  razoabilidade,  evitando-se  \nexcesso  que  cause  enriquecimento  sem  causa,  por  sua  incompatibilidade  com  a  les\u00e3o  sofrida,  pelo  \nque,  considerando  o  grau  de  culpa,  uma  vez  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  deu-se  em  raz\u00e3o  de  d\u00edvida  inexistente,  \nsem  olvidar  do  aspecto  compensat\u00f3rio,  arbitro  em  R$  5.000,00  o  valor  da  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmorais  causados  para  cada  r\u00e9u.  Importante  frisar  que  a  exist\u00eancia  de  diversas  negativa\u00e7\u00f5es  reduz  a  \nrepercuss\u00e3o  do  dano,  tendo  em  vista  que  com  a  primeira  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  j\u00e1  ocorre  a  limita\u00e7\u00e3o  \ndo  cr\u00e9dito,  sem,  contudo,  isentar  as  r\u00e9s  do  v\u00edcio  no  servi\u00e7o,  como  acima  fundamentado,  devendo-\nse,  ainda,  verificar  o  montante  da  indeniza\u00e7\u00e3o  para  n\u00e3o  representar  enriquecimento  sem  causa.\nPelos  fundamentos  apresentados,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  \ninciso  I,  do  CPC,  JULGO  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  autoral,  acolhendo  o  pedido  formulado  na  \na\u00e7\u00e3o,  para  RESCINDIR  os  contratos  objetos  desta  a\u00e7\u00e3o,  declarando  a  inexist\u00eancia  de  todo  d\u00e9bito  \na   eles  vinculados  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  autora,  e  CONDENAR  cada  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$  \n5.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  atualizada  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  a  partir  desta  data  \n(S\u00famula  362\/STJ)  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  desde  o  evento  danoso  (S\u00famula  \n54\/STJ).   Exclu\u00eddas  da  condena\u00e7\u00e3o  os  r\u00e9us  BV  Financeira  e  Ita\u00fa  Unibanco  em  face  de  acordo  \nfirmado  (fls.219;  239).\nArcar\u00e3o  os  r\u00e9us  com  as  custas  e  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  sobre  \no  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  individualmente  imposta.  \nSendo  evidente  o  risco  de  dano  que  se  consubstancia  no  ato  da  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida,  bem  como  presente  a  plausibilidade  do  direito  \u00e0  vista  da  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  \npor  d\u00edvida  n\u00e3o  contra\u00edda  por  ele,  DEFIRO  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela , para  determinar  a  exclus\u00e3o  do  \nnome  do  autor  dos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  no  prazo  de  10  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  \nde  R$  200,00,  limitada  a  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  \nSe  vencido  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  de  justi\u00e7a  ficam  suspensas  as  obriga\u00e7\u00f5es  \ndecorrentes  da  sucumb\u00eancia,  no  termos  do  art.  98,  \u00a73\u00ba,  do  CPC.  \nPublique-se,  registre-se,  intimem-se.  \nPraia  Grande , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000003EUCW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CHRISTIANO RODRIGO GOMES DE FREITAS, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:47 . fls. 4"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rafael Bragagnolo Takejima","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 334 P\u00e1gina: 2757\/2766","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fl. 337: Ciente. 2. Manifeste-se a parte ativa sobre a proposta de acordo de fls. 335\/336, no prazo de 10 (dez) dias. 3. No sil\u00eancio, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Elizete Aparecida de Oliveira Scatigna (OAB 68723\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fl. 337: Ciente. 2. Manifeste-se a parte ativa sobre a proposta de acordo de fls. 335\/336, no prazo de 10 (dez) dias. 3. No sil\u00eancio, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Praia  Grande\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Dr.  Roberto  de Almeida  Vinhas, 9101, ., Vila  Mirim  - CEP  11705-090,  \nFone:  (13) 3471-1200,  Praia Grande-SP  - E-mail:  praiagde3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Bragagnolo   Takejima\nVistos.\n1.   Fl.   337:   Ciente.  \n2.     Manifeste-se   a   parte   ativa   sobre   a   proposta   de   acordo   de   fls.   335\/336,   no   prazo  \nde   10   (dez)   dias.  \n3.  No  sil\u00eancio,  conclusos  para  senten\u00e7a.  \nIntime-se .\nPraia  Grande , 07  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000002IT7C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL BRAGAGNOLO TAKEJIMA, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 13:10 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80014 - Protocolo: FBRE16000520200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FPGE16000433926","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FJAB16000311993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FPIN16000294818","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 2970\/2982","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado, ESPECIFIQUEM as partes, no prazo de dez dias, as provas que pretendem produzir, justificando a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.No mesmo prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de CONCILIA\u00c7\u00c3O.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se. Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado, ESPECIFIQUEM as partes, no prazo de dez dias, as provas que pretendem produzir, justificando a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.No mesmo prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de CONCILIA\u00c7\u00c3O.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Praia  Grande\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Dr.   Roberto   de   Almeida   Vinhas,   9101 ,   .   -   Vila   Mirim\nCEP:   11705-090   -   Praia   Grande   -   SP\nTelefone:   (13)   3471-1200   -   E-mail:   praiagde3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0017972-27.2011.8.26.0477  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nAo   Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Bragagnolo   Takejima ,   em  5  de  maio  de  2016\n.\nVistos.\nSem preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado,  ESPECIFIQUEM  as  partes,  no  prazo  de  \ndez  dias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  \nindeferimento.\nNo mesmo  prazo,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  \nde  CONCILIA\u00c7\u00c3O.\nAp\u00f3s, conclusos.\nIntime-se.\nPraia  Grande,  5  de  maio  de  2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000002F6HB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL BRAGAGNOLO TAKEJIMA, liberado nos autos em 09\/05\/2016 \u00e0s 12:47 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   Carta Precat\u00f3ria Cumprida Positiva Juntada em 10-02-2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FPGE15001245941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   PRAZO 10 DIAS Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   PRAZO 10 DIAS Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: MARCELO ATAIDE GARCIAVencimento: 23\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0474\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0474\/2015 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80009 - Complemento: 114922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2015 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2015 Teor do ato: Vistos. Forme-se o segundo volume dos autos a partir de fls. 203. Ap\u00f3s, tendo em vista o retro certificado, manifeste-se o autor, em dez (10) dias, comunicando o andamento da carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o da Embratel, comprovando com eventual extrato do \"site\" do Tribunal de Justi\u00e7a. No sil\u00eancio, intime-se a parte ativa por interm\u00e9dio de seu patrono, pela imprensa, a dar andamento ao feito em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Gerson Garcia Cervantes (OAB 146169\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Forme-se o segundo volume dos autos a partir de fls. 203. Ap\u00f3s, tendo em vista o retro certificado, manifeste-se o autor, em dez (10) dias, comunicando o andamento da carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o da Embratel, comprovando com eventual extrato do \"site\" do Tribunal de Justi\u00e7a. No sil\u00eancio, intime-se a parte ativa por interm\u00e9dio de seu patrono, pela imprensa, a dar andamento ao feito em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRAIA  GRANDE\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  DR.  ROBERTO  DE ALMEIDA  VINHAS, 9101, Praia  Grande -SP  - \nCEP  11705-090\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Martins   Faria\nVistos.\nForme-se  o  segundo  volume  dos  autos  a  partir  de  fls.  203.\nAp\u00f3s,  tendo  em  vista  o  retro  certificado,  manifeste-se  o  autor,  em  dez  (10)  dias,  \ncomunicando  o  andamento  da  carta  precat\u00f3ria  para  cita\u00e7\u00e3o  da  Embratel,  comprovando  com  \neventual  extrato  do  \"site\"  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nNo  sil\u00eancio,  intime-se  a  parte  ativa  por  interm\u00e9dio  de  seu  patrono,  pela  imprensa,  a  \ndar  andamento  ao  feito  em  48:00  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nPraia  Grande , 19  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D900000022TO1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO MARTINS FARIA, liberado nos autos em 20\/08\/2015 \u00e0s 10:22 . fls. 1"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 esta n\u00e3o houve not\u00edcia da carta precat\u00f3ria de fls. 261-262.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o do Processo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Pedido de Desarquivamento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Desarquivamento em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSTS14002272286 - Complemento: juntado fisicamente em 0\/08\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FPGE14001167695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   retirada por DR PRISCILA SPINOSA COLATRELO OAB\/SP 197646-E - TEL: 013-32231426 (10 DIAS) Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alexandre Romero da MotaVencimento: 28\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80006 - Complemento: Substabelecimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao r\u00e9u para: cientific\u00e1-lo(s) do desarquivamento do processo e de que decorrido o prazo de 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos retornar\u00e3o ao arquivo (item 128.5 do Cap. II das NSCGJ). Advogados(s): Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao r\u00e9u para: cientific\u00e1-lo(s) do desarquivamento do processo e de que decorrido o prazo de 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos retornar\u00e3o ao arquivo (item 128.5 do Cap. II das NSCGJ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   Desarquivamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa   TR\u00c2NSITO EM JULGADO EM 29\/08\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2013","descricao":"AR Negativo Juntado   AR negativo juntado em 23-08-2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2013","descricao":"Mandado Juntado   mandado de levantamento judicial juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2013 Teor do ato: Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, HOMOLOGO o acordo reduzido a termo, JULGANDO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Daniel Alves Ferreira (OAB 140613\/SP), Paulo Eduardo Dias de Carvalho (OAB 12199\/SP), Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP), Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Paulo Roberto Esteves (OAB 62754\/SP), Flavia Jose da Motta Joia Ramos (OAB 299104\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida    Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, HOMOLOGO o acordo reduzido a termo, JULGANDO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Praia  Grande\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Dr.   Roberto   de   Almeida   Vinhas,   9101 ,   .   -   Vila   Mirim\nCEP:   11705-090   -   Praia   Grande   -   SP\nTelefone:   (13)   3471-1200   -   E-mail:   praiagde3cv@tjsp.jus.br      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   C\u00e2ndido   Alexandre   Munh\u00f3z   P\u00e9rez\nVistos.\n1.  Diante  da  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  a  que  chegaram  as  partes,  HOMOLOGO  o  \nacordo  reduzido  a  termo,  JULGANDO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  \nfundamento  no  artigo  269,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n2.  Considerando  que  \u201cN\u00e3o  pode  apelar  da  senten\u00e7a  homologat\u00f3ria  de  transa\u00e7\u00e3o  \njudicial,  sob  o  fundamento  de  inconformismo  com  os  termos  desta,  a  parte  que  transigiu\u201d  (TJ  SP  -  \nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  127.838-4  -  S\u00e3o  Paulo  -  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Cezar  Peluso  -  \n20.02.01  -  V.U.),  dada  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n3.  No  mais,  aguarde-se  a  cita\u00e7\u00e3o  faltante,  ficando  consignado  que  a  a\u00e7\u00e3o  \nprosseguir\u00e1  em  face  dos  demais  requeridos.\nP.  R.  I.\nPraia  Grande , 07  de  agosto  de 2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000000PWVZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CANDIDO ALEXANDRE MUNHOZ PEREZ, liberado nos autos em 07\/08\/2013 \u00e0s 12:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FPGE13000215169","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FPGE13000194262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FPGE13000272661","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2013 Teor do ato: Intima parte credora a retirar mandado levantamento judicial n\u00ba 268\/13. Advogados(s): Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intima parte credora a retirar mandado levantamento judicial n\u00ba 268\/13.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2013","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2013 Teor do ato: Vistos. 1. Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes Roberto Ribeiro da Silva e BV Financeira S\/A CFI, HOMOLOGO o acordo reduzido a termo, JULGANDO EXTINTO o processo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 co-requerida, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2. Considerando que \"N\u00e3o pode apelar da senten\u00e7a homologat\u00f3ria de transa\u00e7\u00e3o judicial, sob o fundamento de inconformismo com os termos desta, a parte que transigiu\" (TJ SP - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 127.838-4 - S\u00e3o Paulo - 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Cezar Peluso - 20.02.01 - V.U.), dada a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado a fls. 215, em favor da parte ativa. 4. No mais, cite-se, conforme postulado a fls. 207. 5. Oportunamente, conclusos. Advogados(s): Marcelo Ataide Garcia (OAB 151712\/SP), Alexandre Romero da Mota (OAB 158697\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida    Vistos. 1. Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes Roberto Ribeiro da Silva e BV Financeira S\/A CFI, HOMOLOGO o acordo reduzido a termo, JULGANDO EXTINTO o processo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 co-requerida, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2. Considerando que \"N\u00e3o pode apelar da senten\u00e7a homologat\u00f3ria de transa\u00e7\u00e3o judicial, sob o fundamento de inconformismo com os termos desta, a parte que transigiu\" (TJ SP - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 127.838-4 - S\u00e3o Paulo - 2\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Cezar Peluso - 20.02.01 - V.U.), dada a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado a fls. 215, em favor da parte ativa. 4. No mais, cite-se, conforme postulado a fls. 207. 5. Oportunamente, conclusos.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Praia  Grande\nFORO  DE PRAIA  GRANDE\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Dr.   Roberto   de   Almeida   Vinhas,   9101 ,   .   -   Vila   Mirim\nCEP:   11705-090   -   Praia   Grande   -   SP\nTelefone:   (13)   3471-1200   -   E-mail:   praiagde3cv@tjsp.jus.br      \n0017972-27.2011.8.26.0477 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0017972-27.2011.8.26.0477\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Roberto Ribeiro da Silva\nRequerido : Banco Santander  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   C\u00e2ndido   Alexandre   Munh\u00f3z   P\u00e9rez\nVistos.\n1.  Diante  da  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  a  que  chegaram  as  partes  Roberto  Ribeiro  da  \nSilva  e  BV  Financeira  S\/A  CFI,  HOMOLOGO  o  acordo  reduzido  a  termo,  JULGANDO  \nEXTINTO  o  processo,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  co-requerida,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  \nartigo  269,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n2.  Considerando  que  \u201cN\u00e3o  pode  apelar  da  senten\u00e7a  homologat\u00f3ria  de  transa\u00e7\u00e3o  \njudicial,  sob  o  fundamento  de  inconformismo  com  os  termos  desta,  a  parte  que  transigiu\u201d  (TJ  SP  -  \nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  127.838-4  -  S\u00e3o  Paulo  -  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Cezar  Peluso  -  \n20.02.01  -  V.U.),  dada  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\n3.  Expe\u00e7a- se mandado  de  levantamento  do  valor  depositado  a  fls.  215,  em  favor  da  \nparte  ativa.\n4. No  mais,  cite-se,  conforme  postulado  a  fls.  207.\n  5.  Oportunamente,  conclusos.\nP.  R.  I.\nPraia  Grande , 05  de  julho  de 2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0017972-27.2011.8.26.0477 e c\u00f3digo D90000000OZF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CANDIDO ALEXANDRE MUNHOZ PEREZ, liberado nos autos em 05\/07\/2013 \u00e0s 12:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FPGE13000147088","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2013","descricao":"Alvar\u00e1 Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - Setor de Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - Mesa Cibele - 21\/05\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - 24\/04 - cm","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - abertura de volume - 22\/04 - cm","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   ATO ORDINAT\u00d3RIO: Vistas dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado\/carta.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2013","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Processo Apensado   Processo 0029455-20.2012.8.26.0477 Incidente - 1 apensado em 15\/03\/2013. Res. 65. Implanta\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o 65 - Numera\u00e7\u00e3o \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - carta - 30\/01 - cm","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada- MESA CIBELE- 30\/01\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 05\/03\/2013 -cm","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o AP 25\/01 ks","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 23\/11\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Ante a in\u00e9rcia supra certificada, intime-se a parte ativa, via DJE e na pessoa do patrono, a dar andamento ao feito em 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Ante a in\u00e9rcia supra certificada, intime-se a parte ativa, via DJE e na pessoa do patrono, a dar andamento ao feito em 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Ante a in\u00e9rcia supra certificada, intime-se a parte ativa, via DJE e na pessoa do patrono, a dar andamento ao feito em 48 (quarenta e oito) horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos no gabinete ks","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias Setor de Minuta 24\/07 J\u00e9 Setor de Minuta 24\/07 J\u00e9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 24\/07\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Aguardando Intima\u00e7\u00e3o   Aguardando Intima\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em cinco dias, sobre o resultado negativo do mandado\/carta (fls. 39 - EMBRATEL).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - Setor de Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7963833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 09\/05 - \"RO\" Aguardando Prazo - 09\/05 - \"RO\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 7963833 - Advogado: MARCELO ATAIDE GARCIA OAB: 151712\/SP Local Origem: 2270-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Praia Grande) Data de Envio: 28\/05\/2012 Data de Recebimento: 25\/06\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 25\/06\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 09\/05\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Ato Ordinat\u00f3rio:manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). manifestar-se, em 05 dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Ato Ordinat\u00f3rio:Manifestar-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, em 10 dias ,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Processo Incidental   Processo Incidental 477.01.2011.017972-9\/000001-000 Instaurado em 06\/03\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 30 - VISTOS. 1. Acolho a emenda ao endere\u00e7o do corr\u00e9u Banco Santander S\/A. 2. Quanto a tutela pretendida, tendo em vista que o documento de fls. 13 n\u00e3o indica em qual entidade protetora de cr\u00e9dito o nome do autor est\u00e1 apontado, mantenho tal como lan\u00e7ada a fls. 25. 3. No mais, cumpra o item 3 de fls. 25. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. 1. Acolho a emenda ao endere\u00e7o do corr\u00e9u Banco Santander S\/A. 2. Quanto a tutela pretendida, tendo em vista que o documento de fls. 13 n\u00e3o indica em qual entidade protetora de cr\u00e9dito o nome do autor est\u00e1 apontado, mantenho tal como lan\u00e7ada a fls. 25. 3. No mais, cumpra o item 3 de fls. 25. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. 1. Acolho a emenda ao endere\u00e7o do corr\u00e9u Banco Santander S\/A. 2. Quanto a tutela pretendida, tendo em vista que o documento de fls. 13 n\u00e3o indica em qual entidade protetora de cr\u0e9dito o nome do autor est\u00e1apontado, mantenho tal como lan\udb5e\udedaa fls. 25. 3. No mais, cumpra o item 3 de fls. 25. Int."}},{"data":"08\/11\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 26 - VISTOS. Analisando os autos, verifico que a qualifica\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u BANCO SANTANDER S\/A dever\u00e1 ser emendada. Com efeito, em dez dias, sob pena de indeferimento, emende-se a exordial, nos termos do artigo 282, inciso II, do referido diploma legal, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9, indicando o endere\u00e7o da sede desta, em virtude de n\u00e3o haver nos autos prova de que o gerente da filial ali indicada possua poderes de representa\u00e7\u00e3o judicial da demandada, visando evitar, com isso, futuras alega\u00e7\u00f5es de nulidade dos atos a serem praticados. Anote-se, a respeito, a jurisprud\u00eancia: ?\u00c9 inv\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o feita na pessoa de gerente de banco, sem poderes para exercer a representa\u00e7\u00e3o judicial? (RSTJ 81\/304, in Theotonio Negr\u00e3o, ?C\u00f3digo de processo civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor?, 30\u00aa ed. atual., Saraiva : S\u00e3o Paulo, 2003, nota n\u00ba 7 ao art. 215, p. 284). ?Cita\u00e7\u00e3o. Gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria. A cita\u00e7\u00e3o realizada em pessoa sem poderes de representa\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica \u00e9 inv\u00e1lida, nos termos do art. 215, CPC, agredindo o contradit\u00f3rio e o devido processo legal, uma vez efetuada ao arrepio do sistema legal. Mesmo em linha de constru\u00e7\u00e3o hermen\u00eautica, a cita\u00e7\u00e3o na pessoa de gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria deve restringir-se, em regra, \u00e0s hip\u00f3teses em que ele atua nos limites da sua normal atividade funcional? (STJ-4\u00aa Turma, REsp 122.313-PB, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 17.2.98, deram provimento, dois votos vencidos, DJU 18.5.98, 1\u00aa se\u00e7., p. 102); no mesmo sentido, quanto a gerente de estabelecimento banc\u00e1rio, sem poderes de representa\u00e7\u00e3o: RSTJ 97\/219, STJ-RT 705\/226. (in Theotonio Negr\u00e3o, op.cit., 30\u00aa ed. atual., primeiro par\u00e1grafo da nota n\u00ba 21d ao art. 12, p. 108-9). Apresente-se, para servir como contraf\u00e9, uma c\u00f3pia do respectivo aditamento. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 25 - VISTOS. 1. A parte ativa pretende, com a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para suspender a divulga\u00e7\u00e3o do seu nome em cadastros de inadimplentes. 2. No entanto, para a tutela pretendida com efeito de suspender a restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0s entidades de cr\u00e9dito, deve a autora comprovar a negativa\u00e7\u00e3o ou eventual amea\u00e7a nesse sentido. Assim, INDEFIRO, pois, o pleito antecipat\u00f3rio para esse fim, sem preju\u00edzo de ulterior revis\u00e3o da quest\u00e3o, caso sobrevenha a altera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o analisada. 3. No mais, cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob penas de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo civil. 4. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte ativa, anotando-se e observando-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Analisando os autos, verifico que a qualifica\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u BANCO SANTANDER S\/A dever\u00e1 ser emendada. Com efeito, em dez dias, sob pena de indeferimento, emende-se a exordial, nos termos do artigo 282, inciso II, do referido diploma legal, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9, indicando o endere\u00e7o da sede desta, em virtude de n\u00e3o haver nos autos prova de que o gerente da filial ali indicada possua poderes de representa\u00e7\u00e3o judicial da demandada, visando evitar, com isso, futuras alega\u00e7\u00f5es de nulidade dos atos a serem praticados. Anote-se, a respeito, a jurisprud\u00eancia: ?\u00c9 inv\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o feita na pessoa de gerente de banco, sem poderes para exercer a representa\u00e7\u00e3o judicial? (RSTJ 81\/304, in Theotonio Negr\u00e3o, ?C\u00f3digo de processo civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor?, 30\u00aa ed. atual., Saraiva : S\u00e3o Paulo, 2003, nota n\u00ba 7 ao art. 215, p. 284). ?Cita\u00e7\u00e3o. Gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria. A cita\u00e7\u00e3o realizada em pessoa sem poderes de representa\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica \u00e9 inv\u00e1lida, nos termos do art. 215, CPC, agredindo o contradit\u00f3rio e o devido processo legal, uma vez efetuada ao arrepio do sistema legal. Mesmo em linha de constru\u00e7\u00e3o hermen\u00eautica, a cita\u00e7\u00e3o na pessoa de gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria deve restringir-se, em regra, \u00e0s hip\u00f3teses em que ele atua nos limites da sua normal atividade funcional? (STJ-4\u00aa Turma, REsp 122.313-PB, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 17.2.98, deram provimento, dois votos vencidos, DJU 18.5.98, 1\u00aa se\u00e7., p. 102); no mesmo sentido, quanto a gerente de estabelecimento banc\u00e1rio, sem poderes de representa\u00e7\u00e3o: RSTJ 97\/219, STJ-RT 705\/226. (in Theotonio Negr\u00e3o, op.cit., 30\u00aa ed. atual., primeiro par\u00e1grafo da nota n\u00ba 21d ao art. 12, p. 108-9). Apresente-se, para servir como contraf\u00e9, uma c\u00f3pia do respectivo aditamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Analisando os autos, verifico que a qualifica\u00e7\u00e3o do corr\u00e9u BANCO SANTANDER S\/A dever\u00e1ser emendada. Com efeito, em dez dias, sob pena de indeferimento, emende-se a exordial, nos termos do artigo 282, inciso II, do referido diploma legal, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0r\u00e9, indicando o endere\u00e7o da sede desta, em virtude de n\u00e3o haver nos autos prova de que o gerente da filial ali indicada possua poderes de representa\u00e7\u00e3o judicial da demandada, visando evitar, com isso, futuras alega\u00e7\u0f5es de nulidade dos atos a serem praticados. Anote-se, a respeito, a jurisprud\u00eancia: \u00c9inv\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o feita na pessoa de gerente de banco, sem poderes para exercer a representa\u00e7\u00e3o judicial (RSTJ 81\/304, in Theotonio Negr\u00e3o, \u093c\u0f3digo de processo civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor , 30\u00aaed. atual., Saraiva : S\u00e3o Paulo, 2003, nota n\u00ba7 ao art. 215, p. 284). Cita\u00e7\u00e3o. Gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria. A cita\u00e7\u00e3o realizada em pessoa sem poderes de representa\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u0eddica \u00e9inv\u00e1lida, nos termos do art. 215, CPC, agredindo o contradit\u00f3rio e o devido processo legal, uma vez efetuada ao arrepio do sistema legal. Mesmo em linha de constru\u00e7\u00e3o hermen\u00eautica, a cita\u00e7\u00e3o na pessoa de gerente de ag\u00eancia banc\u00e1ria deve restringir-se, em regra, \u00e0s hip\u00f3teses em que ele atua nos limites da sua normal atividade funcional (STJ-4\u00aaTurma, REsp 122.313-PB, rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, j. 17.2.98, deram provimento, dois votos vencidos, DJU 18.5.98, 1\u00aase\u00e7., p. 102); no mesmo sentido, quanto a gerente de estabelecimento banc\u00e1rio, sem poderes de representa\u00e7\u00e3o: RSTJ 97\/219, STJ-RT 705\/226. (in Theotonio Negr\u00e3o, op.cit., 30\u00aaed. atual., primeiro par\u00e1grafo da nota n\u00ba21d ao art. 12, p. 108-9). Apresente-se, para servir como contraf\u00e9, uma c\u00f3pia do respectivo aditamento. Int."}},{"data":"06\/10\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. 1. A parte ativa pretende, com a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para suspender a divulga\u00e7\u00e3o do seu nome em cadastros de inadimplentes. 2. No entanto, para a tutela pretendida com efeito de suspender a restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0s entidades de cr\u00e9dito, deve a autora comprovar a negativa\u00e7\u00e3o ou eventual amea\u00e7a nesse sentido. Assim, INDEFIRO, pois, o pleito antecipat\u00f3rio para esse fim, sem preju\u00edzo de ulterior revis\u00e3o da quest\u00e3o, caso sobrevenha a altera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o analisada. 3. No mais, cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob penas de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo civil. 4. Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte ativa, anotando-se e observando-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. 1. A parte ativa pretende, com a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para suspender a divulga\u00e7\u00e3o do seu nome em cadastros de inadimplentes. 2. No entanto, para a tutela pretendida com efeito de suspender a restri\u00e7\u00e3o junto \u00e0s entidades de cr\u0e9dito, deve a autora comprovar a negativa\u00e7\u00e3o ou eventual amea\u0e7anesse sentido. Assim, INDEFIRO, pois, o pleito antecipat\u00f3rio para esse fim, sem preju\u00edzo de ulterior revis\u00e3o da quest\u00e3o, caso sobrevenha a altera\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o analisada. 3. No mais, cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob penas de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u0f3digo de Processo civil. 4. Defiro os benef\u0edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0parte ativa, anotando-se e observando-se. Int."}},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6751579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 6751579 - Local Origem: 1610-Distribuidor(F\u00f3rum de Praia Grande) Local Destino: 2270-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Praia Grande) Data de Envio: 01\/09\/2011 Data de Recebimento: 01\/09\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2013","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"04\/07\/2013","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"10\/07\/2013","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"15\/07\/2013","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"25\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2014","tipo":"Pedido de Desarquivamento juntado fisicamente em 0\/08\/14"},{"data":"18\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Substabelecimento"},{"data":"24\/09\/2014","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o 114922"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"14\/12\/2012","classe":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa (0029455-20.2012.8.26.0477)"}],"total_andamentos_retornados":133,"total_andamentos":133},{"processo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Valor da Causa  \u00a0  (0029455-20.2012.8.26.0477)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - MESA GISLAINE - 16\/10\/17","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Impugte","nome":"Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv"},{"tipo":"Impugdo","nome":"Roberto Ribeiro da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Eduardo Dias de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Ataide Garcia"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Apensamento   Apensado ao Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 em 15\/03\/2013. Res. 65. Implanta\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o 65 - Numera\u00e7\u00e3o \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Trata-se de incidente de impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa, deduzido por BV FINANCEIRA S A CR\u00c9DITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO em face de ROBERTO RIBEIRO DA SILVA, aos argumentos de que, por conta do suposto dano moral que teria experimentado, o impugnado pleiteou repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em valor elevad\u00edssimo e despropositado, o que redundou em ofensa aos princ\u00edpios constitucionais do contradit\u00f3rio e de ampla defesa. Pediu a redu\u00e7\u00e3o, com as conseq\u00fc\u00eancias de praxe. Admitido o incidente, a parte contr\u00e1ria se manifestou, afirmando que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa corresponde \u00e0 pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, nos moldes do artigo 259, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Este \u00e9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a jurisprud\u00eancia tem entendido que a parte ativa est\u00e1 desobrigada de atender ao disposto no art. 286, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, formulando pedido certo e determinado. Isso porque, como se sabe, os bens jur\u00eddicos atingidos em casos dessa esp\u00e9cie s\u00e3o imateriais e, por conta disso, torna-se dif\u00edcil, talvez imposs\u00edvel, o estabelecimento de uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o dano e o montante em pec\u00fania necess\u00e1rio para repar\u00e1-lo, havendo, outrossim, controv\u00e9rsia quanto \u00e0 natureza da indeniza\u00e7\u00e3o, se compensat\u00f3ria e punitiva ou se apenas compensat\u00f3ria. A parte ativa, portanto, tem a faculdade de atender ao disposto no art. 286, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo, n\u00e3o o dever, ainda que alguns julgados reclamem sempre pedido certo (RT 786\/306, JTJ 220\/229). Pode, desta maneira: (a) indicar o valor que entenda necess\u00e1rio e suficiente para o reparo da les\u00e3o extrapatrimonial ou, simplesmente, (b) relegar tal tarefa ao prudente arb\u00edtrio do julgador, formulando pedido gen\u00e9rico (JTJ 203\/241, JTJ 266\/369). No primeiro caso, optando por deduzir pedido certo, a parte ativa estar\u00e1 obrigada, por implica\u00e7\u00e3o l\u00f3gica, a atribuir \u00e0 causa o valor desse pedido, promovendo o recolhimento pertinente, pois no sistema processual civil nacional o valor da causa deve corresponder ao do proveito econ\u00f4mico almejado (STJ - AGA 200401550465 - 1\u00aa T. - Rel\u00aa Min\u00aa Denise Arruda - DJU 08.08.2005). No segundo, ainda que tenha a possibilidade de atribuir \u00e0 causa valor meramente \"estimativo\", poder\u00e1, eventualmente, carecer de interesse recursal no caso da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o a satisfazer, eis que sucumb\u00eancia n\u00e3o existir\u00e1, em decorr\u00eancia da indefini\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do valor e da relega\u00e7\u00e3o do seu estabelecimento ao julgador. Assim, frente a tal quadro, porque no caso concreto o impugnado teve condi\u00e7\u00f5es de formular pedido certo (fls. 10 ? principais), n\u00e3o h\u00e1 reparo a ser feito na atribui\u00e7\u00e3o do valor da causa, que guardou correspond\u00eancia com a pretens\u00e3o. Anote-se, por derradeiro, que a manuten\u00e7\u00e3o do valor n\u00e3o ensejar\u00e1 preju\u00edzos de cunho processual, ou ofensa \u00e0 ampla defesa, uma vez, a teor do disposto no art. 4\u00ba, II e \u00a7 2\u00ba, da Lei da Taxa Judici\u00e1ria (Lei Estadual 11.608\/03), nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio o preparo da apela\u00e7\u00e3o ou do recurso adesivo (art. 511, CPC) \u00e9 calculado com base no valor fixado na senten\u00e7a, n\u00e3o com base no valor da causa (regra geral), havendo ainda previs\u00e3o, no \u00a7 1\u00ba do dispositivo da lei estadual, limites m\u00ednimo e m\u00e1ximo para o recolhimento. Ante o exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido nessa impugna\u00e7\u00e3o. Sem sucumb\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Trata-se de incidente de impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa, deduzido por BV FINANCEIRA S A CR\u0c9dITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO em face de ROBERTO RIBEIRO DA SILVA, aos argumentos de que, por conta do suposto dano moral que teria experimentado, o impugnado pleiteou repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em valor elevad\u00edssimo e despropositado, o que redundou em ofensa aos princ\u00edpios constitucionais do contradit\u00f3rio e de ampla defesa. Pediu a redu\u00e7\u00e3o, com as conseq\u00fc\u00eancias de praxe. Admitido o incidente, a parte contr\u00e1ria se manifestou, afirmando que o valor atribu\u0eddo \u00e0causa corresponde \u00e0pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, nos moldes do artigo 259, II, do C\u0f3digo de Processo Civil. Este \u00e9o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a jurisprud\u00eancia tem entendido que a parte ativa est\u00e1desobrigada de atender ao disposto no art. 286, caput, do C\u0f3digo de Processo Civil, formulando pedido certo e determinado. Isso porque, como se sabe, os bens jur\u0eddicos atingidos em casos dessa esp\u0e9cie s\u00e3o imateriais e, por conta disso, torna-se dif\u0edcil, talvez imposs\u00edvel, o estabelecimento de uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o dano e o montante em pec\u00fania necess\u00e1rio para repar\u00e1lo, havendo, outrossim, controv\u00e9rsia quanto \u00e0natureza da indeniza\u00e7\u00e3o, se compensat\u00f3ria e punitiva ou se apenas compensat\u00f3ria. A parte ativa, portanto, tem a faculdade de atender ao disposto no art. 286, caput, do C\u0f3digo de Processo, n\u00e3o o dever, ainda que alguns julgados reclamem sempre pedido certo (RT 786\/306, JTJ 220\/229). Pode, desta maneira: (a) indicar o valor que entenda necess\u00e1rio e suficiente para o reparo da les\u00e3o extrapatrimonial ou, simplesmente, (b) relegar tal tarefa ao prudente arb\u00edtrio do julgador, formulando pedido gen\u00e9rico (JTJ 203\/241, JTJ 266\/369). No primeiro caso, optando por deduzir pedido certo, a parte ativa estar\u00e1obrigada, por implica\u00e7\u00e3o l\u00f3gica, a atribuir \u00e0causa o valor desse pedido, promovendo o recolhimento pertinente, pois no sistema processual civil nacional o valor da causa deve corresponder ao do proveito econ\u00f4mico almejado (STJ - AGA 200401550465 - 1\u00aaT. - Rel\u00aaMin\u00aaDenise Arruda - DJU 08.08.2005). No segundo, ainda que tenha a possibilidade de atribuir \u00e0causa valor meramente estimativo, poder\u00e1, eventualmente, carecer de interesse recursal no caso da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o a satisfazer, eis que sucumb\u00eancia n\u00e3o existir\u00e1, em decorr\u00eancia da indefini\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do valor e da relega\u00e7\u00e3o do seu estabelecimento ao julgador. Assim, frente a tal quadro, porque no caso concreto o impugnado teve condi\u00e7\u0f5es de formular pedido certo (fls. 10 principais), n\u00e3o h\u00e1reparo a ser feito na atribui\u00e7\u00e3o do valor da causa, que guardou correspond\u00eancia com a pretens\u00e3o. Anote-se, por derradeiro, que a manuten\u00e7\u00e3o do valor n\u00e3o ensejar\u00e1preju\u00edzos de cunho processual, ou ofensa \u00e0ampla defesa, uma vez, a teor do disposto no art. 4\u00ba, II e \u00a72\u00ba, da Lei da Taxa Judici\u00e1ria (Lei Estadual 11.608\/03), nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio o preparo da apela\u00e7\u00e3o ou do recurso adesivo (art. 511, CPC) \u00e9calculado com base no valor fixado na senten\u0e7a, n\u00e3o com base no valor da causa (regra geral), havendo ainda previs\u00e3o, no \u00a71\u00bado dispositivo da lei estadual, limites m\u00ednimo e m\u00e1ximo para o recolhimento. Ante o exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido nessa impugna\u00e7\u00e3o. Sem sucumb\u00eancia. Int."}},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Trata-se de incidente de impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa, deduzido por BV FINANCEIRA S A CR\u00c9DITO FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO em face de ROBERTO RIBEIRO DA SILVA, aos argumentos de que, por conta do suposto dano moral que teria experimentado, o impugnado pleiteou repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria em valor elevad\u00edssimo e despropositado, o que redundou em ofensa aos princ\u00edpios constitucionais do contradit\u00f3rio e de ampla defesa. Pediu a redu\u00e7\u00e3o, com as conseq\u00fc\u00eancias de praxe. Admitido o incidente, a parte contr\u00e1ria se manifestou, afirmando que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa corresponde \u00e0 pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria, nos moldes do artigo 259, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Este \u00e9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. Tratando-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, a jurisprud\u00eancia tem entendido que a parte ativa est\u00e1 desobrigada de atender ao disposto no art. 286, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, formulando pedido certo e determinado. Isso porque, como se sabe, os bens jur\u00eddicos atingidos em casos dessa esp\u00e9cie s\u00e3o imateriais e, por conta disso, torna-se dif\u00edcil, talvez imposs\u00edvel, o estabelecimento de uma rela\u00e7\u00e3o direta entre o dano e o montante em pec\u00fania necess\u00e1rio para repar\u00e1-lo, havendo, outrossim, controv\u00e9rsia quanto \u00e0 natureza da indeniza\u00e7\u00e3o, se compensat\u00f3ria e punitiva ou se apenas compensat\u00f3ria. A parte ativa, portanto, tem a faculdade de atender ao disposto no art. 286, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo, n\u00e3o o dever, ainda que alguns julgados reclamem sempre pedido certo (RT 786\/306, JTJ 220\/229). Pode, desta maneira: (a) indicar o valor que entenda necess\u00e1rio e suficiente para o reparo da les\u00e3o extrapatrimonial ou, simplesmente, (b) relegar tal tarefa ao prudente arb\u00edtrio do julgador, formulando pedido gen\u00e9rico (JTJ 203\/241, JTJ 266\/369). No primeiro caso, optando por deduzir pedido certo, a parte ativa estar\u00e1 obrigada, por implica\u00e7\u00e3o l\u00f3gica, a atribuir \u00e0 causa o valor desse pedido, promovendo o recolhimento pertinente, pois no sistema processual civil nacional o valor da causa deve corresponder ao do proveito econ\u00f4mico almejado (STJ - AGA 200401550465 - 1\u00aa T. - Rel\u00aa Min\u00aa Denise Arruda - DJU 08.08.2005). No segundo, ainda que tenha a possibilidade de atribuir \u00e0 causa valor meramente \"estimativo\", poder\u00e1, eventualmente, carecer de interesse recursal no caso da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o a satisfazer, eis que sucumb\u00eancia n\u00e3o existir\u00e1, em decorr\u00eancia da indefini\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do valor e da relega\u00e7\u00e3o do seu estabelecimento ao julgador. Assim, frente a tal quadro, porque no caso concreto o impugnado teve condi\u00e7\u00f5es de formular pedido certo (fls. 10 ? principais), n\u00e3o h\u00e1 reparo a ser feito na atribui\u00e7\u00e3o do valor da causa, que guardou correspond\u00eancia com a pretens\u00e3o. Anote-se, por derradeiro, que a manuten\u00e7\u00e3o do valor n\u00e3o ensejar\u00e1 preju\u00edzos de cunho processual, ou ofensa \u00e0 ampla defesa, uma vez, a teor do disposto no art. 4\u00ba, II e \u00a7 2\u00ba, da Lei da Taxa Judici\u00e1ria (Lei Estadual 11.608\/03), nas hip\u00f3teses de pedido condenat\u00f3rio o preparo da apela\u00e7\u00e3o ou do recurso adesivo (art. 511, CPC) \u00e9 calculado com base no valor fixado na senten\u00e7a, n\u00e3o com base no valor da causa (regra geral), havendo ainda previs\u00e3o, no \u00a7 1\u00ba do dispositivo da lei estadual, limites m\u00ednimo e m\u00e1ximo para o recolhimento. Ante o exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido deduzido nessa impugna\u00e7\u00e3o. Sem sucumb\u00eancia. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 5 - VISTOS. Manifeste-se o autor, ora impugnado, no prazo de dez dias, a respeito da impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa impetrada pelo corr\u00e9 impugnante (BV). Ap\u00f3s, conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Manifeste-se o autor, ora impugnado, no prazo de dez dias, a respeito da impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa impetrada pelo corr\u00e9 impugnante (BV). Ap\u00f3s, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Manifeste-se o autor, ora impugnado, no prazo de dez dias, a respeito da impugna\u00e7\u00e3o ao valor da causa impetrada pelo corr\u00e9impugnante (BV). Ap\u00f3s, conclusos. Int."}},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 06\/03\/2012 com origem no Processo Principal 477.01.2011.017972-7\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":9,"total_andamentos":9}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"399398130","codPublicacaoOrigem":"717597917","dataDivulgacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1997","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Roberto Ribeiro da Silva - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv - - Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa - - Banco Ita\u00fa Sa - - Tim Celular Sa - - Empresa Brasileira de Telecomunica\u00e7\u00f5es Sa Embratel - - Vivo Sa - CLARO S\/A - Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/ SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), GERSON GARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0450\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CHRISTIANO RODRIGO GOMES DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO EDER OLIVEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2346","paginaFinal":"2346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"544144","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9909692","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct 27 2015 09:29:16:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752547021","codPublicacaoOrigem":"1198663924","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv e outros - Pelos fundamentos apresentados, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o autoral, acolhendo o pedido formulado na a\u00e7\u00e3o, para RESCINDIR os contratos objetos desta a\u00e7\u00e3o, declarando a inexist\u00eancia de todo d\u00e9bito a eles vinculados em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 parte autora, e CONDENAR cada r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir desta data (S\u00famula 362\/STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde o evento danoso (S\u00famula 54\/STJ). Exclu\u00eddas da condena\u00e7\u00e3o os r\u00e9us BV Financeira e Ita\u00fa Unibanco em face de acordo firmado (fls.219; 239).Arcar\u00e3o os r\u00e9us com as custas e despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o individualmente imposta. Sendo evidente o risco de dano que se consubstancia no ato da negativa\u00e7\u00e3o indevida, bem como presente a plausibilidade do direito \u00e0 vista da negativa\u00e7\u00e3o do nome do autor por d\u00edvida n\u00e3o contra\u00edda por ele, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, para determinar a exclus\u00e3o do nome do autor dos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no prazo de 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00, limitada a 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Se vencido benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a ficam suspensas as obriga\u00e7\u00f5es decorrentes da sucumb\u00eancia, no termos do art. 98, \u00a73\u00ba, do CPC. Publique-se, registre-se, intimem-se. - ADV: BERNARDO BUOSI (OAB 227541\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), GERSON GARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP), ELIZETE APARECIDA DE OLIVEIRA SCATIGNA (OAB 68723\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0472\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL BRAGAGNOLO TAKEJIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KEYLA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3669","paginaFinal":"3669","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923952","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124192","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:55:07:397PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371075945","codPublicacaoOrigem":"693764028","dataDivulgacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1953","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Roberto Ribeiro da Silva - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv - - Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa - - Banco Ita\u00fa Sa - - Tim Celular Sa - - Empresa Brasileira de Telecomunica\u00e7\u00f5es Sa Embratel - - Vivo Sa - Vistos. Forme-se o segundo volume dos autos a partir de fls. 203. Ap\u00f3s, tendo em vista o retro certificado, manifeste-se o autor, em dez (10) dias, comunicando o andamento da carta precat\u00f3ria para cita\u00e7\u00e3o da Embratel, comprovando com eventual extrato do \"site\" do Tribunal de Justi\u00e7a. No sil\u00eancio, intime-se a parte ativa por interm\u00e9dio de seu patrono, pela imprensa, a dar andamento ao feito em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/ SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), GERSON GARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATA VAL\u00c9RIA DIAS TEIXEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2265","paginaFinal":"2265","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"524969","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9024776","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Aug 24 2015 10:49:54:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"178711470","codPublicacaoOrigem":"450312060","dataDivulgacao":"Aug 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1475","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral- Roberto Ribeiro da Silva-Banco Santander Sa- Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv- Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa- Banco Ita\u00fa Sa- Tim Celular Sa- Empresa Brasileira de Telecomunica\u00e7\u00f5es Sa Embratel -Vivo Sa-Diante da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel a que chegaram as partes, HOMOLOGO o acordo reduzido a termo, JULGANDO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.-ADV: ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO EDER OLIVEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2052","paginaFinal":"2052","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"345215","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1893939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 13 2013 05:04:39:353AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 13 2013 08:58:14:650AM","numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"249354337","codPublicacaoOrigem":"561454900","dataDivulgacao":"Aug  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1703","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Roberto Ribeiro da Silva - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv - - Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa - - Banco Ita\u00fa Sa - - Tim Celular Sa - - Empresa Brasileira de Telecomunica\u00e7\u00f5es Sa Embratel - - Vivo Sa - Vistas dos autos ao r\u00e9u para: cientific\u00e1-lo(s) do desarquivamento do processo e de que decorrido o prazo de 30 dias sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos retornar\u00e3o ao arquivo (item 128.5 do Cap. II das NSCGJ). - ADV: ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO EDER OLIVEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2871","paginaFinal":"2871","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"425107","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3516266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"593","usuarioCadastro":"jefferson.veiga","dataHoraCadastro":"Aug  4 2014 08:36:39:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405791125","codPublicacaoOrigem":"729477322","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Roberto Ribeiro da Silva - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv - - Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa - - Banco Ita\u00fa Sa - - Tim Celular Sa - - Empresa Brasileira de Telecomunica\u00e7\u00f5es Sa Embratel - - Vivo Sa - CLARO S\/A - Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/ SP), GERSON GARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0474\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c2NDIDO ALEXANDRE MUNH\u00d3Z P\u00c9REZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO EDER OLIVEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3245","paginaFinal":"3245","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"563498","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10096390","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:30:00:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509968582","codPublicacaoOrigem":"899871307","dataDivulgacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0017972-27.2011.8.26.0477","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2155","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRAIA GRANDE","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0017972-27.2011.8.26.0477 (477.01.2011.017972) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Roberto Ribeiro da Silva - Banco Santander Sa - - Bv Financeira Sa Credito Financiamento e Investimento Bv - - Centro de Gest\u00e3o de Meios de Pagamento Sa - - Banco Ita\u00fa Sa - - Tim Celular Sa - - Claro S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o de Embratel) - - Vivo Sa - Vistos.1. Fl. 337: Ciente. 2. Manifeste-se a parte ativa sobre a proposta de acordo de fls. 335\/336, no prazo de 10 (dez) dias. 3. No sil\u00eancio, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se - ADV: ELIZETE APARECIDA DE OLIVEIRA SCATIGNA (OAB 68723\/SP), ALEXANDRE ROMERO DA MOTA (OAB 158697\/SP), FLAVIA JOSE DA MOTTA JOIA RAMOS (OAB 299104\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), DANIEL ALVES FERREIRA (OAB 140613\/SP), PAULO EDUARDO DIAS DE CARVALHO (OAB 12199\/SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), GERSON GARCIA CERVANTES (OAB 146169\/SP), PAULO ROBERTO ESTEVES (OAB 62754\/SP), MARCELO ATAIDE GARCIA (OAB 151712\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL BRAGAGNOLO TAKEJIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO EDER OLIVEIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2763","paginaFinal":"2763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"702942","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14298347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 11:17:16:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0017972-27.2011.8.26.0477","numeroAntigo":"477.01.2011.017972","numeroUnificado":"0017972-27.2011.8.26.0477|477.01.2011.017972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}