{"numero":"0018335-29.2011.8.26.0278","processos":[{"processo":"0018335-29.2011.8.26.0278   (278.01.2011.018335)","classe":"Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 - rel 260\/17","distribuicao":"24\/11\/2011 \u00e0s 14:20 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Antenor da Silva C\u00e1pua","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 118,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Claudia do Nascimento"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose de Jesus Sirino"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Gabriela Miranda dos Santos Solano"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 486\/501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e o mais que dos autos constam, confirmo a liminar e JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais, para declarar extinta a obriga\u00e7\u00e3o referente ao cheque n\u00ba SA-000022, do Banco Ita\u00fa, emitido pela requerente (fls. 09) e excluir o nome da autora dos cadastros de inadimplentes.Por conseguinte, EXTINGO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na medida em que n\u00e3o houve resist\u00eancia e a autora \u00e9 benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (fls. 11).Intime-se o requerido (via postal A. R.) para realizar o levantamento do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito\u00a0em\u00a0julgado, arquivem-se os autos.Sem preju\u00edzo, oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito informando o ocorrido. P. I. C. Advogados(s): Gabriela Miranda dos Santos Solano (OAB 287845\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e o mais que dos autos constam, confirmo a liminar e JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais, para declarar extinta a obriga\u00e7\u00e3o referente ao cheque n\u00ba SA-000022, do Banco Ita\u00fa, emitido pela requerente (fls. 09) e excluir o nome da autora dos cadastros de inadimplentes.Por conseguinte, EXTINGO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na medida em que n\u00e3o houve resist\u00eancia e a autora \u00e9 benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (fls. 11).Intime-se o requerido (via postal A. R.) para realizar o levantamento do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito\u00a0em\u00a0julgado, arquivem-se os autos.Sem preju\u00edzo, oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito informando o ocorrido. P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0018335-29.2011.8.26.0278 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018335-29.2011.8.26.0278\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Claudia  do Nascimento\nRequerido : Jose de Jesus  Sirino\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antenor   da   Silva   C\u00e1pua\nVistos.\nANA  CL\u00c1UDIA  DO  NASCIMENTO  ingressou  com  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  \npagamento  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  em\u00a0face  de  JOSE  DE  JESUS  SIRINO,  \nalegando,\u00a0em\u00a0breve  s\u00edntese,  que  emitiu  cheque  na  pra\u00e7a,  o  qual  circulou  para  as  m\u00e3os  do  \nrequerido,  contudo  n\u00e3o  conseguiu  localizar  o  r\u00e9u  para  providenciar  o\u00a0pagamento,  raz\u00e3o  pela  qual  \npretende  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  retirada  de  seu  nome  dos  cadastros  de  inadimplentes.\nConcedida  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  11).  \nDep\u00f3sito  realizado  \u00e0s  fls.  15.\nOficiou-se  ao  Banco  Ita\u00fa,  que  informou  o  endere\u00e7o  do  requerido  (fls.  25).\nCitado  pessoalmente  (fls.  45),  o  requerido  deixou  transcorrer  in  albis  o  prazo  para  \napresentar  defesa  (fls.  52).\nManifesta\u00e7\u00e3o  da  requerente  pelo  julgamento  antecipado  do  feito  (fls.  55).\n\u00c9  o  relato  do  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nLevando-se\u00a0em  conta  que  a  autora  n\u00e3o  pretende  produzir  outras  provas  e,  diante  \nda\u00a0revelia\u00a0do  requerido,  passo  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  termos  do  artigo  355,  incisos  \nI  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nOs  pedidos  s\u00e3o  procedentes.\nConsiderando  que  o  requerido,  devidamente  citado,  deixou  de  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  aplica-se  a  consequ\u00eancia  do  disposto  no  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \npresumindo-se  como  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  contidas  na  inicial.\nE,  tratando-se  de  direito  dispon\u00edvel,  induz  a  presun\u00e7\u00e3o  legal  de  veracidade  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018335-29.2011.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000025YXI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0018335-29.2011.8.26.0278 - lauda  2\nfatos\n articulados  pelo  autor,  no  caso  a  sua  inadimpl\u00eancia  quanto  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de\u00a0pagamento\u00a0que  \ngerou  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  cadastros  de  inadimplentes.\nComo  \u00e9  cedi\u00e7o,  a  autora  tem  o  direito  de  quitar  sua  obriga\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  poderia  \nrealizar  por  outro  meio,  que  n\u00e3o  a\u00a0consigna\u00e7\u00e3o\u00a0em\u00a0ju\u00edzo,  diante  das  circunst\u00e2ncias  verificadas.  No  \ncaso\u00a0em\u00a0tela,  a  requerente  n\u00e3o  conseguiu  localizar  o  requerido  para  efetuar  o\u00a0pagamento,  \ncircunst\u00e2ncia  esta  corroborada  pela\u00a0revelia\u00a0do  r\u00e9u.\nPor  sua  vez,  a  parte  autora  realizou  o  dep\u00f3sito  judicial  consignando  o  valor  devido  \n(fls.  15).  Assim,  as  alega\u00e7\u00f5es  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  encontram  resson\u00e2ncia  na  prova  documental  \ncolacionada  aos  autos,  porquanto  configurada  a  hip\u00f3tese  retratada  nos  artigos  335,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  Civil  e  539  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nImp\u00f5e-se,  pois,  a  proced\u00eancia  do  pedido  consignat\u00f3rio,  ante  a  aus\u00eancia  de  \nimpugna\u00e7\u00e3o  quanto  ao  seu  valor,  reconhecendo-se  o  efeito  liberat\u00f3rio  ao  dep\u00f3sito  promovido  pela  \nrequerente.\nAnte o  exposto  e  o  mais  que  dos  autos  constam,  confirmo  a  liminar  e  JULGO  \nPROCEDENTES  os  pedidos  iniciais,  para  declarar  extinta  a  obriga\u00e7\u00e3o  referente  ao  cheque  n\u00ba  \nSA-000022,  do  Banco  Ita\u00fa,  emitido  pela  requerente  (fls.  09)  e  excluir  o  nome  da  autora  dos  \ncadastros  de  inadimplentes.\nPor  conseguinte,  EXTINGO  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  \n487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  medida  em  que  n\u00e3o  \nhouve  resist\u00eancia  e  a  autora  \u00e9  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  11).\nIntime-se  o  requerido  (via  postal  A.  R.)  para  realizar  o  levantamento  do  dep\u00f3sito.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito\u00a0em\u00a0julgado,  arquivem-se  os  autos.\nSem  preju\u00edzo,  oficiem-se  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  informando  o  ocorrido.  \nP.  I.  C.  \nItaquaquecetuba , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018335-29.2011.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000025YXI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTENOR DA SILVA CAPUA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 2"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Antenor da Silva C\u00e1pua","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Considerando minha remo\u00e7\u00e3o para a 4\u00aa Vara C\u00edvel de Mogi das Cruzes, conforme publica\u00e7\u00e3o no DJE de 03\/08\/2017, baixo os autos em Cart\u00f3rio,\u00a0por ter cessado minha designa\u00e7\u00e3o nesta Vara.Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018335-29.2011.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Claudia  do Nascimento\nRequerido : Jose de Jesus  Sirino\nFA\u00c7O  OS AUTOS  CONCLUSOS  AO (\u00c0) MM.(\u00aa)  JUIZ(\u00aa)  DE DIREITO  EM 25\/05\/2017\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\nVistos.\nConsiderando minha  remo\u00e7\u00e3o  para  a  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Mogi  das  Cruzes,  conforme  \npublica\u00e7\u00e3o  no  DJE  de  03\/08\/2017,  baixo  os  autos  em  Cart\u00f3rio,\u00a0por  ter  cessado  minha  designa\u00e7\u00e3o  \nnesta  Vara.\nDil.\nItaquaquecetuba , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018335-29.2011.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000024HS3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 1"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cj Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FIAQ17000078261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 459\/470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Fls. 51: Tendo em vista o certificado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, manifeste-se a parte autora.No sil\u00eancio, venham os autos conclusos, com carga pr\u00f3pria, para eventual prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Int. e Dil. Advogados(s): Gabriela Miranda dos Santos Solano (OAB 287845\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 51: Tendo em vista o certificado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, manifeste-se a parte autora.No sil\u00eancio, venham os autos conclusos, com carga pr\u00f3pria, para eventual prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.Int. e Dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018335-29.2011.8.26.0278   -  Ordem  3140\/2011\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Claudia  do Nascimento\nRequerido : Jose de Jesus  Sirino\nFa\u00e7o  os autos  conclusos  ao MM.  (a)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito ,   em   19.08.2016\nVistos.\nFls. 51:  Tendo  em  vista  o  certificado  pelo  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  manifeste-se  a  \nparte  autora.\nNo sil\u00eancio,  venham  os  autos  conclusos,  com  carga  pr\u00f3pria,  para  eventual  prola\u00e7\u00e3o  \nde  senten\u00e7a.\nInt. e  Dil.\nItaquaquecetuba , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018335-29.2011.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q0000001UB72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 16:54 . fls. 1"}},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FIAQ15000458865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 35: Defiro. Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o. Dil e Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstrada  de Santa  Isabel,  1170\/1194,  Jardim Claudia  - CEP  08570-080,  \nFone:  (11)4640-3454  -, Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  \nitaqua1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018335-29.2011.8.26.0278   -  Ordem  3140\/2011\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ana Claudia  do Nascimento\nRequerido : Jose de Jesus  Sirino\nFa\u00e7o  os autos  conclusos  ao MM.  (a)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito ,   em   16.10.2014\nVistos.\nFls.   35:   Defiro.   Expe\u00e7a-se   mandado   de   cita\u00e7\u00e3o.\nDil   e   Int.\nItaquaquecetuba , 19  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018335-29.2011.8.26.0278 e c\u00f3digo 7Q00000017BOL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 21\/01\/2015 \u00e0s 09:54 . fls. 1"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Carlos Eduardo Xavier Brito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FIAQ14000427528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1674 P\u00e1gina: 376\/383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2014 Teor do ato: RECADO: manifeste-se o autor acerca do comprovante de entrega negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o de fls. 31\/32. \"...ausente...\" Advogados(s): Gabriela Miranda dos Santos Solano (OAB 287845\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   RECADO: manifeste-se o autor acerca do comprovante de entrega negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o de fls. 31\/32. \"...ausente...\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FIAQ13000677994 - 20\/09\/13 - CE NEGATIVO JUNTADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FIAQ13000098610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o URGENTE OUTUBRO\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 21 ? oficie-se ao Banco Ita\u00fa, indicado \u00e0s fls. 03, solicitando informa\u00e7\u00f5es acerca do endere\u00e7o e dados qualificativos do r\u00e9u. Dilig.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 21 oficie-se ao Banco Ita\u00fa, indicado \u00e0s fls. 03, solicitando informa\u00e7\u0f5es acerca do endere\u00e7o e dados qualificativos do r\u00e9u. Dilig."}},{"data":"21\/05\/2012","descricao":"Conclusos   CLS\u00c3O DE MAIO DE 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   DAT URG Mar\u00e7o 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 25\/01\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   ENVIADA 16\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 11 - Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Presentes os requisitos legais, visto que cedi\u00e7as as consequ\u00eancias da inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nas listas dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Assim, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que sejam suspensos os efeitos da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, com rela\u00e7\u00e3o ao cheque n\u00ba AS-000022, do Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 1480 (fls. 09), no valor, corrigido, de R$ 99,80. Oficiem-se para tal desiderato, com urg\u00eancia. Nos termos do artigo 893, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie o autor o dep\u00f3sito do valor a ser consignado, no prazo de cinco dias. Ao depois, com ele nos autos, cite-se o r\u00e9u com as advert\u00eancias de estilo e as constantes do artigo 893, inciso II do mesmo Diploma Legal. Cumpra com URG\u00caNCIA. Int. e dil.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   DAT SS DEZ 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Presentes os requisitos legais, visto que cedi\u00e7as as consequ\u00eancias da inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nas listas dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito. Assim, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que sejam suspensos os efeitos da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, com rela\u00e7\u00e3o ao cheque n\u00ba AS-000022, do Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 1480 (fls. 09), no valor, corrigido, de R$ 99,80. Oficiem-se para tal desiderato, com urg\u00eancia. Nos termos do artigo 893, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, providencie o autor o dep\u00f3sito do valor a ser consignado, no prazo de cinco dias. Ao depois, com ele nos autos, cite-se o r\u00e9u com as advert\u00eancias de estilo e as constantes do artigo 893, inciso II do mesmo Diploma Legal. Cumpra com URG\u00caNCIA. Int. e dil.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Defiro \u00e0parte autora os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita. Anote-se. Presentes os requisitos legais, visto que cedi\u0e7as as consequ\u00eancias da inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nas listas dos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u0e9dito. Assim, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que sejam suspensos os efeitos da negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o de cr\u0e9dito, com rela\u00e7\u00e3o ao cheque n\u00baAS-000022, do Ita\u00faS\/A, ag\u00eancia 1480 (fls. 09), no valor, corrigido, de R$ 99,80. Oficiem-se para tal desiderato, com urg\u00eancia. Nos termos do artigo 893, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, providencie o autor o dep\u00f3sito do valor a ser consignado, no prazo de cinco dias. Ao depois, com ele nos autos, cite-se o r\u00e9u com as advert\u00eancias de estilo e as constantes do artigo 893, inciso II do mesmo Diploma Legal. Cumpra com URG\u00caNCIA. Int. e dil."}},{"data":"25\/11\/2011","descricao":"Conclusos   CLS SS DE 25.11.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 7140372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 7140372 - Local Origem: 337-Distribuidor(F\u00f3rum de Itaquaquecetuba) Local Destino: 341-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Itaquaquecetuba) Data de Envio: 24\/11\/2011 Data de Recebimento: 25\/11\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/02\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/09\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/07\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761212503","codPublicacaoOrigem":"1204033606","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018335-29.2011.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018335-29.2011.8.26.0278 (278.01.2011.018335) - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Ana Claudia do Nascimento - Jose de Jesus Sirino - Ante o exposto e o mais que dos autos constam, confirmo a liminar e JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais, para declarar extinta a obriga\u00e7\u00e3o referente ao cheque n\u00ba SA-000022, do Banco Ita\u00fa, emitido pela requerente (fls. 09) e excluir o nome da autora dos cadastros de inadimplentes.Por conseguinte, EXTINGO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na medida em que n\u00e3o houve resist\u00eancia e a autora \u00e9 benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (fls. 11).Intimese o requerido (via postal A. R.) para realizar o levantamento do dep\u00f3sito. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsitoemjulgado, arquivem-se os autos. Sem preju\u00edzo, oficiem-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito informando o ocorrido. P. I. C. - ADV: GABRIELA MIRANDA DOS SANTOS SOLANO (OAB 287845\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTENOR DA SILVA C\u00c1PUA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA CRISTINA LARANJEIRA CRIPPA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"500","paginaFinal":"500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"928689","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26481160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 07:14:24:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018335-29.2011.8.26.0278","numeroAntigo":"278.01.2011.018335","numeroUnificado":"0018335-29.2011.8.26.0278|278.01.2011.018335|000022","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}