{"numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","processos":[{"processo":"0018790-34.2011.8.26.0006    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"31\/08\/2017 00:00 - Prazo 01","distribuicao":"05\/10\/2011 \u00e0s 16:14 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Sinval Ribeiro de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 36.294,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Baicacoa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Cezar Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2862\/2867","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da desist\u00eancia do d\u00e9bito ( fls.124 ), julgo extinto o processo, nos termos do artigo 924, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certificada a aus\u00eancia de custas e depois de observadas as demais formalidades legais, ao arquivo.Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor    Vistos.Diante da desist\u00eancia do d\u00e9bito ( fls.124 ), julgo extinto o processo, nos termos do artigo 924, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certificada a aus\u00eancia de custas e depois de observadas as demais formalidades legais, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0018790-34.2011.8.26.0006 - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm    25.08.17                                 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  \nDireito:  Dr(a).   SINVAL  RIBEIRO  DE  SOUZA\nEu,  Adriana,  Matr. 806.371-4,   digitei  e subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018790-34.2011.8.26.0006\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Jose Baicacoa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sinval     Ribeiro   de   Souza\nVistos.\nDiante  da  desist\u00eancia  do  d\u00e9bito  (  fls.124  ),  julgo  extinto  o  processo,  nos  termos  do  \nartigo  924,  inciso  IV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCertificada  a  aus\u00eancia  de  custas  e  depois  de  observadas  as  demais  formalidades  \nlegais,  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\n                         D  A T A\nEm,  25.08.17,  recebi os autos  no Cart\u00f3rio.  \nEu,  Adriana,  Matr. 806.371-4,  dig. E assino.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 06000000378SX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 1"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2155 P\u00e1gina: 2280\/2282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Inertes, SUSPENDO o feito com base no que disp\u00f5e o artigo 921, inciso III e \u00a7\u00a7 do CPC. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Inertes, SUSPENDO o feito com base no que disp\u00f5e o artigo 921, inciso III e \u00a7\u00a7 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  \nFone:  2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  penha2cv@tjsp.jus.br\nCERTID\u00c3O - DECURSO\nCertifico e  dou  f\u00e9  que,  transcorreu  in  albis  o  prazo  para  pagamento  do  \nd\u00e9bito.  Nada  Mais.  S\u00e3o  Paulo,  6  de  julho  de  2016.  Eu,  ___,  Eli  Marcelo  de  \nOliveira,  digitei.\nCONCLUS\u00c3O\nAos  06\/07\/2016,  promovo  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).\n  SINVAL  \nRIBEIRO   DE   SOUZA.   Eu,     (Marcelo   \u2013   Mat.810889),   digitei.\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Procedimento  Comum\nRequerente:  \nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido:  \nJose Baicacoa\nVistos,\nManifeste-se  o exequente  em termos  de prosseguimento.\nInertes,  SUSPENDO  o  feito  com  base  no  que  disp\u00f5e  o  artigo  921,  inciso  \nIII  e  \u00a7\u00a7  do  CPC.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nSINVAL  RIBEIRO  DE SOUZA\nJuiz  de Direito\n(assinado  digitalmente)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002O9NI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 11:15 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2016\/004684-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/03\/2016","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2015 Teor do ato: Fls. 109\/112: Por ora, cumpra-se o determinado em fl. 105, 2\u00ba paragrafo. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Despacho    Fls. 109\/112: Por ora, cumpra-se o determinado em fl. 105, 2\u00ba paragrafo.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm,  14  de  dezembro  de  2015,  eu,  Viviane  Mat.  814023-  0   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a   MMa.  \nJuiza  de  Direito  Dra.   Deborah  Lopes\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018790-34.2011.8.26.0006\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Jose Baicacoa\nVistos.\nFls.  109\/112:  Por  ora,  cumpra-se  o  determinado  em  fl.  105,  2\u00ba  paragrafo.  \nS\u00e3o  Paulo  14  de  dezembro  de  2015.\n                                     DATA\nEm,  14 de dezembro  de 201 5,  eu,   Viviane  Mat. 814023-0,  \nrecebi  estes autos  no Oficio.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002G2HP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORAH LOPES, liberado nos autos em 16\/12\/2015 \u00e0s 10:19 . fls. 1"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2015 Teor do ato: Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2015 Teor do ato: Fls.101\/102: Por ora, intime-se o r\u00e9u, para efetuar o pagamento demonstrado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fl.102, no prazo de 15 dias, sob pena de ser a condena\u00e7\u00e3o acrescida de multa de 10%, com expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens, que poder\u00e3o ser indicados pelo autor. Forne\u00e7a, o(a) autor(a), a necess\u00e1ria condu\u00e7\u00e3o para o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, ou custas postais. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2014\/025925-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali CITEI o requerido JOS\u00c9 BACAIOCA (nome correto, e n\u00e3o como constou), da presente a\u00e7\u00e3o proposta e do inteiro teor do r. Mandado, o qual de tudo bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Despacho    Fls.101\/102: Por ora, intime-se o r\u00e9u, para efetuar o pagamento demonstrado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fl.102, no prazo de 15 dias, sob pena de ser a condena\u00e7\u00e3o acrescida de multa de 10%, com expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens, que poder\u00e3o ser indicados pelo autor. Forne\u00e7a, o(a) autor(a), a necess\u00e1ria condu\u00e7\u00e3o para o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, ou custas postais. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 15 de julho  de    2015,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  \nSinval  Ribeiro  de  Souza .\nEu,  (Edneusa  Fabri - mat.  89.512),  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\nVistos.\nFls.101\/102:  Por  ora,  intime-se  o  r\u00e9u,     para    efetuar  o  pagamento  demonstrado  \nna  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  de   fl.102,   no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  ser  a  condena\u00e7\u00e3o  acrescida  de  \nmulta  de  10%,  com  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o  de  bens,  que  poder\u00e3o  ser  \nindicados  pelo  autor.\nForne\u00e7a,  o(a)  autor(a),  a  necess\u00e1ria  condu\u00e7\u00e3o  para  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  ou  \ncustas  postais.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  julho  de  2015\n                                  D  A  T  A\nEm  15   de  julho  de  2015,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  (Edneusa-mat.89.512)     esc.dat.    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 06000000297AP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 22\/07\/2015 \u00e0s 14:54 . fls. 1"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2015 Teor do ato: Diga o autor se tem interesse no prosseguimento do feito. No sil\u00eancio, arquivem-se. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o autor se tem interesse no prosseguimento do feito. No sil\u00eancio, arquivem-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2015 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para condenar a parte requerida a pagar \u00e0 parte autora o R$ 36.294,40 que dever\u00e1\u00a0 ser atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno o r\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizada da causa. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015. PREPARO PARA EVENTUAL RECURSO C\u00f3d. 230 guia GARE: R$ 725,88 Porte de retorno - C\u00f3d. 110-4-guia FED: R$ 32,70 por\/volume S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante do exposto, com fundamento no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para condenar a parte requerida a pagar \u00e0 parte autora o R$ 36.294,40 que dever\u00e1\u00a0 ser atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno o r\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizada da causa. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015. PREPARO PARA EVENTUAL RECURSO C\u00f3d. 230 guia GARE: R$ 725,88 Porte de retorno - C\u00f3d. 110-4-guia FED: R$ 32,70 por\/volume S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nC E  R  T I D  \u00c3 O\n Certifico  e dou  f\u00e9 que  decorreu  o prazo  do   mandado  sem contesta\u00e7\u00e3o  por parte  do \nr\u00e9u  devidamente  citado, a numera\u00e7\u00e3o  dos autos  est\u00e1 CORRETA  e que  N\u00c3O  H\u00c1 CUSTAS  \na  recolher.  S.P., 05.02.15.  Eu, (Adriana),  dig. Assino.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm    05.02.15                                 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  \nDireito:  Dr(a).   SINVAL  RIBEIRO  DE  SOUZA\nEu,  Adriana,  Matr. 806.371-4,  escr.  digitei  e subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0018790-34.2011.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Jose Baicacoa\nVistos.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A ,  devidamente  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  de  Perdas  e Danos,  em  desfavor  de  Jose  Baicacoa,  alegando,  em  s\u00edntese  que  em  \n14\/02\/2008  celebrou  com  o  requerido  contrato  de  arrendamento  mercantil  de  n\u00ba  \n82602-31188064,  no  valor   total  de  R$  5.247,77  (Seis  mil,  setecentos  e  nove  reais  e  um  \ncentavo),  quantia  essa  que  deveria  ser  paga  em  31  (trinta  e  uma)  parcelas  mensais  e \nconsecutivas  de  R$963.21  (novecentos  e  sessenta  e  tr\u00eas  reais  e  vinte  e   um  centavos).  Em  \ndecorr\u00eancia  do  contrato  firmado,  o  requerente  concedeu  ao  requerido  o  ve\u00edculo  de  marca  \nVOLKSWAGEN,  modelo  FOX  HATCH  1.68V  TOTAL  FLEX  PLUS,  PRATA,  ano  \n2006\/2006,  de  placa  DLG  7162  e  chassi  9BWKB05Z164185886.  Entretanto,  o  requerido  \nest\u00e1  em  mora  desde  abril  de  2011(  a  partir  da  parcela  04).  Pede  a  concess\u00e3o  de  liminar  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000022IJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 08:46 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nreintegra\u00e7\u00e3o de  posse  do  bem  arrendado  e  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  a  reintegra\u00e7\u00e3o  \ndefinitiva  na  posse  do  ve\u00edculo.  Junta  os  documentos  pertinentes  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  (fl.  \n04\/21).\nFoi deferida  a  liminar  (fl.22)  e  expedido  mandado  para  o  cumprimento  e  \ncita\u00e7\u00e3o  do  requerido.\nA reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  foi  convertida  em  a\u00e7\u00e3o  de  perdas  e  danos,  pelo  \nprocedimento  ordin\u00e1rio  (fls.55)  e  o  requerido  citado,  conforme  certid\u00e3o  do  Sr.  Oficial  de  \nJusti\u00e7a  (fls.  92)  por\u00e9m,  deixou  fluir  o  prazo  sem  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o,  conforme  \ncertid\u00e3o  supra.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio\nDECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  330,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAs  partes  celebraram  contrato  de  arrendamento  mercantil,  que  se  caracteriza  \npela  concess\u00e3o  de  direito  de  uso  do  bem,  mediante  pagamento  de  um  aluguel  e  a  op\u00e7\u00e3o  de  \ncompra  mediante  pagamento  do  valor  residual.\nO  inadimplemento  do  requerido,  quanto  ao  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  \nimplica  na  possibilidade  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse,  uma  vez  que  descumpriu  sua  principal  \nobriga\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  o  pagamento  da  contrapresta\u00e7\u00e3o  pelo  uso  do  bem.   \nRecebida  a  emenda  de  peti\u00e7\u00e3o  inicial  de  fls.  53\/54  e  59\/60,  a  a\u00e7\u00e3o  foi  \nconvertida  em   perdas  e  danos,  pelo  procedimento  ordin\u00e1rio,  com  planilha  de  c\u00e1lculo  de  \nd\u00e9bito  atualizado  no  valor  de  R$  36.294,40.\nPresume-se  como  verdadeiro  o  inadimplemento  contratual  alegado  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  319  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  tendo  em  vista  que  o  r\u00e9u,  apesar  de  \ncitado,  n\u00e3o  compareceu  aos  autos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000022IJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 08:46 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nOutrossim, n\u00e3o  comprovado  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  tampouco  apresentado  \nfato  impeditivo  ou  modificativo  do  direito  do  autor,  tem-se  como  incontroverso  que  o  \ndevedor  deixou  de  pagar  as  presta\u00e7\u00f5es  do  contrato  desde   abril  de  2011.\nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  269,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  PROCEDENTE  esta  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a,  para  condenar   a   parte  requerida   a  \npagar  \u00e0  parte   autora  o  R$   36.294,40   que  dever\u00e1\u00a0  ser  atualizada  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  desde  a  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,   at\u00e9  a  data  do  efetivo  pagamento,  \ncom   acr\u00e9scimo  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o .\nCondeno  o  r\u00e9u  no  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  atualizada  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  fevereiro  de  2015.\nPREPARO  PARA EVENTUAL  RECURSO\nC\u00f3d. 230             guia  GARE:                     R$  725,88\nPorte  de retorno  - C\u00f3d.  110-4-guia  FED: R$    32,70    por\/volume          \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000022IJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 08:46 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nS\u00e3o Paulo,  05  de  fevereiro  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000022IJO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 08:46 . fls. 4"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2014\/025925-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali CITEI o requerido JOS\u00c9 BACAIOCA (nome correto, e n\u00e3o como constou), da presente a\u00e7\u00e3o proposta e do inteiro teor do r. Mandado, o qual de tudo bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2014 Teor do ato: Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o(a\/s) autor(a\/es), nos termos do artigo 267, III, c.c. seu \u00a7 1\u00ba, do CPC. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o(a\/s) autor(a\/es), nos termos do artigo 267, III, c.c. seu \u00a7 1\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: Providencie, o autor, a diligencia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie, o autor, a diligencia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a..... dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, em 22\/02, s\u00e1bado, 16:30 horas, 25\/02, 12:30 horas, 05\/03, 10:45 horas, e ali deixei de citar o requerido Jos\u00e9 Baicacoa porque n\u00e3o o encontrei. Segundo informou o porteiro, Sr. Crispim, o r\u00e9u n\u00e3o tem hor\u00e1rio certo para estar no local, nem aos finais de semana. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a..... dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, em 22\/02, s\u00e1bado, 16:30 horas, 25\/02, 12:30 horas, 05\/03, 10:45 horas, e ali deixei de citar o requerido Jos\u00e9 Baicacoa porque n\u00e3o o encontrei. Segundo informou o porteiro, Sr. Crispim, o r\u00e9u n\u00e3o tem hor\u00e1rio certo para estar no local, nem aos finais de semana.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2013 Teor do ato: Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2013 Teor do ato: Providencie, o autor, as c\u00f3pias necess\u00e1rias para acompanhar o mandado. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie, o autor, as c\u00f3pias necess\u00e1rias para acompanhar o mandado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2013 Teor do ato: Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.59\/60 como emenda ao pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em perdas e danos, corrigindo o valor da causa para R$36.294,40. Anote-se. Providencie o autor o recolhimento das custas processuais, em cinco dias. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u, conforme ordenado \u00e0s fls.55, parte final. Int. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.59\/60 como emenda ao pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em perdas e danos, corrigindo o valor da causa para R$36.294,40. Anote-se. Providencie o autor o recolhimento das custas processuais, em cinco dias. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u, conforme ordenado \u00e0s fls.55, parte final. Int. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 26 de  agosto  de    2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  Direito:  \nDr(a).   Sinval  Ribeiro  de  Souza .\nEu,  (Edneusa  Fabri - mat.  89.512),  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\nVistos.\n                          Recebo  a peti\u00e7\u00e3o  de fls.59\/60  como emenda  ao pedido  de convers\u00e3o  da a\u00e7\u00e3o  em \nperdas  e danos,  corrigindo  o valor  da causa   para  R$36.294,40.  Anote-se.                 \n                         Providencie  o autor  o recolhimento  das custas  processuais,  em cinco  dias.\n                         Ap\u00f3s,  cite-se  o r\u00e9u,  conforme  ordenado \u00e0s fls.55,  parte final.\n                         Int.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001HBD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 03\/09\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"26\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2013 Teor do ato: Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2013 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, pelo procedimento ordin\u00e1rio. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Providencie o autor a planilha de d\u00e9bito atualizada e o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u, nos termos do novo pedido. S\u00e3o Paulo, 18 de mar\u00e7o de 2013. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse para Procedimento Ordin\u00e1rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro o pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em a\u00e7\u00e3o de perdas e danos, pelo procedimento ordin\u00e1rio. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Providencie o autor a planilha de d\u00e9bito atualizada e o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u, nos termos do novo pedido. S\u00e3o Paulo, 18 de mar\u00e7o de 2013.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba  433 ,   5\u00ba  andar  -  Sala  512  -   Penha  de  Fran\u00e7a\nCEP:   03634-010  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2093-6612r6007  -  E-mail:   penha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0018790-34.2011.8.26.0006\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o\n \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Jose Baicacoa\nCONCLUS\u00c3O\nAos   18  de  mar\u00e7o  de 2013  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao \nMM.  Juiz de Direito  Dr.Sinval  Ribeiro de Souza .\nEu,  Ana  Maria,  Esc.T\u00e9c.Jud.,  digitei.\nVistos.\nDefiro  o  pedido  de  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o   de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  em  a\u00e7\u00e3o  de  perdas  \ne  danos,  pelo  procedimento  ordin\u00e1rio.  Fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nProvidencie  o  autor  a  planilha  de  d\u00e9bito  atualizada  e  o  recolhimento  da  condu\u00e7\u00e3o  \ndo  Oficial  de  Justi\u00e7a.   Ap\u00f3s,  cite-se  o  r\u00e9u,  nos  termos  do  novo  pedido.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001BZBP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/03\/2013","descricao":"Despacho    *","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11  de mar\u00e7o  de    2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  Direito:  \nDr(a).   Sinval  Ribeiro  de  Souza .\nEu,  (Edneusa  Fabri - mat.  89.512),  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\nVistos.\n                          *\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  mar\u00e7o  de  2013 .\n                              Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001BQBR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 13\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 50: Invi\u00e1vel a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a consolidando a posse, tendo em vista que a liminar n\u00e3o foi cumprida. Esclare\u00e7a o autor se pretende a convers\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o, ante a n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do bem. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 50: Invi\u00e1vel a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a consolidando a posse, tendo em vista que a liminar n\u00e3o foi cumprida. Esclare\u00e7a o autor se pretende a convers\u00e3o da presente a\u00e7\u00e3o, ante a n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do bem.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 28 de janeiro  de    2013,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  Direito:  \nDr(a).   Sinval  Ribeiro  de  Souza .\nEu,  (Edneusa  Fabri - mat.  89.512),  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\nVistos.\nFls.  50:  Invi\u00e1vel  a  prola\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a  consolidando  a  posse,  tendo  em  vista  que  \na  liminar  n\u00e3o  foi  cumprida.  \nEsclare\u00e7a  o  autor  se  pretende  a  convers\u00e3o  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  ante  a  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  \ndo  bem.  \nS\u00e3o Paulo , 30  de  janeiro  de  2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001AHIJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 04\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"28\/01\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2012 Teor do ato: Fls. 47 (peti\u00e7\u00e3o da requerente): Esclare\u00e7a o pedido, uma vez que n\u00e3o foi procedida a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo, requerendo o que de direito, em termos de prosseguimento ao feito. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2012","descricao":"Despacho    Fls. 47 (peti\u00e7\u00e3o da requerente): Esclare\u00e7a o pedido, uma vez que n\u00e3o foi procedida a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo, requerendo o que de direito, em termos de prosseguimento ao feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  03634-\n010,  Fone:  2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  penha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 09 de novembro  de    2012,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  Direito:  \nDr(a).   Sinval  Ribeiro  de  Souza .\nEu,  (Edneusa  Fabri - mat.  89.512),  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\nVistos.\n                          Fls.  47: Esclare\u00e7a  o pedido,  uma vez que  n\u00e3o foi procedida  a reintegra\u00e7\u00e3o  de \nposse  do ve\u00edculo,  requerendo  o que  de direito,  em termos  de prosseguimento  ao feito.\n                          Int.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  novembro  de  2012 .\n                                  D  A  T  A\nEm   09   de  novembro  de  2012,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  (Edneusa-mat.89.512)     esc.dat.    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000018NN5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 13\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2012 Teor do ato: Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (fl.44 - CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2012\/026151-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali deixei de reintegrar o autor na posse do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, porque n\u00e3o o encontrei no local, nem nas imedia\u00e7\u00f5es. Conversei com o r\u00e9u, Sr. Jos\u00e9, e ele informou n\u00e3o estar na posse do ve\u00edculo e que n\u00e3o sabe onde encontr\u00e1-lo. Disse que o carro \u00e9 utilizado por uma sobrinha dele, mas que n\u00e3o sabe seu endere\u00e7o. Deixei recado para que ele entrasse em contato comigo, caso descobrisse o paradeiro do bem, mas n\u00e3o obtive retorno. Assim sendo, restituo o r.mandado em Cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 28 de setembro de 2012.). Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a (fl.44 - CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2012\/026151-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali deixei de reintegrar o autor na posse do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, porque n\u00e3o o encontrei no local, nem nas imedia\u00e7\u00f5es. Conversei com o r\u00e9u, Sr. Jos\u00e9, e ele informou n\u00e3o estar na posse do ve\u00edculo e que n\u00e3o sabe onde encontr\u00e1-lo. Disse que o carro \u00e9 utilizado por uma sobrinha dele, mas que n\u00e3o sabe seu endere\u00e7o. Deixei recado para que ele entrasse em contato comigo, caso descobrisse o paradeiro do bem, mas n\u00e3o obtive retorno. Assim sendo, restituo o r.mandado em Cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 28 de setembro de 2012.).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2012\/026151-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali deixei de reintegrar o autor na posse do bem objeto da a\u00e7\u00e3o, porque n\u00e3o o encontrei no local, nem nas imedia\u00e7\u00f5es. Conversei com o r\u00e9u, Sr. Jos\u00e9, e ele informou n\u00e3o estar na posse do ve\u00edculo e que n\u00e3o sabe onde encontr\u00e1-lo. Disse que o carro \u00e9 utilizado por uma sobrinha dele, mas que n\u00e3o sabe seu endere\u00e7o. Deixei recado para que ele entrasse em contato comigo, caso descobrisse o paradeiro do bem, mas n\u00e3o obtive retorno. Assim sendo, restituo o r.mandado em Cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 28 de setembro de 2012.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2012 Teor do ato: Vistos. Fls.32 : Desentranhe-se e adite-se o mandado para nova tentativa de cumprimento da liminar, no endere\u00e7o inicial do requerido. S\u00e3o Paulo, 09 de agosto de 2012. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Fls.32 : Desentranhe-se e adite-se o mandado para nova tentativa de cumprimento da liminar, no endere\u00e7o inicial do requerido. S\u00e3o Paulo, 09 de agosto de 2012.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  03634-\n010,  Fone:  2093-6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  penha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0018790-34.2011.8.26.0006  - p.  1\nC\n E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e dou  f\u00e9 que  decorreu  o prazo  do despacho  de fls.35,  sem manifesta\u00e7\u00e3o  do autor,  \no  r\u00e9u  foi citado  \u00e0 fl.30,  por\u00e9m  o bem  n\u00e3o foi apreendido.    S.P.,  03.08.12.  Eu, (Adriana),  dig.       e  \nassino.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm    03.08.12                                 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a) MM(\u00aa)   \nJuiz(a)  de  \nDireito:  Dr(a).   SINVAL  RIBEIRO  DE  SOUZA\nEu,  Adriana,  Matr. 806.371-4,  escr.  digitei  e subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido(a)(s) Jose Baicacoa\n                                                                                                                         \nVistos.\nFls.32  :  Desentranhe-se  e  adite-se  o  mandado  para  nova  tentativa  de  cumprimento  da  liminar,  no  \nendere\u00e7o  inicial  do  requerido.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  agosto  de  2012.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000015IP9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 10\/08\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2012 Teor do ato: Fls. 32\/33: Esclare\u00e7a o pedido, tendo em vista a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a de fls. 30 (...dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 e a\u00ed sendo deixei de proceder \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo indicado em virtude de n\u00e3o encontr\u00e1-lo no local e imedia\u00e7\u00f5es. Certifico que citei o requerido, Jos\u00e9 Baicacoa, de tudo bedm ciente ficou, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua assinatura no mandado. Certifico, mais, que o suplicado declarou n\u00e3o estar na posse do referido ve\u00edculo. ...). Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 32\/33: Esclare\u00e7a o pedido, tendo em vista a certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a de fls. 30 (...dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 e a\u00ed sendo deixei de proceder \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo indicado em virtude de n\u00e3o encontr\u00e1-lo no local e imedia\u00e7\u00f5es. Certifico que citei o requerido, Jos\u00e9 Baicacoa, de tudo bedm ciente ficou, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua assinatura no mandado. Certifico, mais, que o suplicado declarou n\u00e3o estar na posse do referido ve\u00edculo. ...).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2012","descricao":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2011\/033944-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 e a\u00ed sendo deixei de proceder \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo indicado em virtude de n\u00e3o encontr\u00e1-lo no local e imedia\u00e7\u00f5es. Certifico que citei o requerido, Jos\u00e9 Baicacoa, de tudo bedm ciente ficou, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua assinatura no mandado. Certifico, mais, que o suplicado declarou n\u00e3o estar na posse do referido ve\u00edculo. S\u00e3o Paulo, 25 de janeiro de 2012. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 26 de janeiro de 2012.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2011\/033944-7 Situa\u00e7\u00e3o: Parcialmente cumprido em 26\/01\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2011 Teor do ato: Forne\u00e7a, a dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Considerando a exist\u00eancia de cl\u00e1usula contratual prevendo a rescis\u00e3o do contrato diante da inadimpl\u00eancia quanto ao pagamento das presta\u00e7\u00f5es, bem assim o reconhecimento da posse injusta a partir de ent\u00e3o, configurou-se na hip\u00f3tese dos autos, o esbulho possess\u00f3rio, que datando de menos de ano e dia, autoriza o acolhimento do pedido liminar. Em face do exposto, DEFIRO A LIMINAR pleiteada para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o liminar do autor na posse do bem, expedindo-se o respectivo mandado. Ap\u00f3s cumprida a liminar, cite-se o r\u00e9u para os termos da presente, com as cautelas de estilo, ficando autorizado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a os benef\u00edcios legais do artigo 172, par\u00e1grafo segundo do C.P.C., no cumprimento do mandado. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Advogados(s): ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Despacho    Forne\u00e7a, a dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Considerando a exist\u00eancia de cl\u00e1usula contratual prevendo a rescis\u00e3o do contrato diante da inadimpl\u00eancia quanto ao pagamento das presta\u00e7\u00f5es, bem assim o reconhecimento da posse injusta a partir de ent\u00e3o, configurou-se na hip\u00f3tese dos autos, o esbulho possess\u00f3rio, que datando de menos de ano e dia, autoriza o acolhimento do pedido liminar. Em face do exposto, DEFIRO A LIMINAR pleiteada para o fim de determinar a reintegra\u00e7\u00e3o liminar do autor na posse do bem, expedindo-se o respectivo mandado. Ap\u00f3s cumprida a liminar, cite-se o r\u00e9u para os termos da presente, com as cautelas de estilo, ficando autorizado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a os benef\u00edcios legais do artigo 172, par\u00e1grafo segundo do C.P.C., no cumprimento do mandado. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  5\u00ba andar  - Sala  512,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-\n6612r6007,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  penha2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0018790-34.2011.8.26.0006  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Jose Baicacoa\nRua  Mandu,  207, ap. 64 - CEP  03622-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nMM.(a).  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a): SINVAL  RIBEIRO  DE  SOUZA\nVistos.\nForne\u00e7a,  a  dilig\u00eancia  do  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a.\nConsiderando  a  exist\u00eancia  de  cl\u00e1usula  contratual  prevendo  a  rescis\u00e3o  do  \ncontrato  diante  da  inadimpl\u00eancia  quanto  ao  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es,  bem  assim  o \nreconhecimento  da  posse  injusta  a  partir  de  ent\u00e3o,  configurou-se  na  hip\u00f3tese  dos  autos,  o  esbulho  \npossess\u00f3rio,  que  datando  de  menos  de  ano  e  dia,  autoriza  o  acolhimento  do  pedido  liminar.\nEm  face  do  exposto,  DEFIRO  A  LIMINAR  pleiteada  para  o  fim  de  \ndeterminar  a  reintegra\u00e7\u00e3o  liminar  do  autor  na  posse  do  bem,  expedindo-se  o  respectivo  mandado .\nAp\u00f3s  cumprida  a  liminar ,  cite-se  o  r\u00e9u  para  os  termos  da  presente,  com  as  \ncautelas  de  estilo,  ficando  autorizado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  os  benef\u00edcios  legais  do  artigo  172,  \npar\u00e1grafo  segundo  do  C.P.C.,  no  cumprimento  do  mandado.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  07\/10\/2011               \nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  \nque  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  \nmeios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  \ndisposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  \nCap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal,  \nAdvogado:    Antonio  Cezar Ribeiro                     Tel.\nEndere\u00e7o:  R. Dom  Jos\u00e9 de Barros,  177-11\u00ba\nOficial  de Justi\u00e7a  \nGuia  n\u00ba                                                                                                  Valor  R$\nCarga                                                                                                       BaixaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0018790-34.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000000X52I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SINVAL RIBEIRO DE SOUZA, liberado nos autos em 07\/10\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2011","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":92,"total_andamentos":92}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202298490","codPublicacaoOrigem":"492917874","dataDivulgacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1562","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006- Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o.No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art.267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1929","paginaFinal":"1929","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"373628","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2430229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 17 2013 05:13:10:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224111868","codPublicacaoOrigem":"528034262","dataDivulgacao":"Apr 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1635","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006- Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a..dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207-apto.64- Vila Esperan\u00e7a, em 22\/02, s\u00e1bado, 16:30 horas, 25\/02, 12:30 horas, 05\/03, 10:45 horas, e ali deixei de citar o requerido Jos\u00e9 Baicacoa porque n\u00e3o o encontrei. Segundo informou o porteiro, Sr.Crispim, o r\u00e9u n\u00e3o tem hor\u00e1rio certo para estar no local, nem aos finais de semana.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2302","paginaFinal":"2302","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"399255","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2981230","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 17 2014 02:43:25:490AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"22\/02","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006|22\/02|25\/02","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"253665561","codPublicacaoOrigem":"568987900","dataDivulgacao":"Aug 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1717","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006- Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o.No sil\u00eancio, intime(m)-se o(a\/s) autor(a\/es), nos termos do artigo 267, III, c.c.seu \u00a7 1\u00ba, do CPC.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2570","paginaFinal":"2570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"430301","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3619011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 22 2014 07:18:36:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342805477","codPublicacaoOrigem":"668873426","dataDivulgacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1904","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diga o autor se tem interesse no prosseguimento do feito. No sil\u00eancio, arquivem-se. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0187\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1987","paginaFinal":"1987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"503185","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7654864","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jun 14 2015 10:13:36:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405303874","codPublicacaoOrigem":"729022537","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Aguarde-se por 30 dias provoca\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, intime(m)-se o (a\/s) autor (a\/es), nos termos do art. 267, III cc e seu par\u00e1grafo I do C.P.C. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NUNES VIDAL SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2266","paginaFinal":"2266","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563059","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10075263","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 11:26:59:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509886329","codPublicacaoOrigem":"899829330","dataDivulgacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2155","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Jose Baicacoa - Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Inertes, SUSPENDO o feito com base no que disp\u00f5e o artigo 921, inciso III e \u00a7\u00a7 do CPC. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NUNES VIDAL SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2281","paginaFinal":"2281","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702936","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14297660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 10:48:49:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"235698482","codPublicacaoOrigem":"545686334","dataDivulgacao":"Jun 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1670","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006- Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Providencie, o autor, a diligencia do Sr.Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2054","paginaFinal":"2054","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"412484","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3248302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 12 2014 08:35:28:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"183631743","codPublicacaoOrigem":"458607740","dataDivulgacao":"Sep  5 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1492","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006-Procedimento Ordin\u00e1rio-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.59\/60 como emenda ao pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o em perdas e danos, corrigindo o valor da causa para R$36.294,40.Anote-se.Providencie o autor o recolhimento das custas processuais, em cinco dias.Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u, conforme ordenado \u00e0s fls.55, parte final.Int.S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2013.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/ SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1800","paginaFinal":"1800","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"350662","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1989031","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  5 2013 03:53:03:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"59\/60","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006|59\/60|36.2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294389591","codPublicacaoOrigem":"626499287","dataDivulgacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1827","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006- Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Diante do exposto, com fundamento no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para condenar a parte requerida a pagar \u00e0 parte autora o R$ 36.294,40 que dever\u00e1 ser atualizada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data da propositura da a\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a data do efetivo pagamento, com acr\u00e9scimo de juros de mora de 1% ao m\u00eas, contados a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno o r\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizada da causa. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015. PREPARO PARA EVENTUAL RECURSO C\u00f3d. 230 guia GARE: R$ 725,88 Porte de retorno-C\u00f3d. 110-4-guia FED: R$ 32,70 por\/volume S\u00e3o Paulo, 05 de fevereiro de 2015.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2120","paginaFinal":"2120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"472464","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4691269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2015 12:33:25:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746049190","codPublicacaoOrigem":"1194486402","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Jose Baicacoa - Vistos.Diante da desist\u00eancia do d\u00e9bito ( fls.124 ), julgo extinto o processo, nos termos do artigo 924, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Certificada a aus\u00eancia de custas e depois de observadas as demais formalidades legais, ao arquivo.Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NUNES VIDAL SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2864","paginaFinal":"2864","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920151","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858304","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:53:02:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"189263031","codPublicacaoOrigem":"469403446","dataDivulgacao":"Oct  8 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2013 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1515","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006-Procedimento Ordin\u00e1rio-Perdas e Danos-Ita\u00fa Unibanco S\/A-Providencie, o autor, as c\u00f3pias necess\u00e1rias para acompanhar o mandado.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2007","paginaFinal":"2007","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"358074","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2120883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  8 2013 02:35:14:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358403020","codPublicacaoOrigem":"682835017","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 006.2014\/025925-5 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Mandu, 207 - apto. 64 - Vila Esperan\u00e7a, e ali CITEI o requerido JOS\u00c9 BACAIOCA (nome correto, e n\u00e3o como constou), da presente a\u00e7\u00e3o proposta e do inteiro teor do r. Mandado, o qual de tudo bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2046","paginaFinal":"2046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514860","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8625815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 09:58:02:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"006.2014\/025925-5","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006|006.2014\/025925-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"358403021","codPublicacaoOrigem":"682835018","dataDivulgacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1931","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Jose Baicacoa - Fls.101\/102: Por ora, intime-se o r\u00e9u, para efetuar o pagamento demonstrado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fl.102, no prazo de 15 dias, sob pena de ser a condena\u00e7\u00e3o acrescida de multa de 10%, com expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens, que poder\u00e3o ser indicados pelo autor. Forne\u00e7a, o(a) autor(a), a necess\u00e1ria condu\u00e7\u00e3o para o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, ou custas postais. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENATO PADULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2046","paginaFinal":"2046","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514860","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8625815","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 23 2015 09:58:02:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"421593469","codPublicacaoOrigem":"756179146","dataDivulgacao":"Dec 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0018790-34.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2029","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0018790-34.2011.8.26.0006 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Jose Baicacoa - Fls. 109\/112: Por ora, cumpra-se o determinado em fl. 105, 2\u00ba paragrafo. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SINVAL RIBEIRO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NUNES VIDAL SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2993","paginaFinal":"2993","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"588149","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10586901","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 16 2015 10:37:38:117PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0018790-34.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}