{"numero":"0019541-42.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"0019541-42.2016.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/10\/2016 \u00e0s 15:34 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Jos\u00e9 Carlos de Lucca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 880,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vivian Regina Ferraz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"D\u00b4av\u00f3 Supermercados Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Mota de Avo"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70104531-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70099453-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609648385TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Vivian Regina Ferraz Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2582","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00 horas. Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas. As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia. Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Marcio Mota de Avo (OAB 131199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00 horas.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Marcio Mota de Avo (OAB 131199\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00 horas. Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas. As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia. Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada. Int. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 105 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 16:00 horas.Ocasi\u00e3o em que todas as provas ser\u00e3o produzidas e ouvidas at\u00e9 3 testemunhas.As testemunhas dever\u00e3o ser trazidas independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 455, \u00a72\u00ba, do CPC. Havendo necessidade de intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 455, caput e \u00a71\u00ba, do CPC, com a ressalva de que as partes sem advogado constitu\u00eddo dever\u00e3o comparecer no cart\u00f3rio e requerer a intima\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 5 dias \u00fateis em rela\u00e7\u00e3o a audi\u00eancia.Intime(m)-se o(s) r\u00e9u(s) a apresentar digitalmente a defesa, bem como todo e qualquer documento relacionado \u00e0s suas alega\u00e7\u00f5es at\u00e9 a audi\u00eancia designada.Int.S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  Sala 103\/104,  Penha de Fran\u00e7a  - CEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6036,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  penhajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0019541-42.2016.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Vivian Regina  Ferraz\nRequerido : D\u00b4av\u00f3 Supermercados  Ltda\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito,  Jos\u00e9  \nCarlos  de  Lucca . Eu,  Jos\u00e9  Roberto  Antonelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  04  de  \nsetembro  de  2017,  \u00e0s  16:00  horas.\nOcasi\u00e3o  em  que  todas  as  provas  ser\u00e3o  produzidas  e ouvidas  at\u00e9  3  \ntestemunhas. As testemunhas  dever\u00e3o  ser  trazidas  independentemente  de \nintima\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  455,  \u00a72\u00ba,  do  CPC.  Havendo  necessidade  de  intima\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  artigo  455,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  CPC,  com  a  ressalva  de  que  \nas  partes  sem  advogado  constitu\u00eddo  dever\u00e3o  comparecer  no  cart\u00f3rio  e  requerer  a \nintima\u00e7\u00e3o,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  5  dias  \u00fateis  em  rela\u00e7\u00e3o  a  audi\u00eancia.\nIntime(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s)  a  apresentar  digitalmente  a  defesa,  bem  \ncomo  todo  e  qualquer  documento  relacionado  \u00e0s  suas  alega\u00e7\u00f5es  at\u00e9  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\n    Jos\u00e9  Carlos  de Lucca\n   Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0019541-42.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3E2916C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE CARLOS DE LUCCA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 41"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    FRUTIFERA - COBRAN\u00c7A - SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70031654-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538602088TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : D\u00b4av\u00f3 Supermercados Ltda Dilig\u00eancia : 09\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538602074TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vivian Regina Ferraz Dilig\u00eancia : 09\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    DESIGNA\u00c7\u00c3OEM CUMPRIMENTO AO DESPACHO DE FLS. FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA NO SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ANDAR T\u00c9RREO, SALA N\u00ba 04 PARA O DIA 31 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 11 horasATEN\u00c7\u00c3O: REGISTRA-SE QUE CONSIDERANDO QUE A CONCILIA\u00c7\u00c3O ATENDE INTERESSE P\u00daBLICO E, SENDO DEVER \u00c9TICO DO ADVOGADO ESTIMULAR A CONCILIA\u00c7\u00c3O ENTRE AS PARTES (ART. 2\u00ba, PAR\u00c1GRAFO \u00daNICO, INCISOS II E VI DO C\u00d3DIGO DE \u00c9TICA DA OAB) O COMPARECIMENTO DO ADVOGADO CASO TENHA SIDO CONSTITU\u00cdDO E DAS PARTES, \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO.Os Patronos ser\u00e3o intimados pela Imprensa Oficial e dever\u00e3o promover o comparecimento das partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/03\/2017 Hora 11:00 Local: Coordenadoria da Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que conforme determina\u00e7\u00e3o do M.M. Juiz, os presentes autos ser\u00e3o remetidos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o deste Foro para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Certid\u00e3o de fls. 09 em 14 de outubro de 2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   redistribuido conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 9Foro destino: Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Geral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[]}