{"numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","processos":[{"processo":"0020914-71.2013.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Prazo - prazo 14\/11\/2017","distribuicao":"11\/04\/2013 \u00e0s 13:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Francisco Camara Marques Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 39.876,85","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S. A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Idalino da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0033785-94.2017.8.26.0506 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 113\/121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$39.876,85 (trinta e nove mil, oitocentos e setenta e seis reais e oitenta e cinco centavos) devidamente atualizada monetariamente e com juros de mora legais contados do ajuizamento.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia fica o r\u00e9u condenado ainda no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado.P. R. I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$39.876,85 (trinta e nove mil, oitocentos e setenta e seis reais e oitenta e cinco centavos) devidamente atualizada monetariamente e com juros de mora legais contados do ajuizamento.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia fica o r\u00e9u condenado ainda no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br      \n0020914-71.2013.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0020914-71.2013.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Jos\u00e9 Idalino  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nVISTOS  ETC.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  \npelo  rito  ordin\u00e1rio  contra  JOSE  IDALINO  DA  SILVA ,  aduzindo  que  \u00e9  credor  do  r\u00e9u  da  \nimport\u00e2ncia  de  R$39.876,85,  representada  pelo  saldo  devedor  na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  limite  de  \ncr\u00e9dito  em  conta  corrente.  Postula,  assim,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  pagamento  da  referida  \nimport\u00e2ncia,  devidamente  corrigida  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios.\nCitado,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  \npugnou  o  autor  pelo  imediato  julgamento  da  lide,  com  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  penas  de  revelia.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO .\nPromovo  o  julgamento  do  feito  nesta  oportunidade  visto  \nestarem  presentes  os  requisitos  do  art.  355,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o  obstante  pessoal  e  regularmente  citado  (fls.  113),  o  r\u00e9u  \ndeixou  transcorrer  o  prazo  legal  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  paira  contra  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020914-71.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006RBW5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br      \n0020914-71.2013.8.26.0506 - lauda  2\nele\n a  ficta  confessio  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fatos  alegados  pelo  autor,  nos  exatos  termos  do  que  \ndisp\u00f5e  o  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nE,  com  efeito,  comprovou  devidamente  a  casa  banc\u00e1ria  \nautora  que  celebrou  com  o  r\u00e9u  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  \ndisponibilizando  a  ele  um  limite  de  cr\u00e9dito,  do  qual  se  utilizou  por  longo  per\u00edodo  de  tempo,  \nconforme  se  infere  dos  extratos  juntados  a  fls.  10\/19,  sendo  certo  que  o  montante  tomado  \nn\u00e3o  foi  quitado.\nAssim, \u00e9  certa  a  exist\u00eancia  da  d\u00edvida  em  quest\u00e3o,  restando  \nainda  patenteada  a  mora  do  r\u00e9u,  ante  a  presun\u00e7\u00e3o  derivada  da  revelia  e a aus\u00eancia  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o.\nMaterializada  a  inadimpl\u00eancia  com  a  obriga\u00e7\u00e3o  assumida,  \nautorizado  est\u00e1  o  credor  a  cobrar  o  pagamento  da  d\u00edvida,  sendo  certo  no  mais,  que  o  valor  \npleiteado  tamb\u00e9m  n\u00e3o  foi  contraditado,  sendo  presumida  sua  idoneidade,  o  que  constitui  \nprova  suficiente  para  ensejar  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a,  para  o  fim  de  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  \nautor  a  import\u00e2ncia  de  R$39.876,85  (trinta  e  nove  mil,  oitocentos  e  setenta  e  seis  reais  e  \noitenta  e  cinco  centavos)  devidamente  atualizada  monetariamente  e  com  juros  de  mora  \nlegais  contados  do  ajuizamento.\nPor for\u00e7a  do  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia  fica  o  r\u00e9u  condenado  \nainda  no  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  do  autor,  \nque  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  atualizado.\nP.  R.  I. \nRibeir\u00e3o  Preto, 11  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020914-71.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006RBW5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:42 . fls. 2"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco Camara Marques Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Decorrido prazo   para encaminhar a conclus\u00e3o para senten\u00e7a de revelia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FBDO16001045190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0498\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 161\/165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0498\/2016 Teor do ato: Diga o autor em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Diga o autor em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2016\/011598-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 06\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FBDO15001202541","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0410\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1975 P\u00e1gina: 78\/81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0410\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    assim sendo, deixei bilhete com telefone, identifica\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o de telefonema, mas tampouco obtive retorno. CERTIFICO AINDA, que retornei ao local, dia 25.07, onde fui atendida pela moradora Cristiane, a qual declarou que se separou do requerido, e o mesmo mudou-se do local. Logo, DEIXEI DE CITAR JOSE IDALINO DA SILVA, e devolvo o mandado, permanecendo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais novas determina\u00e7\u00f5es.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7ao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 157\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.92: adite-se o mandado com os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Caso haja suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e desde que preenchidos, estritamente os requisitos do art. 227 do CPC, defiro que a cita\u00e7\u00e3o se fa\u00e7a por hora certa. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2015\/063432-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/08\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.92: adite-se o mandado com os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Caso haja suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e desde que preenchidos, estritamente os requisitos do art. 227 do CPC, defiro que a cita\u00e7\u00e3o se fa\u00e7a por hora certa. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0020914-71.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0020914-71.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nRequerido : Jos\u00e9 Idalino  da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n         CONCLUS\u00c3O\nNESTA  DATA,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  AO  MM.  JUIZ  DE  DIREITO   DA  1\u00aa  \nVARA  C\u00cdVEL  DR.  FRANCISCO  C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA.\nEU,  ______________________________ESCREVENTE  SUBSCREVI.\nVistos.\nFls.92: adite-se  o  mandado  com  os  benef\u00edcios  do  art.  172  do  CPC.\nCaso  haja  suspeita  de  oculta\u00e7\u00e3o  e  desde  que  preenchidos,  estritamente  os  requisitos  \ndo  art.  227  do  CPC,  defiro  que  a  cita\u00e7\u00e3o  se  fa\u00e7a  por  hora  certa.\n \nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 23  de  junho  de  2015 . \n- FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\n                                            D  A T A  \nEm______  de _____________________  de 2015.\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio,____________\nEu,  ____________________________esc.  subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020914-71.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000043EHW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 30\/06\/2015 \u00e0s 14:14 . fls. 1"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FBDO15000476087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Autos no Prazo   18\/04\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1863 P\u00e1gina: 62\/65","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Elaine Evangelista (OAB 224891\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 506.2015\/006765-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Acr\u00edsio Saheb, 104, Jardim Alexandre Balbo, em dias e hor\u00e1rios distintos, tais como 08\/02 as 15:00h, 21\/02 as 15:49h e 07\/03 \u00e0s 14:40h, e a\u00ed sendo, n\u00e3o logrei \u00eaxito em localizar o requerido em sua resid\u00eancia, sendo que na \u00faltima tentativa fui atendida pela sra Cristiane, esposa do requerido, que informou que o mesmo estaria viajando a trabalho e que n\u00e3o teria data certa para retorno, e que provavelmente a viagem duraria mais de dois meses. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Ribeir\u00e3o Preto, 09 de mar\u00e7o de 2015. R$60,42 GUIA846.311","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Mandado Juntado   Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2015\/006765-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FBDO14001605204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1783 P\u00e1gina: 94\/101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Elaine Evangelista (OAB 224891\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 506.2014\/114368-7 dirigi-me a Rua Acrisio Saheb, 104, Alexandre Balbo, onde, DEIXEI DE CITAR JOS\u00c9 IDALINO DA SILVA, tendo em vista n\u00e3o encontr\u00e1-lo quando das dilig\u00eancias realizadas nos dias 04.11 \u00e0s 7:30h, 05.11 \u00e0s 9:00h, 11.11 \u00e0s 20:00h e 13.11 \u00e0s 12:00h. Al\u00e9m disso, por v\u00e1rias vezes, ainda deixei bilhete com telefone, identifica\u00e7\u00e3o e solicita\u00e7\u00e3o de telefonema, mas tampouco obtive retorno. Sendo assim, devolvo o mandado, permanecendo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para eventuais novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Ribeir\u00e3o Preto, 17 de novembro de 2014. Destino (bairro)KMATOFRA\u00c7\u00c3O F\u00d3RUMAlexandre Balbo1511","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Mandado Juntado   Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FBDO14001461234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2014\/114368-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 19\/11\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO14001346075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1734 P\u00e1gina: 67\/76","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2014 Teor do ato: Fica o autor intimado para complementar as diligencias do Oficial de Justi\u00e7a at\u00e9 o valor de R$20,34, em tr\u00eas vias com autentica\u00e7\u00e3o de pagamento, conforme determina\u00e7\u00e3o da Central de Mandados. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fica o autor intimado para complementar as diligencias do Oficial de Justi\u00e7a at\u00e9 o valor de R$20,34, em tr\u00eas vias com autentica\u00e7\u00e3o de pagamento, conforme determina\u00e7\u00e3o da Central de Mandados.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO14000991120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 08\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1701 P\u00e1gina: 82\/89","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 506.2014\/060553-9 dirigi-me \u00e0 Rua Jos\u00e9 Mendon\u00e7a Uchoa, 729 e deixei de citar o requerido por ele n\u00e3o residir no local, conforme informa\u00e7\u00e3o da moradora, Elaine Cardoso Isa\u00edas Bolito, que ali reside h\u00e1, aproximadamente, 12 (doze anos). O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Mandado Juntado   Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2014\/060553-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/06\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1629 P\u00e1gina: 105\/113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2014 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica a parte autora intimada para complementar dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$6,75) Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Elaine Evangelista (OAB 224891\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo   NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica a parte autora intimada para complementar dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$6,75)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2013\/112022-6 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 25\/11\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1465 P\u00e1gina: 169\/175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2013 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o negativa de fls. 28, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Daniel de Souza (OAB 150587\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Mandado Juntado   Manifeste-se o autor sobre certid\u00e3o negativa de fls. 28, no prazo de cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2013","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O Processo n\u00b0:0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio Classe - Assunto:Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios Requerente:Ita\u00fa Unibanco S. A. Requerido:Jos\u00e9 Idalino da Silva Situa\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato negativo Oficial de Justi\u00e7aGuilherme Mancini Pimenta (22395) CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 506.2013\/040080-2 dirigi-me ao endere\u00e7o Rua Dr. Paulo Barra, Jd. S\u00e3o Luiz, e deixei de proceder \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do requerido Jos\u00e9 Idalino da Silva, tendo em vista n\u00e3o lograr \u00eaxito em localizar o n\u00famero indicado no r. mandado (264), e ser recebido pela Sra. Jessica, vizinha ao n\u00famero 252, a qual alega desconhecer o n\u00ba 264 e o requerido. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Ribeir\u00e3o Preto, 20 de maio de 2013. N\u00famero de Atos: 01 dilig\u00eancia - 05 km (Jd. S\u00e3o Luiz)","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Cite(m)-se e intime(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, 1\u00ba VARA  C\u00cdVEL   -  1\u00ba  ANDAR,  \nNOVA  RIBEIR\u00c2NIA  - CEP  01001-001,  FONE: (16)3629-0004,  \nRIBEIR\u00c3O  PRETO-SP  - E-MAIL:  RIBPRETOCV1@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0020914-71.2013.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 0020914-71.2013.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S. A.\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Jos\u00e9\n Idalino  da Silva,  Rua Doutor  Paulo Barra,  264, Jardim  Sao Luiz  - \nCEP  14020-320,  Ribeir\u00e3o Preto-SP,  CPF 049.970.288-35,  RG 15464381,  \nCasado,  Brasileiro,  Empres\u00e1rio \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nCONCLUS\u00c3O\nNesta   data,   fa\u00e7o   conclusos   os   autos   ao   MM.   Juiz   de   Direito   Titular   da   1\u00aa   Vara   C\u00edvel,   DR.  \nFRANCISCO   C\u00c2MARA   MARQUES   PEREIRA.  \nEu,____________escrevente,   subscrevi.  \nVistos.\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nServir\u00e1  o presente,  por c\u00f3pia  digitada,  como mandado.  Cumpra-se  na forma  e sob  \nas  penas  da Lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 24  de  abril  de  2013 .\n-FRANCISCO  C\u00c2MARA MARQUES  PEREIRA-\nJuiz  de Direito\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020914-71.2013.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001VB6P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 09\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"08\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Processo Autuado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"02\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"09\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0033785-94.2017.8.26.0506)"}],"total_andamentos_retornados":87,"total_andamentos":87},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0033785-94.2017.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S. A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Jos\u00e9 Idalino da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Promova o exequente, no prazo de 5(cinco) dias, o recolhimento da taxa postal ou dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a para intima\u00e7\u00e3o do executado, uma vez que o mesmo encontra-se desassistido nos autos (art. 513, \u00a7 2\u00ba inc. II do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0020914-71.2013.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":3,"total_andamentos":3}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560106781","codPublicacaoOrigem":"983723712","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Diga o autor em prosseguimento tendo em vista o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"163","paginaFinal":"163","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"751886","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16365355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 07:21:13:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393573","codPublicacaoOrigem":"1197179433","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$39.876,85 (trinta e nove mil, oitocentos e setenta e seis reais e oitenta e cinco centavos) devidamente atualizada monetariamente e com juros de mora legais contados do ajuizamento.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia fica o r\u00e9u condenado ainda no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizado.P. R. I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"116","paginaFinal":"116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"222261071","codPublicacaoOrigem":"525205863","dataDivulgacao":"Apr  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1629","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - NOTA DE CART\u00d3RIO: Fica a parte autora intimada para complementar dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a (R$6,75) - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), ELAINE EVANGELISTA (OAB 224891\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"106","paginaFinal":"106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"397299","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2945301","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  9 2014 03:13:35:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"316918621","codPublicacaoOrigem":"646036397","dataDivulgacao":"Apr 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1863","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELAINE EVANGELISTA (OAB 224891\/ SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"63","paginaFinal":"63","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"486158","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5960326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr  9 2015 10:24:14:850PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351661640","codPublicacaoOrigem":"676492363","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Vistos. Fls.92: adite-se o mandado com os benef\u00edcios do art. 172 do CPC. Caso haja suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e desde que preenchidos, estritamente os requisitos do art. 227 do CPC, defiro que a cita\u00e7\u00e3o se fa\u00e7a por hora certa. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"159","paginaFinal":"159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"509045","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162641","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 10:11:22:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258832478","codPublicacaoOrigem":"577536425","dataDivulgacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1734","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Fica o autor intimado para complementar as diligencias do Oficial de Justi\u00e7a at\u00e9 o valor de R$20,34, em tr\u00eas vias com autentica\u00e7\u00e3o de pagamento, conforme determina\u00e7\u00e3o da Central de Mandados. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"69","paginaFinal":"69","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"436530","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3761355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 15 2014 10:44:02:403PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"275384582","codPublicacaoOrigem":"602983750","dataDivulgacao":"Nov 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1783","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: ELAINE EVANGELISTA (OAB 224891\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"97","paginaFinal":"97","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"454803","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4169883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Nov 25 2014 10:24:19:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"385080141","codPublicacaoOrigem":"705602152","dataDivulgacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1975","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0410\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"78","paginaFinal":"78","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534574","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9459187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 24 2015 11:06:32:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248838192","codPublicacaoOrigem":"560482554","dataDivulgacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0020914-71.2013.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1701","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020914-71.2013.8.26.0506 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S. A. - Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: DANIEL DE SOUZA (OAB 150587\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDR\u00c9 LUIZ D'AVILLA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"83","paginaFinal":"83","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"424474","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3504968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jul 30 2014 10:12:12:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0020914-71.2013.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}