{"numero":"0020670-08.2007.8.26.0554","processos":[{"processo":"0020670-08.2007.8.26.0554   (554.01.2007.020670)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o","distribuicao":"11\/06\/2007 \u00e0s 18:50 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Marcio Bonetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marize Irma Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elisabete Bernardino Pereira dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Jose Franze"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvia Helena Brand\u00e3o Ribeiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiola Staurenghi"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosana Maria Joia de Melo Machado"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTID\u00c3O - Tr\u00e2nsito em JulgadoCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 171 transitou em julgado em 21\/08\/2017. Nada Mais. Santo Andr\u00e9, 21 de setembro de 2017. Eu, Renata Naomi Inafuku Arakaki, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSNE17000638540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0666\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 696 a 698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0666\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:manifestar-se, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito judicial de fls. 175, no valor de R$ 2.000,00. Advogados(s): Francisco Jose Franze (OAB 116265\/SP), Elisabete Bernardino Pereira dos Santos (OAB 118105\/SP), Rosana Maria Joia de Melo Machado (OAB 141686\/SP), Silvia Helena Brand\u00e3o Ribeiro (OAB 150323\/SP), Fabiola Staurenghi (OAB 195525\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:manifestar-se, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito judicial de fls. 175, no valor de R$ 2.000,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Complemento: 17.00046327-1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0626\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1028,1029","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0626\/2017 Teor do ato: VISTOS, etc...Ci\u00eancia as partes do retorno destes autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a.HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de vontades manifestado pelas partes a fls. 165\/166 e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Diante da ren\u00fancia manifestada, dou por operado, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o. Certifique-se.Oportunamente, fa\u00e7am-se as devidas comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivando-se os autos a seguir.P.R.I. Advogados(s): Francisco Jose Franze (OAB 116265\/SP), Elisabete Bernardino Pereira dos Santos (OAB 118105\/SP), Rosana Maria Joia de Melo Machado (OAB 141686\/SP), Silvia Helena Brand\u00e3o Ribeiro (OAB 150323\/SP), Fabiola Staurenghi (OAB 195525\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc...Ci\u00eancia as partes do retorno destes autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a.HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de vontades manifestado pelas partes a fls. 165\/166 e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Diante da ren\u00fancia manifestada, dou por operado, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o. Certifique-se.Oportunamente, fa\u00e7am-se as devidas comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivando-se os autos a seguir.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n0020670-08.2007.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0020670-08.2007.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Marize Irma Rodrigues\nRequerido : Banco Itau Sa\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 21  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu,  Rinaldo  Vieira,  Coordenador,  digitei.\nVISTOS,  etc...\nCi\u00eancia as  partes  do  retorno  destes  autos  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nHOMOLOGO  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  de  \nvontades  manifestado  pelas  partes  a  fls.  165\/166  e,  em  consequ\u00eancia,  julgo  extinto  o  processo,  \ncom  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \"b\"  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil. 1\n \nDiante  da  ren\u00fancia  manifestada,  dou  por  operado,  desde  logo,  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado  da  presente  decis\u00e3o.  Certifique-se.\nOportunamente,  fa\u00e7am-se  as  devidas  comunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  \narquivando-se  os  autos  a  seguir.\nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9 , 21  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1 Art.  487.  Haver\u00e1  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  quando  o  juiz:  III  -  homologar:  b)  a  transa\u00e7\u00e3o;  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0020670-08.2007.8.26.0554 e c\u00f3digo FE0000005OEX7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:27 . fls. 1"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento   20.07.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Homologada a Desist\u00eancia do Recurso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de 2\u00aa Inst\u00e2ncia - Recurso N\u00e3o Provido - Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO ( 25\u00aa A 36\u00aa C\u00c2MARAS). em 17.03.2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2008","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 17.02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 115 - 1.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u a fls.95\/112, no duplo efeito. 2.Ao apelado para que manifeste resposta. 3.Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2maras), com as homenagens de estilo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    1.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u a fls.95\/112, no duplo efeito. 2.Ao apelado para que manifeste resposta. 3.Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2maras), com as homenagens de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo r\u00e9u a fls.95\/112, no duplo efeito. 2.Ao apelado para que manifeste resposta. 3.Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ado Estado, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (25\u00aaa 36\u00aaC\u00e2maras), com as homenagens de estilo. Int."}},{"data":"17\/12\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em CLS. PAULO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15.01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 77 - Processo n. 554.01.2007.020670-8. 7a. Vara C\u00edvel da Comarca de Santo Andr\u00e9 - SP. VISTOS, etc... MARIZE IRMA RODRIGUES ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra BANCO ITA\u00da S\/A, sustentando, em s\u00edntese, possuir cr\u00e9ditos referentes as diferen\u00e7as de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (IPCs) na conta que possui junto ao r\u00e9u (caderneta de poupan\u00e7a) em junho de 1987; janeiro de 1989; abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991, com incid\u00eancia de juros de mora desde \u00e0quelas \u00e9pocas. Juntou documentos (fls. 15\/31). Citado regularmente (fls. 39), o r\u00e9u apresentou a resposta de fls. 46\/64, juntamente com documentos (fls. 42\/44). Contestando a a\u00e7\u00e3o, preliminarmente, arg\u00fciu: a) ilegitimidade de parte para figurar no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual; b) prescri\u00e7\u00e3o do direito invocado, inclusive, dos juros. No m\u00e9rito, em suma, defendeu a legalidade das opera\u00e7\u00f5es e requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica \u00e0s fls. 66\/73. \u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 330, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Rejeito parcialmente as preliminares levantadas pelo r\u00e9u. Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva em rela\u00e7\u00e3o aos planos Bresser e Ver\u00e3o, pois o banco-r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima, inexistindo qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica envolvendo a parte autora e o Banco Central, ou a pr\u00f3pria Uni\u00e3o, que pudesse justificar suas inclus\u00f5es no presente, seja como parte passiva, seja sob a forma de interven\u00e7\u00e3o de terceiros. A legitimidade da institui\u00e7\u00e3o financeira para responder aos termos da a\u00e7\u00e3o decorre do contrato celebrado com o poupador, em que se comprometeu a manter o capital depositado atualizado por meio de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tratando a hip\u00f3tese dos autos do descumprimento de ajuste entre as partes, que de nenhum modo envolve outra rela\u00e7\u00e3o que n\u00e3o ser a de depositante e deposit\u00e1rio. A diferen\u00e7a reclamada n\u00e3o decorre da lei, mas de err\u00f4nea interpreta\u00e7\u00e3o por parte do banco r\u00e9u que a fez retroagir para situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 consolidada anteriormente \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 32, de modo que a Uni\u00e3o n\u00e3o pode ser responsabilizada pelo mau uso pelo banco do instrumento legislativo para prejudicar seu depositante. Isto porque o expurgo levado a efeito pelo r\u00e9u implicou na quebra do ajustado entre as partes, no sentido de remunerar o dep\u00f3sito do poupador com juros morat\u00f3rios de 6% ao ano, e corrigir os valores existentes, de modo a garantir o poder liberat\u00f3rio da moeda em virtude dos efeitos inflacion\u00e1rios. O banco descumpriu o dever de deposit\u00e1rio, pretendendo valer-se de vergonhosa manipula\u00e7\u00e3o de \u00edndices patrocinado pelo Governo Federal da \u00e9poca, para remunerar em quantia inferior \u00e0quela que ajustara com o depositante. N\u00e3o \u00e9 demais lembrar que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria atualiza o valor da moeda, e n\u00e3o aplic\u00e1-la de modo a preservar o capital do poupador, equivale a enriquecimento il\u00edcito em detrimento ao patrim\u00f4nio alheio. Por estas raz\u00f5es cabe ao banco r\u00e9u responder por sua conduta, e n\u00e3o a Uni\u00e3o pela edi\u00e7\u00e3o de lei que n\u00e3o foi bem aplicada. Nesse sentido a sedimentada jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a (confira-se RESP 95586-GO, RESP 137999-SP, RESP 122089-SP, RESP 160667-SP, RESP 161471-SP, RESP 166631-SP, RESP 178535-SP e RESP 179852-SP, dentre outros). Contudo, no que toca a cobran\u00e7a de diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativas aos Planos Collor I e II (maio e junho de 1990 e fevereiro de 1991), modificando entendimento anterior, entendo ser o r\u00e9u parte ileg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual. Ap\u00f3s an\u00e1lise apurada da jurisprud\u00eancia realizada no s\u00edtio do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, verifico que foi sedimentado entendimento no sentido de que cabe ao BACEN a responsabilidade por eventuais danos sofridos pelos poupadores com rela\u00e7\u00e3o aos Planos Collor I e II, uma vez que os recursos bloqueados permaneceram sob sua administra\u00e7\u00e3o. Neste sentido: PROCESSUAL CIVIL. DIREITO ECON\u00d4MICO. ATIVOS FINANCEIROS. PLANO VER\u00c3O. BLOQUEIO. PLANO COLLOR. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. LEGITIMIDADE PASSIVA PARCIAL DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. REPOSI\u00c7\u00c3O DEVIDA. EXTIN\u00c7\u00c3O SEM EXAME DO M\u00c9RITO EM RELA\u00c7\u00c3O AO RESTANTE DO PEDIDO. PRECEDENTES. I - N\u00e3o se conhece de agravo retido, que impugna mat\u00e9ria devolvida ao exame da Corte como preliminar legitimamente deduzida no \u00e2mbito da pr\u00f3pria apela\u00e7\u00e3o interposta. II - O banco deposit\u00e1rio \u00e9 parte leg\u00edtima para, com exclusividade, responder, relativamente ao per\u00edodo de janeiro de 1989 e mar\u00e7o de 1990, \u00e0 a\u00e7\u00e3o promovida por titulares de ativos financeiros, dentre os quais os bloqueados em virtude do Plano Collor, objetivando a revis\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. III - A denuncia\u00e7\u00e3o da lide n\u00e3o se justifica quando os terceiros n\u00e3o se vinculam ao r\u00e9u com base em rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de garantia, imediatamente decorrente de contrato ou lei espec\u00edfica, a que n\u00e3o se equipara eventual direito regressivo, cujo exame suscitaria quest\u00f5es que extrapolam ao \u00e2mbito objetivo da a\u00e7\u00e3o proposta, exigindo abordagem de fundamentos jur\u00eddicos novos e estranhos \u00e0 lide principal, incab\u00edveis no \u00e2mbito da litisdenuncia\u00e7\u00e3o. IV - Constitui direito do poupador o pagamento da diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice diverso aplicado, com efeito retroativo \u00e0 data em que devido o cr\u00e9dito respectivo, para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989. V - Tendo em vista a excepcionalidade do bloqueio imposto aos ativos financeiros, que impediu a livre disponibilidade dos recursos, condi\u00e7\u00e3o e premissa em que se assentou a tradicional tese do direito adquirido \u00e0 vista da data da renova\u00e7\u00e3o da conta (ciclo mensal), constitui contrapartida, justa e jur\u00eddica, a incid\u00eancia, mesmo para as contas remuneradas apenas na segunda quinzena de mar\u00e7o, do IPC de mar\u00e7o de 1990, considerando que sua apura\u00e7\u00e3o ocorreu e corresponde \u00e0 infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo anterior \u00e0 vig\u00eancia da nova legisla\u00e7\u00e3o, devendo ser este o crit\u00e9rio a nortear a remunera\u00e7\u00e3o dos ativos financeiros bloqueados. VI - Para a reposi\u00e7\u00e3o do IPC a partir de abril de 1990, n\u00e3o \u00e9 legitimado o banco deposit\u00e1rio, devendo, pois, ser acolhida a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal per\u00edodo, com a parcial extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito (LEX - JSTJ e TRF - Volume 130 - P\u00e1gina 488) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 351.802 - SP (96.03.096222-8) ? Terceira Turma (DJU, 26.01.2000) - Relator: Exmo. Sr. Juiz Carlos Muta - grifos nossos). O banco r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima, apenas, em rela\u00e7\u00e3o aos meses acima referidos, pois os recursos bloqueados permaneceram sob sua administra\u00e7\u00e3o at\u00e9 o pr\u00f3ximo credito posterior ao advento da Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90, convertida na Lei n. 8.024\/90, quando ent\u00e3o foram transferidos ao Bacen. Com rela\u00e7\u00e3o aos \u00edndice de 84,32% para corre\u00e7\u00e3o do saldo devedor em abril de 1990 e de 21,87% para fevereiro de 1991 a Corte Especial do STJ firmou entendimento de ser o BACEN respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das import\u00e2ncias bloqueadas e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos. Neste sentido:EMENTA PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO - CRUZADOS NOVOS BLOQUEADOS - CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - BACEN - LEGITIMIDADE PASSIVA 'AD CAUSAM' - DECLARA\u00c7\u00c3O 'DE OF\u00cdCIO' - \u00cdNDICE APLIC\u00c1VEL - BTNF - LEI N\u00ba 8.024\/90, ARTIGO 6\u00ba, PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO - PRECEDENTES STJ E STF. Sendo a legitimidade condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 3\u00ba), deve ser conhecida em qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, mesmo que n\u00e3o alegada pelas partes - A Corte Especial assentou o entendimento no sentido de que \u00e9 o Banco Central o respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das import\u00e2ncias bloqueadas e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos.- Consoante entendimento firmado pelo Pleno do STF e pela Corte Especial do STJ, o BTNF \u00e9 o \u00edndice adequado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das quantias retidas pelo Plano Collor. - Aplicabilidade do par\u00e1grafo segundo do artigo 6\u00ba da Lei n\u00ba 8.024\/90 - Recurso especial conhecido e provido Superior Tribunal de Justi\u00e7a - STJ. (RECURSO ESPECIAL N\u00ba 345.389 - MG (2001\/0107430-8) RELATOR: MINISTRO FRANCISCO PE\u00c7ANHA MARTINS). No mesmo sentido: STJ - AgRg no REsp 490992 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2002\/0161565-6, Rel. Ministro Humberto Martins, 2\u00aa Turma, 19\/04\/07, DJ 04.05.2007 p. 425; REsp 590278\/RJ; RECURSO ESPECIAL n. 2003\/0152412-2 Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA, 2\u00aa Turma, DJ 19\/03\/07, p\u00e1g. 304; AgRg no Ag 703078\/SP; AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO 2005\/0141161-4 Ministra DENISE ARRUDA, 1\u00aa turma, DJ 25\/05\/06, p. 162; REsp 201972\/RS; RECURSO ESPECIAL n.1999\/0006646-4 - Ministro DEM\u00d3CRITO REINALDO, 1\u00aa turma, DJ 30\/08\/99, p. 41. A outra, porque, como \u00e9 cedi\u00e7o, trata-se de pedido baseado em direito pessoal, que tem seu prazo fixado pela regra geral, ou seja, vinte anos, sendo certo que n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o. Com efeito, com esta a\u00e7\u00e3o pretende o autor reaver corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida desde junho de 1987, promovendo a a\u00e7\u00e3o em junho de 2007, sendo que o prazo prescricional \u00e9 o ordin\u00e1rio. Assim o \u00e9 porque o pedido diz respeito \u00e0 recomposi\u00e7\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que n\u00e3o se enquadra no conceito de presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria ou renda, uma vez que constitui o capital, porquanto se trata da atualiza\u00e7\u00e3o deste ante os efeitos inflacion\u00e1rios. Por isso, n\u00e3o havendo prazo menor para a hip\u00f3tese no C\u00f3digo Civil de 1916, aplica-se o art. 177 daquele diploma legal. Portanto, por ele, o prazo prescricional seria de 20 anos, reduzido para dez pelo art. 205 do novo C\u00f3digo, vigente quando da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Todavia, tal dispositivo n\u00e3o se aplica \u00e0 hip\u00f3tese dos autos, porque o prazo anterior (vinte anos) foi reduzido para dez, e decorreu quase vinte anos entre o fato do pagamento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria inferior \u00e0 devida e a propositura da a\u00e7\u00e3o, ou seja, j\u00e1 transcorreu mais da metade do tempo estabelecido pela lei revogada. Arnold Wald (Direito Civil Introdu\u00e7\u00e3o e Parte Geral ? Saraiva 10\u00aa Edi\u00e7\u00e3o ? 2003), afirma que: ?... o novo C\u00f3digo Civil estabeleceu normas transit\u00f3rias espec\u00edficas no seu art. 2.028 e seguintes. Inicialmente, determinou que incidir\u00e3o os prazos da lei anterior, quando reduzidos pelo C\u00f3digo Civil de 2002, se na data de sua entrada em vigor j\u00e1 tiver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada. Trata-se de dupla condi\u00e7\u00e3o para que se aplique o prazo anterior: \u00e9 preciso que n\u00e3o s\u00f3 haja redu\u00e7\u00e3o dele pela lei nova, mas tamb\u00e9m que j\u00e1 tenha decorrido mais da metade do fixado na lei anterior. Assim, por exemplo, o prazo geral de prescri\u00e7\u00e3o no C\u00f3digo de 2002 \u00e9 de dez anos (art.205), enquanto era anteriormente de vinte anos para as a\u00e7\u00f5es pessoais (art. 177 do C\u00f3digo de 1916). Se j\u00e1 decorridos, em a\u00e7\u00e3o pessoal, doze anos do prazo, manter-se-\u00e1 o da lei anterior, faltando oito anos para que possa ocorrer a prescri\u00e7\u00e3o. Ao contr\u00e1rio, se o prazo decorrido for de oito anos, ou seja inferior \u00e0 metade, aplicar-se-\u00e1 o novo C\u00f3digo Civil, passando a faltar dez anos, em virtude da incid\u00eancia da lei nova, a partir de sua entrada em vigor, em vez de doze que seria exig\u00edveis pela legisla\u00e7\u00e3o anterior.? Dessa forma, ainda que se admita a aplica\u00e7\u00e3o do previsto no art. 205 do C\u00f3digo Civil, o novo prazo somente poder\u00e1 ser contado a partir de sua vig\u00eancia, e n\u00e3o o vencimento da obriga\u00e7\u00e3o ou pr\u00e1tica do fato que d\u00ea direito \u00e0 recomposi\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o. Se a prescri\u00e7\u00e3o fosse contada como pretende o r\u00e9u, a prescri\u00e7\u00e3o estaria consumada antes mesmo da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo, o que n\u00e3o se afigura razo\u00e1vel, por se tratar de aplica\u00e7\u00e3o retroativa de lei ent\u00e3o inexistente. Por esta raz\u00e3o \u00e9 que o extinto Segundo Tribunal de Al\u00e7ada Civil, no Agravo de Instrumento n\u00ba 847.171-0\/0, relatado pelo Desembargador Manoel de Queiroz Pereira Cal\u00e7as, assim decidiu: ?A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por acidente de trabalho fundada no direito civil. Prescri\u00e7\u00e3o. Fato ocorrido durante a vig\u00eancia do C\u00f3digo Civil de 1916. A\u00e7\u00e3o ajuizada ap\u00f3s a entrada em vigor do C\u00f3digo Civil de 2002. Interpreta\u00e7\u00e3o do art. 2.028 do C\u00f3digo Reale. Reduzido, pelo novo C\u00f3digo Civil, o prazo prescricional da pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o civil de vinte anos para tr\u00eas anos, aplica-se o prazo novo se, na data da entrada em vigor do C\u00f3digo Reale, ainda n\u00e3o houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada. O termo inicial do novo prazo (reduzido) come\u00e7ou a fluir em 11\/1\/2003, data de in\u00edcio da vig\u00eancia do C\u00f3digo Civil, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o retroativa do novo prazo prescricional.? Igualmente n\u00e3o tem fundamento a argumenta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, uma vez que eles n\u00e3o podem ser havidos como presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria, no \u00e2mbito do contrato de dep\u00f3sito, mas constituem obriga\u00e7\u00e3o principal, consubstanciada no pagamento de forma n\u00e3o destac\u00e1vel da obriga\u00e7\u00e3o principal, e se agrega ao capital. Portanto, no que se refere ao capital depositado e os juros contratados, o prazo prescricional \u00e9 o ordin\u00e1rio. Nesse sentido predominante entendimento jurisprudencial (confira-se julgado da Terceira Turma, do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no RESP- 165736\/SP, em 15 de junho de 1999, RESP 163429\/SP, RESP 144732\/SP, RESP 163.631\/SP, dentre outros). No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Sabe-se que o ?dep\u00f3sito em poupan\u00e7a? se estabelece entre banco e cliente por um contrato, mediante o qual aquele se obriga a manter o valor depositado \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do cliente para que, quando este assim o determinar, o valor lhe ser devolvido corrigido monetariamente, acrescido ainda dos juros pactuados, incidentes sobre determinado per\u00edodo. Firmaram as partes contrato para dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u00e7a, com a obriga\u00e7\u00e3o do agente financeiro remunerar o valor depositado de conformidade com o \u00edndice estipulado para aqueles per\u00edodos pelos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis por tal normatiza\u00e7\u00e3o. Tal contrato tem por caracter\u00edstica a renova\u00e7\u00e3o mensal, ao final de cada per\u00edodo e in\u00edcio de novo ciclo temporal, de forma sucessiva. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a inicial, o poupador possu\u00eda ?caderneta de poupan\u00e7a? quando teve rendimentos que n\u00e3o retrataram o real \u00edndice inflacion\u00e1rio. \u00c9 fundamental que o banco deposit\u00e1rio efetue o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros) de forma a manter o valor real da moeda, em \u00edndices absolutamente iguais aos \u00edndices oficiais de infla\u00e7\u00e3o, e garantir o recebimento dos juros legais. Pois bem: 1) Plano Bresser (junho de 1.987) Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, de todo o rigor anotar que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a reconhece, para o m\u00eas de junho de 1987, o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o deveria ter sido de 26,06%, correspondente ao IPC, para as contas contratadas ou renovadas antes de 15 de junho de 1987, n\u00e3o havendo ofensa a qualquer norma de ordem p\u00fablica ou direito adquirido do requerido. Neste sentido: AgRg no RESP 585045 \/ RJ ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL - 2003\/0138663-6. Relator Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR. \u00d3rg\u00e3o Julgador: T4 - QUARTA TURMA. Data do Julgamento: 20\/04\/2004. - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJ 31.05.2004 p. 323. Ementa: ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JUNHO DE 1987 (26,06%). PLANO BRESSER. I - O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes.II - Agravo regimental desprovido. Deve, assim, o requerido pagar a diferen\u00e7a entre o \u00edndice aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e o IPC de 26,06%, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de junho de 1987, devida no m\u00eas de julho, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveria ter sido creditado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, aplic\u00e1vel aos d\u00e9bitos judiciais, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 a efetiva quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei, sendo devidos at\u00e9 a total quita\u00e7\u00e3o. A partir da cita\u00e7\u00e3o incidem a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros da mora de 1% ao m\u00eas. 2) quanto ao Plano Ver\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao denominado ?Plano Ver\u00e3o?, decorrente da Lei Federal n\u00ba 7.730\/89, a jurisprud\u00eancia j\u00e1 se consolidou no sentido de que as cadernetas de poupan\u00e7a sejam corrigidas monetariamente em janeiro de 1989 com o \u00edndice de 42,72%. Como \u00e9 not\u00f3rio, o IBGE inicialmente afirmara que n\u00e3o havia infla\u00e7\u00e3o registrada no m\u00eas de janeiro de 1989. Posteriormente, o IBGE reconheceu o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC) para refletir a infla\u00e7\u00e3o e recomendou a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 78,28 % para janeiro. Assim, entende jurisprud\u00eancia que o \u00edndice correto \u00e9 de 42,72% como indicador da infla\u00e7\u00e3o de janeiro de 1989.. Neste sentido: ?LEX - JSTJ e TRF - Volume 130 - P\u00e1gina 488) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 351.802 - SP (96.03.096222-8) - Terceira Turma (DJU, 26.01.2000) - Relator: Exmo. Sr. Juiz Carlos Muta EMENTA: - PROCESSUAL CIVIL. DIREITO ECON\u00d4MICO. ATIVOS FINANCEIROS. PLANO VER\u00c3O. BLOQUEIO. PLANO COLLOR. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. LEGITIMIDADE PASSIVA PARCIAL DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. REPOSI\u00c7\u00c3O DEVIDA. EXTIN\u00c7\u00c3O SEM EXAME DO M\u00c9RITO EM RELA\u00c7\u00c3O AO RESTANTE DO PEDIDO. PRECEDENTES.I - N\u00e3o se conhece de agravo retido, que impugna mat\u00e9ria devolvida ao exame da Corte como preliminar legitimamente deduzida no \u00e2mbito da pr\u00f3pria apela\u00e7\u00e3o interposta.II - O banco deposit\u00e1rio \u00e9 parte leg\u00edtima para, com exclusividade, responder, relativamente ao per\u00edodo de janeiro de 1989 e mar\u00e7o de 1990, \u00e0 a\u00e7\u00e3o promovida por titulares de ativos financeiros, dentre os quais os bloqueados em virtude do Plano Collor, objetivando a revis\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. III - A denuncia\u00e7\u00e3o da lide n\u00e3o se justifica quando os terceiros n\u00e3o se vinculam ao r\u00e9u com base em rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica de garantia, imediatamente decorrente de contrato ou lei espec\u00edfica, a que n\u00e3o se equipara eventual direito regressivo, cujo exame suscitaria quest\u00f5es que extrapolam ao \u00e2mbito objetivo da a\u00e7\u00e3o proposta, exigindo abordagem de fundamentos jur\u00eddicos novos e estranhos \u00e0 lide principal, incab\u00edveis no \u00e2mbito da litisdenuncia\u00e7\u00e3o.IV - Constitui direito do poupador o pagamento da diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice diverso aplicado, com efeito retroativo \u00e0 data em que devido o cr\u00e9dito respectivo, para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989. V - Tendo em vista a excepcionalidade do bloqueio imposto aos ativos financeiros, que impediu a livre disponibilidade dos recursos, condi\u00e7\u00e3o e premissa em que se assentou a tradicional tese do direito adquirido \u00e0 vista da data da renova\u00e7\u00e3o da conta (ciclo mensal), constitui contrapartida, justa e jur\u00eddica, a incid\u00eancia, mesmo para as contas remuneradas apenas na segunda quinzena de mar\u00e7o, do IPC de mar\u00e7o de 1990, considerando que sua apura\u00e7\u00e3o ocorreu e corresponde \u00e0 infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo anterior \u00e0 vig\u00eancia da nova legisla\u00e7\u00e3o, devendo ser este o crit\u00e9rio a nortear a remunera\u00e7\u00e3o dos ativos financeiros bloqueados. VI - Para a reposi\u00e7\u00e3o do IPC a partir de abril de 1990, n\u00e3o \u00e9 legitimado o banco deposit\u00e1rio, devendo, pois, ser acolhida a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal per\u00edodo, com a parcial extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito. E tamb\u00e9m: (LEX - JSTJ e TRF - Volume 155 - P\u00e1gina 523) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 346.786 - SP (96.03.088579-7) - Quarta Turma (DJU, 26.04.2002)Relator: Desembargador Federal Newton de Lucca - EMENTA: - CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. ILEGITIMIDADE PASSIVA ?AD CAUSAM? DO BACEN E DA UNI\u00c3O. LEGITIMIDADE DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o dos autos, a data de anivers\u00e1rio de algumas contas venceu entre os dias 1\u00ba e 15 de janeiro de 1989, quando teve in\u00edcio um novo per\u00edodo para capta\u00e7\u00e3o de rendimentos. Naquela \u00e9poca, estava em vigor a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.338\/87, que previa a remunera\u00e7\u00e3o da poupan\u00e7a pelo IPC-IBGE. Em 15 de janeiro de 1989, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 32\/89, convertida na Lei n\u00ba 7.730\/89, fixou-se um novo \u00edndice, o LFT. No entanto, n\u00e3o poderia tal regra retroagir seus efeitos, atingindo a data de anivers\u00e1rio da parte poupadora, que, ao deixar o montante depositado, tinha como certo o rendimento na base do IPC, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor. Admitir tese diversa seria contrariar o direito adquirido e permitir, mesmo assim, a retroatividade daquela lei. Tamb\u00e9m nesse sentido a jurisprud\u00eancia pac\u00edfica do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a (RESP 241.694-SP e 281.666-RJ, dentre outros). Nem se pretenda a aplica\u00e7\u00e3o imediata da Lei n\u00ba 7.730\/89, sob alega\u00e7\u00e3o de que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, imediata \u00e9 a sua aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os ensinamentos do professor JOS\u00c9 AFONSO DA SILVA (Curso de Direito Constitucional Positivo, Malheiros Editores, 1998, 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o, pg. 435): ?N\u00e3o se trata aqui da quest\u00e3o da retroatividade da lei, mas t\u00e3o-s\u00f3 de limite de sua aplica\u00e7\u00e3o. A lei nova n\u00e3o se aplica a situa\u00e7\u00e3o objetiva constitu\u00edda sob o imp\u00e9rio da lei anterior. ... Direito Adquirido e direito p\u00fablico. Cumpre fazer uma observa\u00e7\u00e3o final a respeito da rela\u00e7\u00e3o entre direito adquirido e direito p\u00fablico. N\u00e3o \u00e9 rara a afirmativa de que n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido em face de lei de ordem p\u00fablica ou de direito p\u00fablico. A generaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 correta nesses termos. O que se diz com boa raz\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o corre direito adquirido contra o interesse coletivo, porque aquele \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o de interesse particular que n\u00e3o pode prevalecer sobre o interesse geral. A Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz distin\u00e7\u00e3o?. Assim, mesmo no caso das leis de ordem p\u00fablica, \u00e9 necess\u00e1rio que estipulem, ao menos intrinsecamente, normas que indiquem, de modo claro e inequ\u00edvoco, a inten\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o a fatos pret\u00e9ritos. No sentido da necessidade de expressa aplica\u00e7\u00e3o da retroatividade das leis em mat\u00e9ria civil, leciona WASHINGTON DE BARROS MONTEIRO (Curso de Direito Civil, Editora Saraiva, 2000, 37\u00aa edi\u00e7\u00e3o, pg. 32\/3): ?Saliente-se, todavia, que a retroatividade \u00e9 exce\u00e7\u00e3o e n\u00e3o se presume. Deve decorrer de determina\u00e7\u00e3o legal, expressa e inequ\u00edvoca, embora n\u00e3o se requeiram palavras sacramentais. N\u00e3o h\u00e1 retroatividade virtual ou inata, nem leis retroativas pela sua pr\u00f3pria \u00edndole?. Portanto, a Lei n\u00ba 7.730\/89 n\u00e3o poderia ter sido aplicada \u00e0 Caderneta de Poupan\u00e7a da parte autora, tendo em vista que foi contratada antes do advento daquela. \u00c0 \u00e9poca de sua edi\u00e7\u00e3o, o contrato j\u00e1 vigorava de forma plena, n\u00e3o podendo ser atingido por norma posterior, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao direito adquirido (mandamento insculpido no artigo 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988), estando o banco-r\u00e9u, portanto, obrigado a depositar o valor devido (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com o \u00edndice do IPC de janeiro de 1989), conforme contratado. 3) quanto aos juros de mora. Por fim, quanto ao c\u00e1lculo dos juros de mora, devem ser contados desde a \u00e9poca dos dep\u00f3sitos, evitando-se o locupletamento indevido. Neste ponto, saliente-se que este crit\u00e9rio de cobran\u00e7a \u00e9 usualmente utilizado pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, n\u00e3o podendo ser adotada outra forma, sob pena de tratar com desigualdade as partes envolvidas em rela\u00e7\u00e3o obrigacional. Assim, a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor ocorreu no momento do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou seja, na data do anivers\u00e1rio daqueles rendimentos creditados irregularmente, fluindo a partir de ent\u00e3o os juros morat\u00f3rios, como calculado na inicial. Finalmente, a liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a dever\u00e1 ocorrer por arbitramento, calculando-se as diferen\u00e7as de acordo com o acima estipulado, tendo como base os documentos juntados aos autos. Diante do exposto: 1) julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pretens\u00f5es referentes aos planos Collor I e II, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 267, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, por ser o banco requerido parte ileg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda e 2) julgo procedente a a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos demais planos econ\u00f4micos, para condenar o banco r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua conta banc\u00e1ria (caderneta de poupan\u00e7a) as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes aos seguintes meses e \u00edndices: 26,06% em junho de 1987 e 42,72% em janeiro de 1989. Deve o requerido pagar as diferen\u00e7as entre os \u00edndices aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 a efetiva quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Em virtude da sucumb\u00eancia suportada na maior parte, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados, nos termos do art. 20, par\u00e1grafo terceiros do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2.003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Providencie a d. serventia o c\u00e1lculo. P.R.I. Santo Andr\u00e9, 1 de novembro de 2007. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito As custas de preparo importam em R$ 71,15 ? guia de recolhimento GARE ? c\u00f3digo 230-6. O valor das despesas com o porte de remessa e retorno, no caso de recurso corresponder\u00e1 a R$ 20,96, por volume dos autos ? guia de recolhimento FEDTJ ? c\u00f3digo 110-4.?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2007","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o Mesa c\/ Angela","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1593\/2007 Livro: 329 Folha(s): de 219 at\u00e9 232 Data Registro: 27\/11\/2007 17:11:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2007","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Diante do exposto: 1) julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pretens\u00f5es referentes aos planos Collor I e II, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 267, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, por ser o banco requerido parte ileg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda e 2) julgo procedente a a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos demais planos econ\u00f4micos, para condenar o banco r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 sua conta banc\u00e1ria (caderneta de poupan\u00e7a) as diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes aos seguintes meses e \u00edndices: 26,06% em junho de 1987 e 42,72% em janeiro de 1989. Deve o requerido pagar as diferen\u00e7as entre os \u00edndices aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9 a efetiva quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0 \u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Em virtude da sucumb\u00eancia suportada na maior parte, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora fixados, nos termos do art. 20, par\u00e1grafo terceiros do C\u00f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. As custas de preparo importam em R$ 71,15 ? guia de recolhimento GARE ? c\u00f3digo 230-6. O valor das despesas com o porte de remessa e retorno, no caso de recurso corresponder\u00e1 a R$ 20,96, por volume dos autos ? guia de recolhimento FEDTJ ? c\u00f3digo 110-4.?","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n. 554.01.2007.020670-8. 7a. Vara C\u00edvel da Comarca de Santo Andr\u00e9- SP. VISTOS, etc... MARIZE IRMA RODRIGUES ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00daS\/A, sustentando, em s\u00edntese, possuir cr\u0e9ditos referentes as diferen\u0e7as de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (IPCs) na conta que possui junto ao r\u00e9u (caderneta de poupan\u0e7a) em junho de 1987; janeiro de 1989; abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991, com incid\u00eancia de juros de mora desde \u00e0quelas \u00e9pocas. Juntou documentos (fls. 15\/31). Citado regularmente (fls. 39), o r\u00e9u apresentou a resposta de fls. 46\/64, juntamente com documentos (fls. 42\/44). Contestando a a\u00e7\u00e3o, preliminarmente, arg\u00fciu: a) ilegitimidade de parte para figurar no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual; b) prescri\u00e7\u00e3o do direito invocado, inclusive, dos juros. No m\u00e9rito, em suma, defendeu a legalidade das opera\u00e7\u0f5es e requereu a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica \u00e0s fls. 66\/73. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. O feito est\u00e1maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 330, inc. I, do C\u0f3digo de Processo Civil. Rejeito parcialmente as preliminares levantadas pelo r\u00e9u. Rejeito a preliminar de ilegitimidade passiva em rela\u00e7\u00e3o aos planos Bresser e Ver\u00e3o, pois o banco-r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima, inexistindo qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica envolvendo a parte autora e o Banco Central, ou a pr\u00f3pria Uni\u00e3o, que pudesse justificar suas inclus\u0f5es no presente, seja como parte passiva, seja sob a forma de interven\u00e7\u00e3o de terceiros. A legitimidade da institui\u00e7\u00e3o financeira para responder aos termos da a\u00e7\u00e3o decorre do contrato celebrado com o poupador, em que se comprometeu a manter o capital depositado atualizado por meio de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tratando a hip\u00f3tese dos autos do descumprimento de ajuste entre as partes, que de nenhum modo envolve outra rela\u00e7\u00e3o que n\u00e3o ser a de depositante e deposit\u00e1rio. A diferen\u0e7areclamada n\u00e3o decorre da lei, mas de err\u00f4nea interpreta\u00e7\u00e3o por parte do banco r\u00e9u que a fez retroagir para situa\u00e7\u00e3o j\u00e1consolidada anteriormente \u00e0edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de modo que a Uni\u00e3o n\u00e3o pode ser responsabilizada pelo mau uso pelo banco do instrumento legislativo para prejudicar seu depositante. Isto porque o expurgo levado a efeito pelo r\u00e9u implicou na quebra do ajustado entre as partes, no sentido de remunerar o dep\u00f3sito do poupador com juros morat\u00f3rios de 6% ao ano, e corrigir os valores existentes, de modo a garantir o poder liberat\u00f3rio da moeda em virtude dos efeitos inflacion\u00e1rios. O banco descumpriu o dever de deposit\u00e1rio, pretendendo valer-se de vergonhosa manipula\u00e7\u00e3o de \u00edndices patrocinado pelo Governo Federal da \u00e9poca, para remunerar em quantia inferior \u00e0quela que ajustara com o depositante. N\u00e3o \u00e9demais lembrar que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria atualiza o valor da moeda, e n\u00e3o aplic\u00e1la de modo a preservar o capital do poupador, equivale a enriquecimento il\u0edcito em detrimento ao patrim\u00f4nio alheio. Por estas raz\u0f5es cabe ao banco r\u00e9u responder por sua conduta, e n\u00e3o a Uni\u00e3o pela edi\u00e7\u00e3o de lei que n\u00e3o foi bem aplicada. Nesse sentido a sedimentada jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a(confira-se RESP 95586-GO, RESP 137999-SP, RESP 122089-SP, RESP 160667-SP, RESP 161471-SP, RESP 166631-SP, RESP 178535-SP e RESP 179852-SP, dentre outros). Contudo, no que toca a cobran\u0e7ade diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativas aos Planos Collor I e II (maio e junho de 1990 e fevereiro de 1991), modificando entendimento anterior, entendo ser o r\u00e9u parte ileg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da rela\u00e7\u00e3o processual. Ap\u00f3s an\u00e1lise apurada da jurisprud\u00eancia realizada no s\u00edtio do E. Superior Tribunal de Justi\u0e7a, verifico que foi sedimentado entendimento no sentido de que cabe ao BACEN a responsabilidade por eventuais danos sofridos pelos poupadores com rela\u00e7\u00e3o aos Planos Collor I e II, uma vez que os recursos bloqueados permaneceram sob sua administra\u00e7\u00e3o. Neste sentido: PROCESSUAL CIVIL. DIREITO ECON\u00d4MICO. ATIVOS FINANCEIROS. PLANO VER\u00c3O. BLOQUEIO. PLANO COLLOR. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. LEGITIMIDADE PASSIVA PARCIAL DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. REPOSI\u00c7\u00c3O DEVIDA. EXTIN\u00c7\u00c3O SEM EXAME DO M\u00c9RITO EM RELA\u00c7\u00c3O AO RESTANTE DO PEDIDO. PRECEDENTES. I - N\u00e3o se conhece de agravo retido, que impugna mat\u00e9ria devolvida ao exame da Corte como preliminar legitimamente deduzida no \u00e2mbito da pr\u00f3pria apela\u00e7\u00e3o interposta. II - O banco deposit\u00e1rio \u00e9parte leg\u00edtima para, com exclusividade, responder, relativamente ao per\u00edodo de janeiro de 1989 e mar\u00e7o de 1990, \u00e0a\u00e7\u00e3o promovida por titulares de ativos financeiros, dentre os quais os bloqueados em virtude do Plano Collor, objetivando a revis\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. III - A denuncia\u00e7\u00e3o da lide n\u00e3o se justifica quando os terceiros n\u00e3o se vinculam ao r\u00e9u com base em rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica de garantia, imediatamente decorrente de contrato ou lei espec\u0edfica, a que n\u00e3o se equipara eventual direito regressivo, cujo exame suscitaria quest\u0f5es que extrapolam ao \u00e2mbito objetivo da a\u00e7\u00e3o proposta, exigindo abordagem de fundamentos jur\u0eddicos novos e estranhos \u00e0lide principal, incab\u00edveis no \u00e2mbito da litisdenuncia\u00e7\u00e3o. IV - Constitui direito do poupador o pagamento da diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice diverso aplicado, com efeito retroativo \u00e0data em que devido o cr\u0e9dito respectivo, para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989. V - Tendo em vista a excepcionalidade do bloqueio imposto aos ativos financeiros, que impediu a livre disponibilidade dos recursos, condi\u00e7\u00e3o e premissa em que se assentou a tradicional tese do direito adquirido \u00e0vista da data da renova\u00e7\u00e3o da conta (ciclo mensal), constitui contrapartida, justa e jur\u0eddica, a incid\u00eancia, mesmo para as contas remuneradas apenas na segunda quinzena de mar\u00e7o, do IPC de mar\u00e7o de 1990, considerando que sua apura\u00e7\u00e3o ocorreu e corresponde \u00e0infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo anterior \u00e0vig\u00eancia da nova legisla\u00e7\u00e3o, devendo ser este o crit\u00e9rio a nortear a remunera\u00e7\u00e3o dos ativos financeiros bloqueados. VI - Para a reposi\u00e7\u00e3o do IPC a partir de abril de 1990, n\u00e3o \u00e9legitimado o banco deposit\u00e1rio, devendo, pois, ser acolhida a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal per\u00edodo, com a parcial extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito (LEX - JSTJ e TRF - Volume 130 - P\u00e1gina 488) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 351.802 - SP (96.03.096222-8) Terceira Turma (DJU, 26.01.2000) - Relator: Exmo. Sr. Juiz Carlos Muta - grifos nossos). O banco r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima, apenas, em rela\u00e7\u00e3o aos meses acima referidos, pois os recursos bloqueados permaneceram sob sua administra\u00e7\u00e3o at\u00e9o pr\u00f3ximo credito posterior ao advento da Medida Provis\u00f3ria n. 168\/90, convertida na Lei n. 8.024\/90, quando ent\u00e3o foram transferidos ao Bacen. Com rela\u00e7\u00e3o aos \u00edndice de 84,32% para corre\u00e7\u00e3o do saldo devedor em abril de 1990 e de 21,87% para fevereiro de 1991 a Corte Especial do STJ firmou entendimento de ser o BACEN respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das import\u00e2ncias bloqueadas e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos. Neste sentido:EMENTA PROCESSUAL CIVIL E ADMINISTRATIVO - CRUZADOS NOVOS BLOQUEADOS - CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA - BACEN - LEGITIMIDADE PASSIVA 'AD CAUSAM' - DECLARA\u00c7\u00c3O 'DE OF\u0cdcIO' - \u00cdNDICE APLIC\u00c1VEL - BTNF - LEI N\u00ba8.024\/90, ARTIGO 6\u00ba, PAR\u00c1GRAFO SEGUNDO - PRECEDENTES STJ E STF. Sendo a legitimidade condi\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 3\u00ba), deve ser conhecida em qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, mesmo que n\u00e3o alegada pelas partes - A Corte Especial assentou o entendimento no sentido de que \u00e9o Banco Central o respons\u00e1vel pelo pagamento da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das import\u00e2ncias bloqueadas e n\u00e3o o banco deposit\u00e1rio que perdeu a disponibilidade dos dep\u00f3sitos.- Consoante entendimento firmado pelo Pleno do STF e pela Corte Especial do STJ, o BTNF \u00e9o \u00edndice adequado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das quantias retidas pelo Plano Collor. - Aplicabilidade do par\u00e1grafo segundo do artigo 6\u00bada Lei n\u00ba8.024\/90 - Recurso especial conhecido e provido Superior Tribunal de Justi\u0e7a - STJ. (RECURSO ESPECIAL N\u00ba345.389 - MG (2001\/0107430-8) RELATOR: MINISTRO FRANCISCO PE\u0c7aNHA MARTINS). No mesmo sentido: STJ - AgRg no REsp 490992 \/ SP ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL 2002\/0161565-6, Rel. Ministro Humberto Martins, 2\u00aaTurma, 19\/04\/07, DJ 04.05.2007 p. 425; REsp 590278\/RJ; RECURSO ESPECIAL n. 2003\/0152412-2 Ministro JO\u00c3O OT\u00c1VIO DE NORONHA, 2\u00aaTurma, DJ 19\/03\/07, p\u00e1g. 304; AgRg no Ag 703078\/SP; AGRAVO REGIMENTAL NO AGRAVO DE INSTRUMENTO 2005\/0141161-4 Ministra DENISE ARRUDA, 1\u00aaturma, DJ 25\/05\/06, p. 162; REsp 201972\/RS; RECURSO ESPECIAL n.1999\/0006646-4 - Ministro DEM\u0d3cRITO REINALDO, 1\u00aaturma, DJ 30\/08\/99, p. 41. A outra, porque, como \u00e9cedi\u00e7o, trata-se de pedido baseado em direito pessoal, que tem seu prazo fixado pela regra geral, ou seja, vinte anos, sendo certo que n\u00e3o ocorreu a prescri\u00e7\u00e3o. Com efeito, com esta a\u00e7\u00e3o pretende o autor reaver corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria devida desde junho de 1987, promovendo a a\u00e7\u00e3o em junho de 2007, sendo que o prazo prescricional \u00e9o ordin\u00e1rio. Assim o \u00e9porque o pedido diz respeito \u00e0recomposi\u00e7\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que n\u00e3o se enquadra no conceito de presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria ou renda, uma vez que constitui o capital, porquanto se trata da atualiza\u00e7\u00e3o deste ante os efeitos inflacion\u00e1rios. Por isso, n\u00e3o havendo prazo menor para a hip\u00f3tese no C\u0f3digo Civil de 1916, aplica-se o art. 177 daquele diploma legal. Portanto, por ele, o prazo prescricional seria de 20 anos, reduzido para dez pelo art. 205 do novo C\u0f3digo, vigente quando da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Todavia, tal dispositivo n\u00e3o se aplica \u00e0hip\u00f3tese dos autos, porque o prazo anterior (vinte anos) foi reduzido para dez, e decorreu quase vinte anos entre o fato do pagamento de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria inferior \u00e0devida e a propositura da a\u00e7\u00e3o, ou seja, j\u00e1transcorreu mais da metade do tempo estabelecido pela lei revogada. Arnold Wald (Direito Civil Introdu\u00e7\u00e3o e Parte Geral Saraiva 10\u00aaEdi\u00e7\u00e3o 2003), afirma que: ... o novo C\u0f3digo Civil estabeleceu normas transit\u00f3rias espec\u0edficas no seu art. 2.028 e seguintes. Inicialmente, determinou que incidir\u00e3o os prazos da lei anterior, quando reduzidos pelo C\u0f3digo Civil de 2002, se na data de sua entrada em vigor j\u00e1tiver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada. Trata-se de dupla condi\u00e7\u00e3o para que se aplique o prazo anterior: \u00e9preciso que n\u00e3o s\u00f3haja redu\u00e7\u00e3o dele pela lei nova, mas tamb\u00e9m que j\u00e1tenha decorrido mais da metade do fixado na lei anterior. Assim, por exemplo, o prazo geral de prescri\u00e7\u00e3o no C\u0f3digo de 2002 \u00e9de dez anos (art.205), enquanto era anteriormente de vinte anos para as a\u00e7\u0f5es pessoais (art. 177 do C\u0f3digo de 1916). Se j\u00e1decorridos, em a\u00e7\u00e3o pessoal, doze anos do prazo, manter-se-\u00e1o da lei anterior, faltando oito anos para que possa ocorrer a prescri\u00e7\u00e3o. Ao contr\u00e1rio, se o prazo decorrido for de oito anos, ou seja inferior \u00e0metade, aplicar-se-\u00e1o novo C\u0f3digo Civil, passando a faltar dez anos, em virtude da incid\u00eancia da lei nova, a partir de sua entrada em vigor, em vez de doze que seria exig\u00edveis pela legisla\u00e7\u00e3o anterior. Dessa forma, ainda que se admita a aplica\u00e7\u00e3o do previsto no art. 205 do C\u0f3digo Civil, o novo prazo somente poder\u00e1ser contado a partir de sua vig\u00eancia, e n\u00e3o o vencimento da obriga\u00e7\u00e3o ou pr\u00e1tica do fato que d\u00eadireito \u00e0recomposi\u00e7\u00e3o ou indeniza\u00e7\u00e3o. Se a prescri\u00e7\u00e3o fosse contada como pretende o r\u00e9u, a prescri\u00e7\u00e3o estaria consumada antes mesmo da vig\u00eancia do novo C\u0f3digo, o que n\u00e3o se afigura razo\u00e1vel, por se tratar de aplica\u00e7\u00e3o retroativa de lei ent\u00e3o inexistente. Por esta raz\u00e3o \u00e9que o extinto Segundo Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil, no Agravo de Instrumento n\u00ba847.171-0\/0, relatado pelo Desembargador Manoel de Queiroz Pereira Cal\u0e7as, assim decidiu: \u093a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por acidente de trabalho fundada no direito civil. Prescri\u00e7\u00e3o. Fato ocorrido durante a vig\u00eancia do C\u0f3digo Civil de 1916. A\u00e7\u00e3o ajuizada ap\u00f3s a entrada em vigor do C\u0f3digo Civil de 2002. Interpreta\u00e7\u00e3o do art. 2.028 do C\u0f3digo Reale. Reduzido, pelo novo C\u0f3digo Civil, o prazo prescricional da pretens\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o civil de vinte anos para tr\u00eas anos, aplica-se o prazo novo se, na data da entrada em vigor do C\u0f3digo Reale, ainda n\u00e3o houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada. O termo inicial do novo prazo (reduzido) come\u00e7ou a fluir em 11\/1\/2003, data de in\u0edcio da vig\u00eancia do C\u0f3digo Civil, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o retroativa do novo prazo prescricional. Igualmente n\u00e3o tem fundamento a argumenta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0prescri\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, uma vez que eles n\u00e3o podem ser havidos como presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria, no \u00e2mbito do contrato de dep\u00f3sito, mas constituem obriga\u00e7\u00e3o principal, consubstanciada no pagamento de forma n\u00e3o destac\u00e1vel da obriga\u00e7\u00e3o principal, e se agrega ao capital. Portanto, no que se refere ao capital depositado e os juros contratados, o prazo prescricional \u00e9o ordin\u00e1rio. Nesse sentido predominante entendimento jurisprudencial (confira-se julgado da Terceira Turma, do Superior Tribunal de Justi\u0e7a, no RESP- 165736\/SP, em 15 de junho de 1999, RESP 163429\/SP, RESP 144732\/SP, RESP 163.631\/SP, dentre outros). No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9procedente. Sabe-se que o \u93dep\u00f3sito em poupan\u0e7a se estabelece entre banco e cliente por um contrato, mediante o qual aquele se obriga a manter o valor depositado \u00e0disposi\u00e7\u00e3o do cliente para que, quando este assim o determinar, o valor lhe ser devolvido corrigido monetariamente, acrescido ainda dos juros pactuados, incidentes sobre determinado per\u00edodo. Firmaram as partes contrato para dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7a, com a obriga\u00e7\u00e3o do agente financeiro remunerar o valor depositado de conformidade com o \u00edndice estipulado para aqueles per\u00edodos pelos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis por tal normatiza\u00e7\u00e3o. Tal contrato tem por caracter\u00edstica a renova\u00e7\u00e3o mensal, ao final de cada per\u00edodo e in\u0edcio de novo ciclo temporal, de forma sucessiva. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a inicial, o poupador possu\u0eda rneta de poupan\u0e7a quando teve rendimentos que n\u00e3o retrataram o real \u00edndice inflacion\u00e1rio. \u00c9fundamental que o banco deposit\u00e1rio efetue o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros) de forma a manter o valor real da moeda, em \u00edndices absolutamente iguais aos \u00edndices oficiais de infla\u00e7\u00e3o, e garantir o recebimento dos juros legais. Pois bem: 1) Plano Bresser (junho de 1.987) Em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, de todo o rigor anotar que o Superior Tribunal de Justi\u0e7areconhece, para o m\u00eas de junho de 1987, o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o deveria ter sido de 26,06%, correspondente ao IPC, para as contas contratadas ou renovadas antes de 15 de junho de 1987, n\u00e3o havendo ofensa a qualquer norma de ordem p\u0fablica ou direito adquirido do requerido. Neste sentido: AgRg no RESP 585045 \/ RJ ; AGRAVO REGIMENTAL NO RECURSO ESPECIAL - 2003\/0138663-6. Relator Ministro ALDIR PASSARINHO JUNIOR. \u00d3rg\u00e3o Julgador: T4 - QUARTA TURMA. Data do Julgamento: 20\/04\/2004. - Data da Publica\u00e7\u00e3o\/Fonte: DJ 31.05.2004 p. 323. Ementa: ECON\u00d4MICO. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JUNHO DE 1987 (26,06%). PLANO BRESSER. I - O Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas e renovadas at\u00e915 de junho de 1987, antes da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338\/87-BACEN, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 26,06%. Precedentes.II - Agravo regimental desprovido. Deve, assim, o requerido pagar a diferen\u0e7aentre o \u00edndice aplicado a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e o IPC de 26,06%, para a remunera\u00e7\u00e3o referente ao m\u00eas de junho de 1987, devida no m\u00eas de julho, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveria ter sido creditado pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, aplic\u00e1vel aos d\u0e9bitos judiciais, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9a efetiva quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0\u00e9poca, na forma da Lei, sendo devidos at\u00e9a total quita\u00e7\u00e3o. A partir da cita\u00e7\u00e3o incidem a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros da mora de 1% ao m\u00eas. 2) quanto ao Plano Ver\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao denominado Plano Ver\u00e3o , decorrente da Lei Federal n\u00ba7.730\/89, a jurisprud\u00eancia j\u00e1se consolidou no sentido de que as cadernetas de poupan\u0e7asejam corrigidas monetariamente em janeiro de 1989 com o \u00edndice de 42,72%. Como \u00e9not\u00f3rio, o IBGE inicialmente afirmara que n\u00e3o havia infla\u00e7\u00e3o registrada no m\u00eas de janeiro de 1989. Posteriormente, o IBGE reconheceu o \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPC) para refletir a infla\u00e7\u00e3o e recomendou a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de 78,28 % para janeiro. Assim, entende jurisprud\u00eancia que o \u00edndice correto \u00e9de 42,72% como indicador da infla\u00e7\u00e3o de janeiro de 1989.. Neste sentido: LEX - JSTJ e TRF - Volume 130 - P\u00e1gina 488) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 351.802 - SP (96.03.096222-8) - Terceira Turma (DJU, 26.01.2000) - Relator: Exmo. Sr. Juiz Carlos Muta EMENTA: - PROCESSUAL CIVIL. DIREITO ECON\u00d4MICO. ATIVOS FINANCEIROS. PLANO VER\u00c3O. BLOQUEIO. PLANO COLLOR. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. LEGITIMIDADE PASSIVA PARCIAL DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. REPOSI\u00c7\u00c3O DEVIDA. EXTIN\u00c7\u00c3O SEM EXAME DO M\u00c9RITO EM RELA\u00c7\u00c3O AO RESTANTE DO PEDIDO. PRECEDENTES.I - N\u00e3o se conhece de agravo retido, que impugna mat\u00e9ria devolvida ao exame da Corte como preliminar legitimamente deduzida no \u00e2mbito da pr\u00f3pria apela\u00e7\u00e3o interposta.II - O banco deposit\u00e1rio \u00e9parte leg\u00edtima para, com exclusividade, responder, relativamente ao per\u00edodo de janeiro de 1989 e mar\u00e7o de 1990, \u00e0a\u00e7\u00e3o promovida por titulares de ativos financeiros, dentre os quais os bloqueados em virtude do Plano Collor, objetivando a revis\u00e3o do \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. III - A denuncia\u00e7\u00e3o da lide n\u00e3o se justifica quando os terceiros n\u00e3o se vinculam ao r\u00e9u com base em rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica de garantia, imediatamente decorrente de contrato ou lei espec\u0edfica, a que n\u00e3o se equipara eventual direito regressivo, cujo exame suscitaria quest\u0f5es que extrapolam ao \u00e2mbito objetivo da a\u00e7\u00e3o proposta, exigindo abordagem de fundamentos jur\u0eddicos novos e estranhos \u00e0lide principal, incab\u00edveis no \u00e2mbito da litisdenuncia\u00e7\u00e3o.IV - Constitui direito do poupador o pagamento da diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria entre o IPC de 42,72% e o \u00edndice diverso aplicado, com efeito retroativo \u00e0data em que devido o cr\u0e9dito respectivo, para as contas contratadas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989. V - Tendo em vista a excepcionalidade do bloqueio imposto aos ativos financeiros, que impediu a livre disponibilidade dos recursos, condi\u00e7\u00e3o e premissa em que se assentou a tradicional tese do direito adquirido \u00e0vista da data da renova\u00e7\u00e3o da conta (ciclo mensal), constitui contrapartida, justa e jur\u0eddica, a incid\u00eancia, mesmo para as contas remuneradas apenas na segunda quinzena de mar\u00e7o, do IPC de mar\u00e7o de 1990, considerando que sua apura\u00e7\u00e3o ocorreu e corresponde \u00e0infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo anterior \u00e0vig\u00eancia da nova legisla\u00e7\u00e3o, devendo ser este o crit\u00e9rio a nortear a remunera\u00e7\u00e3o dos ativos financeiros bloqueados. VI - Para a reposi\u00e7\u00e3o do IPC a partir de abril de 1990, n\u00e3o \u00e9legitimado o banco deposit\u00e1rio, devendo, pois, ser acolhida a preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o a tal per\u00edodo, com a parcial extin\u00e7\u00e3o do processo sem exame do m\u00e9rito. E tamb\u00e9m: (LEX - JSTJ e TRF - Volume 155 - P\u00e1gina 523) - APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL N. 346.786 - SP (96.03.088579-7) - Quarta Turma (DJU, 26.04.2002)Relator: Desembargador Federal Newton de Lucca - EMENTA: - CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. ILEGITIMIDADE PASSIVA \u93adCAUSAM DO BACEN E DA UNI\u00c3O. LEGITIMIDADE DO BANCO DEPOSIT\u00c1RIO. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o dos autos, a data de anivers\u00e1rio de algumas contas venceu entre os dias 1\u00bae 15 de janeiro de 1989, quando teve in\u0edcio um novo per\u00edodo para capta\u00e7\u00e3o de rendimentos. Naquela \u00e9poca, estava em vigor a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.338\/87, que previa a remunera\u00e7\u00e3o da poupan\u0e7apelo IPC-IBGE. Em 15 de janeiro de 1989, com a edi\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32\/89, convertida na Lei n\u00ba7.730\/89, fixou-se um novo \u00edndice, o LFT. No entanto, n\u00e3o poderia tal regra retroagir seus efeitos, atingindo a data de anivers\u00e1rio da parte poupadora, que, ao deixar o montante depositado, tinha como certo o rendimento na base do IPC, conforme legisla\u00e7\u00e3o em vigor. Admitir tese diversa seria contrariar o direito adquirido e permitir, mesmo assim, a retroatividade daquela lei. Tamb\u00e9m nesse sentido a jurisprud\u00eancia pac\u0edfica do Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7a(RESP 241.694-SP e 281.666-RJ, dentre outros). Nem se pretenda a aplica\u00e7\u00e3o imediata da Lei n\u00ba7.730\/89, sob alega\u00e7\u00e3o de que, por se tratar de mat\u00e9ria de ordem p\u0fablica, imediata \u00e9a sua aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os ensinamentos do professor JOS\u00c9AFONSO DA SILVA (Curso de Direito Constitucional Positivo, Malheiros Editores, 1998, 15\u00aaedi\u00e7\u00e3o, pg. 435): N\u00e3o se trata aqui da quest\u00e3o da retroatividade da lei, mas t\u00e3o-s\u00f3de limite de sua aplica\u00e7\u00e3o. A lei nova n\u00e3o se aplica a situa\u00e7\u00e3o objetiva constitu\ueddasob o imp\u00e9rio da lei anterior. ... Direito Adquirido e direito p\u0fablico. Cumpre fazer uma observa\u00e7\u00e3o final a respeito da rela\u00e7\u00e3o entre direito adquirido e direito p\u0fablico. N\u00e3o \u00e9rara a afirmativa de que n\u00e3o h\u00e1direito adquirido em face de lei de ordem p\u0fablica ou de direito p\u0fablico. A generaliza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9correta nesses termos. O que se diz com boa raz\u00e3o \u00e9que n\u00e3o corre direito adquirido contra o interesse coletivo, porque aquele \u00e9manifesta\u00e7\u00e3o de interesse particular que n\u00e3o pode prevalecer sobre o interesse geral. A Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz distin\u00e7\u00e3o . Assim, mesmo no caso das leis de ordem p\u0fablica, \u00e9necess\u00e1rio que estipulem, ao menos intrinsecamente, normas que indiquem, de modo claro e inequ\u00edvoco, a inten\u00e7\u00e3o de aplica\u00e7\u00e3o a fatos pret\u00e9ritos. No sentido da necessidade de expressa aplica\u00e7\u00e3o da retroatividade das leis em mat\u00e9ria civil, leciona WASHINGTON DE BARROS MONTEIRO (Curso de Direito Civil, Editora Saraiva, 2000, 37\u00aaedi\u00e7\u00e3o, pg. 32\/3): Saliente-se, todavia, que a retroatividade \u00e9exce\u00e7\u00e3o e n\u00e3o se presume. Deve decorrer de determina\u00e7\u00e3o legal, expressa e inequ\u00edvoca, embora n\u00e3o se requeiram palavras sacramentais. N\u00e3o h\u00e1retroatividade virtual ou inata, nem leis retroativas pela sua pr\u00f3pria \u00edndole . Portanto, a Lei n\u00ba7.730\/89 n\u00e3o poderia ter sido aplicada \u00e0Caderneta de Poupan\u0e7ada parte autora, tendo em vista que foi contratada antes do advento daquela. \u00c0\u00e9poca de sua edi\u00e7\u00e3o, o contrato j\u00e1vigorava de forma plena, n\u00e3o podendo ser atingido por norma posterior, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao direito adquirido (mandamento insculpido no artigo 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988), estando o banco-r\u00e9u, portanto, obrigado a depositar o valor devido (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com o \u00edndice do IPC de janeiro de 1989), conforme contratado. 3) quanto aos juros de mora. Por fim, quanto ao c\u00e1lculo dos juros de mora, devem ser contados desde a \u00e9poca dos dep\u00f3sitos, evitando-se o locupletamento indevido. Neste ponto, saliente-se que este crit\u00e9rio de cobran\u0e7a\u00e9usualmente utilizado pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras, n\u00e3o podendo ser adotada outra forma, sob pena de tratar com desigualdade as partes envolvidas em rela\u00e7\u00e3o obrigacional. Assim, a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor ocorreu no momento do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou seja, na data do anivers\u00e1rio daqueles rendimentos creditados irregularmente, fluindo a partir de ent\u00e3o os juros morat\u00f3rios, como calculado na inicial. Finalmente, a liquida\u00e7\u00e3o da senten\u0e7adever\u00e1ocorrer por arbitramento, calculando-se as diferen\u0e7as de acordo com o acima estipulado, tendo como base os documentos juntados aos autos. Diante do exposto: 1) julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s pretens\u0f5es referentes aos planos Collor I e II, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 267, VI, do C\u0f3digo de Processo Civil, por ser o banco requerido parte ileg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda e 2) julgo procedente a a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos demais planos econ\u00f4micos, para condenar o banco r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0sua conta banc\u00e1ria (caderneta de poupan\u0e7a) as diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria correspondentes aos seguintes meses e \u00edndices: 26,06% em junho de 1987 e 42,72% em janeiro de 1989. Deve o requerido pagar as diferen\u0e7as entre os \u00edndices aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, corrigindo-se, a partir de ent\u00e3o, o valor devido desde quando deveriam ter sido creditados pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, e acrescendo-se os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas at\u00e9a efetiva quita\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, os quais devem ser capitalizados, pois assim seriam creditados se aplicado o \u00edndice corretamente \u00e0\u00e9poca, na forma da Lei. Ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, incidir\u00e3o juros da mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo. Em virtude da sucumb\u00eancia suportada na maior parte, arcar\u00e1o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u0edcios, ora fixados, nos termos do art. 20, par\u00e1grafo terceiros do C\u0f3digo de Processo Civil, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2.003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7a. Providencie a d. serventia o c\u00e1lculo. P.R.I. Santo Andr\u00e9, 1 de novembro de 2007. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito"}},{"data":"26\/10\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em ******","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de petic\u00e3o Aguardando Juntada de petic\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 74 - Justificando a pertin\u00eancia, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Justificando a pertin\u00eancia, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Justificando a pertin\u00eancia, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir. Int."}},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em CLS. PAULO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada DE PETI\u00c7\u00c3O Aguardando Juntada DE PETI\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Retorno do Setor   Recebido de carga em 10\/09\/07 Recebido de carga em 10\/09\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - Prazo 09 Prazo;09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 46 ? J. Diga a parte contr\u00e1ria (contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo(a) BANCO ITA\u00da S\/A).?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 46 ? J. Diga a parte contr\u00e1ria (contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo(a) BANCO ITA\u00da S\/A).?","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 46 J. Diga a parte contr\u00e1ria (contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo(a) BANCO ITA\u00daS\/A)."}},{"data":"15\/08\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada peti\u00e7ao Aguardando Juntada peti\u00e7ao","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2007","descricao":"Retorno do Setor   Recebido de carga em 10\/08\/07 Recebido de carga em 10\/08\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos, os quais encontram-se com carga desde 31\/07\/2007, com A DRA. DANIELA TOSCA AFONSO, OAB N\u00ba 137.509, conforme livro 32 - fls. 90, com prazo de 15 dias. Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos, os quais encontram-se com carga desde 31\/07\/2007, com A DRA. DANIELA TOSCA AFONSO, OAB N\u00ba 137.509, conforme livro 32 - fls. 90, com prazo de 15 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 09.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 35 - Diante dos documentos trazidos aos autos, que dever\u00e3o ser arquivados pela serventia em pasta pr\u00f3pria, concedo a autora os benef\u00edcios da gratuidade processual.Anote-se. Cite-se, com as advert\u00eancias legais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2007","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o MESA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Diante dos documentos trazidos aos autos, que dever\u00e3o ser arquivados pela serventia em pasta pr\u00f3pria, concedo a autora os benef\u00edcios da gratuidade processual.Anote-se. Cite-se, com as advert\u00eancias legais.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Diante dos documentos trazidos aos autos, que dever\u00e3o ser arquivados pela serventia em pasta pr\u00f3pria, concedo a autora os benef\u0edcios da gratuidade processual.Anote-se. Cite-se, com as advert\u00eancias legais."}},{"data":"02\/07\/2007","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em CLS ROSELI","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30.06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 32 - Autos n\u00ba 1089\/2007 Vistos. 1.Anote-se que o(a)(s) autor(a)(es) goza(m) de prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, a teor do disposto no artigo 1211-A, do C.P.C. 2.Sem embargo de relevantes entendimentos em contr\u00e1rio, filio-me a tese que ap\u00f3s a entrada em vigor da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, al\u00e9m do requerente da assist\u00eancia judici\u00e1ria firmar a declara\u00e7\u00e3o a que alude o art. 4o. da Lei n. 1.060\/50, dever\u00e1 ele provar seu estado de necessidade (nesse sentido: JTJ 196\/239, 200\/213). 3.Diante disso, antes de analisar o pedido de gratuidade da justi\u00e7a, junte o (a)(s) autor(a)(es), em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua(s) prec\u00e1ria(s) situa\u00e7\u00e3o financeira, quais sejam, c\u00f3pias de sua CTPS (Carteira de Trabalho) e c\u00f3pias da(s) declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue(s) \u00e0 Receita Federal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Autos n\u00ba 1089\/2007 Vistos. 1.Anote-se que o(a)(s) autor(a)(es) goza(m) de prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, a teor do disposto no artigo 1211-A, do C.P.C. 2.Sem embargo de relevantes entendimentos em contr\u00e1rio, filio-me a tese que ap\u00f3s a entrada em vigor da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, al\u00e9m do requerente da assist\u00eancia judici\u00e1ria firmar a declara\u00e7\u00e3o a que alude o art. 4o. da Lei n. 1.060\/50, dever\u00e1 ele provar seu estado de necessidade (nesse sentido: JTJ 196\/239, 200\/213). 3.Diante disso, antes de analisar o pedido de gratuidade da justi\u00e7a, junte o (a)(s) autor(a)(es), em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua(s) prec\u00e1ria(s) situa\u00e7\u00e3o financeira, quais sejam, c\u00f3pias de sua CTPS (Carteira de Trabalho) e c\u00f3pias da(s) declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue(s) \u00e0 Receita Federal.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Autos n\u00ba 1089\/2007 Vistos. 1.Anote-se que o(a)(s) autor(a)(es) goza(m) de prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, a teor do disposto no artigo 1211-A, do C.P.C. 2.Sem embargo de relevantes entendimentos em contr\u00e1rio, filio-me a tese que ap\u00f3s a entrada em vigor da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, al\u00e9m do requerente da assist\u00eancia judici\u00e1ria firmar a declara\u00e7\u00e3o a que alude o art. 4o. da Lei n. 1.060\/50, dever\u00e1ele provar seu estado de necessidade (nesse sentido: JTJ 196\/239, 200\/213). 3.Diante disso, antes de analisar o pedido de gratuidade da justi\u0e7a, junte o (a)(s) autor(a)(es), em 5 (cinco) dias, documentos h\ue1beis a demonstrar sua(s) prec\u00e1ria(s) situa\u00e7\u00e3o financeira, quais sejam, c\u00f3pias de sua CTPS (Carteira de Trabalho) e c\u00f3pias da(s) declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue(s) \u00e0Receita Federal."}},{"data":"13\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1249499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1249499 - Local Origem: 171-Distribuidor(F\u00f3rum de Santo Andr\u00e9) Local Destino: 178-7\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santo Andr\u00e9) Data de Envio: 12\/06\/2007 Data de Recebimento: 13\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria 17.00046327-1"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755991850","codPublicacaoOrigem":"1200790756","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0020670-08.2007.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020670-08.2007.8.26.0554 (554.01.2007.020670) - Procedimento Comum - Marize Irma Rodrigues - Banco Itau Sa - Vistas dos autos ao autor para:manifestar-se, em 05 dias, sobre o dep\u00f3sito judicial de fls. 175, no valor de R$ 2.000,00. - ADV: FABIOLA STAURENGHI (OAB 195525\/SP), FRANCISCO JOSE FRANZE (OAB 116265\/SP), ELISABETE BERNARDINO PEREIRA DOS SANTOS (OAB 118105\/SP), ROSANA MARIA JOIA DE MELO MACHADO (OAB 141686\/SP), SILVIA HELENA BRAND\u00c3O RIBEIRO (OAB 150323\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0666\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"698","paginaFinal":"698","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:08:30:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020670-08.2007.8.26.0554","numeroAntigo":"554.01.2007.020670","numeroUnificado":"0020670-08.2007.8.26.0554|554.01.2007.020670","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747200857","codPublicacaoOrigem":"1195139387","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0020670-08.2007.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0020670-08.2007.8.26.0554 (554.01.2007.020670) - Procedimento Comum - Marize Irma Rodrigues - Banco Itau Sa - VISTOS, etc..Ci\u00eancia as partes do retorno destes autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a.HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de vontades manifestado pelas partes a fls. 165\/166 e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Diante da ren\u00fancia manifestada, dou por operado, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado da presente decis\u00e3o. Certifique-se.Oportunamente, fa\u00e7am-se as devidas comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivando-se os autos a seguir.P.R.I. - ADV: FRANCISCO JOSE FRANZE (OAB 116265\/SP), ELISABETE BERNARDINO PEREIRA DOS SANTOS (OAB 118105\/SP), ROSANA MARIA JOIA DE MELO MACHADO (OAB 141686\/SP), SILVIA HELENA BRAND\u00c3O RIBEIRO (OAB 150323\/SP), FABIOLA STAURENGHI (OAB 195525\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0626\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1028","paginaFinal":"1028","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:52:10:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0020670-08.2007.8.26.0554","numeroAntigo":"554.01.2007.020670","numeroUnificado":"0020670-08.2007.8.26.0554|554.01.2007.020670","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}