{"numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","processos":[{"processo":"0021818-10.2011.8.26.0006","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":"29\/09\/2017 00:00 - Prazo - P 21\/09\/2017","distribuicao":"21\/11\/2011 \u00e0s 11:19 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Guilherme Silveira Teixeira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Lurdes Freitas Lima"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"CurEsp","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 278 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2017 Teor do ato: Vistos.Banco Ita\u00fa S\/A ajuizou em face de Lurdes Freitas Lima a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial. Em s\u00edntese, narra que celebrou com a requerida contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do referido bem, ao valor de R$ 35.000,00, a ser pago em 48 parcelas mensais, com \u00faltimo vencimento previsto para 15 de agosto de 2014. Aduz que a r\u00e9 n\u00e3o cumpriu o pactuado, deixando de efetuar o pagamento a partir da segunda presta\u00e7\u00e3o, vencida em 30 de setembro 2010. Al\u00e9m disso, assinala que localizou o ve\u00edculo apreendido em p\u00e1tio p\u00fablico, n\u00e3o tendo a requerida tomado qualquer providencia para sua libera\u00e7\u00e3o. No mais, menciona que o autom\u00f3vel possui d\u00e9bitos de IPVA, multas, taxa de remo\u00e7\u00e3o e estadias. Assevera que ter\u00e1 preju\u00edzo exclusivo caso nenhuma atitude seja tomada, vez que liberou o dinheiro para o financiamento mas, at\u00e9 o presente momento, apenas acompanha a deteriora\u00e7\u00e3o do bem. Nesses termos, pede a proced\u00eancia do pedido. Juntou documentos.Deferida, a liminar foi cumprida a fls. 35\/6.Ap\u00f3s diversas tentativas de cita\u00e7\u00e3o, foi deferida a cita\u00e7\u00e3o por edital (fl. 145). Nomeado curador especial, foi apresentada contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral (fl. 147). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. DECIDO. A lide comporta julgamento antecipado, uma vez que as quest\u00f5es f\u00e1ticas j\u00e1 est\u00e3o suficientemente comprovadas pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, NCPC).Anoto, de in\u00edcio, que o presente feito est\u00e1 sendo julgado conjuntamente com os embargos de terceiro n\u00ba 1010824-27.2016. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Notificada extrajudicialmente (fls. 23\/4), a requerida deixou de realizar o pagamento das presta\u00e7\u00f5es em aberto (fl. 22), incorrendo em mora. Conforme disposi\u00e7\u00e3o contratual (fls. 14\/21), o inadimplemento de qualquer parcela do contrato de financiamento enseja o vencimento antecipado de toda d\u00edvida, facultando ao credor fiduci\u00e1rio a retomada do bem alienado pelo devedor em garantia.Para assegurar a manuten\u00e7\u00e3o do contrato e da posse do ve\u00edculo, incumbia \u00e0 devedora fiduciante purgar a mora depositando o valor do saldo devedor, o que n\u00e3o foi feito.Por fim, ressalto que embora o ve\u00edculo n\u00e3o mais esteja em poder do requerente (conforme embargos de terceiro supra mencionado) a presente senten\u00e7a de m\u00e9rito se faz necess\u00e1ria para consolidar os efeitos da liminar anteriormente concedida, com base na qual o autor procedeu \u00e0 sua aliena\u00e7\u00e3o (art. 2\u00ba, caput, Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido (art. 487, I, NCPC), tornando definitiva a medida liminar de busca e apreens\u00e3o, de modo a consolidar em m\u00e3os do requerente a propriedade e a posse plena e exclusiva do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial (GM Prisma Maxx, placas EQM-4577 - fl. 3).Condeno a requerida no pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, por equidade, no equivalente a 10% sobre o valor da causa.Ci\u00eancia \u00e0 DPE.Oportunamente, arquivem-se. P.I.C. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Banco Ita\u00fa S\/A ajuizou em face de Lurdes Freitas Lima a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial. Em s\u00edntese, narra que celebrou com a requerida contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do referido bem, ao valor de R$ 35.000,00, a ser pago em 48 parcelas mensais, com \u00faltimo vencimento previsto para 15 de agosto de 2014. Aduz que a r\u00e9 n\u00e3o cumpriu o pactuado, deixando de efetuar o pagamento a partir da segunda presta\u00e7\u00e3o, vencida em 30 de setembro 2010. Al\u00e9m disso, assinala que localizou o ve\u00edculo apreendido em p\u00e1tio p\u00fablico, n\u00e3o tendo a requerida tomado qualquer providencia para sua libera\u00e7\u00e3o. No mais, menciona que o autom\u00f3vel possui d\u00e9bitos de IPVA, multas, taxa de remo\u00e7\u00e3o e estadias. Assevera que ter\u00e1 preju\u00edzo exclusivo caso nenhuma atitude seja tomada, vez que liberou o dinheiro para o financiamento mas, at\u00e9 o presente momento, apenas acompanha a deteriora\u00e7\u00e3o do bem. Nesses termos, pede a proced\u00eancia do pedido. Juntou documentos.Deferida, a liminar foi cumprida a fls. 35\/6.Ap\u00f3s diversas tentativas de cita\u00e7\u00e3o, foi deferida a cita\u00e7\u00e3o por edital (fl. 145). Nomeado curador especial, foi apresentada contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral (fl. 147). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. DECIDO. A lide comporta julgamento antecipado, uma vez que as quest\u00f5es f\u00e1ticas j\u00e1 est\u00e3o suficientemente comprovadas pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, NCPC).Anoto, de in\u00edcio, que o presente feito est\u00e1 sendo julgado conjuntamente com os embargos de terceiro n\u00ba 1010824-27.2016. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Notificada extrajudicialmente (fls. 23\/4), a requerida deixou de realizar o pagamento das presta\u00e7\u00f5es em aberto (fl. 22), incorrendo em mora. Conforme disposi\u00e7\u00e3o contratual (fls. 14\/21), o inadimplemento de qualquer parcela do contrato de financiamento enseja o vencimento antecipado de toda d\u00edvida, facultando ao credor fiduci\u00e1rio a retomada do bem alienado pelo devedor em garantia.Para assegurar a manuten\u00e7\u00e3o do contrato e da posse do ve\u00edculo, incumbia \u00e0 devedora fiduciante purgar a mora depositando o valor do saldo devedor, o que n\u00e3o foi feito.Por fim, ressalto que embora o ve\u00edculo n\u00e3o mais esteja em poder do requerente (conforme embargos de terceiro supra mencionado) a presente senten\u00e7a de m\u00e9rito se faz necess\u00e1ria para consolidar os efeitos da liminar anteriormente concedida, com base na qual o autor procedeu \u00e0 sua aliena\u00e7\u00e3o (art. 2\u00ba, caput, Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido (art. 487, I, NCPC), tornando definitiva a medida liminar de busca e apreens\u00e3o, de modo a consolidar em m\u00e3os do requerente a propriedade e a posse plena e exclusiva do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial (GM Prisma Maxx, placas EQM-4577 - fl. 3).Condeno a requerida no pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, por equidade, no equivalente a 10% sobre o valor da causa.Ci\u00eancia \u00e0 DPE.Oportunamente, arquivem-se. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  03634-010  \n       \n0021818-10.2011.8.26.0006 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 22  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nGuilherme  Silveira  Teixeira .  Eu,  Dandara  Fel\u00edcio  de  Souza ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \nsubs.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Guilherme  Silveira  Teixeira\nVistos.\nBanco  Ita\u00fa  S\/A\n ajuizou  em  face  de  Lurdes  Freitas  Lima\n \na\u00e7\u00e3o  de  busc\na   e   apreens\u00e3o   do   ve\u00edculo   descrito   na   inicial.   Em   s\u00edntese,   narra   que  \ncelebrou   com   a   requerida   contrato   de   financiamento   com   cl\u00e1usula   de   aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria   do   referido   bem,   ao  valor  de  R$  35.000,00,  a  ser  pago  em  48  parcelas  \nmensais,  com  \u00faltimo  vencimento  previsto  para  15  de  agosto  de  2014.  Aduz  que  a  r\u00e9  \nn\u00e3o  cumpriu  o pactuado,  deixando  de  efetuar  o pagamento  a  partir  da  segunda  \npresta\u00e7\u00e3o,  vencida  em  30  de  setembro  2010.  Al\u00e9m  disso,  assinala  que  localizou  o  \nve\u00edculo  apreendido  em  p\u00e1tio  p\u00fablico,  n\u00e3o  tendo  a  requerida  tomado  qualquer  \nprovidencia  para  sua  libera\u00e7\u00e3o.  No  mais,  menciona  que  o  autom\u00f3vel  possui  d\u00e9bitos  \nde  IPVA,  multas,  taxa  de  remo\u00e7\u00e3o  e  estadias.  Assevera  que  ter\u00e1  preju\u00edzo  exclusivo  \ncaso  nenhuma  atitude  seja  tomada,  vez  que  liberou  o  dinheiro  para  o  financiamento  \nmas,  at\u00e9  o  presente  momento,  apenas  acompanha  a deteriora\u00e7\u00e3o  do  bem.  Nesses  \ntermos,  pede  a  proced\u00eancia  do  pedido.  Juntou  documentos.\nDeferida,  a  liminar  foi  cumprida  a  fls.  35\/6.\nAp\u00f3s  diversas  tentativas  de  cita\u00e7\u00e3o,  foi  deferida  a  cita\u00e7\u00e3o  \npor  edital  (fl.  145).  \nNomeado  curador  especial,  foi  apresentada  contesta\u00e7\u00e3o  por  \nnegativa  geral  (fl.  147).  \n\u00c9 o  sucinto  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.    \nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  uma  vez  que  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000003784P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  03634-010  \n       \n0021818-10.2011.8.26.0006 - lauda  2\nquest\u00f5es\n f\u00e1ticas  j\u00e1  est\u00e3o  suficientemente  comprovadas  pelos  documentos  acostados  \naos  autos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (art.  355,  I,  NCPC).\nAnoto,  de  in\u00edcio,  que  o  presente  feito  est\u00e1  sendo  julgado  \nconjuntamente  com  os  embargos  de  terceiro  n\u00ba  1010824-27.2016.  \nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nNotificada  extrajudicialmente  (fls.  23\/4),  a  requerida  \ndeixou  de  realizar  o  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  em  aberto  (fl.  22),  incorrendo  em  \nmora.  Conforme  disposi\u00e7\u00e3o  contratual  (fls.  14\/21),  o  inadimplemento  de  qualquer  \nparcela  do  contrato  de  financiamento  enseja  o  vencimento  antecipado  de  toda  d\u00edvida,  \nfacultando  ao  credor  fiduci\u00e1rio  a  retomada  do  bem  alienado  pelo  devedor  em  \ngarantia.\nPara assegurar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  e  da  posse  do  \nve\u00edculo,  incumbia  \u00e0  devedora  fiduciante  purgar  a  mora  depositando  o  valor  do  saldo  \ndevedor,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.\nPor  fim,  ressalto  que  embora  o  ve\u00edculo  n\u00e3o  mais  esteja  em  \npoder  do  requerente  (conforme  embargos  de  terceiro  supra  mencionado)  a  presente  \nsenten\u00e7a  de  m\u00e9rito  se  faz  necess\u00e1ria  para  consolidar  os  efeitos  da  liminar  \nanteriormente  concedida,  com  base  na  qual  o  autor  procedeu  \u00e0  sua  aliena\u00e7\u00e3o  (art.  2\u00ba,  \ncaput,  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69).\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  (art.  487,  \nI,  NCPC),  tornando  definitiva  a  medida  liminar  de  busca  e  apreens\u00e3o,  de  modo  a  \nconsolidar  em  m\u00e3os  do  requerente  a propriedade  e a posse  plena  e exclusiva  do  \nve\u00edculo  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (GM  Prisma  Maxx,  placas  EQM-4577  \u2013  fl.  3).\nCondeno  a  requerida  no  pagamento  das  despesas  \nprocessuais  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo,  por  equidade,  no  equivalente  a  \n10%  sobre  o  valor  da  causa.\nCi\u00eancia  \u00e0  DPE.\nOportunamente,  arquivem-se\n. \nP .I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 6  de  setembro  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000003784P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVEIRA TEIXEIRA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 2"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 2642\/2655","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2017 Teor do ato: Para o cargo de Curador Especial da r\u00e9 revel, citada por edital, nomeio a DEFENSORIA P\u00daBLICA (CPC, art. 72, inciso II).Abra-se vista para que apresente contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Despacho    Para o cargo de Curador Especial da r\u00e9 revel, citada por edital, nomeio a DEFENSORIA P\u00daBLICA (CPC, art. 72, inciso II).Abra-se vista para que apresente contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 3  de  abril  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni. Eu,  _______________,  subs.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos.\nPara  o  cargo  de  Curador  Especial  da  r\u00e9  revel,  citada  por  edital ,  nomeio  a  \nDEFENSORIA  P\u00daBLICA  (CPC,  art.  72,  inciso  II).\nAbra-se  vista  para  que  apresente  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\nCristina  Aparecida  Faceira Medina  Mogioni\nJuiz(a)  de  Direito\nD  A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n____\/2017  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  \nCONSIDERA-SE  PUBLICADO  no  dia  __________.  Nada  Mais.  O  referido  \u00e9  verdade.  \nLOCAL,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000030BGW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 15:53 . fls. 1"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0434\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 2638\/2647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0434\/2016 Teor do ato: Tendo em vista a decis\u00e3o de fls. 39 dos autos do processo n\u00ba 1010824-27.2016 (embargos de terceiro), a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o dever\u00e1 prosseguir seu curso normal at\u00e9 julgamento de m\u00e9rito.Assim, prejudicada a determina\u00e7\u00e3o de fls. 134.Providencie o que necess\u00e1rio para publica\u00e7\u00e3o do edital de fls. 128.Sem preju\u00edzo, translade-se a decis\u00e3o supra mencionada para este feito, expedindo-se o of\u00edcio para a baixa da restri\u00e7\u00e3o judicial. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo em vista a decis\u00e3o de fls. 39 dos autos do processo n\u00ba 1010824-27.2016 (embargos de terceiro), a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o dever\u00e1 prosseguir seu curso normal at\u00e9 julgamento de m\u00e9rito.Assim, prejudicada a determina\u00e7\u00e3o de fls. 134.Providencie o que necess\u00e1rio para publica\u00e7\u00e3o do edital de fls. 128.Sem preju\u00edzo, translade-se a decis\u00e3o supra mencionada para este feito, expedindo-se o of\u00edcio para a baixa da restri\u00e7\u00e3o judicial.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 09  de  novembro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nTendo em  vista  a  decis\u00e3o  de  fls.  39  dos  autos  do  processo  n\u00ba  \n1010824-27.2016 (embargos  de  terceiro),  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  busca   e  apreens\u00e3o  dever\u00e1  \nprosseguir seu  curso  normal  at\u00e9   julgamento  de  m\u00e9rito.\nAssim, prejudicada  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  134.\nProvidencie o  que  necess\u00e1rio  para  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  de  fls.  128.\nSem preju\u00edzo,  translade-se  a  decis\u00e3o  supra  mencionada  para  este  feito,  \nexpedindo-se o  of\u00edcio  para  a  baixa  da  restri\u00e7\u00e3o  judicial.   \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n        Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002UEGX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 14:42 . fls. 1"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 2647\/2657","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2016 Teor do ato: Processo suspenso ante a decis\u00e3o proferida nos autos de Embargos de Terceiro (fls. 130). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Processo suspenso ante a decis\u00e3o proferida nos autos de Embargos de Terceiro (fls. 130).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 25  de  outubro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nProcesso suspenso  ante  a  decis\u00e3o  proferida  nos  autos  de  Embargos  de  \nTerceiro (fls.  130).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n          Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002TKTR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 16:18 . fls. 1"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2202 P\u00e1gina: 2459\/2470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2016 Teor do ato: Providencie o autor o recolhimento de R$ 179,75 para a publica\u00e7\u00e3o do edital expedido, no prazo legal. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor o recolhimento de R$ 179,75 para a publica\u00e7\u00e3o do edital expedido, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina: 2655\/2663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2016 Teor do ato: Ante manifesta\u00e7\u00e3o a fls. 122, providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, nos termos do artigo 257 do CPC, atentando-se para o disposto no inciso II do artigo 257 do CPC, quanto \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, sob pena de nulidade Ap\u00f3s, intime-se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital. Na in\u00e9rcia, intime pessoalmente, o requerente, para em 5 dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a71\u00ba do CPC.INT. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante manifesta\u00e7\u00e3o a fls. 122, providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, nos termos do artigo 257 do CPC, atentando-se para o disposto no inciso II do artigo 257 do CPC, quanto \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, sob pena de nulidade Ap\u00f3s, intime-se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital. Na in\u00e9rcia, intime pessoalmente, o requerente, para em 5 dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a71\u00ba do CPC.INT.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 15  de  agosto  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Ana  Cristina  \nBozelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba:0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Banco  Ita\u00fa S.A.\nRequerido :Lurdes  Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nAnte manifesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  122,  providencie  o  autor  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  minuta,  \nnos termos  do  artigo  257  do  CPC,   atentando-se  para  o  disposto  no  inciso  II  do  artigo  257  \ndo CPC,  quanto  \u00e0  publica\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  nulidade   \nAp\u00f3s,  intime-se  o  requerente  para  providenciar  a  despesa  relativa  \u00e0 \nquantidade  de  caracteres  do  edital.  \nNa  in\u00e9rcia,   intime  pessoalmente,  o requerente,  para  em   5 dias,   dar  \nandamento  ao  feito,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  485,  \u00a71\u00ba  do  CPC.\nINT.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n     Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  \nrela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  ______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  \nseguinte.  Nada  Mais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  \nEscr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002Q3K3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 09:27 . fls. 1"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2162 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2016 Teor do ato: Cumpra-se o autor o determinado na decis\u00e3o a fls 106, com urg\u00eancia. Na in\u00e9rcia, intime-se o autor, pessoalmente, para dar andamento ao feito, no prazo de cinco(05) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a71\u00ba, do artigo 485, do CPC. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Cumpra-se o autor o determinado na decis\u00e3o a fls 106, com urg\u00eancia. Na in\u00e9rcia, intime-se o autor, pessoalmente, para dar andamento ao feito, no prazo de cinco(05) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a71\u00ba, do artigo 485, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2132 P\u00e1gina: 2146\/2151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2016 Teor do ato: Intime-se, pessoalmente o autor, na pessoa de seu representante legal, o Sr. Marco Ambr\u00f3gio Crespi Bonomi (fls. 11), para dar andamento ao feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime-se, pessoalmente o autor, na pessoa de seu representante legal, o Sr. Marco Ambr\u00f3gio Crespi Bonomi (fls. 11), para dar andamento ao feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nC E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  at\u00e9  a  presente  data  n\u00e3o  houve  manifesta\u00e7\u00e3o  da  \nparte  autora  acerca  da  r.  Decis\u00e3o\/despacho\/ato  ordin\u00e1rio  de  fls.  106 . \nNada  mais.  S\u00e3o  Paulo,  03  de  junho  de  2016.  Eu,  ___,  Robson  Pereira  \ndos  Santos,  Diretor  Substituto.\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 06  de  junho  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nIntime-se, pessoalmente  o  autor,  na  pessoa  de  seu  representante  legal,  o  Sr.  \nMarco Ambr\u00f3gio   Crespi  Bonomi  (fls.  11),  para  dar  andamento  ao  feito,  no  prazo  de  cinco  \ndias, sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n         Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002MQ4S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 08\/06\/2016 \u00e0s 10:50 . fls. 1"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 3012\/3015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2016 Teor do ato: Como j\u00e1 constou a fls. 97, o autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o.J\u00e1 houve determina\u00e7\u00e3o para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u por edital e, n\u00e3o obstante, o Banco It\u00e1u S\/A, ora requerente, formula pretens\u00e3o dissociada da realidade dos autos.Assim, cumpra o autor a determina\u00e7\u00e3o de fls. 87, providenciando o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50, bem como o edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias.At\u00e9 que seja concretizada a cita\u00e7\u00e3o por edital, o ve\u00edculo ficar\u00e1 bloqueado. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Como j\u00e1 constou a fls. 97, o autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o.J\u00e1 houve determina\u00e7\u00e3o para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u por edital e, n\u00e3o obstante, o Banco It\u00e1u S\/A, ora requerente, formula pretens\u00e3o dissociada da realidade dos autos.Assim, cumpra o autor a determina\u00e7\u00e3o de fls. 87, providenciando o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50, bem como o edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias.At\u00e9 que seja concretizada a cita\u00e7\u00e3o por edital, o ve\u00edculo ficar\u00e1 bloqueado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 5  de  abril  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a). Cristina  \nAparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Darlene  Ferreira  da  Silva , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nComo j\u00e1  constou  a  fls.  97,  o  autor,  ap\u00f3s  a  obten\u00e7\u00e3o  e  concretiza\u00e7\u00e3o  da  \nliminar, n\u00e3o  promove  o  andamento  do  feito  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o.\nJ\u00e1 houve  determina\u00e7\u00e3o  para  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  por  edital  e,  n\u00e3o  obstante,  o  \nBanco It\u00e1u  S\/A,  ora  requerente,  formula  pretens\u00e3o  dissociada  da  realidade  dos  autos.\nAssim, cumpra  o  autor  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  87,  providenciando  o \nrecolhimento da  taxa  para  publica\u00e7\u00e3o  do  edital  no  DJE,  no  valor  de  R$  229,50,  bem  como  o  \nedital est\u00e1  dispon\u00edvel  para  impress\u00e3o  no  site  www.tjsp.jus.br  \nou para  ser  retirado  em  \nCart\u00f3rio, no  prazo  de  dez  dias.\nAt\u00e9 que  seja  concretizada  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital,  o  ve\u00edculo  ficar\u00e1  bloqueado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n     Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002K05B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 06\/04\/2016 \u00e0s 16:45 . fls. 1"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Bloqueio de Ve\u00edculo Especificado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 2480\/2487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2016 Teor do ato: O autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. Assim, determino o bloqueio do ve\u00edculo junto ao Detran at\u00e9 que o autor diga em prosseguimento do feito. Expe\u00e7a-se o of\u00edcio e aguarde-se por 90 dias, as provid\u00eancias do autor. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    O autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. Assim, determino o bloqueio do ve\u00edculo junto ao Detran at\u00e9 que o autor diga em prosseguimento do feito. Expe\u00e7a-se o of\u00edcio e aguarde-se por 90 dias, as provid\u00eancias do autor.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nC E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  decorreu  o  prazo  previsto  no  \u00a7  1\u00ba  do  artigo  267  do  \nCPC  e  at\u00e9  a  presente  data  n\u00e3o  houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  acerca  do  ato  \nordin\u00e1rio  de  fls.  87.  Nada  mais.  S\u00e3o  Paulo,  00  de  janeiro  de  2016.  Eu,  \n___,  Robson  Pereira  dos  Santos,  Diretor  Substituto.\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 04  de  mar\u00e7o  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nO autor,  ap\u00f3s  a  obten\u00e7\u00e3o  e  concretiza\u00e7\u00e3o  da  liminar,  n\u00e3o  promove  o \nandamento do  feito  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  determino  o  bloqueio  do  ve\u00edculo  junto  ao  Detran   at\u00e9  que  o  autor  \ndiga em  prosseguimento  do  feito.  \nExpe\u00e7a-se o  of\u00edcio  e  aguarde-se  por  90  dias,  as  provid\u00eancias  do  autor.     \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n         Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2016  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002ISBU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 12:24 . fls. 1"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2002 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2015 Teor do ato: Por ora, intime-se o autor, por meio do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, para dar andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e por conseguinte revoga\u00e7\u00e3o da liminar concedida. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Por ora, intime-se o autor, por meio do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, para dar andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e por conseguinte revoga\u00e7\u00e3o da liminar concedida.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nC E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  decorreu  o  prazo  previsto  no  \u00a7  1\u00ba  do  artigo  267  do  \nCPC  e  at\u00e9  a  presente  data  n\u00e3o  houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  acerca  do  \nato  ordin\u00e1rio  de  fls.  87.  Nada  mais.  S\u00e3o  Paulo,  03  de  novembro   de  \n2015.  Eu,  ___,  Robson  Pereira  dos  Santos,  Diretor  Substituto.  \nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 04  de  novembro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Robson  Pereira  \ndos  Santos , Diretor  Substituto ,   subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nPor ora,  intime-se  o  autor,  por  meio  do  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  para  dar  \nandamento ao  feito,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  por  conseguinte  \nrevoga\u00e7\u00e3o da  liminar  concedida.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n           Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2015  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000002E5Q9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 05\/11\/2015 \u00e0s 14:10 . fls. 1"}},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1851 P\u00e1gina: 2408\/2419","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2015 Teor do ato: 1. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r. despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 2. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r. despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 2. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1814 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2015 Teor do ato: O edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias. Providencie o autor o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias. Providencie o autor o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0453\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1797 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0453\/2014 Teor do ato: Providencie o autor a minuta do edital em meio digital (e-mail ou pen-drive), no prazo legal. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor a minuta do edital em meio digital (e-mail ou pen-drive), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1752 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2014 Teor do ato: Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0s Companhias Telef\u00f4nicas, bem como a eventuais outras empresas privadas. Expedir of\u00edcios a outras pessoas jur\u00eddicas, que nem sequer fazem parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, \u00e9 dilig\u00eancia que n\u00e3o compete ao Ju\u00edzo, salvo demonstra\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio da parte. No mais, houve encaminhamento de notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial para constituir a devedora em mora, em endere\u00e7o que consta do contrato. O ve\u00edculo objeto desta a\u00e7\u00e3o foi apreendido (fls. 36), contudo, n\u00e3o efetivada cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode alegar que a demandada desconhe\u00e7a da exist\u00eancia do presente feito. Assim, diante dessas situa\u00e7\u00f5es, determino a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 por edital, com prazo de vinte dias. Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, bem como o meio que possibilite publica\u00e7\u00e3o desta junto ao DJE. Ap\u00f3s, intime-se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital. Atente o demandante para o disposto no inciso III do artigo 232 do CPC, sob pena de nulidade. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0s Companhias Telef\u00f4nicas, bem como a eventuais outras empresas privadas. Expedir of\u00edcios a outras pessoas jur\u00eddicas, que nem sequer fazem parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, \u00e9 dilig\u00eancia que n\u00e3o compete ao Ju\u00edzo, salvo demonstra\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio da parte. No mais, houve encaminhamento de notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial para constituir a devedora em mora, em endere\u00e7o que consta do contrato. O ve\u00edculo objeto desta a\u00e7\u00e3o foi apreendido (fls. 36), contudo, n\u00e3o efetivada cita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se pode alegar que a demandada desconhe\u00e7a da exist\u00eancia do presente feito. Assim, diante dessas situa\u00e7\u00f5es, determino a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 por edital, com prazo de vinte dias. Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, bem como o meio que possibilite publica\u00e7\u00e3o desta junto ao DJE. Ap\u00f3s, intime-se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital. Atente o demandante para o disposto no inciso III do artigo 232 do CPC, sob pena de nulidade.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A  - 3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   DR.  JO\u00c3O  RIBEIRO  N\u00ba 433,  6\u00ba ANDAR  - SALA  617, PENHA  \nDE  FRAN\u00c7A  - CEP  03634-010,  FONE: 2093-6612R6302,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  PENHA3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 06  de  outubro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a). Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni  .  Eu,  _______________,  Escrevente,    \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  \nRequerente : Banco Ita\u00fa S.A.\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\nVistos.\nIndefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  \u00e0s  Companhias  Telef\u00f4nicas,   bem  como  a  \neventuais  outras  empresas  privadas.\nExpedir  of\u00edcios  a  outras  pessoas  jur\u00eddicas,  que  nem  sequer  fazem  parte  da  \nAdministra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica,  \u00e9  dilig\u00eancia  que  n\u00e3o  compete  ao  Ju\u00edzo,  salvo  demonstra\u00e7\u00e3o  em  \ncontr\u00e1rio  da  parte.  \nNo  mais,  houve  encaminhamento  de  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  para  \nconstituir  a  devedora  em  mora,   em  endere\u00e7o  que  consta  do  contrato.  \nO  ve\u00edculo  objeto  desta  a\u00e7\u00e3o  foi  apreendido  (fls.  36),  contudo,  n\u00e3o  efetivada   \ncita\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se  pode  alegar  que  a  demandada  desconhe\u00e7a  da  exist\u00eancia  do  presente  \nfeito.  \nAssim, diante  dessas  situa\u00e7\u00f5es,  determino  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  por  edital,  com  \nprazo  de  vinte  dias.\nProvidencie  o  autor  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  minuta,  bem  como  o meio  que   \npossibilite  publica\u00e7\u00e3o  desta  junto   ao  DJE.  \nAp\u00f3s,  intime-se  o  requerente  para  providenciar  a  despesa  relativa  \u00e0 \nquantidade  de  caracteres  do  edital.\nAtente  o  demandante  para  o  disposto  no  inciso  III  do  artigo  232  do  CPC,   \nsob  pena  de  nulidade.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  data  supra.  \nCristina Aparecida  Faceira  Medina  Mogioni\n       Ju\u00edza  de  Direito\nD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O  de   P  U  B L I C  A  \u00c7 \u00c3  O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n______\/2014  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  Nada  \nMais.  O  referido  \u00e9  verdade.  S\u00e3o  Paulo,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001XGRS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 08\/10\/2014 \u00e0s 13:29 . fls. 1"}},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1687 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o requerente\/exeq\u00fcente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (deixou de localizar o veiculo e citar o requerido), no prazo legal. Na in\u00e9rcia, aguarde-se 30 dias, manifesta\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o requerente para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1600 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2014 Teor do ato: 1. Aguarde-se 30 dias manifesta\u00e7\u00e3o acerca da pesquisa de endere\u00e7o bacenjud. 2. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1. Aguarde-se 30 dias manifesta\u00e7\u00e3o acerca da pesquisa de endere\u00e7o bacenjud. 2. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2013 Teor do ato: Tendo este Ju\u00edzo cadastro no BACENJUD determino a pesquisa de endere\u00e7o por meio do referido sistema de Lurdes Freitas Lima, CPF 284.071.235-01. Manifeste-se o requerente acerca da pesquisa que segue. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo este Ju\u00edzo cadastro no BACENJUD determino a pesquisa de endere\u00e7o por meio do referido sistema de Lurdes Freitas Lima, CPF 284.071.235-01. Manifeste-se o requerente acerca da pesquisa que segue.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 24  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).\nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni .  Eu,  _______________,  Escrevente,  \nsubs.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos.\nTendo  este  Ju\u00edzo  cadastro  no  BACENJUD  determino  a  pesquisa  de  \nendere\u00e7o  por  meio  do  referido  sistema  de  Lurdes  Freitas  Lima,  CPF  284.071.235-01 . \nManifeste-se  o  requerente  acerca  da  pesquisa  que  segue.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\n  Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\n              Ju\u00edza   de   DireitoD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nC  E  R  T I D  \u00c3 O   de   P  U  B L I C  A \u00c7 \u00c3 O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  o  expediente  supra  ser\u00e1  encaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  na  rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n____\/201___  no  dia  ______________;  e  ser\u00e1  disponibilizado  no  DJE  do  dia  \u00fatil  seguinte.  \nCONSIDERA-SE  PUBLICADO  no  dia  __________.  Nada  Mais.  O  referido  \u00e9  verdade.  \nLOCAL,____________.  Eu_____________  Escr.  Subscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001IDWZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 24\/09\/2013 \u00e0s 13:51 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2013 Teor do ato: Tendo este Ju\u00edzo cadastro no SISBACEN, a pesquisa de endere\u00e7o se dar\u00e1, primeiramente, por meio do referido sistema. Para tanto, providencie o autor o recolhimento das custas na Guia do Fundo de Despesas do TJSP, c\u00f3digo 434-1 - Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD. O pedido de pesquisa junto ao INFOJUD ser\u00e1 apreciado oportunamente. Na in\u00e9rcia, aguarde-se mais 30 dias, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do autor.. Ap\u00f3s, intime pessoalmente, o requerente, para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo este Ju\u00edzo cadastro no SISBACEN, a pesquisa de endere\u00e7o se dar\u00e1, primeiramente, por meio do referido sistema. Para tanto, providencie o autor o recolhimento das custas na Guia do Fundo de Despesas do TJSP, c\u00f3digo 434-1 - Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD. O pedido de pesquisa junto ao INFOJUD ser\u00e1 apreciado oportunamente. Na in\u00e9rcia, aguarde-se mais 30 dias, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do autor.. Ap\u00f3s, intime pessoalmente, o requerente, para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 30  de  julho  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni.  Eu,  _______________,  Ana  Cristina  \nBozelli , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subs.\nProcesso  n\u00ba: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Lurdes Freitas  Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos.Tendo  este  Ju\u00edzo  cadastro  no  SISBACEN,  a  pesquisa  de  endere\u00e7o  se  dar\u00e1,  \nprimeiramente,  por  meio  do   referido  sistema.  Para  tanto,  providencie  o  autor  o \nrecolhimento  das  custas  na  Guia  do  Fundo  de  Despesas  do  TJSP,  c\u00f3digo  434-1  \u2013  Impress\u00e3o  \nde  Informa\u00e7\u00f5es  do  Sistema  INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD.\nO  pedido  de   pesquisa  junto  ao  INFOJUD  ser\u00e1  apreciado  oportunamente.\nNa  in\u00e9rcia,   aguarde-se  mais  30  dias,  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor..  \nAp\u00f3s,  intime  pessoalmente,  o  requerente,  para  em   48    horas,   dar  andamento  ao  feito,  sob  \npena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\n  Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nJuiz   de   DireitoD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\nCERTID\u00c3O  - ENCAMINHAMENTO\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o(a)  _______________  de  fls.  _______________  foi  \nrelacionado  para  encaminhamento  a  Imprensa  Oficial  em  ______\/_______\/_______.  \nRela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  __________\/________.\n  S\u00e3o Paulo,  _____\/_____\/_________.\n  Eu, _________________________,  Escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000001GBDV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 30\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2012 Teor do ato: Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (deixou de localizar o veiculo e citar), no prazo legal. Na in\u00e9rcia, aguarde-se 30 dias, manifesta\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o requerente para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (deixou de localizar o veiculo e citar), no prazo legal. Na in\u00e9rcia, aguarde-se 30 dias, manifesta\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o requerente para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente\/exeq\u00fcente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (deixou de localizar o veiculo e citar o requerido), no prazo legal. Na in\u00e9rcia, aguarde-se 30 dias, manifesta\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o requerente para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2012\/012905-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 21\/05\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2012 Teor do ato: Como a liminar foi executada e antes de analisar o pedido para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 DRF (fls.39), tente-se a cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o indicado na inicial ainda n\u00e3o diligenciado. Providencie o autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo legal. Ap\u00f3s, reitere-se a determina\u00e7\u00e3o de fls.36, abaixo transcrita Despacho: cite-se a r\u00e9, pagar a d\u00edvida que provocou a mora (Incidente de Inconstitucionalidade n\u00ba 150.402.0\/5 pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Despacho    Como a liminar foi executada e antes de analisar o pedido para expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 DRF (fls.39), tente-se a cita\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o indicado na inicial ainda n\u00e3o diligenciado. Providencie o autor o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo legal. Ap\u00f3s, reitere-se a determina\u00e7\u00e3o de fls.36, abaixo transcrita Despacho: cite-se a r\u00e9, pagar a d\u00edvida que provocou a mora (Incidente de Inconstitucionalidade n\u00ba 150.402.0\/5 pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 23  de  abril  de  2012,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nCristina  \nAparecida   Faceira   Medina   Mogioni.  Eu,  _______________,  Ana  Cristina  Bozelli ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,subs.\nProcesso: 0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente :Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido :  Lurdes  Freitas  Lima, Avenida  Doutor Bernardino  Brito Fonseca  de Carvalho,  \n8-A,  Vila  Talarico  - CEP  03535-000,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF 284.071.235-01,  RG \n4633238 \nVistos.  \nComo  a  liminar  foi  executada  e  antes  de  analisar  o  pedido  para  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio  \u00e0  DRF  (fls.39),  tente-se  a  cita\u00e7\u00e3o  no  endere\u00e7o  indicado  na  inicial  ainda  n\u00e3o  diligenciado.  \nProvidencie  o  autor  o  recolhimento  da  condu\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  prazo  legal.   Ap\u00f3s,  \nreitere-se  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.36,  abaixo  transcrita\nDespacho:   cite-se  a  r\u00e9,  pagar  a  d\u00edvida  que  provocou  a  mora  (Incidente  de  \nInconstitucionalidade  n\u00ba  150.402.0\/5  pelo  \u00d3rg\u00e3o  Especial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo) ,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  cumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \n\u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  apresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  \na  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  \nconforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sem  \no  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  logo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  \nbem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69),  oficiando-se.Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  \ndigitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  \nas  penas  da  Lei.   |Int.  S\u00e3o  Paulo,  data  supra.\n \nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nJuiz   de   DireitoD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\n Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  \ncaso de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  \nvalor indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  \noficial de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  \nindicando dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  \nfun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  \nJusti\u00e7a. Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n \ndeten\u00e7\u00e3o, de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \n\u201cTexto extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nCD:-  R$    -  guia  n\u00ba \nCarga:  ______________  - _______\/_____\/______Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 0600000012AB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI, liberado nos autos em 23\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2012 Teor do ato: Manifeste o requerente acerca da certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a (fls. 35), no prazo legal Advogados(s): Samara Francis Correia Dias (OAB 213581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste o requerente acerca da certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a (fls. 35), no prazo legal","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2011","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 006.2011\/033118-7 Situa\u00e7\u00e3o: Parcialmente cumprido em 31\/01\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial    Defiro a liminar, observando-se o endere\u00e7o de fls.07 (P\u00c1TIO-Rodovia Raposo Tavares, Km 20, S\u00e3o Paulo-SP, CEP 05576-200), com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, com os benef\u00edcios do artigo 172 do CPC, depositando-se o bem em m\u00e3os do autor ou em uma das pessoas indicadas na inicial. Se necess\u00e1rio, autorizo refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio Executada a liminar, cite-se a r\u00e9, pagar a d\u00edvida que provocou a mora (Incidente de Inconstitucionalidade n\u00ba 150.402.0\/5 pelo \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Dr.  Jo\u00e3o  Ribeiro  n\u00ba 433,  6\u00ba andar  - Sala  617,  Penha  de Fran\u00e7a  - \nCEP  03634-010,  Fone: 2093-6612r6302,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 30  de  novembro  de  2011,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  \nDr(a).  \nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni.  Eu,  _______________,  Tatiana  \nFrancis  Gonzalez , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subs.\nProcesso  n\u00ba:0021818-10.2011.8.26.0006  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente :Banco  Ita\u00fa S\/A\nRequerido :Lurdes  Freitas  Lima, Avenida  Doutor Bernardino  Brito Fonseca  de \nCarvalho,  8-A, Vila Talarico  - CEP  03535-000,  S\u00e3o Paulo-SP,  CPF \n284.071.235-01,  RG 4633238 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nVistos.\nDefiro a  liminar,  observando-se  o  endere\u00e7o  de  fls.07  (P\u00c1TIO-Rodovia  \nRaposo Tavares,  Km  20,  S\u00e3o  Paulo-SP,  CEP  05576-200)\n,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  \ncaput, do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69,  com  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  do  CPC,  depositando-se  o  \nbem em  m\u00e3os  do  autor  ou  em  uma  das  pessoas  indicadas  na  inicial.\nSe necess\u00e1rio,  autorizo  refor\u00e7o  policial  e  ordem  de  arrombamento.  \nExpe\u00e7a-se o  necess\u00e1rio\nExecutada a  liminar,  cite-se  a  r\u00e9,  pagar  a  d\u00edvida  que  provocou  a  mora  \n(Incidente de  Inconstitucionalidade  n\u00ba  150.402.0\/5  pelo  \u00d3rg\u00e3o  Especial  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a de  S\u00e3o  Paulo) ,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  cumprimento  da  liminar  \n(DL n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  apresentar  defesa,  no  \nprazo de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  verdade  \ndo fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  termos  do  artigo  \n285 do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  logo,  a  \nfavor do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69), oficiando-se.Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma e  sob  as  penas  da  Lei. S\u00e3o Paulo , data  supra.\nCristina   Aparecida   Faceira   Medina   Mogioni\nJuiz   de   DireitoD A  T A\nEm  ______________________  recebi estes autos  da conclus\u00e3o.  Eu, ____________,  subs.\n Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  \nqualquer numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  \ncumprimento de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  \nvalor indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  \ncumprimento do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  \nQuando o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  \ndia, hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  \ndo oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  \ntodas as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  Advert\u00eancia:  \nOpor-se \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  \nesteja prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nCD:-  R$ 15,13                                     Carga:  ______________  - _______\/_____\/______Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021818-10.2011.8.26.0006 e c\u00f3digo 060000000YLSU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA, liberado nos autos em 30\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2011","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/11\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":95,"total_andamentos":95}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"191308523","codPublicacaoOrigem":"473277250","dataDivulgacao":"Oct 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1523","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S\/A -Tendo este Ju\u00edzo cadastro no BACENJUD determino a pesquisa de endere\u00e7o por meio do referido sistema de Lurdes Freitas Lima, CPF 284.071.235-01.Manifeste-se o requerente acerca da pesquisa que segue.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2129","paginaFinal":"2129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"360582","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2167424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct 18 2013 01:43:34:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"284.071.235-01","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|284.071.235-01|213581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264680562","codPublicacaoOrigem":"586619701","dataDivulgacao":"Oct 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1752","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. -Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios \u00e0s Companhias Telef\u00f4nicas, bem como a eventuais outras empresas privadas.Expedir of\u00edcios a outras pessoas jur\u00eddicas, que nem sequer fazem parte da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, \u00e9 dilig\u00eancia que n\u00e3o compete ao Ju\u00edzo, salvo demonstra\u00e7\u00e3o em contr\u00e1rio da parte.No mais, houve encaminhamento de notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial para constituir a devedora em mora, em endere\u00e7o que consta do contrato.O ve\u00edculo objeto desta a\u00e7\u00e3o foi apreendido (fls.36), contudo, n\u00e3o efetivada cita\u00e7\u00e3o.N\u00e3o se pode alegar que a demandada desconhe\u00e7a da exist\u00eancia do presente feito.Assim, diante dessas situa\u00e7\u00f5es, determino a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 por edital, com prazo de vinte dias.Providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, bem como o meio que possibilite publica\u00e7\u00e3o desta junto ao DJE.Ap\u00f3s, intime-se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital.Atente o demandante para o disposto no inciso III do artigo 232 do CPC, sob pena de nulidade.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2385","paginaFinal":"2385","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"443203","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3899237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  9 2014 10:20:25:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461489823","codPublicacaoOrigem":"840524432","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Como j\u00e1 constou a fls. 97, o autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o.J\u00e1 houve determina\u00e7\u00e3o para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u por edital e, n\u00e3o obstante, o Banco It\u00e1u S\/A, ora requerente, formula pretens\u00e3o dissociada da realidade dos autos.Assim, cumpra o autor a determina\u00e7\u00e3o de fls. 87, providenciando o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50, bem como o edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias.At\u00e9 que seja concretizada a cita\u00e7\u00e3o por edital, o ve\u00edculo ficar\u00e1 bloqueado. - ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3015","paginaFinal":"3015","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"660012","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12392647","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:25:09:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528891762","codPublicacaoOrigem":"932843924","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Ante manifesta\u00e7\u00e3o a fls. 122, providencie o autor a apresenta\u00e7\u00e3o da minuta, nos termos do artigo 257 do CPC, atentando-se para o disposto no inciso II do artigo 257 do CPC, quanto \u00e0 publica\u00e7\u00e3o, sob pena de nulidade Ap\u00f3s, intime se o requerente para providenciar a despesa relativa \u00e0 quantidade de caracteres do edital. Na in\u00e9rcia, intime pessoalmente, o requerente, para em 5 dias, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 485, \u00a71\u00ba do CPC.INT. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2659","paginaFinal":"2659","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"726987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15101677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 01:57:22:583PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"548810461","codPublicacaoOrigem":"964652963","dataDivulgacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2202","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Providencie o autor o recolhimento de R$ 179,75 para a publica\u00e7\u00e3o do edital expedido, no prazo legal. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2464","paginaFinal":"2464","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"742746","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15892357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 15 2016 11:38:07:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605353060","codPublicacaoOrigem":"1065697995","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"FOROS REGIONAIS VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N.\u00ba 0021818-10.2011.8.26.0006. A Doutora Cristina Aparecida Faceira Medina Mogioni, MM. Ju\u00edza de Direito da 3\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a, da Comarca de de S\u00c3O PAULO, do Estado de S\u00e3o Paulo, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a Lurdes Freitas Lima, CPF 284.071.235-01, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria por parte de Banco Ita\u00fa S.A., objetivando a apreens\u00e3o do ve\u00edculo de marca GM\/Prisma Maxx, ano de fabrica\u00e7\u00e3o 2010\/2011, placa EQM-4577, chassi n.\u00ba 9BGRM69X0BG143157, renavam n.\u00ba 227.543.629, cor vermelha, alienado fiduciariamente. Apreendido o bem, e encontrando-se a r\u00e9 em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta, a fim de que no prazo de 5 (cinco) dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, pague a d\u00edvida que provocou a mora (Incidente de Inconstitucionalidade n.\u00ba 150.402.0\/5), no valor de R$ 35.000,00 (01\/11\/2011), sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem em nome do credor, e para que, no prazo de 15 (quinze) dias, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, pela r\u00e9, como verdadeiros, os fatos articulados pelo autor. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei, sendo este F\u00f3rum localizado na Rua Jo\u00e3o Ribeiro, 433, 6\u00ba andar - Sala 617, Penha de Fran\u00e7a - CEP 03634-010, Fone: 1120936612r6302, S\u00e3o Paulo-SP.","despacho":"EDITAIS\r\nVI - Penha  Varas C\u00edveis 3\u00aa Vara C\u00edvel","paginaInicial":"31","paginaFinal":"31","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"815701","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18476063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 09:47:31:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756115855","codPublicacaoOrigem":"1200833505","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Vistos.Banco Ita\u00fa S\/A ajuizou em face de Lurdes Freitas Lima a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial. Em s\u00edntese, narra que celebrou com a requerida contrato de financiamento com cl\u00e1usula de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria do referido bem, ao valor de R$ 35.000,00, a ser pago em 48 parcelas mensais, com \u00faltimo vencimento previsto para 15 de agosto de 2014. Aduz que a r\u00e9 n\u00e3o cumpriu o pactuado, deixando de efetuar o pagamento a partir da segunda presta\u00e7\u00e3o, vencida em 30 de setembro 2010. Al\u00e9m disso, assinala que localizou o ve\u00edculo apreendido em p\u00e1tio p\u00fablico, n\u00e3o tendo a requerida tomado qualquer providencia para sua libera\u00e7\u00e3o. No mais, menciona que o autom\u00f3vel possui d\u00e9bitos de IPVA, multas, taxa de remo\u00e7\u00e3o e estadias. Assevera que ter\u00e1 preju\u00edzo exclusivo caso nenhuma atitude seja tomada, vez que liberou o dinheiro para o financiamento mas, at\u00e9 o presente momento, apenas acompanha a deteriora\u00e7\u00e3o do bem. Nesses termos, pede a proced\u00eancia do pedido. Juntou documentos.Deferida, a liminar foi cumprida a fls. 35\/6.Ap\u00f3s diversas tentativas de cita\u00e7\u00e3o, foi deferida a cita\u00e7\u00e3o por edital (fl. 145). Nomeado curador especial, foi apresentada contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral (fl. 147). \u00c9 o sucinto relat\u00f3rio. DECIDO. A lide comporta julgamento antecipado, uma vez que as quest\u00f5es f\u00e1ticas j\u00e1 est\u00e3o suficientemente comprovadas pelos documentos acostados aos autos, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas (art. 355, I, NCPC).Anoto, de in\u00edcio, que o presente feito est\u00e1 sendo julgado conjuntamente com os embargos de terceiro n\u00ba 1010824-27.2016. No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 procedente.Notificada extrajudicialmente (fls. 23\/4), a requerida deixou de realizar o pagamento das presta\u00e7\u00f5es em aberto (fl. 22), incorrendo em mora. Conforme disposi\u00e7\u00e3o contratual (fls. 14\/21), o inadimplemento de qualquer parcela do contrato de financiamento enseja o vencimento antecipado de toda d\u00edvida, facultando ao credor fiduci\u00e1rio a retomada do bem alienado pelo devedor em garantia.Para assegurar a manuten\u00e7\u00e3o do contrato e da posse do ve\u00edculo, incumbia \u00e0 devedora fiduciante purgar a mora depositando o valor do saldo devedor, o que n\u00e3o foi feito.Por fim, ressalto que embora o ve\u00edculo n\u00e3o mais esteja em poder do requerente (conforme embargos de terceiro supra mencionado) a presente senten\u00e7a de m\u00e9rito se faz necess\u00e1ria para consolidar os efeitos da liminar anteriormente concedida, com base na qual o autor procedeu \u00e0 sua aliena\u00e7\u00e3o (art. 2\u00ba, caput, Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Ante o exposto, julgo PROCEDENTE o pedido (art. 487, I, NCPC), tornando definitiva a medida liminar de busca e apreens\u00e3o, de modo a consolidar em m\u00e3os do requerente a propriedade e a posse plena e exclusiva do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial (GM Prisma Maxx, placas EQM-4577 - fl. 3).Condeno a requerida no pagamento das despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, por equidade, no equivalente a 10% sobre o valor da causa.Ci\u00eancia \u00e0 DPE.Oportunamente, arquivem-se. P.I.C. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2480","paginaFinal":"2480","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26267765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:04:56:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"1010824-27.2016.","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|1010824-27.2016.|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403170734","codPublicacaoOrigem":"722159125","dataDivulgacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2002","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Por ora, intime-se o autor, por meio do Sr. Oficial de Justi\u00e7a, para dar andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e por conseguinte revoga\u00e7\u00e3o da liminar concedida. - ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2015 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2143","paginaFinal":"2143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"552689","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10019703","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  5 2015 11:41:45:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"287076379","codPublicacaoOrigem":"619389061","dataDivulgacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1814","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A.-Lurdes Freitas Lima-O edital est\u00e1 dispon\u00edvel para impress\u00e3o no site www.tjsp.jus.br ou para ser retirado em Cart\u00f3rio, no prazo de dez dias. Providencie o autor o recolhimento da taxa para publica\u00e7\u00e3o do edital no DJE, no valor de R$ 229,50.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2519","paginaFinal":"2519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"467431","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4536184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 26 2015 11:41:04:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514735014","codPublicacaoOrigem":"910879022","dataDivulgacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2162","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Cumpra-se o autor o determinado na decis\u00e3o a fls 106, com urg\u00eancia. Na in\u00e9rcia, intime-se o autor, pessoalmente, para dar andamento ao feito, no prazo de cinco(05) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a71\u00ba, do artigo 485, do CPC. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTINA APARECIDA FACEIRA MEDINA MOGIONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2401","paginaFinal":"2401","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"713806","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14517198","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 20 2016 11:09:55:837PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243553255","codPublicacaoOrigem":"553699125","dataDivulgacao":"Jul 11 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1687","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A.-Lurdes Freitas Lima-Manifeste-se o requerente\/exequente acerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (deixou de localizar o veiculo e citar o requerido), no prazo legal.Na in\u00e9rcia, aguarde-se 30 dias, manifesta\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J.intimando-se, pessoalmente, o requerente para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"418979","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3399770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul 11 2014 07:53:01:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"213581","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|213581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449555549","codPublicacaoOrigem":"820530238","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - O autor, ap\u00f3s a obten\u00e7\u00e3o e concretiza\u00e7\u00e3o da liminar, n\u00e3o promove o andamento do feito para regulariza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o. Assim, determino o bloqueio do ve\u00edculo junto ao Detran at\u00e9 que o autor diga em prosseguimento do feito. Expe\u00e7a-se o of\u00edcio e aguarde-se por 90 dias, as provid\u00eancias do autor. - ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2484","paginaFinal":"2484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"642682","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11783792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 12:17:24:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"492557474","codPublicacaoOrigem":"883498663","dataDivulgacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2132","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Intime-se, pessoalmente o autor, na pessoa de seu representante legal, o Sr. Marco Ambr\u00f3gio Crespi Bonomi (fls. 11), para dar andamento ao feito, no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. - ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"687618","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13598070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  8 2016 11:51:03:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578122546","codPublicacaoOrigem":"1006360524","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Processo suspenso ante a decis\u00e3o proferida nos autos de Embargos de Terceiro (fls. 130). - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2654","paginaFinal":"2654","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"771277","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17029954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 10:28:56:207PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661995479","codPublicacaoOrigem":"1130832961","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Para o cargo de Curador Especial da r\u00e9 revel, citada por edital, nomeio a DEFENSORIA P\u00daBLICA (CPC, art. 72, inciso II).Abra-se vista para que apresente contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0099\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBSON PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2650","paginaFinal":"2650","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"861776","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21736974","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 11:35:02:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"212939958","codPublicacaoOrigem":"510455447","dataDivulgacao":"Feb 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1600","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S\/A-1.Aguarde-se 30 dias manifesta\u00e7\u00e3o acerca da pesquisa de endere\u00e7o bacenjud.2.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumpra-se o item 49 das N.S.C.G.J.intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0064\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2036","paginaFinal":"2036","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"387664","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2738459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Feb 25 2014 02:29:04:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"213581","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|213581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"309962034","codPublicacaoOrigem":"639605228","dataDivulgacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1851","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. -1. Aguarde-se 30 dias, para cumprimento do r. despacho\/ato ordinat\u00f3rio retro. 2. Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, cumprase o item 49 das N.S.C.G.J. intimando-se, pessoalmente, o(a)(s) autor(a)(e)(s) para em 48 horas, dar(em) andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2413","paginaFinal":"2413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"481538","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5613357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 22 2015 12:49:14:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"587973647","codPublicacaoOrigem":"1024158473","dataDivulgacao":"Nov 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2241","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A. - Lurdes Freitas Lima - Tendo em vista a decis\u00e3o de fls. 39 dos autos do processo n\u00ba 1010824-27.2016 (embargos de terceiro), a presente a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o dever\u00e1 prosseguir seu curso normal at\u00e9 julgamento de m\u00e9rito.Assim, prejudicada a determina\u00e7\u00e3o de fls. 134.Providencie o que necess\u00e1rio para publica\u00e7\u00e3o do edital de fls. 128.Sem preju\u00edzo, translade-se a decis\u00e3o supra mencionada para este feito, expedindo-se o of\u00edcio para a baixa da restri\u00e7\u00e3o judicial. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0434\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2645","paginaFinal":"2645","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"783670","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17491476","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 12:02:39:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"1010824-27.2016","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|1010824-27.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"177812197","codPublicacaoOrigem":"448218609","dataDivulgacao":"Aug  7 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1471","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006-Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Banco Ita\u00fa S\/A -Lurdes Freitas Lima-Tendo este Ju\u00edzo cadastro no SISBACEN, a pesquisa de endere\u00e7o se dar\u00e1, primeiramente, por meio do referido sistema.Para tanto, providencie o autor o recolhimento das custas na Guia do Fundo de Despesas do TJSP, c\u00f3digo 434-1-Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD.O pedido de pesquisa junto ao INFOJUD ser\u00e1 apreciado oportunamente.Na in\u00e9rcia, aguarde-se mais 30 dias, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do autor.Ap\u00f3s, intime pessoalmente, o requerente, para em 48 horas, dar andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"343961","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1876373","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Aug  7 2013 01:42:35:287AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug  7 2013 08:33:33:577AM","numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":"434-1","numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006|434-1|213581","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279870617","codPublicacaoOrigem":"610255137","dataDivulgacao":"Dec 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021818-10.2011.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1797","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021818-10.2011.8.26.0006- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Banco Ita\u00fa S.A.-Lurdes Freitas Lima-Providencie o autor a minuta do edital em meio digital (e-mail ou pen-drive), no prazo legal.-ADV: SAMARA FRANCIS CORREIA DIAS (OAB 213581\/SP)","despacho":"VI-Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0453\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADAISA BERNARDI ISAAC HALPERN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE C\u00c1SSIA LOUREN\u00c7\u00c3O GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2242","paginaFinal":"2242","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"459857","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4276019","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 17 2014 07:34:52:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021818-10.2011.8.26.0006","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}