{"numero":"0021644-63.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"0021644-63.2017.8.26.0564    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/08\/2017 \u00e0s 15:47 - Livre\nAnexo do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Carlos Gustavo Visconti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.790,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Moacir Soares dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Armazens Gerais Columbia AS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70228815-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CONCILIA\u00c7\u00c3O FRUT\u00cdFERA - ANEXO","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70221272-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 09:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70220472-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696398614TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Armazens Gerais Columbia AS Dilig\u00eancia : 15\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Concilia\u00e7\u00e3o Anexo","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancia - Anexo JEC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":11,"total_andamentos":11}],"publicacoes":[]}