{"numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","processos":[{"processo":"0021995-12.2013.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":null,"local_fisico":"19\/09\/2017 00:00 - Prazo 30 - pz 30\/10","distribuicao":"27\/08\/2013 \u00e0s 16:36 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Elizabete Leite Scheibmayr"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2583","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da causa, conforme disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (folhas 36). Int. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da causa, conforme disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (folhas 36). Int.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021995-12.2013.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Aguiar   Munhoz   Soares\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  de  cobran\u00e7a  proposta  por  CRISTIANO  JOS\u00c9  DE  \nCARVALHO  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A.\nO  autor  alega  que,  em  09\/09\/1996,  foi  admitido  pela  empresa  DURATEX  S\/A,  no  \ncargo  de  auxiliar  de  produ\u00e7\u00e3o,  tendo  sido  inclu\u00eddo  no  Seguro  de  Vida  em  Grupo  e  Acidentes  \nPessoais  Coletivos  (ap\u00f3lice  n.\u00ba  1.93.4309230)  firmado  com  a  requerida.  Sustenta  que,  em  raz\u00e3o  de  \nsuas  atividades,  foram  diagnosticados  problemas  lombares  com  discopatia  leve,  o  que  ocasionou  \ndiversos  afastamentos  m\u00e9dicos  entre  o  per\u00edodo  de  1998  a  2012.  Aduz  que,  em  2001,  requereu  o  \nrecebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  o  que  foi  indeferido  pela  r\u00e9,  reiterado  em  2010,  por  \norienta\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9dico  do  trabalho,  sem  \u00eaxito.  Assevera  que  faz  jus  \u00e0  referida  indeniza\u00e7\u00e3o,  \ndestacando  que  a  invalidez  total  e  permanente  deve  ser  considerada  \u00e0quela  relacionada  \u00e0 \nincapacidade  para  o  exerc\u00edcio  das  fun\u00e7\u00f5es  laborais  que  o  segurado  desempenhava  antes  do  evento  \ndanoso,  sendo  abusiva  a  cl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  invalidez  para  toda  e  qualquer  atividade  \nremunerada.\nForam deferidos  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  ao  autor  (fls.  36).\nCitada,  a  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  42\/74).  Preliminarmente,  alega  a  consuma\u00e7\u00e3o  \nda  prescri\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  206,  \u00a71\u00ba,  inciso  II,  letra  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  Civil.  No  m\u00e9rito,  \nsustenta  que  a  incapacidade  do  autor  decorre  de  doen\u00e7a  (lombalgia),  hip\u00f3tese  n\u00e3o  acobertada  pelo  \ncontrato  firmado  e  que,  portanto,  inexiste  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar.  Aduz  que  o  autor  n\u00e3o  trouxe  \naos  autos  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  incapacidade  total  e  permanente  e  que  a  mol\u00e9stia  \u00e9  definitiva,  \ndestacando  que,  na  pr\u00f3pria  exordial,  h\u00e1  a  informa\u00e7\u00e3o  do  exerc\u00edcio  nova  atividade  junto  \u00e0  sua  \nempregadora.  Assevera  que,  na  hip\u00f3tese  de  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  eventual  condena\u00e7\u00e3o  est\u00e1  \nlimitada  ao  importe  de  R$  27.692,31  e  ao  percentual  de  redu\u00e7\u00e3o  funcional,  a  ser  apurado  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003X8DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021995-12.2013.8.26.0003 - lauda  2\nper\u00edcia\n m\u00e9dica,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a partir  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e juros  de  mora,  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  Ressalta  que  a  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  deve  observar  o  percentual  \nm\u00e1ximo  de  15%,  previsto  na  Lei  n.\u00ba  1.060\/50.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  172\/192.\n\u00c0s  fls.  205\/206,  foi  rejeitada  a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o  e  deferidas  a  expedi\u00e7\u00e3o  \ndos  of\u00edcios  requeridos  \u00e0s  fls.  197  e  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica.\nA  r\u00e9  interp\u00f4s  agravo  retido  \u00e0s  fls.  216\/219  quanto  \u00e0  rejei\u00e7\u00e3o  da  preliminar  de  \nprescri\u00e7\u00e3o.  Contrarraz\u00f5es  \u00e0s  fls.  224\/232.  A  r.decis\u00e3o  agravada  foi  mantida  \u00e0s  fls.  240.\nForam  juntadas  aos  autos  as  c\u00f3pias  do  prontu\u00e1rio  m\u00e9dico  do  autor  (fls.  269\/334  e  \n337\/443).\nLaudo m\u00e9dico  pericial  \u00e0s  fls.  452\/456.  Manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  \u00e0s  fls.  462\/464  e  \n476.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nDe  in\u00edcio,  indefiro  o  pedido  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  empregadora  DURATEX,  \nformulado  \u00e0s  fls.  476,  por  ser  extempor\u00e2neo.  Instado  a  especificar  as  provas  que  pretendia  \nproduzir  (fls.  193),  o  autor  limitou-se  a  requerer  a  prova  pericial  m\u00e9dica  (fls.  199).\nO  autor  pretende  que  a  r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  \nem  raz\u00e3o  de  sua  incapacidade  permanente  e total  por  doen\u00e7a,  enquadrando-se  no  conceito  de  \nacidente  pessoal.\nEstabelece  a  cl\u00e1usula  2.2  do  Seguro  de  Vida  em  Grupo  (fls.  86):\n\u201c2.2.  N\u00e3o  se  incluem  no  conceito  de  acidente  pessoal:\nI.   as  doen\u00e7as  (inclusive  as  profissionais  e  as  decorrentes  de  contamina\u00e7\u00e3o  \nradiativa  ou  de  exposi\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tipo  de  radia\u00e7\u00e3o)  ainda  que  provocadas,  desencadeadas  ou  \nagravadas,  direta  ou  indiretamente  por  acidente  pessoal,  ressalvadas  as  infec\u00e7\u00f5es  e  estados  \nseptic\u00eamico  e  embolias,  resultantes  de  ferimento  vis\u00edvel,  ePara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003X8DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021995-12.2013.8.26.0003 - lauda  3\nII.\n as  intercorr\u00eancias  ou  complica\u00e7\u00f5es  consequentes  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  exames,  \ntratamentos  cl\u00ednicos  ou  cir\u00fargicos,  quando  n\u00e3o  decorrentes  de  acidente  pessoal  coberto\u201d.\nPor  sua  vez,  prev\u00ea  a  cl\u00e1usula  2.1.2,  item  \u201ca\u201d  do  Seguro  de  Acidentes  Pessoais  \nColetivos  (fls.  100):\n\u201c2.1.2.  EXCLUEM-SE  DO  CONCEITO  DE  ACIDENTE  PESSOAL:\nA) AS DOEN\u00c7AS,  INCLU\u00cdDAS  AS  PROFISSIONAIS,  QUAISQUER  QUE  SEJAM  SUAS  \nCAUSAS,  AINDA  QUE  PROVOCADAS,  DESENCADEADAS  OU  AGRAVADAS,  DIRETA  OU  \nINDIRETAMENTE  POR  ACIDENTE,  RESSALVADAS  AS  INFEC\u00c7\u00d5ES,  ESTADOS  \nSEPTIC\u00caMICOS  E  EMBOLIAS,  RESULTANTES  DE  FERIMENTO  VIS\u00cdVEL  CAUSADO  EM  \nDECORR\u00caNCIA  DE  ACIDENTE  COBERTO.\u201d\nNo  caso  dos  autos,  foi  deferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica  (fls.  205\/206).\nO  laudo  pericial  concluiu,  \u00e0s  folhas  456,  que:\n\u201c6  \n CONCLUS\u00c3O\nN\u00e3o  h\u00e1  nexo  causal  entre  o acidente  relatado  pelo  periciando  e  sua  doen\u00e7a  \nlombar.  N\u00e3o  h\u00e1  perda  da  exist\u00eancia  independente  do  periciando.\u201d\nDestacou  o  Sr.  Perito  que  (fls.  455):\n\u201cO  periciando  apresentou  estenose  do  canal  vertebral  e  discopatia  degenerativa  \nao  n\u00edvel  da  lombar  (conforme  relatado  em  resumo  de  alta  ap\u00f3s  artrodese  lombar  em  2011).  \nAtualmente  n\u00e3o  apresenta  quadro  cl\u00ednico  que  ocasione  a  perda  de  sua  exist\u00eancia  independente.\nEste  perito  observa  que  para  que  haja  confirma\u00e7\u00e3o  do  nexo  causal  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(sic)  a  presen\u00e7a  de  documentos  comprobat\u00f3rios,  como  avalia\u00e7\u00f5es  m\u00e9dicas  e  laudos  de  exames,  \ncom  associa\u00e7\u00e3o  temporal  inequ\u00edvoca  e  coerente  com  os  fatos  apresentados.\nH\u00e1  evid\u00eancia  de  que  o  periciando  apresentava  sinais  de  discopatia  degenerativa  \ndesde  1998.  N\u00e3o  h\u00e1  elemento  que  substancialize  nexo  causal  entre  ocorr\u00eancia  de  acidente  \npessoal,  com  data  definida,  como  fator  causal  de  les\u00e3o  lombar,  nos  autos  apresentados.\u201d\nO  autor  n\u00e3o  apresentou  elementos  convincentes  a  infirmar  a  conclus\u00e3o  do  trabalho  \npericial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003X8DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0021995-12.2013.8.26.0003 - lauda  4\nDessa\n forma,  o  autor  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  que  lhe  cabia,  a  teor  do  que  \ndisp\u00f5e  o  artigo  373,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  permanecendo,  t\u00e3o  somente,  no  campo  \ndas  argumenta\u00e7\u00f5es.\nRessalto que  a  recusa  pela  r\u00e9  quanto  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  representa  \nafronta  \u00e0s  normas  protetivas  contidas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  por  se  tratar  de  \nlimita\u00e7\u00e3o  decorrente  da  pr\u00f3pria  natureza  do  contrato  de  seguro.\nAs  cl\u00e1usulas  contratuais,  no  caso  dos  autos,  n\u00e3o  comportam  interpreta\u00e7\u00e3o  \nextensiva,  sob  pena  de  gerar  desequil\u00edbrio  contratual,  por  aumentar  a  responsabilidade  da  \nseguradora  sem  correspondente  cobertura.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  \n487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  autor  com  custas  e  \ndespesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  do  valor  atualizado  da  \ncausa,  conforme  disposto  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  observada  sua  condi\u00e7\u00e3o  \nde  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita  (folhas  36).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003X8DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:06 . fls. 4"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. II Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 15\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 2147\/2155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 451\/456: Defiro o prazo de 15 dias, a fim de que as partes se manifestem acerca do teor do laudo pericial juntado.Intime-se. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 451\/456: Defiro o prazo de 15 dias, a fim de que as partes se manifestem acerca do teor do laudo pericial juntado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nFls. 451\/456:  Defiro  o  prazo  de  15  dias,  a  fim  de  que  as  partes  se  manifestem  \nacerca do  teor  do  laudo  pericial  juntado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003T1JR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 09:22 . fls. 1"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o 08\/06 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   30\/05\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 2658\/2675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2017 Teor do ato: Vistos.Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto.Esclare\u00e7a o autor se compareceu \u00e0 per\u00edcia designada pelo IMESC(fls. 253 e 255), ou se acaso tal per\u00edcia restou inviabilizada pela falta de documentos cl\u00ednicos que somente na sequ\u00eancia foram juntados ao processo, hip\u00f3tese em que, independentemente de novo despacho neste sentido, novo of\u00edcio dever\u00e1 ser expedido pela Serventia \u00e0quela autarquia estadual no sentido de que, com a brevidade poss\u00edvel, designe nova data para a per\u00edcia, do que dever\u00e3o as partes e eventuais assistentes-t\u00e9cnicos ser cientificados\/intimados. Se porventura houver l\u00e1 comparecido e a per\u00edcia tiver sido implementada, dever\u00e1 ent\u00e3o a Serventia oficiar ao IMESC no sentido de cobrar a remessa do laudo confeccionado, em um dec\u00eandio.Com a devida v\u00eania, em que pese a justificativa exposta(fls. 244), entendemos que a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico deve ser certa e determinada, e n\u00e3o de forma alternativa e condicional. Desse modo, acolho e defiro a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela seguradora-requerida(fls. 244, in fine).Fls. 245: defiro.Anote e atente a Serventia.No mais, manifestem-se as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, sobre a prova documental acrescida(fls. 266\/334 e 336\/443).Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 31 de mar\u00e7o de 2.017. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto.Esclare\u00e7a o autor se compareceu \u00e0 per\u00edcia designada pelo IMESC(fls. 253 e 255), ou se acaso tal per\u00edcia restou inviabilizada pela falta de documentos cl\u00ednicos que somente na sequ\u00eancia foram juntados ao processo, hip\u00f3tese em que, independentemente de novo despacho neste sentido, novo of\u00edcio dever\u00e1 ser expedido pela Serventia \u00e0quela autarquia estadual no sentido de que, com a brevidade poss\u00edvel, designe nova data para a per\u00edcia, do que dever\u00e3o as partes e eventuais assistentes-t\u00e9cnicos ser cientificados\/intimados. Se porventura houver l\u00e1 comparecido e a per\u00edcia tiver sido implementada, dever\u00e1 ent\u00e3o a Serventia oficiar ao IMESC no sentido de cobrar a remessa do laudo confeccionado, em um dec\u00eandio.Com a devida v\u00eania, em que pese a justificativa exposta(fls. 244), entendemos que a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico deve ser certa e determinada, e n\u00e3o de forma alternativa e condicional. Desse modo, acolho e defiro a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela seguradora-requerida(fls. 244, in fine).Fls. 245: defiro.Anote e atente a Serventia.No mais, manifestem-se as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, sobre a prova documental acrescida(fls. 266\/334 e 336\/443).Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 31 de mar\u00e7o de 2.017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nVistos.\nPedimos sinceras  escusas  \u00e0s  partes  pela  demora  na  \nprola\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  o  que  decorreu  do  excessivo  volume  de  servi\u00e7o  a  n\u00f3s  afeto.\nEsclare\u00e7a  o  autor  se  compareceu  \u00e0  per\u00edcia  designada  pelo  \nIMESC (fls. 253  e  255),  ou  se  acaso  tal  per\u00edcia  restou  inviabilizada  pela  falta  de  documentos  \ncl\u00ednicos  que  somente  na sequ\u00eancia  foram  juntados  ao processo,  hip\u00f3tese  em  que,  \nindependentemente  de  novo  despacho  neste  sentido ,  novo  of\u00edcio  dever\u00e1  ser  expedido  pela  \nServentia  \u00e0quela  autarquia  estadual  no  sentido  de  que,  com  a  brevidade  poss\u00edvel,  designe  nova  \ndata  para  a  per\u00edcia,  do  que  dever\u00e3o  as  partes  e  eventuais  assistentes-t\u00e9cnicos  ser  \ncientificados\/intimados.  Se  porventura  houver  l\u00e1  comparecido  e  a  per\u00edcia  tiver  sido  implementada,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003P87M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  2\ndever\u00e1\n ent\u00e3o  a  Serventia  oficiar  ao  IMESC  no  sentido  de  cobrar  a  remessa  do  laudo  confeccionado,  \nem  um  dec\u00eandio.\nCom a  devida  v\u00eania,  em  que  pese  a  justificativa  \nexposta(fls.  244),  entendemos  que  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente-t\u00e9cnico  deve  ser  certa  e  determinada , \ne  n\u00e3o  de  forma  alternativa  e  condicional.  Desse  modo,  acolho  e  defiro  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente-\nt\u00e9cnico  vertida  pela  seguradora-requerida(fls.  244,  in  fine ).\nFls.  245:  defiro .\nAnote  e  atente  a  Serventia.\nNo  mais,  manifestem-se  as  partes,  no  prazo  comum  de  um  \ndec\u00eandio,  sobre  a  prova  documental  acrescida(fls.  266\/334  e  336\/443).\nProvidencie-se  o  necess\u00e1rio,  com  urg\u00eancia .\n                          Intimem-se(pelo DJE).\n                          Cumpra-se.\n                          S\u00e3o Paulo,  3 1 de  mar\u00e7o  de  2.017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003P87M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  3\nCUMENTO\n ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003P87M. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 11:32 . fls. 3"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2174 P\u00e1gina: 2312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2016 Teor do ato: \"Ci\u00eancia ao Autor sobre a data agendada para Exame Pericial: Comparecer na RUA BARRA FUNDA, n\u00ba 824 - BARRA FUNDA\/S\u00c3O PAULO no dia: Data: 19\/09\/2016, Hor\u00e1rio: 10:00h., portando DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ORIGINAL E COM FOTO, CARTEIRA DE TRABALHO - CTPS(todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rio e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Ci\u00eancia ao Autor sobre a data agendada para Exame Pericial: Comparecer na RUA BARRA FUNDA, n\u00ba 824 - BARRA FUNDA\/S\u00c3O PAULO no dia: Data: 19\/09\/2016, Hor\u00e1rio: 10:00h., portando DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ORIGINAL E COM FOTO, CARTEIRA DE TRABALHO - CTPS(todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rio e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa do Diretor (Conferencia Oficios) - 28\/06\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DAT\/MAIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia (1\u00ba e 2\u00ba volumes) - 27\/06\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Prazo 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina: 2287\/2298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: COMARCA DE S\u00c3O PAULOProc. n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003 - 02 volumes 5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara Vistos. Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto, lembrando que encontramos, ao assumirmos a Vara, um grande acervo de processos conclusos no \u00faltimo trimestre do ano de 2.014.De in\u00edcio, determino \u00e0 escriv\u00e3-coordenadora que apenas alerte o servidor subscritor da certid\u00e3o de remessa estampada a fls. 233, experiente o suficiente para n\u00e3o cometer equ\u00edvocos desta envergadura, que seja na hip\u00f3tese de agravo retido, seja na de agravo de instrumento, n\u00e3o se remete os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Obviamente, o servidor confundiu o agravo interposto(fls. 216), arrazoado(fls. 217\/219) e contrarrazoado(fls. 224\/232), com a interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, falha que recomenda maior aten\u00e7\u00e3o por parte do citado escrevente. Em sede de ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o\/sustenta\u00e7\u00e3o(efeito regressivo, \u00ednsito ao agravo, mesmo na forma retida fls. 216), mantenho, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, a decis\u00e3o ora hostilizada(fls. 205\/206), uma vez que as raz\u00f5es do inconformismo manifestado, vertidas \u00e0s fls. 217\/219(pela Ita\u00fa Seguros S\/A. na qualidade de requerida fls. 42 -, e n\u00e3o na de denunciada \u00e0 lide fls. 216), embora respeit\u00e1veis, n\u00e3o nos convenceram de seu desacerto.No mais, defiro e aprovo os quesitos ofertados pelas partes(fls. 211 e 214), dada a pertin\u00eancia de ambos os question\u00e1rios. Defiro e acolho, ainda, a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela requerida Ita\u00fa Seguros S\/A.(fls. 213), que, entretanto, dever\u00e1 escolher, com exatid\u00e3o, declinando isto nos autos no prazo de um quinqu\u00eddio, qual dos profissionais elencados desempenhar\u00e1, no processo, tal fun\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se concebe a indica\u00e7\u00e3o de 05(cinco) assistentes-t\u00e9cnicos(verdadeira junta m\u00e9dica!) para o acompanhamento de uma mesma per\u00edcia.Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, conforme j\u00e1 determinado(fls. 206), expedindo-se, mais e sem preju\u00edzo do antes determinado -, os of\u00edcios mencionados a fls. 197(itens \"2\", \"3\", \"4\", \"5\" e \"6\"), nos moldes postulados, encarecendo a todos os destinat\u00e1rios a costumeira presteza no atendimento.Para que fique bem claro \u00e0 Serventia e para que n\u00e3o se desperdice mais tempo, como ocorreu \u00e0s fls. 233 e 234: todos os of\u00edcios(seis ao todo!) dever\u00e3o ser expedidos imediata e concomitantemente.Com a resposta do IMESC(com a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia), intimar-se-\u00e3o as partes para ci\u00eancia.Com as respostas aos demais of\u00edcios(fls. 197) nos autos, abrir-se-\u00e1 vista \u00e0s partes para ci\u00eancia pelo prazo comum de um quinqu\u00eddio. Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 14 de abril de 2.016. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    COMARCA DE S\u00c3O PAULOProc. n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003 - 02 volumes 5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara Vistos. Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto, lembrando que encontramos, ao assumirmos a Vara, um grande acervo de processos conclusos no \u00faltimo trimestre do ano de 2.014.De in\u00edcio, determino \u00e0 escriv\u00e3-coordenadora que apenas alerte o servidor subscritor da certid\u00e3o de remessa estampada a fls. 233, experiente o suficiente para n\u00e3o cometer equ\u00edvocos desta envergadura, que seja na hip\u00f3tese de agravo retido, seja na de agravo de instrumento, n\u00e3o se remete os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Obviamente, o servidor confundiu o agravo interposto(fls. 216), arrazoado(fls. 217\/219) e contrarrazoado(fls. 224\/232), com a interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, falha que recomenda maior aten\u00e7\u00e3o por parte do citado escrevente. Em sede de ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o\/sustenta\u00e7\u00e3o(efeito regressivo, \u00ednsito ao agravo, mesmo na forma retida fls. 216), mantenho, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, a decis\u00e3o ora hostilizada(fls. 205\/206), uma vez que as raz\u00f5es do inconformismo manifestado, vertidas \u00e0s fls. 217\/219(pela Ita\u00fa Seguros S\/A. na qualidade de requerida fls. 42 -, e n\u00e3o na de denunciada \u00e0 lide fls. 216), embora respeit\u00e1veis, n\u00e3o nos convenceram de seu desacerto.No mais, defiro e aprovo os quesitos ofertados pelas partes(fls. 211 e 214), dada a pertin\u00eancia de ambos os question\u00e1rios. Defiro e acolho, ainda, a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela requerida Ita\u00fa Seguros S\/A.(fls. 213), que, entretanto, dever\u00e1 escolher, com exatid\u00e3o, declinando isto nos autos no prazo de um quinqu\u00eddio, qual dos profissionais elencados desempenhar\u00e1, no processo, tal fun\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se concebe a indica\u00e7\u00e3o de 05(cinco) assistentes-t\u00e9cnicos(verdadeira junta m\u00e9dica!) para o acompanhamento de uma mesma per\u00edcia.Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, conforme j\u00e1 determinado(fls. 206), expedindo-se, mais e sem preju\u00edzo do antes determinado -, os of\u00edcios mencionados a fls. 197(itens \"2\", \"3\", \"4\", \"5\" e \"6\"), nos moldes postulados, encarecendo a todos os destinat\u00e1rios a costumeira presteza no atendimento.Para que fique bem claro \u00e0 Serventia e para que n\u00e3o se desperdice mais tempo, como ocorreu \u00e0s fls. 233 e 234: todos os of\u00edcios(seis ao todo!) dever\u00e3o ser expedidos imediata e concomitantemente.Com a resposta do IMESC(com a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia), intimar-se-\u00e3o as partes para ci\u00eancia.Com as respostas aos demais of\u00edcios(fls. 197) nos autos, abrir-se-\u00e1 vista \u00e0s partes para ci\u00eancia pelo prazo comum de um quinqu\u00eddio. Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 14 de abril de 2.016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Ferreira   Sampaio\nCOMARCA  DE\n S\u00c3O\n PAULO\nProc. n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  -  02  volumes         \n5\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  do Jabaquara\n                          Vistos.\n                          Pedimos sinceras  escusas  \u00e0s  partes  pela  demora  na  \nprola\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  o  que  decorreu  do  excessivo  volume  de  servi\u00e7o  a  n\u00f3s  afeto,  \nlembrando  que  encontramos,  ao  assumirmos  a  Vara,  um  grande  acervo  de  processos  \nconclusos  no  \u00faltimo  trimestre  do  ano  de  2.014.\nDe  in\u00edcio,  determino  \u00e0  escriv\u00e3-coordenadora  que  \napenas  alerte  o  servidor  subscritor  da  certid\u00e3o  de  remessa  estampada  a  fls.  233,  experiente  o  \nsuficiente  para  n\u00e3o  cometer  equ\u00edvocos  desta  envergadura,  que  seja  na  hip\u00f3tese  de  agravo  \nretido,  seja  na  de  agravo  de  instrumento,  n\u00e3o  se  remete  os  autos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia.\nObviamente,  o  servidor  confundiu  o  agravo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000035SEQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  2\ninterposto(fls.\n 216),  arrazoado(fls.  217\/219)  e  contrarrazoado(fls.  224\/232),  com  a \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  apela\u00e7\u00e3o,  falha  que  recomenda  maior  aten\u00e7\u00e3o  por  parte  do  citado  \nescrevente.\n \nEm  sede  de  ju\u00edzo  de  retrata\u00e7\u00e3o\/sustenta\u00e7\u00e3o(efeito  \nregressivo,  \u00ednsito  ao  agravo,  mesmo  na  forma  retida  \n fls.  216),  mantenho ,  por  seus  \npr\u00f3prios  e  jur\u00eddicos  fundamentos,  a  decis\u00e3o  ora  hostilizada(fls.  205\/206),  uma  vez  que  as  \nraz\u00f5es  do  inconformismo  manifestado,  vertidas  \u00e0s  fls.  217\/219(pela  Ita\u00fa  Seguros  S\/A.  na  \nqualidade  de  requerida  \n fls.  42  -,  e  n\u00e3o  na  de  denunciada  \u00e0  lide  \n fls.  216),  embora  \nrespeit\u00e1veis,  n\u00e3o  nos  convenceram  de  seu  desacerto.\nNo  mais,  defiro  e  aprovo  os  quesitos  ofertados  pelas  \npartes(fls.  211  e  214),  dada  a  pertin\u00eancia  de  ambos  os  question\u00e1rios.\n                          Defiro e  acolho ,  ainda,  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente-\nt\u00e9cnico  vertida  pela  requerida  Ita\u00fa  Seguros  S\/A. (fls. 213),  que,  entretanto,  dever\u00e1  escolher,  \ncom  exatid\u00e3o,  declinando  isto  nos  autos  no  prazo  de  um  quinqu\u00eddio,  qual  dos  profissionais  \nelencados  desempenhar\u00e1,  no  processo,  tal  fun\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  se  concebe  a  indica\u00e7\u00e3o  de  \n05(cinco)  assistentes-t\u00e9cnicos(verdadeira  junta  m\u00e9dica!)  para  o  acompanhamento  de  uma  \nmesma  per\u00edcia.\nAp\u00f3s, oficie-se  ao  IMESC ,  conforme  j\u00e1 \ndeterminado(fls.  206),  expedindo-se,  mais  \n e  sem  preju\u00edzo  do  antes  determinado  -,  os  \nof\u00edcios  mencionados  a  fls.  197(itens  \u201c2\u201d,  \u201c3\u201d,  \u201c4\u201d,  \u201c5\u201d  e  \u201c6\u201d),  nos  moldes  postulados,  \nencarecendo  a  todos  os  destinat\u00e1rios  a  costumeira  presteza  no  atendimento.\nPara  que  fique  bem  claro  \u00e0  Serventia  e  para  que  n\u00e3o  se  \ndesperdice  mais  tempo,  como  ocorreu  \u00e0s  fls.  233  e  234:  todos  os  of\u00edcios(seis  ao  todo!)  \ndever\u00e3o  ser  expedidos  imediata  e  concomitantemente.\nCom  a  resposta  do  IMESC(com  a  designa\u00e7\u00e3o  de  data  \npara  a  per\u00edcia),  intimar-se-\u00e3o  as  partes  para  ci\u00eancia.\nCom  as  respostas  aos  demais  of\u00edcios(fls.  197)  nos  \nautos,  abrir-se-\u00e1  vista  \u00e0s  partes  para  ci\u00eancia  pelo  prazo  comum  de  um  quinqu\u00eddio.\n                          Providencie-se o  necess\u00e1rio,  com  urg\u00eancia .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000035SEQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  3\n \n                        Intimem-se(pelo DJE).\n                          Cumpra-se.\n                          S\u00e3o Paulo,  14  de  abril  de  2.016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000035SEQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 3"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo Roberto Ferreira Sampaio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 23\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   minuta tit. 2 - 18\/06\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   J PET URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   11\u00aa a 24\u00aa c\u00e2maras Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1827 P\u00e1gina: 1829\/1839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2015 Teor do ato: I - Fls. 210\/215: aguarde-se oportuna aprecia\u00e7\u00e3o. II - Fls. 216\/219: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido. III - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem para ju\u00edzo de manuten\u00e7\u00e3o ou reforma da decis\u00e3o recorrida (fls. 205\/206). Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Fls. 210\/215: aguarde-se oportuna aprecia\u00e7\u00e3o. II - Fls. 216\/219: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido. III - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem para ju\u00edzo de manuten\u00e7\u00e3o ou reforma da decis\u00e3o recorrida (fls. 205\/206).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ruslaine   Romano\nVistos.\nI -  Fls.  210\/215\n: aguarde-se  oportuna  aprecia\u00e7\u00e3o.\nII  -  Fls.  216\/219\n: anote-se  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  agravo  retido.  \nIII  -  \u00c0s  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.  \nAp\u00f3s,  tornem  para  ju\u00edzo  de  manuten\u00e7\u00e3o  ou  reforma  da  decis\u00e3o  \nrecorrida  (fls.  205\/206).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 3  de  fevereiro  de  2015.\nRUSLAINE  ROMANO\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002KLQJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 05\/02\/2015 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 3\/2\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA TITULAR II - 12\/12\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2014","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1742 P\u00e1gina: 1929\/1941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2014 Teor do ato: Vistos. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e as partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer. Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais. Rejeito a prejudicial de m\u00e9rito arguida. Nos termos da S\u00famula 278 do E. STJ, o prazo prescricional, em a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, passa a fluir a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez. No caso em tela, o autor restou inequivocamente ciente de sua invalidez apenas em 28.12.2012, conforme laudo m\u00e9dico de fls. 148. A presente demanda foi proposta em 26.08.2013, dentro, portanto, do prazo prescricional. Inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual. Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado. Fixo como pontos controvertidos: (i) a causa da invalidez de que sofre o autor, se acidente pessoal ou doen\u00e7a; e (ii) o grau de invalidez, se parcial ou total. Para elucida-los, defiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos a fl. 197. Providencie a serventia. Defiro, ainda, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, requerida pelas partes (fls. 196 e 199). Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 (cinco) dias. Com as respostas aos of\u00edcios e decorrido o prazo acima, tendo em vista que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IMESC, solicitando designa\u00e7\u00e3o de data e hora para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Caber\u00e1 ao autor levar, na referida data, todos os exames, fichas cl\u00ednicas, prontu\u00e1rios e relat\u00f3rios sobre a evolu\u00e7\u00e3o do seu tratamento e estado de sa\u00fade. Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e as partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos. N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer. Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais. Rejeito a prejudicial de m\u00e9rito arguida. Nos termos da S\u00famula 278 do E. STJ, o prazo prescricional, em a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, passa a fluir a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez. No caso em tela, o autor restou inequivocamente ciente de sua invalidez apenas em 28.12.2012, conforme laudo m\u00e9dico de fls. 148. A presente demanda foi proposta em 26.08.2013, dentro, portanto, do prazo prescricional. Inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual. Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado. Fixo como pontos controvertidos: (i) a causa da invalidez de que sofre o autor, se acidente pessoal ou doen\u00e7a; e (ii) o grau de invalidez, se parcial ou total. Para elucida-los, defiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos a fl. 197. Providencie a serventia. Defiro, ainda, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, requerida pelas partes (fls. 196 e 199). Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 (cinco) dias. Com as respostas aos of\u00edcios e decorrido o prazo acima, tendo em vista que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IMESC, solicitando designa\u00e7\u00e3o de data e hora para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Caber\u00e1 ao autor levar, na referida data, todos os exames, fichas cl\u00ednicas, prontu\u00e1rios e relat\u00f3rios sobre a evolu\u00e7\u00e3o do seu tratamento e estado de sa\u00fade. Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Morais   Bicudo\nVistos.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \u00e9  apta  e  as  partes  est\u00e3o  devidamente  representadas  \nnos  autos.  N\u00e3o  h\u00e1  v\u00edcios  a  sanar  ou  nulidades  a  reconhecer.  Presentes,  em  princ\u00edpio,  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  processuais.\nRejeito  a  prejudicial  de  m\u00e9rito  arguida\n.  Nos  termos  da  S\u00famula  278  \ndo  E.  STJ,  o  prazo  prescricional,  em  a\u00e7\u00f5es  de  cobran\u00e7a  de  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria,  passa  a  \nfluir  a  partir  da  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca\n da  invalidez.  No  caso  em  tela,  o  autor  restou  \ninequivocamente  ciente  de  sua  invalidez  apenas  em  28.12.2012\n,  conforme  laudo  m\u00e9dico  de  \nfls.  148.  A  presente  demanda  foi  proposta  em  26.08.2013\n,  dentro,  portanto,  do  prazo  \nprescricional.\nInaplic\u00e1vel o  disposto  no  artigo  329  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nporque  o  processo  n\u00e3o  se  amolda  a  qualquer  das  hip\u00f3teses  previstas  nos  artigos  267  e  269,  \nII  a  V,  da  lei  processual.  Incab\u00edvel,  ademais,  o  julgamento  antecipado  da  lide  (artigo  330  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  porque  necess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nFeitas  essas  considera\u00e7\u00f5es,  declaro  o  processo  saneado\n.\nFixo  como  pontos  controvertidos\n:  (i)  a  causa  da  invalidez  de  que  \nsofre  o  autor,  se  acidente  pessoal  ou  doen\u00e7a;  e  (ii)  o  grau  de  invalidez,  se  parcial  ou  total.\nPara  elucida-los,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  dos  of\u00edcios  requeridos  a  fl.  \n197 . Providencie  a  serventia.\nDefiro,  ainda,  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  m\u00e9dica\n,  requerida  \npelas  partes  (fls.  196  e  199).\nFaculto  \u00e0s  partes  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  a  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistentes  t\u00e9cnicos,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002DZOO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 22\/09\/2014 \u00e0s 12:21 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCom as  respostas  aos  of\u00edcios  e  decorrido  o  prazo  acima\n,  tendo  em  \nvista  que  o  autor  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \nIMESC, solicitando  designa\u00e7\u00e3o  de  data  e  hora  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia\n.  Caber\u00e1  ao  autor  \nlevar,  na  referida  data,  todos  os  exames,  fichas  cl\u00ednicas,  prontu\u00e1rios  e  relat\u00f3rios  sobre  a  \nevolu\u00e7\u00e3o  do  seu  tratamento  e  estado  de  sa\u00fade.  \nSem  preju\u00edzo,  faculto  \u00e0s  partes  a  juntada  de  novos  documentos , nos  \ntermos  do  artigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  setembro  de  2014.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002DZOO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 22\/09\/2014 \u00e0s 12:21 . fls. 2"}},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 12\/9\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1727 P\u00e1gina: 1934\/1945","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2014 Teor do ato: Vistos. Baixo os autos sem decis\u00e3o pois cessada a minha designa\u00e7\u00e3o sem tempo h\u00e1bil para apreciar o feito. Renove-se a conclus\u00e3o ao MM. Juiz que me suceder. S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2014. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Baixo os autos sem decis\u00e3o pois cessada a minha designa\u00e7\u00e3o sem tempo h\u00e1bil para apreciar o feito. Renove-se a conclus\u00e3o ao MM. Juiz que me suceder. S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - CEP  \n04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0021995-12.2013.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Cristiano  Jos\u00e9  de Carvalho\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ruslaine   Romano\nVistos.\nBaixo   os   autos   sem   decis\u00e3o   pois   cessada   a   minha   designa\u00e7\u00e3o   sem   tempo   h\u00e1bil   para  \napreciar   o   feito.  \nRenove-se   a   conclus\u00e3o   ao   MM.   Juiz   que   me   suceder.    \nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002D615. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 29\/08\/2014 \u00e0s 20:03 . fls. 1"}},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Conclusos para Decis\u00e3o em 28\/8\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1682 P\u00e1gina: 1443\/1459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2014 Teor do ato: Especifiquem provas, em dez (10) dias, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Especifiquem provas, em dez (10) dias, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 2 4 de  junho  de  2014,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  RUSLAINE  ROMANO ,  MM\u00aa  \nJu\u00edza de  Direito  designada  para  auxiliar  nesta  5\u00aa  \nVARA C\u00cdVEL  -  FORO  REGIONAL  JABAQUARA.  \nEu, Juliana  Hilches  Paiva,  Assistente,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0021995-12.2013.8.26.0003\nEspecifiquem provas,  em  dez  (10)  dias,  justificando  \nsua  pertin\u00eancia  e  necessidade.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  26\/06\/2014.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000029JUF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 27\/06\/2014 \u00e0s 15:42 . fls. 1"}},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Minuta Titular II - 17\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1623 P\u00e1gina: 1860\/1972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2014 Teor do ato: Fls. 42\/166: \u00e0 r\u00e9plica. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP), Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Av. Paulista, 2.444 - cj. 101 - Fone: 3105-1155 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Elizabete Leite ScheibmayrVencimento: 09\/04\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 42\/166: \u00e0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 24  de  mar\u00e7o  de  2014 ,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  FORO  REGIONAL  \nJABAQUARA. Eu,  ________,  Escr.,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0021995-12.2013.8.26.0003\nFls. 42\/166\n: \u00e0  r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  25\/3\/2014.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002559K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 25\/03\/2014 \u00e0s 16:26 . fls. 1"}},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Isabel Cristina Modesto Almada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2013","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o-JP 11\/12\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1495 P\u00e1gina: 1387\/1398","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2013 Teor do ato: I - Concedo ao Autor os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. II - Cite-se, pela via postal, dando-se ci\u00eancia ao R\u00e9u de que ter\u00e1 o prazo de quinze (15) dias para contestar o feito, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados na inicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Elizabete Leite Scheibmayr (OAB 156816\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Concedo ao Autor os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se. II - Cite-se, pela via postal, dando-se ci\u00eancia ao R\u00e9u de que ter\u00e1 o prazo de quinze (15) dias para contestar o feito, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados na inicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 29  de  agosto  de  2013,  promovo  a  conclus\u00e3o  \ndestes autos  \u00e0  Dra.  ISABEL  CRISTINA  \nMODESTO ALMADA ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  desta  \n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  -  FORO  REGIONAL  \nJABAQUARA. Eu,  _________,  Escr.,  dig.  e  ass.   \nProcesso  n\u00ba  \n0021995-12.2013.8.26.0003\nI -  Concedo  ao  Autor  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.\nAnote-se.\nII  -  Cite-se,  pela  via  postal,  dando-se  ci\u00eancia  ao  \nR\u00e9u  de  que  ter\u00e1  o  prazo  de  quinze  (15)  dias  para  contestar  o  feito,  sob  pena  \nde  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  deste  despacho  como  carta  de  \ncita\u00e7\u00e3o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  2\/9\/2013.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0021995-12.2013.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001XNWI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 02\/09\/2013 \u00e0s 14:49 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":89,"total_andamentos":89}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704469769","codPublicacaoOrigem":"1164787783","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 451\/456: Defiro o prazo de 15 dias, a fim de que as partes se manifestem acerca do teor do laudo pericial juntado. Intime-se. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/ SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2582","paginaFinal":"2582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893255","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773585","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:38:27:600AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294307062","codPublicacaoOrigem":"626448646","dataDivulgacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1827","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A-I-Fls. 210\/215: aguarde-se oportuna aprecia\u00e7\u00e3o. II-Fls. 216\/219: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido. III-\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem para ju\u00edzo de manuten\u00e7\u00e3o ou reforma da decis\u00e3o recorrida (fls. 205\/206).-ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1833","paginaFinal":"1833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472457","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4690940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2015 12:03:16:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"523076065","codPublicacaoOrigem":"928026551","dataDivulgacao":"Aug  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2174","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - \"Ci\u00eancia ao Autor sobre a data agendada para Exame Pericial: Comparecer na RUA BARRA FUNDA, n\u00ba 824 - BARRA FUNDA\/ S\u00c3O PAULO no dia: Data: 19\/09\/2016, Hor\u00e1rio: 10:00h., portando DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ORIGINAL E COM FOTO, CARTEIRA DE TRABALHO - CTPS(todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal (exames laboratoriais, de imagem, relat\u00f3rio e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares). Favor chegar com 30 minutos de anteced\u00eancia. - ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2312","paginaFinal":"2312","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"722634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14858179","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  8 2016 08:13:46:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256740141","codPublicacaoOrigem":"573937715","dataDivulgacao":"Sep  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1727","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Baixo os autos sem decis\u00e3o pois cessada a minha designa\u00e7\u00e3o sem tempo h\u00e1bil para apreciar o feito.Renove-se a conclus\u00e3o ao MM.Juiz que me suceder.S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2014.-ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0199\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1939","paginaFinal":"1939","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"433917","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3707646","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  4 2014 11:09:43:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"156816","numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003|156816","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661336618","codPublicacaoOrigem":"1129865150","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto.Esclare\u00e7a o autor se compareceu \u00e0 per\u00edcia designada pelo IMESC(fls. 253 e 255), ou se acaso tal per\u00edcia restou inviabilizada pela falta de documentos cl\u00ednicos que somente na sequ\u00eancia foram juntados ao processo, hip\u00f3tese em que, independentemente de novo despacho neste sentido, novo of\u00edcio dever\u00e1 ser expedido pela Serventia \u00e0quela autarquia estadual no sentido de que, com a brevidade poss\u00edvel, designe nova data para a per\u00edcia, do que dever\u00e3o as partes e eventuais assistentes-t\u00e9cnicos ser cientificados\/intimados. Se porventura houver l\u00e1 comparecido e a per\u00edcia tiver sido implementada, dever\u00e1 ent\u00e3o a Serventia oficiar ao IMESC no sentido de cobrar a remessa do laudo confeccionado, em um dec\u00eandio.Com a devida v\u00eania, em que pese a justificativa exposta(fls. 244), entendemos que a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico deve ser certa e determinada, e n\u00e3o de forma alternativa e condicional. Desse modo, acolho e defiro a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela seguradora-requerida(fls. 244, in fine).Fls. 245: defiro.Anote e atente a Serventia.No mais, manifestem-se as partes, no prazo comum de um dec\u00eandio, sobre a prova documental acrescida(fls. 266\/334 e 336\/443).Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 31 de mar\u00e7o de 2.017. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0084\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2668","paginaFinal":"2668","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861322","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21703594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 07:21:04:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757960364","codPublicacaoOrigem":"1201982831","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da causa, conforme disposto no artigo 85, \u00a72\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, observada sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita (folhas 36). Int. - ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2587","paginaFinal":"2587","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"926901","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:32:01:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705335239","codPublicacaoOrigem":"1165398651","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 451\/456: Defiro o prazo de 15 dias, a fim de que as partes se manifestem acerca do teor do laudo pericial juntado. Intime-se. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/ SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"893935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:35:24:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242250339","codPublicacaoOrigem":"551378076","dataDivulgacao":"Jul  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1682","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A-Especifiquem provas, em dez (10) dias, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade.-ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0132\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1452","paginaFinal":"1452","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"417052","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3362197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  3 2014 09:00:46:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"171674","numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003|171674","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"220252582","codPublicacaoOrigem":"521933820","dataDivulgacao":"Apr  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1623","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A -Fls.42\/166: \u00e0 r\u00e9plica.-ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1866","paginaFinal":"1866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"395235","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2900106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr  1 2014 02:02:47:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"42\/166","numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003|42\/166|156816|171674","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468324266","codPublicacaoOrigem":"850768675","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Obriga\u00e7\u00f5es - Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho - Ita\u00fa Seguros S\/A - COMARCA DE S\u00c3O PAULOProc. n\u00ba 0021995-12.2013.8.26.0003 - 02 volumes 5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara Vistos. Pedimos sinceras escusas \u00e0s partes pela demora na prola\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, o que decorreu do excessivo volume de servi\u00e7o a n\u00f3s afeto, lembrando que encontramos, ao assumirmos a Vara, um grande acervo de processos conclusos no \u00faltimo trimestre do ano de 2.014.De in\u00edcio, determino \u00e0 escriv\u00e3-coordenadora que apenas alerte o servidor subscritor da certid\u00e3o de remessa estampada a fls. 233, experiente o suficiente para n\u00e3o cometer equ\u00edvocos desta envergadura, que seja na hip\u00f3tese de agravo retido, seja na de agravo de instrumento, n\u00e3o se remete os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Obviamente, o servidor confundiu o agravo interposto(fls. 216), arrazoado(fls. 217\/219) e contrarrazoado(fls. 224\/232), com a interposi\u00e7\u00e3o de apela\u00e7\u00e3o, falha que recomenda maior aten\u00e7\u00e3o por parte do citado escrevente. Em sede de ju\u00edzo de retrata\u00e7\u00e3o\/sustenta\u00e7\u00e3o(efeito regressivo, \u00ednsito ao agravo, mesmo na forma retida fls. 216), mantenho, por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos, a decis\u00e3o ora hostilizada(fls. 205\/206), uma vez que as raz\u00f5es do inconformismo manifestado, vertidas \u00e0s fls. 217\/219(pela Ita\u00fa Seguros S\/A. na qualidade de requerida fls. 42 -, e n\u00e3o na de denunciada \u00e0 lide fls. 216), embora respeit\u00e1veis, n\u00e3o nos convenceram de seu desacerto.No mais, defiro e aprovo os quesitos ofertados pelas partes(fls. 211 e 214), dada a pertin\u00eancia de ambos os question\u00e1rios. Defiro e acolho, ainda, a indica\u00e7\u00e3o de assistente-t\u00e9cnico vertida pela requerida Ita\u00fa Seguros S\/A.(fls. 213), que, entretanto, dever\u00e1 escolher, com exatid\u00e3o, declinando isto nos autos no prazo de um quinqu\u00eddio, qual dos profissionais elencados desempenhar\u00e1, no processo, tal fun\u00e7\u00e3o, pois n\u00e3o se concebe a indica\u00e7\u00e3o de 05(cinco) assistentes-t\u00e9cnicos(verdadeira junta m\u00e9dica!) para o acompanhamento de uma mesma per\u00edcia.Ap\u00f3s, oficie-se ao IMESC, conforme j\u00e1 determinado(fls. 206), expedindo-se, mais e sem preju\u00edzo do antes determinado -, os of\u00edcios mencionados a fls. 197(itens \"2\", \"3\", \"4\", \"5\" e \"6\"), nos moldes postulados, encarecendo a todos os destinat\u00e1rios a costumeira presteza no atendimento.Para que fique bem claro \u00e0 Serventia e para que n\u00e3o se desperdice mais tempo, como ocorreu \u00e0s fls. 233 e 234: todos os of\u00edcios(seis ao todo!) dever\u00e3o ser expedidos imediata e concomitantemente.Com a resposta do IMESC(com a designa\u00e7\u00e3o de data para a per\u00edcia), intimar-se-\u00e3o as partes para ci\u00eancia. Com as respostas aos demais of\u00edcios(fls. 197) nos autos, abrir-se-\u00e1 vista \u00e0s partes para ci\u00eancia pelo prazo comum de um quinqu\u00eddio. Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 14 de abril de 2.016. - ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2292","paginaFinal":"2292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"666804","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12624602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 25 2016 11:23:28:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"205\/206","numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003|0021995-12.2013.8.26.0003|205\/206","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261514307","codPublicacaoOrigem":"581578712","dataDivulgacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1742","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.A peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta e as partes est\u00e3o devidamente representadas nos autos.N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcios a sanar ou nulidades a reconhecer.Presentes, em princ\u00edpio, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos processuais.Rejeito a prejudicial de m\u00e9rito arguida.Nos termos da S\u00famula 278 do E.STJ, o prazo prescricional, em a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria, passa a fluir a partir da ci\u00eancia inequ\u00edvoca da invalidez.No caso em tela, o autor restou inequivocamente ciente de sua invalidez apenas em 28.12.2012, conforme laudo m\u00e9dico de fls.148.A presente demanda foi proposta em 26.08.2013, dentro, portanto, do prazo prescricional.Inaplic\u00e1vel o disposto no artigo 329 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque o processo n\u00e3o se amolda a qualquer das hip\u00f3teses previstas nos artigos 267 e 269, II a V, da lei processual.Incab\u00edvel, ademais, o julgamento antecipado da lide (artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil), porque necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Feitas essas considera\u00e7\u00f5es, declaro o processo saneado.Fixo como pontos controvertidos: (i) a causa da invalidez de que sofre o autor, se acidente pessoal ou doen\u00e7a; e (ii) o grau de invalidez, se parcial ou total.Para elucida-los, defiro a expedi\u00e7\u00e3o dos of\u00edcios requeridos a fl.197. Providencie a serventia.Defiro, ainda, a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial m\u00e9dica, requerida pelas partes (fls.196 e 199).Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 5 (cinco) dias.Com as respostas aos of\u00edcios e decorrido o prazo acima, tendo em vista que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao IMESC, solicitando designa\u00e7\u00e3o de data e hora para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.Caber\u00e1 ao autor levar, na referida data, todos os exames, fichas cl\u00ednicas, prontu\u00e1rios e relat\u00f3rios sobre a evolu\u00e7\u00e3o do seu tratamento e estado de sa\u00fade.Sem preju\u00edzo, faculto \u00e0s partes a juntada de novos documentos, nos termos do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.-ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSE MARY LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"439494","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3827688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 10:17:54:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":"28.12.2012","numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003|28.12.2012|156816","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294320428","codPublicacaoOrigem":"626448646","dataDivulgacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0021995-12.2013.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1827","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0021995-12.2013.8.26.0003- Procedimento Ordin\u00e1rio-Obriga\u00e7\u00f5es-Cristiano Jos\u00e9 de Carvalho-Ita\u00fa Seguros S\/A-I-Fls. 210\/215: aguarde-se oportuna aprecia\u00e7\u00e3o. II-Fls. 216\/219: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do agravo retido. III-\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, tornem para ju\u00edzo de manuten\u00e7\u00e3o ou reforma da decis\u00e3o recorrida (fls. 205\/206).-ADV: ELIZABETE LEITE SCHEIBMAYR (OAB 156816\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0024\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1833","paginaFinal":"1833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472457","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4690940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 13 2015 12:08:09:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0021995-12.2013.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}