{"numero":"0021528-94.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"0021528-94.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/07\/2017 \u00e0s 14:26 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Feiti\u00e7o da Vila - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Carlos Jos\u00e9 Gavira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 700,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aguinaldo Elias Ferreira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Paula Regina dos Santos Guerra"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    Certid\u00e3o - Honor\u00e1rios - Conv\u00eanio Defensoria-OAB - Plant\u00e3o - Juizados","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de homologa\u00e7\u00e3o:HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n\u00ba 9.099\/95), JULGANDO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, do NCPC. Homologo ainda a ren\u00fancia ao prazo recursal. Decorridos 30 (trinta) dias do prazo final para o cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, ser\u00e1 presumido cumprido o ajuste, implicando extin\u00e7\u00e3o de eventual execu\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos. Caso o acordo n\u00e3o seja cumprido, o credor poder\u00e1 requerer a execu\u00e7\u00e3o do julgado junto a este Juizado, bem como a inclus\u00e3o do nome do devedor no Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito (\"SPC\"). Com o tr\u00e2nsito em julgado inicia-se o prazo para o artigo 523 e \u00a7\u00a7 do NCPC. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados nos termos do artigo 1.003, \u00a71\u00ba, do NCPC.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR702508347TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paula Regina dos Santos Guerra Dilig\u00eancia : 28\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Ajuizamento Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancia - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":13,"total_andamentos":13}],"publicacoes":[]}