{"numero":"0023265-87.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"0023265-87.2017.8.26.0114    Extinto","classe":"Reclama\u00e7\u00e3o Pr\u00e9-processual","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/08\/2017 \u00e0s 10:31 - Direcionada\nCEJUSC (Pr\u00e9-Processual) - Foro de Campinas","juiz":"Venilton Cavalcante Marrera","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reclamante","nome":"Gravex Comercial Importadora e Exportadora Ltda."},{"tipo":"Reclamada","nome":"Janciele Rauschkolb Wermeier"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Senten\u00e7a - CEJUSC - C\u00edvel","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\nCEJUSC  (PR\u00c9-PROCESSUAL)\nRua  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B, 2\u00ba Andar  \n-  Salas  217\/222\nCEP  13088-901 , Campinas  - SP\nSENTEN\u00c7A\nReclama\u00e7\u00e3o  n\u00ba: 0023265-87.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Reclama\u00e7\u00e3o Pr\u00e9-processual  - Pagamento\nReclamante : Gravex Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda.\nReclamado : Janciele Rauschkolb  Wermeier\nH  O  M  O L O  G A \u00c7 \u00c3 O\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo,  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  III,  letra  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  Provimento  953\/05  do  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  acima  identificadas,  \nSERVINDO  A  PRESENTE  COMO  OF\u00cdCIO(S)\/MANDADO(S)  que  se  fizer(em)  \nnecess\u00e1rio(s).  Homologo,  tamb\u00e9m,  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  cujo  tr\u00e2nsito  em  julgado  se  \ndar\u00e1  na  presente  data.  Em  havendo  descumprimento  do  acordo,  o  t\u00edtulo  executivo  judicial  ser\u00e1  \ndistribu\u00eddo  segundo  as  regras  ordin\u00e1rias  de  compet\u00eancia.  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita.  \nCampinas , 01  de  setembro  de 2017 .\nJuiz  de Direito:  Dr.  Venilton  Cavalcante  Marrera\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023265-87.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D91A14. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VENILTON CAVALCANTE MARRERA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 9"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Concilia\u00e7\u00e3o - Pr\u00e9-Processual - C\u00edvel","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Pr\u00e9-Processual - Acordo - GRAVEX","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Convite - (Exclusivo CEJUSC)","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 Hora 14:27 Local: Sala 1 - 218 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":9,"total_andamentos":9}],"publicacoes":[]}