{"numero":"0023179-28.2008.8.26.0019","processos":[{"processo":"0023179-28.2008.8.26.0019   (019.01.2008.023179)  Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral - AUTOS ARQUIVADOS CX 2024\/2017","distribuicao":"29\/12\/2008 \u00e0s 15:36 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"El\u00f3i Estev\u00e3o Troly","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maura Parreira Gomes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabiano de Camargo Neves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cassio Roberto Salvador"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado e Taxa Judici\u00e1ria","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0770\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 97\/100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0770\/2017 Teor do ato: N\u00famero de Ordem: 2364\/2008VISTOS. 1) HOMOLOGO, por senten\u00e7a, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes e, diante da comunica\u00e7\u00e3o de seu integral cumprimento, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e observadas as formalidades legais, inclusive no tocante \u00e0s custas finais, arquivem-se os autos.P. I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Cassio Roberto Salvador (OAB 251131\/SP), Fabiano de Camargo Neves (OAB 258120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    N\u00famero de Ordem: 2364\/2008VISTOS. 1) HOMOLOGO, por senten\u00e7a, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes e, diante da comunica\u00e7\u00e3o de seu integral cumprimento, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e observadas as formalidades legais, inclusive no tocante \u00e0s custas finais, arquivem-se os autos.P. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana  -  4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nProcesso  n\u00ba: 0023179-28.2008.8.26.0019\nProcesso n\u00ba: 0023179-28.2008.8.26.0019  - p.  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0023179-28.2008.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum \nRequerente : Maura Parreira  Gomes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  El\u00f3i  \nEstev\u00e3o  Troly . \nN\u00famero  de  Ordem:  2364\/2008\nVISTOS.  \n1)  HOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  de  \ndireito,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes  e,  diante  da  comunica\u00e7\u00e3o  de  seu  integral  \ncumprimento,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2) Diante  da  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado  e  observadas  as  formalidades  legais,  inclusive  no  tocante  \u00e0s  custas  finais,  \narquivem-se  os  autos.\nP. I.\nAmericana,  30 de agosto  de 2017.\nEl\u00f3i  Estev\u00e3o  Troly\nJuiz  de Direito\nASSINADO  DIGITALMENTE  CONFORME A LEI   11.419\/2006.  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023179-28.2008.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002NTU0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELOI ESTEVAO TROLY, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 1"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO17000495671","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO17000380620","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Tema n\u00ba 285 - Expurgos - Inflacion\u00e1rios - Collor II","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Tema n\u00ba 284 - Expurgos - Inflacion\u00e1rios - Bloqueados - Collor I","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Tema n\u00ba 265 - Expurgos - Inflacion\u00e1rios - N\u00e3o bloqueados - Collor I","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Tema n\u00ba 264 - Expurgos - Inflacion\u00e1rios - Bresser - Ver\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 12\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Decis\u00e3o Judicial   Plano Collor II","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   30\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo pz.01\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 171 - Vistos... 1) Determino a suspens\u00e3o deste processo, que tamb\u00e9m tem por objeto o pedido de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativo ao ?PLANO COLLOR II? (fevereiro de 1991), por for\u00e7a da v. decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal, proferia pelo Ministro Gilmar Mendes, no Agravo de Instrumento n\u00ba 754745 em 01.09.2010. 2) Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA MAIO - BX CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... 1) Determino a suspens\u00e3o deste processo, que tamb\u00e9m tem por objeto o pedido de diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativo ao ?PLANO COLLOR II? (fevereiro de 1991), por for\u00e7a da v. decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal, proferia pelo Ministro Gilmar Mendes, no Agravo de Instrumento n\u00ba 754745 em 01.09.2010. 2) Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... 1) Determino a suspens\u00e3o deste processo, que tamb\u00e9m tem por objeto o pedido de diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria relativo ao PLANO COLLOR II (fevereiro de 1991), por for\u0e7ada v. decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal, proferia pelo Ministro Gilmar Mendes, no Agravo de Instrumento n\u00ba 754745 em 01.09.2010. 2) Intimem-se."}},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa abril 2011 - juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6019545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa abril 2011 - dev. advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 6019545 - Advogado: FABIANO DE CAMARGO NEVES OAB: 251131\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 05\/04\/2011 Data de Recebimento: 07\/04\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 07\/04\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 167 - Manifeste-se a autora, sobre os documentos apresentados pelo r\u00e9u (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA MAR\u00c7O - BX CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se a autora, sobre os documentos apresentados pelo r\u00e9u (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se a autora, sobre os documentos apresentados pelo r\u00e9u (artigo 398 do CPC). Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u0e7a. Int."}},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Aguardando Provoca\u00e7\u00e3o   mesa dez. 2010 juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 157 - Esclarece o banco r\u00e9u que as rela\u00e7\u00f5es de clientes juntadas \u00e0s fls. 148\/149 eram expedidas semestralmente, informando que se o nome da requerente n\u00e3o constou da lista datada de 20\/06\/1991, \u00e9 porque no primeiro semestre do ano de 1991 j\u00e1 n\u00e3o mais era poupadora naquela Institui\u00e7\u00e3o Financeira. C Contudo, do documento de fls. 149 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concluir tal afirma\u00e7\u00e3o, sendo mais plaus\u00edvel crer que relaciona apenas os poupadores ativos no momento de sua expedi\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o nos seis meses anteriores. Assim, a fim de comprovar as alega\u00e7\u00f5es de que a autora n\u00e3o mais era poupadora no per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, apresente o extrato banc\u00e1rio que indica o dia em que a totalidade do valor aplicado foi sacada. Prazo: 30 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Esclarece o banco r\u00e9u que as rela\u00e7\u00f5es de clientes juntadas \u00e0s fls. 148\/149 eram expedidas semestralmente, informando que se o nome da requerente n\u00e3o constou da lista datada de 20\/06\/1991, \u00e9 porque no primeiro semestre do ano de 1991 j\u00e1 n\u00e3o mais era poupadora naquela Institui\u00e7\u00e3o Financeira. C Contudo, do documento de fls. 149 n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel concluir tal afirma\u00e7\u00e3o, sendo mais plaus\u00edvel crer que relaciona apenas os poupadores ativos no momento de sua expedi\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o nos seis meses anteriores. Assim, a fim de comprovar as alega\u00e7\u00f5es de que a autora n\u00e3o mais era poupadora no per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, apresente o extrato banc\u00e1rio que indica o dia em que a totalidade do valor aplicado foi sacada. Prazo: 30 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Esclarece o banco r\u00e9u que as rela\u00e7\u0f5es de clientes juntadas \u00e0s fls. 148\/149 eram expedidas semestralmente, informando que se o nome da requerente n\u00e3o constou da lista datada de 20\/06\/1991, \u00e9porque no primeiro semestre do ano de 1991 j\u00e1n\u00e3o mais era poupadora naquela Institui\u00e7\u00e3o Financeira. C Contudo, do documento de fls. 149 n\u00e3o \u00e9poss\u00edvel concluir tal afirma\u00e7\u00e3o, sendo mais plaus\u00edvel crer que relaciona apenas os poupadores ativos no momento de sua expedi\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o nos seis meses anteriores. Assim, a fim de comprovar as alega\u00e7\u0f5es de que a autora n\u00e3o mais era poupadora no per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, apresente o extrato banc\u00e1rio que indica o dia em que a totalidade do valor aplicado foi sacada. Prazo: 30 dias. Int."}},{"data":"30\/04\/2010","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a (VIDE OBS) CARGA NO LIVRO (DIA 22 OU 29 DE ABRIL)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4408226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa em:02\/03\/2010 - dev.advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4408226 - Advogado: CASSIO ROBERTO SALVADOR OAB: 251131\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 24\/02\/2010 Data de Recebimento: 01\/03\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 01\/03\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 144 - Aguarde-se, nos termos do v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls.139\/143. Com a vinda dos extratos no prazo estipulado, manifeste-se a autora, em 05(cinco) dias, em termos de prosseguimento. Int. (Ao autor: manifestar-se sobre os documentos de fls. 145\/149)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 03\/02- BX CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se, nos termos do v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls.139\/143. Com a vinda dos extratos no prazo estipulado, manifeste-se a autora, em 05(cinco) dias, em termos de prosseguimento. Int. (Ao autor: manifestar-se sobre os documentos de fls. 145\/149)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se, nos termos do v. ac\u00f3rd\u00e3o de fls.139\/143. Com a vinda dos extratos no prazo estipulado, manifeste-se a autora, em 05(cinco) dias, em termos de prosseguimento. Int. (Ao autor: manifestar-se sobre os documentos de fls. 145\/149)"}},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 27\/01 - URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 102 - Conclus 1-Fls. 85\/87: Verifica-se, pela documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo r\u00e9u, que, de fato, a conta poupan\u00e7a indicada pela autora foi aberta em per\u00edodo posterior \u00e0 Edi\u00e7\u00e3o do Plano Collor I, ou seja, 04\/05\/1990, j\u00e1 que antes deste per\u00edodo n\u00e3o houve qualquer movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, estando a data anterior ao per\u00edodo ?zerada?, inclusive. No entanto, n\u00e3o merece prosperar a alega\u00e7\u00e3o de que a requerente n\u00e3o faz jus aos expurgos inflacion\u00e1rios do per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, pois fundada no documento de fls. 87, que arrola os clientes correntistas do banco r\u00e9u em 20\/06\/1991, ou seja, data posterior \u00e0 edi\u00e7\u00e3o do referido Plano Econ\u00f4mico. Assim, concedo derradeira oportunidade ao requerido para apresentar os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo do Plano Collor II, ou rela\u00e7\u00e3o geral de clientes, confeccionada na data do in\u00edcio da vig\u00eancia do Plano, para se verificar se a requerente Maura era ou n\u00e3o correntista no per\u00edodo. Observo, por fim, que a apresenta\u00e7\u00e3o de lista de clientes de outras ag\u00eancias, com o fito de ocultar o nome da requerente, pode caracterizar m\u00e1-fe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 06\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Conclus 1-Fls. 85\/87: Verifica-se, pela documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo r\u00e9u, que, de fato, a conta poupan\u00e7a indicada pela autora foi aberta em per\u00edodo posterior \u00e0 Edi\u00e7\u00e3o do Plano Collor I, ou seja, 04\/05\/1990, j\u00e1 que antes deste per\u00edodo n\u00e3o houve qualquer movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, estando a data anterior ao per\u00edodo ?zerada?, inclusive. No entanto, n\u00e3o merece prosperar a alega\u00e7\u00e3o de que a requerente n\u00e3o faz jus aos expurgos inflacion\u00e1rios do per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, pois fundada no documento de fls. 87, que arrola os clientes correntistas do banco r\u00e9u em 20\/06\/1991, ou seja, data posterior \u00e0 edi\u00e7\u00e3o do referido Plano Econ\u00f4mico. Assim, concedo derradeira oportunidade ao requerido para apresentar os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo do Plano Collor II, ou rela\u00e7\u00e3o geral de clientes, confeccionada na data do in\u00edcio da vig\u00eancia do Plano, para se verificar se a requerente Maura era ou n\u00e3o correntista no per\u00edodo. Observo, por fim, que a apresenta\u00e7\u00e3o de lista de clientes de outras ag\u00eancias, com o fito de ocultar o nome da requerente, pode caracterizar m\u00e1-fe. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Conclus 1-Fls. 85\/87: Verifica-se, pela documenta\u00e7\u00e3o acostada pelo r\u00e9u, que, de fato, a conta poupan\u0e7aindicada pela autora foi aberta em per\u00edodo posterior \u00e0Edi\u00e7\u00e3o do Plano Collor I, ou seja, 04\/05\/1990, j\u00e1que antes deste per\u00edodo n\u00e3o houve qualquer movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, estando a data anterior ao per\u00edodo zerada , inclusive. No entanto, n\u00e3o merece prosperar a alega\u00e7\u00e3o de que a requerente n\u00e3o faz jus aos expurgos inflacion\u00e1rios do per\u00edodo correspondente ao Plano Collor II, pois fundada no documento de fls. 87, que arrola os clientes correntistas do banco r\u00e9u em 20\/06\/1991, ou seja, data posterior \u00e0edi\u00e7\u00e3o do referido Plano Econ\u00f4mico. Assim, concedo derradeira oportunidade ao requerido para apresentar os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo do Plano Collor II, ou rela\u00e7\u00e3o geral de clientes, confeccionada na data do in\u0edcio da vig\u00eancia do Plano, para se verificar se a requerente Maura era ou n\u00e3o correntista no per\u00edodo. Observo, por fim, que a apresenta\u00e7\u00e3o de lista de clientes de outras ag\u00eancias, com o fito de ocultar o nome da requerente, pode caracterizar m\ue1fe. Int."}},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a (VIDE OBS) Carga no livro de senten\u00e7as em 04\/01\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2009","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa em:21\/12\/2009 - juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4149219","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa em:14\/12\/2009 - dev.advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4149219 - Advogado: FABIANO DE CAMARGO NEVES OAB: 251131\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 09\/12\/2009 Data de Recebimento: 11\/12\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 11\/12\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 89 - D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos acostados pelo r\u00e9u \u00e0s fls.83 e seguintes (art.398 do CPC). Feito isso, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos acostados pelo r\u00e9u \u00e0s fls.83 e seguintes (art.398 do CPC). Feito isso, tornem conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"D\u00ease ci\u00eancia \u00e0autora dos documentos acostados pelo r\u00e9u \u00e0s fls.83 e seguintes (art.398 do CPC). Feito isso, tornem conclusos para senten\u0e7a. Int."}},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 80 - Invi\u00e1vel, tamb\u00e9m, a ordem de busca e apreens\u00e3o dos documentos, eis que tal provid\u00eancia seria in\u00f3cua, vez que n\u00e3o se conhece o local de arquivo dos extratos, e se foram digitalizados ou n\u00e3o. Por todas as raz\u00f5es acima expostas, e como n\u00e3o se pode deixar ao arb\u00edtrio de uma das partes a op\u00e7\u00e3o pela continuidade do processo, considerando que a juntada dos extratos \u00e9 indispens\u00e1vel \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do feito, determino ao requerido que, no prazo de 30 (trinta) dias, apresente os extratos de todos os per\u00edodos mencionados na inicial, ou, do contr\u00e1rio, demonstre que a conta estava encerrada ou que n\u00e3o existia saldo. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o, incidir\u00e1 multa di\u00e1ria de R$ 100,00 (cem reais), a partir do 31\u00ba dia a contar da intima\u00e7\u00e3o, limitado a 60 (sessenta) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias mesa 04\/11- juntadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Invi\u00e1vel, tamb\u00e9m, a ordem de busca e apreens\u00e3o dos documentos, eis que tal provid\u00eancia seria in\u00f3cua, vez que n\u00e3o se conhece o local de arquivo dos extratos, e se foram digitalizados ou n\u00e3o. Por todas as raz\u00f5es acima expostas, e como n\u00e3o se pode deixar ao arb\u00edtrio de uma das partes a op\u00e7\u00e3o pela continuidade do processo, considerando que a juntada dos extratos \u00e9 indispens\u00e1vel \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do feito, determino ao requerido que, no prazo de 30 (trinta) dias, apresente os extratos de todos os per\u00edodos mencionados na inicial, ou, do contr\u00e1rio, demonstre que a conta estava encerrada ou que n\u00e3o existia saldo. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o, incidir\u00e1 multa di\u00e1ria de R$ 100,00 (cem reais), a partir do 31\u00ba dia a contar da intima\u00e7\u00e3o, limitado a 60 (sessenta) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Invi\u00e1vel, tamb\u00e9m, a ordem de busca e apreens\u00e3o dos documentos, eis que tal provid\u00eancia seria in\u0f3cua, vez que n\u00e3o se conhece o local de arquivo dos extratos, e se foram digitalizados ou n\u00e3o. Por todas as raz\u0f5es acima expostas, e como n\u00e3o se pode deixar ao arb\u00edtrio de uma das partes a op\u00e7\u00e3o pela continuidade do processo, considerando que a juntada dos extratos \u00e9indispens\u00e1vel \u00e0instru\u00e7\u00e3o do feito, determino ao requerido que, no prazo de 30 (trinta) dias, apresente os extratos de todos os per\u00edodos mencionados na inicial, ou, do contr\u00e1rio, demonstre que a conta estava encerrada ou que n\u00e3o existia saldo. N\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o, incidir\u00e1multa di\u00e1ria de R$ 100,00 (cem reais), a partir do 31\u00badia a contar da intima\u00e7\u00e3o, limitado a 60 (sessenta) dias. Int."}},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3899097","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa em:14\/10\/2009 - dev.advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3899097 - Advogado: FABIANO DE CAMARGO NEVES OAB: 251131\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 07\/10\/2009 Data de Recebimento: 13\/10\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 13\/10\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 75 - V. Traga o autor aos autos indicio da exist\u00eancia das contas no per\u00edodo pleiteado. Sem preju\u00edzo, manifeste-se, em cinco (5) dias, sobre a aus\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de extratos pelo r\u00e9u. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 23\/09- BX CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. Traga o autor aos autos indicio da exist\u00eancia das contas no per\u00edodo pleiteado. Sem preju\u00edzo, manifeste-se, em cinco (5) dias, sobre a aus\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de extratos pelo r\u00e9u. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Traga o autor aos autos indicio da exist\u00eancia das contas no per\u00edodo pleiteado. Sem preju\u00edzo, manifeste-se, em cinco (5) dias, sobre a aus\u00eancia de apresenta\u00e7\u00e3o de extratos pelo r\u00e9u. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int."}},{"data":"25\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 25\/08- PROC. QUE SAIRAM DO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 14\/08-PROC. QUE SAIRAM DO PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 3550616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   mesa em:23\/07\/2009 - dev.advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 3550616 - Advogado: CASSIO ROBERTO SALVADOR OAB: 251131\/SP Local Origem: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 14\/07\/2009 Data de Recebimento: 22\/07\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 22\/07\/2009 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA EM:15\/07\/2009 - PROCESSO QUE SAIU DO PRAZO 13\/07\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 73 - V. Com base no artigo 355 do C\u00f3digo de Processo Civil incumbe ao requerido a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos de interesse da outra parte em seu poder, n\u00e3o obrigando a norma processual mencionada o pagamento de qualquer tarifa banc\u00e1ria para tanto. Assim, concedo ao r\u00e9u o prazo de 30 dias para a juntada do(s) extrato(s) da(s) conta(s) poupan\u00e7a mencionada(s) \u00e0s fls. 3, no(s) per\u00edodo(s) cuja corre\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo pleiteada pelo(a)(s) autor(a)(es), conforme requerimento lan\u00e7ado \u00e0s fls. 16 (Conta(s) poupan\u00e7a 0277-24968-6, per\u00edodo(s): janeiro e fevereiro \/ 1989, mar\u00e7o, abril e maio \/ 1990 e fevereiro e mar\u00e7o \/ 1991). Com a juntada determinada, d\u00ea-se ci\u00eancia a(o)(s) autor(a)(es). Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 27\/05- BX CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. Com base no artigo 355 do C\u00f3digo de Processo Civil incumbe ao requerido a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos de interesse da outra parte em seu poder, n\u00e3o obrigando a norma processual mencionada o pagamento de qualquer tarifa banc\u00e1ria para tanto. Assim, concedo ao r\u00e9u o prazo de 30 dias para a juntada do(s) extrato(s) da(s) conta(s) poupan\u00e7a mencionada(s) \u00e0s fls. 3, no(s) per\u00edodo(s) cuja corre\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo pleiteada pelo(a)(s) autor(a)(es), conforme requerimento lan\u00e7ado \u00e0s fls. 16 (Conta(s) poupan\u00e7a 0277-24968-6, per\u00edodo(s): janeiro e fevereiro \/ 1989, mar\u00e7o, abril e maio \/ 1990 e fevereiro e mar\u00e7o \/ 1991). Com a juntada determinada, d\u00ea-se ci\u00eancia a(o)(s) autor(a)(es). Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Com base no artigo 355 do C\u0f3digo de Processo Civil incumbe ao requerido a apresenta\u00e7\u00e3o de documentos de interesse da outra parte em seu poder, n\u00e3o obrigando a norma processual mencionada o pagamento de qualquer tarifa banc\u00e1ria para tanto. Assim, concedo ao r\u00e9u o prazo de 30 dias para a juntada do(s) extrato(s) da(s) conta(s) poupan\u0e7amencionada(s) \u00e0s fls. 3, no(s) per\u00edodo(s) cuja corre\u00e7\u00e3o est\u00e1sendo pleiteada pelo(a)(s) autor(a)(es), conforme requerimento lan\ue7ado \u00e0s fls. 16 (Conta(s) poupan\u0e7a0277-24968-6, per\u00edodo(s): janeiro e fevereiro \/ 1989, mar\u00e7o, abril e maio \/ 1990 e fevereiro e mar\u00e7o \/ 1991). Com a juntada determinada, d\u00ease ci\u00eancia a(o)(s) autor(a)(es). Int."}},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA EM:22\/04\/2009 - JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias mesa em:17\/04\/2009 - dev.advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos carga advogado em:13\/04\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 02\/04- JUNTADAS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2009","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. em 12.03.2009 - dilig\u00eancia positiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MESA 12\/03- JUNTADAS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 29 - 1-Concedo o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se. 2-Cite-se. Conste da carta de cita\u00e7\u00e3o que o prazo para resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias e que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o como verdadeiros os fatos articulados pela autora, nos termos dos artigos 285 e 319, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se o requerido para que apresente os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, no prazo de contesta\u00e7\u00e3o. Consigno que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 regra de julgamento e como tal ser\u00e1 analisada oportunamente. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    1-Concedo o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se. 2-Cite-se. Conste da carta de cita\u00e7\u00e3o que o prazo para resposta \u00e9 de 15 (quinze) dias e que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o como verdadeiros os fatos articulados pela autora, nos termos dos artigos 285 e 319, do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se o requerido para que apresente os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, no prazo de contesta\u00e7\u00e3o. Consigno que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 regra de julgamento e como tal ser\u00e1 analisada oportunamente. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1-Concedo o benef\u0edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor. Anote-se. 2-Cite-se. Conste da carta de cita\u00e7\u00e3o que o prazo para resposta \u00e9de 15 (quinze) dias e que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o como verdadeiros os fatos articulados pela autora, nos termos dos artigos 285 e 319, do C\u0f3digo de Processo Civil. Intime-se o requerido para que apresente os extratos referentes aos per\u00edodos mencionados na inicial, no prazo de contesta\u00e7\u00e3o. Consigno que a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9regra de julgamento e como tal ser\u00e1analisada oportunamente. Int."}},{"data":"15\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho - VIDE OBS DE ANDTO CLS URG","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2873501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2873501 - Local Origem: 791-Distribuidor(F\u00f3rum de Americana) Local Destino: 795-4\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 05\/01\/2009 Data de Recebimento: 06\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":111,"total_andamentos":111}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747955398","codPublicacaoOrigem":"1195682519","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0023179-28.2008.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023179-28.2008.8.26.0019 (019.01.2008.023179) - Procedimento Comum - Maura Parreira Gomes - Banco Ita\u00fa S\/A - N\u00famero de Ordem: 2364\/2008VISTOS. 1) HOMOLOGO, por senten\u00e7a, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, para que produza seus regulares efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes e, diante da comunica\u00e7\u00e3o de seu integral cumprimento, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e observadas as formalidades legais, inclusive no tocante \u00e0s custas finais, arquivem-se os autos.P. I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), FABIANO DE CAMARGO NEVES (OAB 258120\/SP), CASSIO ROBERTO SALVADOR (OAB 251131\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0770\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EL\u00d3I ESTEV\u00c3O TROLY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GERALDA ANGELA DELTREGGIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"100","paginaFinal":"100","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:01:24:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023179-28.2008.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2008.023179","numeroUnificado":"0023179-28.2008.8.26.0019|019.01.2008.023179|2364\/2008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}