{"numero":"0023060-67.2008.8.26.0019","processos":[{"processo":"0023060-67.2008.8.26.0019   (019.01.2008.023060)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"17\/10\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - MESA URGENTE 17\/10","distribuicao":"23\/12\/2008 \u00e0s 15:10 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"M\u00e1rcio Roberto Alexandre","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.798,84","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ol\u00edvia Giratto"},{"tipo":"Reqte","nome":"Assumpta Giratto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luis Marciano da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Cristiane Tombolato Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Proc. 2575\/08.Vistos.Fls. 363\/364: Diante do comprovante de dep\u00f3sito juntado aos autos pela requerente, dando conta de que o executado cumpriu com o acordo mencionado \u00e0s fls. 354\/355, expe\u00e7a-se MLJ em favor da autora.No mais, com a vinda do comprovante de resgate, cumpra-se o quanto determinado \u00e0s fls. 358, item 6, parte final.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023060-67.2008.8.26.0019  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16\/10\/2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre , \nMM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  ___,   \u00c9ber  Gon\u00e7alves  Dos  \nSantos , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0023060-67.2008.8.26.0019    \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Ol\u00edvia Giratto  e outro\nRequerido : Ita\u00fa  Unibanco  S\/A\nJuiz  de  Direito:  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nProc.  2575\/08.\nVistos.\nFls.  363\/364:  Diante  do  comprovante  de  dep\u00f3sito  juntado  aos  autos  pela  \nrequerente,  dando  conta  de  que  o  executado  cumpriu  com  o  acordo  mencionado  \u00e0s  fls.  354\/355,  \nexpe\u00e7a-se  MLJ  em  favor  da  autora.\nNo  mais,  com  a  vinda  do  comprovante  de  resgate,  cumpra-se  o  quanto  \ndeterminado  \u00e0s  fls.  358,  item  6,  parte  final.\nInt.   \nAmericana , 16\/10\/2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023060-67.2008.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002Q6KZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 17\/10\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Brasil  Sul,  n.\u00ba  2669 ,   .  -   Parque  Residencial  Nardini\nCEP:   13468-390  -   Americana  -   SP\nTelefone:   19  34061684  -  E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0023060-67.2008.8.26.0019  - p.  2Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023060-67.2008.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002Q6KZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 17\/10\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 2"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls - 16\/10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FAMR17000626028","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1570\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 79\/82","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1570\/2017 Teor do ato: Proc. 2575\/2008 - Vistos.1- D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes do recebimento destes autos em Cart\u00f3rio.2- HOMOLOGO o acordo entabulado \u00e0s 347\/348, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Encontrando-se o processo j\u00e1 sentenciado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em extin\u00e7\u00e3o na forma mencionada.3- Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada em rela\u00e7\u00e3o ao prazo recursal. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta t\u00e3o logo publicada.4- Sem preju\u00edzo, anote-se quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do Banco requerido, conforme item 1 de fls. 351.5- Tendo em vista que at\u00e9 a presente data nenhum comprovante de dep\u00f3sito sobreveio aos autos, digam os autores se o ajuste foi integralmente cumprido, ficando cientes de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.6- Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, em caso de in\u00e9rcia, arquivem-se, comunicando-se a respectiva baixa.P.I.C Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Andre Luis Marciano da Silva (OAB 261557\/SP), Vanessa Cristiane Tombolato Gon\u00e7alves (OAB 275810\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Proc. 2575\/2008 - Vistos.1- D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes do recebimento destes autos em Cart\u00f3rio.2- HOMOLOGO o acordo entabulado \u00e0s 347\/348, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Encontrando-se o processo j\u00e1 sentenciado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em extin\u00e7\u00e3o na forma mencionada.3- Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada em rela\u00e7\u00e3o ao prazo recursal. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta t\u00e3o logo publicada.4- Sem preju\u00edzo, anote-se quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do Banco requerido, conforme item 1 de fls. 351.5- Tendo em vista que at\u00e9 a presente data nenhum comprovante de dep\u00f3sito sobreveio aos autos, digam os autores se o ajuste foi integralmente cumprido, ficando cientes de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.6- Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, em caso de in\u00e9rcia, arquivem-se, comunicando-se a respectiva baixa.P.I.C","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Americana\nFORO  DE AMERICANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Brasil   Sul,   n.\u00ba   2669 ,   .   -   Parque   Residencial   Nardini\nCEP:   13468-390   -   Americana   -   SP\nTelefone:   19   34061684   -   E-mail:   americana3cv@tjsp.jus.br      \n0023060-67.2008.8.26.0019 - lauda  1\nRECEBIMENTO\nAos  04\/09\/2017,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Maria  Ap.  Moreira,  Escrevente,  subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Dr.  M\u00e1rcio  Roberto  \nAlexandre ,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Americana.  Eu,  Maria  \nAparecida  Moreira,  Escrevente,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n0023060-67.2008.8.26.0019 \nClasse - Assunto\nProcedimento Comum \nRequerente : Ol\u00edvia Giratto  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00e1rcio  Roberto  Alexandre\nProc.  n\u00ba   2575\/2008\nVistos. 1-  D\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  do  recebimento  destes  autos  em  Cart\u00f3rio.\n2-  HOMOLOGO  o  acordo  entabulado  \u00e0s  347\/348,  para  que  produza  os  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos.  \nEncontrando-se  o  processo  j\u00e1  sentenciado,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  extin\u00e7\u00e3o  na  \nforma  mencionada.\n3- Homologo  ainda,  a  desist\u00eancia  manifestada  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  prazo  recursal.  \nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  t\u00e3o  logo  publicada.\n4-  Sem  preju\u00edzo,  anote-se  quanto  \u00e0  denomina\u00e7\u00e3o  do  Banco  requerido,  conforme  \nitem  1  de  fls.  351.\n5- Tendo  em  vista  que  at\u00e9  a  presente  data  nenhum  comprovante  de  dep\u00f3sito  \nsobreveio  aos  autos,  digam  os  autores  se  o  ajuste  foi  integralmente  cumprido,  ficando  cientes  de  \nque  seu  sil\u00eancio  ser\u00e1  entendido  como  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\n6-  Aguarde-se  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  pelo  prazo  de  30  (trinta)  dias.  Ap\u00f3s,  em  caso  \nde  in\u00e9rcia,  arquivem-se,  comunicando-se  a  respectiva  baixa.\nP.I.C\nAmericana , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0023060-67.2008.8.26.0019 e c\u00f3digo 0J0000002O3SW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 09:31 . fls. 1"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II em 08\/09\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4882389","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (20.07)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4882389 - Advogado: ANDRE LUIS MARCIANO OAB: 275810\/SP Local Origem: 794-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 24\/06\/2010 Data de Recebimento: 05\/07\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 05\/07\/2010 Vol.: Todos Folhas: 307","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (20.07)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 304 - Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.267\/303, em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.267\/303, em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls.267\/303, em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u0f5es. Int."}},{"data":"21\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (18.06)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 257\/262 - Senten\u00e7a n\u00ba 765\/2010 registrada em 18\/05\/2010 no livro n\u00ba 360 \u00e0s Fls. 49\/54: Diante do exposto: A) JULGO EXTINTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO o pedido formulado pelas autoras no tocante \u00e0s diferen\u00e7as decorrentes do Plano ?Collor II?, fazendo-o com fulcro no artigo 267, inciso Vi do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00e0 m\u00edngua de declina\u00e7\u00e3o da causa de pedir; B) JULGO PROCEDENTES os demais pedidos formulados pelas autoras, fazendo-o para CONDENAR o r\u00e9u a lhes pagar as quantias que seguem: a) PLANO VER\u00c3O: o valor do principal, que no caso presente \u00e9 de NCz$ 71,37, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, de fevereiro de 1989 at\u00e9 a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o b) PLANO COLLOR I: o valor do principal, que no caso presente \u00e9 de Cr$ 2.911,00, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, de maio de 1990 at\u00e9 a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Decaindo as autoras em parte \u00ednfima do pedido inicial, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais que eventualmente tenham sido por elas despendidas, corrigidas monetariamente desde os respectivos desembolsos, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu caus\u00eddico, que ora fixo, equitativamente, em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Tratando-se de senten\u00e7a a princ\u00edpio il\u00edquida, fixo como base de c\u00e1lculo do preparo no caso de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, o valor inicialmente atribu\u00eddo \u00e0 causa. P. R. I. C. (fls.264: Preparo de Recurso, Guia Gare, em R$ 82,10; Porte de Remessa e Retorno, Guia Fundo de Despesas do TJ, em R$ 25,00 por volume = R$ 50,00)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 765\/2010 Livro: 360 Folha(s): de 49 at\u00e9 54 Data Registro: 18\/05\/2010 10:31:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Aguardando Registro de Senten\u00e7a   Aguardando Registro de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Concedo \u00e0s autoras a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o do feito, eis que comprovada documentalmente suas idades. Anote-se. No mais, segue senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Concedo \u00e0s autoras a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o do feito, eis que comprovada documentalmente suas idades. Anote-se. No mais, segue senten\u0e7a."}},{"data":"14\/05\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 765\/2010 registrada em 18\/05\/2010 no livro n\u00ba 360 \u00e0s Fls. 49\/54: Diante do exposto: A) JULGO EXTINTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO o pedido formulado pelas autoras no tocante \u00e0s diferen\u00e7as decorrentes do Plano ?Collor II?, fazendo-o com fulcro no artigo 267, inciso Vi do C\u00f3digo de Processo Civil, \u00e0 m\u00edngua de declina\u00e7\u00e3o da causa de pedir; B) JULGO PROCEDENTES os demais pedidos formulados pelas autoras, fazendo-o para CONDENAR o r\u00e9u a lhes pagar as quantias que seguem: a) PLANO VER\u00c3O: o valor do principal, que no caso presente \u00e9 de NCz$ 71,37, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, de fevereiro de 1989 at\u00e9 a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o b) PLANO COLLOR I: o valor do principal, que no caso presente \u00e9 de Cr$ 2.911,00, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, de maio de 1990 at\u00e9 a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0 base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Decaindo as autoras em parte \u00ednfima do pedido inicial, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais que eventualmente tenham sido por elas despendidas, corrigidas monetariamente desde os respectivos desembolsos, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seu caus\u00eddico, que ora fixo, equitativamente, em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Tratando-se de senten\u00e7a a princ\u00edpio il\u00edquida, fixo como base de c\u00e1lculo do preparo no caso de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, o valor inicialmente atribu\u00eddo \u00e0 causa. P. R. I. C. (fls.264: Preparo de Recurso, Guia Gare, em R$ 82,10; Porte de Remessa e Retorno, Guia Fundo de Despesas do TJ, em R$ 25,00 por volume = R$ 50,00)","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"VISTOS. OLIVIA GIRATTO e ASSUMPTA GIRATTO ajuizaram a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7a em face do BANCO ITA\u00daS\/A alegando, em s\u00edntese, que mantinham junto a uma das ag\u00eancias do requerido, aplica\u00e7\u00e3o em caderneta de poupan\u0e7asob n\u00ba00139, e que em raz\u00e3o dos planos econ\u00f4micos denominados de Ver\u00e3o (ano de 1989), \u093collor I (ano de 1990) e \u093collor II (ano de 1991), a mesma n\u00e3o foi devidamente remunerada em raz\u00e3o de procedimento indevido do requerido, em preju\u00edzo do poupador, diante do que pugnaram por sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento da quantia de R$ 1.798,84. Regularmente citado, o requerido apresentou defesa sob forma de contesta\u00e7\u00e3o arg\u00fcindo, preliminarmente, sua ilegitimidade passiva \u93adcausam ; no m\u00e9rito, defendeu a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o, bem como que agiu em obedi\u00eancia ao sistema legal vigente, no cumprimento de suas atribui\u00e7\u0f5es, n\u00e3o havendo que se falar em viola\u00e7\u00e3o de direito adquirido; defendeu a preponder\u00e2ncia das leis de ordem p\u0fablica, tais quais as que instituem planos econ\u00f4micos; recha\u00e7ou a pretens\u00e3o das autoras no tocante \u00e0percep\u00e7\u00e3o de diferen\u0e7as relativas aos planos econ\u00f4micos, raz\u0f5es pelas quais pugnou pela improced\u00eancia do pedido inicial. Sobreveio r\u00e9plica a fls. 204\/255. FUNDAMENTO E DECIDO. Deixo de designar audi\u00eancia preliminar em raz\u00e3o da exist\u00eancia na comarca de diversas demandas id\u00eanticas \u00e0presente em que a institui\u00e7\u00e3o financeira ocupa o p\u00f3lo passivo, n\u00e3o tendo sido noticiadas composi\u00e7\u0f5es amig\u00e1veis, de modo que entendo despicienda a realiza\u00e7\u00e3o do ato. No mais, a mat\u00e9ria controvertida colocada \u00e0aprecia\u00e7\u00e3o versa sobre quest\u0f5es exclusivamente de direito, diante do que passo ao julgamento antecipado da lide. Trata-se de a\u00e7\u00e3o que visa o recebimento da diferen\u0e7aentre os \u00edndices aplicados pela Institui\u00e7\u00e3o Financeira para a corre\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7anos per\u00edodos seguintes: a) fevereiro de 1989, aplicando-se o \u00edndice de 42,72% e n\u00e3o 22,3589% como foi aplicado; b) maio de 1990, aplicando-se o \u00edndice de 44,80% sobre os cruzados novos n\u00e3o bloqueados; c) fevereiro de 1991, aplicando-se o \u00edndice de 20,21% e n\u00e3o aquele aplicado pelo banco e d) mar\u00e7o de 1991, aplicando-se o \u00edndice de 21,87% e n\u00e3o aquele aplicado pelo banco. Quanto \u00e0suscitada ilegitimidade passiva \u93adcausam da institui\u00e7\u00e3o financeira, raz\u00e3o n\u00e3o lhe assiste, pois o contrato fora firmado entre as requerente e ela, a qual, na qualidade de deposit\u00e1ria dos valores em quest\u00e3o, deve figurar no p\u00f3lo passivo da demanda. T\u00e3o somente em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor I \u00e9que a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o possui legitimidade para figurar no p\u00f3lo passivo da demanda no tocante ao valor que exceder aos NcZ$ 50.000,00 bloqueados, mas isso n\u00e3o ocorre na hip\u00f3tese dos autos, uma vez que nos c\u00e1lculos apresentados pelas autoras foi respeitado sobredito patamar. Recha\udb5e\udedaa \u00fanica preliminar arg\u00fcida, passo ao exame do m\u00e9rito. No que tange \u00e0alega\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o n\u00e3o assiste ao r\u00e9u. \u00c9que no caso presente, n\u00e3o se aplica o disposto no artigo 178, \ua710, III do C\u0f3digo Civil, mas trata-se de prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria, conforme entendimento pacificado no Superior Tribunal de Justi\u0e7a, pois no caso presente, visa-se aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para manter \u00edntegro o capital, n\u00e3o se tratando, portanto, de presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria e prescreve, assim, em vinte anos. Outrossim, como transcorreram mais de dez anos da data do il\u0edcito contratual, portanto, mais da metade do prazo prescricional previsto no antigo C\u0f3digo Civil, aplica-se \u00e0hip\u00f3tese o artigo 2.028 do novo C\u0f3digo Civil, computando-se o prazo prescricional nos termos do estatuto j\u00e1revogado. Em n\u00e3o estando prescrito o principal, n\u00e3o est\u00e3o prescritos os juros contratuais, que s\u00e3o o acess\u00f3rio. Ademais, ainda que assim n\u00e3o se entenda, como sendo acess\u00f3rio ao principal, de acordo com o contrato de ades\u00e3o firmado entre as partes, a institui\u00e7\u00e3o financeira tinha por obriga\u00e7\u00e3o creditar mensalmente nas cadernetas de poupan\u0e7apor ela mantidas, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria medida pelos \u00edndices ent\u00e3o contratados, acrescida de juros contratuais capitalizados m\u00eas a m\u00eas de 0,5%, sendo que os rendimentos de um m\u00eas para outro eram cumulativos, ou seja, os juros contratuais de 0,5% de um m\u00eas era aplicado sobre o saldo da conta existente no m\u00eas anterior, tamb\u00e9m acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros contratuais capitalizados do m\u00eas anterior. Em assim sendo, o rendimento dos juros contratuais remunerat\u00f3rios ou juros capitalizados se transformava em capital, a cada m\u00eas em que eram computados, integrando-se ao patrim\u00f4nio do poupador, passando a ser considerados como saldo principal para o cr\u0e9dito do m\u00eas posterior, e assim sucessivamente, racioc\u00ednio aplic\u00e1vel para todos os planos econ\u00f4micos discutidos nos presentes autos. Superada tal quest\u00e3o, tem-se que as autoras lograram \u00eaxito em demonstrar que mantinham junto ao r\u00e9u, a caderneta de poupan\u0e7asob n\u00ba00139-2, com data de anivers\u00e1rio na primeira quinzena do m\u00eas, nos per\u00edodos relativos aos planos Ver\u00e3o , \u093collor I e \u093collor II . No tocante ao denominado Plano Ver\u00e3o , em 15 de janeiro de 1989 foi editada a Medida Provis\u00f3ria n.\u00ba32\/89, convertida em Lei n.\u00ba7.730\/89, estabelecendo como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria o rendimento da Letra Financeira do Tesouro Nacional LFT de aproximadamente 22,3589%. Ocorre que tal dispositivo foi aplicado de forma retroativa, \u00e0s contas que possu\u0edam anivers\u00e1rio entre 01 e 15 de janeiro de 1989, como \u00e9o caso das autoras, o que violou seu direito adquirido ao recebimento do rendimento de acordo com a disposi\u00e7\u00e3o contratual que regia a esp\u0e9cie, ferindo a justa expectativa e a confian\u0e7adepositada na institui\u00e7\u00e3o financeira. Quanto ao \u00edndice que deva ser aplicado para a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos de caderneta de poupan\u0e7ano per\u00edodo, \u00e9entendimento pacificado no STJ que o \u00edndice deva ser de 42,72% e n\u00e3o o que efetivamente foi aplicado pela r\u00e9, de 22,3589%, de forma que a pretens\u00e3o das autoras nesse t\u00f3pico deve ser julgada procedente. Quanto ao denominado Plano Collor I , o cr\u0e9dito pretendido decorre da n\u00e3o aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice do IPC acumulado de abril de 1990, a saber, 44,80% conforme j\u00e1sedimentado pelo Superior Tribunal de Justi\u0e7a, previsto na legisla\u00e7\u00e3o em vigor antes da Lei n\u00ba8.024\/90, de acordo com a qual os cruzados bloqueados seriam corrigidos pela BTN Fiscal, n\u00e3o alterando o modo de calcular a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos valores depositados em caderneta de poupan\u0e7an\u00e3o bloqueados e que permaneceram sob a cust\u0f3dia das institui\u00e7\u0f5es financeiras, limitados a NCz$ 50.000,00, diante do que haveria de prevalecer o crit\u00e9rio de reajuste preconizado pela legisla\u00e7\u00e3o anterior. No que tange ao Plano Collor II , compulsando a pe\u0e7ainaugural constatei a inexist\u00eancia de causa de pedir em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo, havendo t\u00e3o somente formula\u00e7\u00e3o de pedido, o que n\u00e3o se pode admitir, impondo-se assim a extin\u00e7\u00e3o de pleito que tal, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em se tratando de descumprimento de contrato, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e os juros contratuais s\u00e3o devidos desde a data do fato at\u00e9a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores e os juros de mora s\u00e3o devidos desde a cita\u00e7\u00e3o. No que toca ao termo final da incid\u00eancia dos juros contratuais capitalizados e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, neste particular revejo posicionamento anteriormente esposado, em raz\u00e3o de passar a entender que n\u00e3o \u00e9o ajuizamento da demanda que p\u0f5etermo \u00e0rela\u00e7\u00e3o contratual havida entre as partes, que ali\u00e1s poderia j\u00e1n\u00e3o mais existir com o ingresso da a\u00e7\u00e3o, diante do que tais verbas dever\u00e3o ser computadas at\u00e9a efetiva liquida\u00e7\u00e3o do quantum debeatur . No que se refere aos \u00edndices a serem aplicados a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, havendo infla\u00e7\u00e3o passada, a mesma deve ser repassada ao poupador mediante a aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7apelo singelo motivo de a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria estar sendo paga atrav\u00e9s da presente demanda. N\u00e3o h\u00e1que se falar em supremacia de leis de ordem p\u0fablica, como a que instituiu os planos econ\u00f4micos acima mencionados, sobre norma pertencente ao n\u0facleo intang\u00edvel da magna carta, qual seja, a que protege o direito adquirido. Diante do exposto: A) JULGO EXTINTO SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO o pedido formulado pelas autoras no tocante \u00e0s diferen\u0e7as decorrentes do Plano \u093collor II , fazendo-o com fulcro no artigo 267, inciso Vi do C\u0f3digo de Processo Civil, \u00e0m\u00edngua de declina\u00e7\u00e3o da causa de pedir; B) JULGO PROCEDENTES os demais pedidos formulados pelas autoras, fazendo-o para CONDENAR o r\u00e9u a lhes pagar as quantias que seguem: a) PLANO VER\u00c3O: o valor do principal, que no caso presente \u00e9de NCz$ 71,37, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, de fevereiro de 1989 at\u00e9 a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o b) PLANO COLLOR I: o valor do principal, que no caso presente \u00e9de Cr$ 2.911,00, sobre o qual dever\u00e3o incidir juros capitalizados de 0,5% ao m\u00eas, bem como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, de maio de 1990 at\u00e9a data da efetiva liquida\u00e7\u00e3o dos valores devidos, acrescido de juros de mora \u00e0base de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Decaindo as autoras em parte \u00ednfima do pedido inicial, CONDENO o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais que eventualmente tenham sido por elas despendidas, corrigidas monetariamente desde os respectivos desembolsos, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u0edcios de seu caus\u0eddico, que ora fixo, equitativamente, em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. Tratando-se de senten\u0e7aa princ\u00edpio il\u00edquida, fixo como base de c\u00e1lculo do preparo no caso de eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, o valor inicialmente atribu\u0eddo \u00e0causa. P. R. I. C. Americana, 14 de maio de 2010. M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE Juiz de Direito"}},{"data":"07\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4642223","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4642223 - Advogado: ANDRE LUIS MARCIANO DA SILVA OAB: 261557\/SP Local Origem: 794-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 20\/04\/2010 Data de Recebimento: 28\/04\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 28\/04\/2010 Vol.: Todos Folhas: 201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (10.05)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (29.03) (juntada do AR em 05.03.10 - positiva)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (19.03)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 101 - Vistos. 1) Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.97\/99 como emenda \u00e0 inicial. Proceda a serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es para fazer constar no novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. 2) Considerando que as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita, cite-se com as advert\u00eancias de praxe.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04.02.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1) Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.97\/99 como emenda \u00e0 inicial. Proceda a serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es para fazer constar no novo valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. 2) Considerando que as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita, cite-se com as advert\u00eancias de praxe.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1) Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls.97\/99 como emenda \u00e0inicial. Proceda a serventia \u00e0s devidas anota\u00e7\u0f5es para fazer constar no novo valor atribu\u0eddo \u00e0causa. 2) Considerando que as autoras s\u00e3o benefici\u00e1rias da justi\u0e7agratuita, cite-se com as advert\u00eancias de praxe."}},{"data":"02\/02\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 25.01.10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Intimem-se os autores para que manifestem o seu interesse no prosseguimento ao feito. Aguarde-se por trinta (30) dias. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Intimem-se os autores para que manifestem o seu interesse no prosseguimento ao feito. Aguarde-se por trinta (30) dias. Ap\u00f3s, voltem conclusos. Int."}},{"data":"23\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo (07.01.10)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4179982","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2009","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4179982 - Advogado: VANESSA CRISTIANE TOMBOLATO GON\u00c7ALVES OAB: 275810\/SP Local Origem: 794-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 16\/12\/2009 Data de Recebimento: 22\/12\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: 22\/12\/2009 Vol.: Todos Folhas: 95","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 86 - Vistos... Tendo as autoras comprovado a exist\u00eancia da conta-poupan\u00e7a em quest\u00e3o, como se v\u00ea \u00e0s fls.82\/85, reitere-se o of\u00edcio, com c\u00f3pia de fls.82\/83, requisitando os extratos mencionados na inicial, salientando, ainda, que se acaso os extratos n\u00e3o forem localizados, dever\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o financeira comprovar as pesquisas realizadas, mediante utiliza\u00e7\u00e3o do nome e CPF das autoras; que fa\u00e7a aportar aos autos a impress\u00e3o da ?tela? de pesquisa, bem assim que traga a comprova\u00e7\u00e3o das datas de abertura e encerramento das contas, ou ainda que em referidos per\u00edodos possu\u00edam saldo ?zero?, fixando-se o prazo de 30 (trinta) dias para resposta, sob pena de multa di\u00e1ria. Int.(autores retirarem of\u00edcio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... Tendo as autoras comprovado a exist\u00eancia da conta-poupan\u00e7a em quest\u00e3o, como se v\u00ea \u00e0s fls.82\/85, reitere-se o of\u00edcio, com c\u00f3pia de fls.82\/83, requisitando os extratos mencionados na inicial, salientando, ainda, que se acaso os extratos n\u00e3o forem localizados, dever\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o financeira comprovar as pesquisas realizadas, mediante utiliza\u00e7\u00e3o do nome e CPF das autoras; que fa\u00e7a aportar aos autos a impress\u00e3o da ?tela? de pesquisa, bem assim que traga a comprova\u00e7\u00e3o das datas de abertura e encerramento das contas, ou ainda que em referidos per\u00edodos possu\u00edam saldo ?zero?, fixando-se o prazo de 30 (trinta) dias para resposta, sob pena de multa di\u00e1ria. Int.(autores retirarem of\u00edcio)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... Tendo as autoras comprovado a exist\u00eancia da conta-poupan\u0e7aem quest\u00e3o, como se v\u00ea\u00e0s fls.82\/85, reitere-se o of\u0edcio, com c\u00f3pia de fls.82\/83, requisitando os extratos mencionados na inicial, salientando, ainda, que se acaso os extratos n\u00e3o forem localizados, dever\u00e1a institui\u00e7\u00e3o financeira comprovar as pesquisas realizadas, mediante utiliza\u00e7\u00e3o do nome e CPF das autoras; que fa\u0e7aaportar aos autos a impress\u00e3o da tela de pesquisa, bem assim que traga a comprova\u00e7\u00e3o das datas de abertura e encerramento das contas, ou ainda que em referidos per\u00edodos possu\u0edam saldo zero , fixando-se o prazo de 30 (trinta) dias para resposta, sob pena de multa di\u00e1ria. Int.(autores retirarem of\u0edcio)"}},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 77 - Fls.72\/76: Por ora, concedo o prazo de 10 dias para as autoras apresentarem a documenta\u00e7\u00e3o que comprova a exist\u00eancia da referida conta-poupan\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls.72\/76: Por ora, concedo o prazo de 10 dias para as autoras apresentarem a documenta\u00e7\u00e3o que comprova a exist\u00eancia da referida conta-poupan\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.72\/76: Por ora, concedo o prazo de 10 dias para as autoras apresentarem a documenta\u00e7\u00e3o que comprova a exist\u00eancia da referida conta-poupan\u0e7a. Int."}},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 15.09.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - carga \u00e0 adv\u00aa. Vanessa Cristiane T. Gon\u00e7alves em 02.09.2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 69 - Fls.65\/68: Manifestem-se os autores.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls.65\/68: Manifestem-se os autores.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.65\/68: Manifestem-se os autores."}},{"data":"16\/07\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 55 - Fls. 47\/54: digam os autores. (peti\u00e7\u00e3o e extratos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 01.07.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 47\/54: digam os autores. (peti\u00e7\u00e3o e extratos)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 47\/54: digam os autores. (peti\u00e7\u00e3o e extratos)"}},{"data":"25\/05\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2009","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   Aguardando Resposta de Of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 41 - 1- \u00c0 luz dos documentos retro juntados, defiro \u00e0 co-autora ?Assumpta Giratto? os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 2- Noto que as autoras n\u00e3o carrearam aos autos as c\u00f3pias microfilmadas comprovando a titularidade da caderneta de poupan\u00e7a mencionada na inicial. N\u00e3o obstante, abeberando-me no poder geral de cautela, DETERMINO a IMEDIATA expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao requerido, DETERMINANDO-LHE que envie a este Ju\u00edzo os extratos requeridos \u00e0s fls. 16 dos autos, em 45 dias. 3- Apresentados os extratos, providenciem, as autoras, o aditamento \u00e0 inicial, em 10 dias, para declinarem a diferen\u00e7a em moeda corrente nos per\u00edodos mencionados, dos valores que pretendem receber e os valores atualizados em reais das diferen\u00e7as que pleiteiam, posto que n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo fazer os c\u00e1lculos por ele, atribuindo, por conseq\u00fc\u00eancia, o correto valor da causa, em sendo o caso.(autores retirarem of\u00edcio)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    1- \u00c0 luz dos documentos retro juntados, defiro \u00e0 co-autora ?Assumpta Giratto? os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 2- Noto que as autoras n\u00e3o carrearam aos autos as c\u00f3pias microfilmadas comprovando a titularidade da caderneta de poupan\u00e7a mencionada na inicial. N\u00e3o obstante, abeberando-me no poder geral de cautela, DETERMINO a IMEDIATA expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao requerido, DETERMINANDO-LHE que envie a este Ju\u00edzo os extratos requeridos \u00e0s fls. 16 dos autos, em 45 dias. 3- Apresentados os extratos, providenciem, as autoras, o aditamento \u00e0 inicial, em 10 dias, para declinarem a diferen\u00e7a em moeda corrente nos per\u00edodos mencionados, dos valores que pretendem receber e os valores atualizados em reais das diferen\u00e7as que pleiteiam, posto que n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo fazer os c\u00e1lculos por ele, atribuindo, por conseq\u00fc\u00eancia, o correto valor da causa, em sendo o caso.(autores retirarem of\u00edcio)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1- \u00c0luz dos documentos retro juntados, defiro \u00e0co-autora \u091assumpta Giratto os benef\u0edcios da Justi\u0e7aGratuita. Anote-se. 2- Noto que as autoras n\u00e3o carrearam aos autos as c\u00f3pias microfilmadas comprovando a titularidade da caderneta de poupan\u0e7amencionada na inicial. N\u00e3o obstante, abeberando-me no poder geral de cautela, DETERMINO a IMEDIATA expedi\u00e7\u00e3o de of\u0edcio ao requerido, DETERMINANDO-LHE que envie a este Ju\u00edzo os extratos requeridos \u00e0s fls. 16 dos autos, em 45 dias. 3- Apresentados os extratos, providenciem, as autoras, o aditamento \u00e0inicial, em 10 dias, para declinarem a diferen\u0e7aem moeda corrente nos per\u00edodos mencionados, dos valores que pretendem receber e os valores atualizados em reais das diferen\u0e7as que pleiteiam, posto que n\u00e3o cabe ao Ju\u00edzo fazer os c\u00e1lculos por ele, atribuindo, por conseq\u00fc\u00eancia, o correto valor da causa, em sendo o caso.(autores retirarem of\u0edcio)"}},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 32 - Vistos. 1) Diante das peculiaridades do caso e sendo de conhecimento in\u00fameras distribui\u00e7\u00f5es na Comarca, de a\u00e7\u00f5es com o mesmo objetivo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes, proceda a Serventia \u00e0s anota\u00e7\u00f5es para constar que o feito tramitar\u00e1 pelo rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. 2) \u00c0 luz do documento acostado \u00e0s fls.25, concedo \u00e0 co-autora OLIVIA GIRATTO os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. No que concerne \u00e0 co-autora ASSUMPTA GIRATTO, observo que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza acostada aos autos goza de presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade, de modo que se existentes motivos concretos para que se vislumbre a possibilidade de que o postulante da benesse estatal n\u00e3o se enquadre na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, pode o Magistrado exigir que a declara\u00e7\u00e3o seja corroborada por outros elementos de prova. Na hip\u00f3tese dos autos, ou seja, a condi\u00e7\u00e3o de poupadora, faz com que se vislumbre a possibilidade da co-autora arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustentos ou o de sua fam\u00edlia. Assim sendo, traga a co-autora ASSUMPTA aos autos, NO PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS, c\u00f3pias de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda e de seus tr\u00eas \u00faltimos contra cheques, para que sejam aferidos os seus enquadramentos na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, SOB PENA DE LHES SEREM INDEFERIDOS A BENESSE ESTATAL, COM O CONSEQ\u00dcENTE CANCELAMENTO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O ou, no mesmo prazo supra, providenciem o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, com a mesma comina\u00e7\u00e3o anterior, bem como da taxa devida \u00e0 CPA. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1) Diante das peculiaridades do caso e sendo de conhecimento in\u00fameras distribui\u00e7\u00f5es na Comarca, de a\u00e7\u00f5es com o mesmo objetivo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes, proceda a Serventia \u00e0s anota\u00e7\u00f5es para constar que o feito tramitar\u00e1 pelo rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. 2) \u00c0 luz do documento acostado \u00e0s fls.25, concedo \u00e0 co-autora OLIVIA GIRATTO os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. No que concerne \u00e0 co-autora ASSUMPTA GIRATTO, observo que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza acostada aos autos goza de presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade, de modo que se existentes motivos concretos para que se vislumbre a possibilidade de que o postulante da benesse estatal n\u00e3o se enquadre na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, pode o Magistrado exigir que a declara\u00e7\u00e3o seja corroborada por outros elementos de prova. Na hip\u00f3tese dos autos, ou seja, a condi\u00e7\u00e3o de poupadora, faz com que se vislumbre a possibilidade da co-autora arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustentos ou o de sua fam\u00edlia. Assim sendo, traga a co-autora ASSUMPTA aos autos, NO PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS, c\u00f3pias de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda e de seus tr\u00eas \u00faltimos contra cheques, para que sejam aferidos os seus enquadramentos na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, SOB PENA DE LHES SEREM INDEFERIDOS A BENESSE ESTATAL, COM O CONSEQ\u00dcENTE CANCELAMENTO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O ou, no mesmo prazo supra, providenciem o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, com a mesma comina\u00e7\u00e3o anterior, bem como da taxa devida \u00e0 CPA. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1) Diante das peculiaridades do caso e sendo de conhecimento in\u00fameras distribui\u00e7\u0f5es na Comarca, de a\u00e7\u0f5es com o mesmo objetivo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0s partes, proceda a Serventia \u00e0s anota\u00e7\u0f5es para constar que o feito tramitar\u00e1pelo rito Ordin\u00e1rio. Anote-se. 2) \u00c0luz do documento acostado \u00e0s fls.25, concedo \u00e0co-autora OLIVIA GIRATTO os benef\u0edcios da justi\u0e7agratuita. No que concerne \u00e0co-autora ASSUMPTA GIRATTO, observo que a declara\u00e7\u00e3o de pobreza acostada aos autos goza de presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade, de modo que se existentes motivos concretos para que se vislumbre a possibilidade de que o postulante da benesse estatal n\u00e3o se enquadre na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, pode o Magistrado exigir que a declara\u00e7\u00e3o seja corroborada por outros elementos de prova. Na hip\u00f3tese dos autos, ou seja, a condi\u00e7\u00e3o de poupadora, faz com que se vislumbre a possibilidade da co-autora arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu pr\u00f3prio sustentos ou o de sua fam\u00edlia. Assim sendo, traga a co-autora ASSUMPTA aos autos, NO PRAZO DE 10 (DEZ) DIAS, c\u00f3pias de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u0f5es de imposto de renda e de seus tr\u00eas \u00faltimos contra cheques, para que sejam aferidos os seus enquadramentos na acep\u00e7\u00e3o legal de pobreza, SOB PENA DE LHES SEREM INDEFERIDOS A BENESSE ESTATAL, COM O CONSEQ\u0dceNTE CANCELAMENTO DA DISTRIBUI\u00c7\u00c3O ou, no mesmo prazo supra, providenciem o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, com a mesma comina\u00e7\u00e3o anterior, bem como da taxa devida \u00e0CPA. Int."}},{"data":"16\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2870067","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2870067 - Local Origem: 791-Distribuidor(F\u00f3rum de Americana) Local Destino: 794-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Americana) Data de Envio: 29\/12\/2008 Data de Recebimento: 30\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":95,"total_andamentos":95}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708252823","codPublicacaoOrigem":"1167845992","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0023060-67.2008.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0023060-67.2008.8.26.0019 (990.10.484811-3) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Americana - Apelante: Itau Unibanco S\/A - Apelado: Olivia Giratto (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Assumpta Giratto (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 347\/348: 1. Anote-se a altera\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o social de Banco Ita\u00fa S\/A para Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 3. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 4. Ap\u00f3s, remetamse os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Andre Luis Marciano da Silva (OAB: 261557\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 20\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 105\r\nDESPACHO","paginaInicial":"678","paginaFinal":"678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"895760","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:46:33:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023060-67.2008.8.26.0019","numeroAntigo":"990.10.484811-3","numeroUnificado":"0023060-67.2008.8.26.0019|990.10.484811-3","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769301742","codPublicacaoOrigem":"1209247186","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0023060-67.2008.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0023060-67.2008.8.26.0019 (019.01.2008.023060) - Procedimento Comum - Ol\u00edvia Giratto - - Assumpta Giratto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Proc. 2575\/2008 - Vistos.1- D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes do recebimento destes autos em Cart\u00f3rio.2- HOMOLOGO o acordo entabulado \u00e0s 347\/348, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Encontrando-se o processo j\u00e1 sentenciado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em extin\u00e7\u00e3o na forma mencionada.3- Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada em rela\u00e7\u00e3o ao prazo recursal. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta t\u00e3o logo publicada.4- Sem preju\u00edzo, anote-se quanto \u00e0 denomina\u00e7\u00e3o do Banco requerido, conforme item 1 de fls. 351.5- Tendo em vista que at\u00e9 a presente data nenhum comprovante de dep\u00f3sito sobreveio aos autos, digam os autores se o ajuste foi integralmente cumprido, ficando cientes de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.6- Aguarde-se eventual manifesta\u00e7\u00e3o pelo prazo de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, em caso de in\u00e9rcia, arquivemse, comunicando-se a respectiva baixa.P.I.C - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANDRE LUIS MARCIANO DA SILVA (OAB 261557\/SP), VANESSA CRISTIANE TOMBOLATO GON\u00c7ALVES (OAB 275810\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1570\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RCIO ROBERTO ALEXANDRE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SHIRLENE MEN VAIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"81","paginaFinal":"81","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853627","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:10:07:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0023060-67.2008.8.26.0019","numeroAntigo":"019.01.2008.023060","numeroUnificado":"0023060-67.2008.8.26.0019|019.01.2008.023060|2575\/2008|347\/348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}