{"numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","processos":[{"processo":"0024109-27.2012.8.26.0562   (562.01.2012.024109)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Contratos Banc\u00e1rios,Pagamento Indevido","local_fisico":"29\/08\/2017 00:00 - Prazo 10 - CX 10 (10\/10 - AG TR\u00c2NSITO)","distribuicao":"19\/06\/2012 \u00e0s 18:12 - Direcionada\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Joel Birello Mandelli","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 92.120,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda"},{"tipo":"Reqte","nome":"Julio Cesar Neves Pereira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Mirian Nunes Paes Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Carlos de Paulo Morad"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Julio Cesar Neves Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Alcantara Couceiro"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1369\/1372","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 4443\/444, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b' do CPC. Observo que n\u00e3o foram efetuados quaisquer bloqueios nestes autos e, quanto ao pedido de baixa junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, esta \u00e9 provid\u00eancia que deve ser tomada pela parte. \u00c0s fls. 445, as partes comprovam o cumprimento integral do referido acordo. Assim, nada mais havendo e transitada esta em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos. P. R. I. Advogados(s): Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   CX 10 (10\/10 - AG TR\u00c2NSITO)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 4443\/444, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b' do CPC. Observo que n\u00e3o foram efetuados quaisquer bloqueios nestes autos e, quanto ao pedido de baixa junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, esta \u00e9 provid\u00eancia que deve ser tomada pela parte. \u00c0s fls. 445, as partes comprovam o cumprimento integral do referido acordo. Assim, nada mais havendo e transitada esta em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos. P. R. I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562   -   778\/2012\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  \u00e0s  fls.  4443\/444,  \npara  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  e  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  'b'  do  CPC.    \nObservo  que  n\u00e3o  foram  efetuados  quaisquer  bloqueios  nestes  autos  e,  quanto  ao  \npedido  de  baixa  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  esta  \u00e9  provid\u00eancia  que  deve  ser  tomada  \npela  parte.  \n\u00c0s fls.  445,  as  partes  comprovam  o  cumprimento  integral  do  referido  acordo.  \nAssim,  nada  mais  havendo  e transitada  esta  em  julgado,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  \narquivem-se  os  autos.  \nP.  R.  I.  \nSantos , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000009117C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ16011536540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   M E","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   11\u00aa a 24\u00aa e 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2mara - Direito Privado II","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   MESA DIRETORA - ANOTAR CAMARA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1851 P\u00e1gina: 1043\/1049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 409\/411: Ciente da comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento efetuado. Cumpra a Serventia o determinado na decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 91\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   P\/ RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 409\/411: Ciente da comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento efetuado. Cumpra a Serventia o determinado na decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 36\/38,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562   -   778\/2012\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nFls. 409\/411:  Ciente  da  comprova\u00e7\u00e3o  do  recolhimento  efetuado.  \nCumpra a  Serventia  o  determinado  na  decis\u00e3o  de  fls.  380.  \n \nIntime-se.\nSantos , 13  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000005M77H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 16\/03\/2015 \u00e0s 13:08 . fls. 1"}},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   AG LIBERA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   MINUTA 27\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Autos no Prazo   CAIXA 02Vencimento: 02\/03\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1820 P\u00e1gina: 735\/739","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 401\/405: Ciente do recolhimento pelos apelantes do valor correspondente ao porte de remessa\/retorno do 3\u00ba volume formado dos autos. Quanto ao recolhimento do preparo apesar da certid\u00e3o mencionada (fls. 379) posteriormente a Serventia certificou \u00e0s fls. 397: \"... que revendo os autos e conferindo-os para promover a sua remessa ao Tribunal de Justi\u00e7a, verifiquei que o documento detalhe juntado \u00e0s fls. 376 n\u00e3o veio acompanhado da devida chancela banc\u00e1ria ou recibo de pagamento do valor referente \u00e0s custas devidas ao estado - c\u00f3d. 230-6 - R$ 1.842,41. Certifico mais, que em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos gerou a incid\u00eancia de recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno dos autos no valor de R$ 32,70. Nada Mais...\" Assim, reportando-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 398, apresentem os apelantes a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento referente ao preparo no valor de R$ 1.842,41, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa - Rel. 29\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 401\/405: Ciente do recolhimento pelos apelantes do valor correspondente ao porte de remessa\/retorno do 3\u00ba volume formado dos autos. Quanto ao recolhimento do preparo apesar da certid\u00e3o mencionada (fls. 379) posteriormente a Serventia certificou \u00e0s fls. 397: \"... que revendo os autos e conferindo-os para promover a sua remessa ao Tribunal de Justi\u00e7a, verifiquei que o documento detalhe juntado \u00e0s fls. 376 n\u00e3o veio acompanhado da devida chancela banc\u00e1ria ou recibo de pagamento do valor referente \u00e0s custas devidas ao estado - c\u00f3d. 230-6 - R$ 1.842,41. Certifico mais, que em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos gerou a incid\u00eancia de recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno dos autos no valor de R$ 32,70. Nada Mais...\" Assim, reportando-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 398, apresentem os apelantes a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento referente ao preparo no valor de R$ 1.842,41, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 36\/38,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562  (778\/2012)\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nFls.   401\/405:   Ciente   do   recolhimento   pelos   apelantes   do   valor   correspondente   ao  \nporte   de   remessa\/retorno   do   3\u00ba   volume   formado   dos   autos.\nQuanto   ao   recolhimento   do   preparo   apesar   da   certid\u00e3o   mencionada   (fls.   379)  \nposteriormente   a   Serventia   certificou   \u00e0s   fls.   397:\n\"...  que  revendo  os  autos  e  conferindo-os  para  promover  a sua  remessa  ao  \nTribunal de  Justi\u00e7a,  verifiquei  que  o  documento  detalhe  juntado  \u00e0s  fls.  376  n\u00e3o  veio  \nacompanhado da  devida  chancela  banc\u00e1ria  ou  recibo  de  pagamento  do  valor  referente  \u00e0s  custas  \ndevidas ao  estado  \u2013  c\u00f3d.  230-6  \u2013  R$  1.842,41.  Certifico  mais,  que  em  raz\u00e3o  da  forma\u00e7\u00e3o  do  3\u00ba  \nvolume dos  autos  gerou  a  incid\u00eancia  de  recolhimento  de  mais  uma  taxa  de  porte  de  remessa  e  \nretorno dos  autos  no  valor  de  R$  32,70.  Nada  Mais...\"\nAssim, reportando-me  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.  398,  apresentem  os  apelantes  a \ncomprova\u00e7\u00e3o do  recolhimento  referente  ao  preparo  no  valor  de  R$  1.842,41,  no  prazo  de  05  (cinco)  \ndias, sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 14  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000005FG1P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 15\/01\/2015 \u00e0s 12:53 . fls. 1"}},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Autos no Prazo   CAIXA 20Vencimento: 20\/01\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1784 P\u00e1gina: 742\/746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2014 Teor do ato: Vistos. Forme-se o 3\u00ba Volume. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, comprovem os autores\/apelantes o devido recolhimento das custas referente ao preparo - c\u00f3d. 230-6, observando o provimento 33\/2013, e ainda, em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos, providenciem o recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno (guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a - c\u00f3d. 110-4 - R$ 32,70), no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, com a devida comprova\u00e7\u00e3o, cumpra-se parte final da decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Imprensa - Rel. 437\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA 20.11.2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Forme-se o 3\u00ba Volume. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, comprovem os autores\/apelantes o devido recolhimento das custas referente ao preparo - c\u00f3d. 230-6, observando o provimento 33\/2013, e ainda, em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos, providenciem o recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno (guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a - c\u00f3d. 110-4 - R$ 32,70), no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, com a devida comprova\u00e7\u00e3o, cumpra-se parte final da decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 36\/38,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562  -  778\/2012  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nForme-se   o   3\u00ba   Volume.\nTendo   em   vista   a   certid\u00e3o   retro,   comprovem   os   autores\/apelantes   o   devido  \nrecolhimento   das   custas   referente   ao   preparo   \u2013   c\u00f3d.   230-6,   observando   o   provimento   33\/2013,   e  \nainda,   em   raz\u00e3o   da   forma\u00e7\u00e3o   do   3\u00ba   volume   dos   autos,   providenciem   o   recolhimento   de   mais   uma  \ntaxa   de   porte   de   remessa   e   retorno   (guia   do   Fundo   Especial   de   Despesas   do   Tribunal   de   Justi\u00e7a   \u2013  \nc\u00f3d.   110-4   \u2013   R$   32,70),   no   prazo   de   05   (cinco)   dias,   sob   pena   de   deser\u00e7\u00e3o.  \nAp\u00f3s,   com   a   devida   comprova\u00e7\u00e3o,   cumpra-se   parte   final   da   decis\u00e3o   de   fls.   380.        \nIntime-se.\nSantos , 09  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM00000059B0W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 13\/11\/2014 \u00e0s 11:32 . fls. 1"}},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FMPS14000291149 - Complemento: contrarraz\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Autos no Prazo   CAIXA 10Vencimento: 10\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1754 P\u00e1gina: 832\/836","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 346\/374, interposto pelos autores, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   IMPRENSA - 363\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 346\/374, interposto pelos autores, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 36\/38,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562   (778\/2012)\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  setembro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gl\u00e1ucia   V\u00e9spoli   dos   Santos   Ramos   de   Oliveira\nVistos.\nRecebo o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  346\/374,  interposto  pelos  autores,  nos  efeitos  \ndevolutivo e  suspensivo.  \nVista \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.  \nAp\u00f3s, remetam-se  os  autos  \u00e0  Egr\u00e9gia  Inst\u00e2ncia  Superior.  \nIntime-se.\nSantos , 25  de  setembro  de  2014 .\nRECEBIMENTO\nEm  25 de setembro  de 2014  recebidos  os autos  em Cart\u00f3rio .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM00000053JR5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GLAUCIA VESPOLI DOS SANTOS RAMOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/09\/2014 \u00e0s 16:27 . fls. 1"}},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   Mesa do Chefe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1713 P\u00e1gina: 778\/782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2014 Teor do ato: Vistos. (...) Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o revisional de cl\u00e1usulas de contrato, pelo procedimento ORDIN\u00c1RIO, que DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA., JULIO CESAR NEVES e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA movem em face de BANCO ITAU UNIBANCO S\/A, todos qualificados, o que fa\u00e7o tendo por fundamento o artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Os autores arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em R$ 2.000,00 (dois mil reais). P.R.I. (VALOR DO PREPARO: Custas e despesas - c\u00f3d.230-6: valor da causa: (2%) R$ 1.842,41 e Porte de remessa e retorno: Guia FEDTJ - c\u00f3d. 110-4 - Total - R$ 65,40). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. certificar publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Vistos. (...) Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o revisional de cl\u00e1usulas de contrato, pelo procedimento ORDIN\u00c1RIO, que DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA., JULIO CESAR NEVES e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA movem em face de BANCO ITAU UNIBANCO S\/A, todos qualificados, o que fa\u00e7o tendo por fundamento o artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Os autores arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em R$ 2.000,00 (dois mil reais). P.R.I. (VALOR DO PREPARO: Custas e despesas - c\u00f3d.230-6: valor da causa: (2%) R$ 1.842,41 e Porte de remessa e retorno: Guia FEDTJ - c\u00f3d. 110-4 - Total - R$ 65,40).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nDL LITORAL  PAULISTA  ORGANIZA\u00c7\u00c3O  DE  EVENTOS  LTDA.,  JULIO  CESAR  \nNEVES  e  MIRIAN  NUNES  PAES  PEREIRA ,  devidamente  qualificados  nos  autos,  ingressaram  \ncom  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  cumulado  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e  \npedido  de  tutela  antecipada,  pelo  procedimento  ordin\u00e1rio,  em  face  de  BANCO  ITAU  \nUNIBANCO  S\/A ,  igualmente  qualificado.  Em  apertada  s\u00edntese,  a  primeira  autora  mant\u00e9m  conta  \ncorrente  junto  ao  r\u00e9u,  tendo  celebrado  02  (tr\u00eas)  contratos  banc\u00e1rios,  sendo  um  de  cheque  especial  e  \noutro  de  empr\u00e9stimo.  Alega  que  tais  contratos  cont\u00eam  cl\u00e1usulas  abusivas,  taxas  e  encargos  ilegais  \ne  juros  fixados  acima  dos  patamares  legais  permitidos,  mediante  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  Pediu  a  \ntutela  antecipada  para  ver  cancelada  as  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  em  seu  nome  junto  a  SERASA,  SPC,  \nCentral  de  Risco  de  Cr\u00e9dito  do  BACEN  e  afins,  e  que  o  banco  se  abstenha  de  fazer  qualquer  \nanota\u00e7\u00e3o.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  com  a  revis\u00e3o  dos  contratos  firmados,  para  declarar  nulas  \nas  seguintes  cl\u00e1usulas:  1)  cl\u00e1usula  1\u00aa  do  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito;  e  2)  cl\u00e1usulas  1.9  e  4\u00aa  do  \ncontrato  de  empr\u00e9stimo  de  capital  de  giro  n\u00ba  036333736-1,  por  serem  abusivas  e  ofensivas,  eis  que  \na  r\u00e9  instituiu  a  cobran\u00e7a  dos  juros  superiores  a  12%  ao  ano,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  com  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  condenar  o  r\u00e9u  a  restituir  as  import\u00e2ncias  cobradas  a  maior.  Atribuiu  \u00e0  \ncausa  o  valor  de  R$  92.120,75  (noventa  dois  mil,  cento  e  vinte  reais  e  setenta  e  cinco  centavos).  \nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  31\/108).\nFoi  concedida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  (fls.  135\/138).   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000004XKD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:45 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  2\nCitado,\n o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  155\/175).  Em  suma,  atestou  a  legalidade  e \nregularidade  nas  taxas  dos  juros  cobrados.  Informou  que  n\u00e3o  existem  cl\u00e1usulas  abusivas  a  serem  \nanuladas,  e  que  os  encargos  cobrados  se  deram  de  acordo  com  o  que  havia  sido  contratado.  Bate-se  \npela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o,  substabelecimento  e  documentos  (fls.  148\/151  e  \n183\/287).\nHouve r\u00e9plica  (fls.  299\/307).\n\u00c9  o  breve  RELAT\u00d3RIO .\nDECIDO\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  apreciar.\nTenho,  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  qualquer  outra  prova  al\u00e9m  daquelas  j\u00e1  carreadas  aos  \nautos.\nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nO  pedido  dos  autores  funda-se,  principalmente,  na  alega\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  excessiva  de  \nencargos  e  juros  capitalizados.    \n  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio,  cumulada  com  pedido  de  tutela  \nantecipada.  O  primeiro  autor  \u00e9  correntista  do  banco-r\u00e9u,  e  firmou  v\u00e1rios  contratos  banc\u00e1rios,  um  \nde  cheque  especial  e  outro  de  empr\u00e9stimo.  \nMais  precisamente,  pedem  a  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais,  para  declarar  a  nulidade  da  \ncl\u00e1usula  1\u00aa  do  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  vinculada  a  conta  corrente,  bem  como  das  cl\u00e1usulas  \n1.9  e  4\u00aa  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  de  capital  de  giro  n\u00ba  036333736-1,  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  \ncondenar  o  r\u00e9u  a  restituir  as  import\u00e2ncias  cobradas  a  maior.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000004XKD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:45 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  3\nInicialmente,\n anoto,  na  hip\u00f3tese  dos  autos,  irrelevante  definir  se  se  trata  ou  n\u00e3o  de  rela\u00e7\u00e3o  \nde  consumo.  Em  qualquer  caso,  as  consequ\u00eancias  seriam  as  mesmas,  pelo  que  foi  narrado  na  \ninicial.\nO pedido  de  revis\u00e3o  est\u00e1  amparado  na  eventual  impossibilidade  de  estipula\u00e7\u00e3o  e  cobran\u00e7a  \nde  juros  acima  ao  da  taxa  m\u00e9dia  praticada  pelo  mercado  na  ocasi\u00e3o  da  aven\u00e7a,  bem  como  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros.\nOcorre  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  estavam,  e  n\u00e3o  est\u00e3o,  sujeitas  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  da  \ntaxa  de  juros  da  legisla\u00e7\u00e3o  civil.\nA  antiga  S\u00famula  n\u00ba  121  do  mesmo  Tribunal  perdeu  sua  raz\u00e3o  de  ser  diante  da  edi\u00e7\u00e3o  da  \nLei  n\u00ba  4.595\/64,  que  criou  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  disp\u00f4s  sobre  o  sistema  financeiro  \nnacional,  a  pol\u00edtica  e  as  institui\u00e7\u00f5es  monet\u00e1rias,  banc\u00e1rias  e  credit\u00edcias,  p\u00fablicas  e  privadas,  seu  \nfuncionamento,  fiscaliza\u00e7\u00e3o,  etc.  Em   consequ\u00eancia,  n\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  de  juros  nem  proibi\u00e7\u00e3o  ao  \npacto  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  em  prazo  inferior  ao  estabelecido  na  Lei  de  Usura,  e  mesmo  agora,  no  \nC\u00f3digo  Civil  (art.  591),  em  neg\u00f3cios  firmados  com  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  cuja  regulamenta\u00e7\u00e3o,  \nfiscaliza\u00e7\u00e3o,  dentre  outros,  se  d\u00e1  nos  termos  de  lei  especial.\nAdemais,  merece  destaque:  O  economista  Gustavo  Loyola  demonstrou  o  qu\u00e3o  infundadas  \ns\u00e3o  as  obje\u00e7\u00f5es  dos  advers\u00e1rios  da  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Primeiro,  a proibi\u00e7\u00e3o  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9 \nin\u00f3cua,  pois  o  banco,  proibido  de  cobrar  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  capitalizados  mensalmente,  \naplicaria  uma  taxa  de  juros  de  12,68%  ao  ano,  o  que  \u00e9  matematicamente  igual  a  1%  ao  m\u00eas  \ncapitalizado  durante  12  meses.  Segundo,  o  fundamento  para  a  proibi\u00e7\u00e3o  est\u00e1  na  Lei  da  Usura,  de  \n1933,  quando  a  economia  era  muito  diferente  da  atual,  o  sistema  banc\u00e1rio  era  pouco  \ndesenvolvido.  O  limite  de  12%  ao  ano  para  os  juros  era,  \u00e0quela  \u00e9poca,  uma  conven\u00e7\u00e3o  que  talvez  \natendesse  \u00e0s  necessidades  de  momento.  Em  1988,  esse  mesmo  limite  foi  introduzido  na  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  com  os  resultados  desastrosos  j\u00e1  conhecidos.  Hoje,  os  juros  s\u00e3o  um  instrumento  \nessencial  da  pol\u00edtica  monet\u00e1ria  e  oscilam  conforme  a  oferta  e  a  procura  de  liquidez.  N\u00e3o  s\u00e3o  \nmercadorias  de  segunda  classe,  fabricada  sem  crit\u00e9rio  e  sujeita  a  regras  sem  base  t\u00e9cnica,  como  \nparece  ser  vista  pelos  advers\u00e1rios  da  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Estes  comportam-se  como  pol\u00edticos  \npopulistas,  cujas  propostas,  se  aprovadas,  jamais  surtiriam  os  efeitos  desejados,  podendo,  quando  \nmuito,  desorganizar  o  mercado  de  cr\u00e9dito  e  de  investimentos  (Jornal  O  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000004XKD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:45 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  4\nEditoriais,\n edi\u00e7\u00e3o  de  05\/05\/00).  \nAli\u00e1s,  desde  logo,  n\u00e3o  se  pode  falar  em  juros  abusivos,  ou  superiores  a  12%  ao  ano,  como  \ninsinuado  na  inicial.\nCom  efeito,  nos  termos  da  S\u00famula  382  do  S.T.J.:  \u201cA   estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  \nremunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade\u201d.\nAcrescento,  ainda,  que  em  regra,  ningu\u00e9m  padece  da  necessidade  de  contratar  um  \nempr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  ou  um  cheque  especial.  Se  isso  ocorre,  conta  uma  gama  de  institui\u00e7\u00f5es  \u00e0  sua  \nescolha.  N\u00e3o  se  pode  falar,  portanto,  em  abuso  de  direito.\nMais,  pouco  prov\u00e1vel  seja  o  devedor  inexperiente  ou  leviano  ao  ponto  de  contratar  \nopera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  sem  no\u00e7\u00e3o  de  suas  consequ\u00eancias.\nPelo  contr\u00e1rio,  os  juros  cobrados  e  as  capitaliza\u00e7\u00f5es  mensais  realizadas  constaram  \nexpressamente  nos  contratos  firmados  entre  a  primeira  autora  e  o  r\u00e9u.  \nOs  autores  sequer  atestam  a  invalidade  dos  documentos  ou  desconhecimento  dos  termos  \nali  consignados,  mas  simplesmente  buscam  a  nulidade  dos  percentuais  fixados  no  contrato  com  o  \nargumento  de  que  estariam  a  maior  do  que  as  taxas  m\u00e9dias  praticadas  no  mercado  nas  opera\u00e7\u00f5es  \ncom  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.  \nRepita-se,  os  autores,  ao  tomarem  conhecimento  dos  percentuais  de  juros  que  deles  seriam  \ncobrados,  poderiam,  obviamente,  ter  contratado  outra  empresa  no  mercado  que  oferecesse  os  \nmesmos  servi\u00e7os  por  um  pre\u00e7o  menor,  at\u00e9  porque,  como  afirmado  por  eles,  as  taxas  m\u00e9dias  \npraticadas  no  mercado  s\u00e3o  inferiores  \u00e0s  contratadas.\nEnfim,  diante  do  que  foi  alegado  e  trazido  aos  autos,  n\u00e3o  se  verifica  qualquer  ilicitude  nos  \ncontratos  ou  em  suas  execu\u00e7\u00f5es  a  serem  declaradas  por  senten\u00e7a.  \nEsgotadas  e  rejeitadas  as  quest\u00f5es  que  amparam  a  pretens\u00e3o  dos  autores,  s\u00f3  resta  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000004XKD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:45 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\n      \n0024109-27.2012.8.26.0562 - lauda  5\nIsto\n posto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  cl\u00e1usulas  de  contrato,  pelo  \nprocedimento  ORDIN\u00c1RIO ,  que  DL  LITORAL  PAULISTA  ORGANIZA\u00c7\u00c3O  DE  \nEVENTOS  LTDA.,  JULIO  CESAR  NEVES  e  MIRIAN  NUNES  PAES  PEREIRA  movem  em  \nface  de  BANCO  ITAU  UNIBANCO  S\/A ,  todos  qualificados,  o  que  fa\u00e7o  tendo  por  fundamento  o  \nartigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOs  autores  arcar\u00e3o  com  as  custas  e  despesas  processuais,  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  ora  \narbitro  em  R$  2.000,00  (dois  mil  reais).\n     P.R.I.\n            \nSantos, 11  de  agosto  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000004XKD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 17:45 . fls. 5"}},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   decis\u00e3o\/senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FBDO14000264383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1602 P\u00e1gina: 736\/746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2014 Teor do ato: Vistos. Decorreu o prazo de suspens\u00e3o. Manifestem-se as partes, em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   P\/ RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Decorreu o prazo de suspens\u00e3o. Manifestem-se as partes, em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Sala   36\/38   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3600   -   E-mail:   santos6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0024109-27.2012.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562  (778\/2012)\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nDecorreu o  prazo  de  suspens\u00e3o.  Manifestem-se  as  partes,  em  termos  de  \nprosseguimento, no  prazo  de  cinco  dias.  \nIntime-se.\nSantos , 27  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM00000044ORB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 27\/11\/2013 \u00e0s 13:02 . fls. 1"}},{"data":"22\/11\/2013","descricao":"Decorrido prazo   MESA DO CHEFE - CERT DEC PRAZO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    concilia\u00e7\u00e3o audi\u00eancia 331","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1495 P\u00e1gina: 741\/747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2013 Teor do ato: Vistos. Para a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 09 de outubro de 2013 \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o fixados os pontos controvertidos, decididas as quest\u00f5es processuais e deferidas as provas necess\u00e1rias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, se configuradas quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 330, do mesmo c\u00f3digo. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 09 de outubro de 2013 \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o fixados os pontos controvertidos, decididas as quest\u00f5es processuais e deferidas as provas necess\u00e1rias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, se configuradas quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 330, do mesmo c\u00f3digo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE  SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144,  Sala  36\/38,  Vila  Nova  -  CEP  11013-300,  Fone:  \n(13)  4009-3600,  Santos-SP  -  E-mail:  santos6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0024109-27.2012.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nPara a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil, designo  o  dia  09  de  outubro  de  2013  \u00e0s  15:00  horas,  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia.\nN\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  fixados  os  pontos  controvertidos,  decididas  as  \nquest\u00f5es  processuais  e  deferidas  as  provas  necess\u00e1rias,  sem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  \nantecipado  da  lide,  se  configuradas  quaisquer  das  hip\u00f3teses  do  artigo  330,  do  mesmo  c\u00f3digo.\nInt.\n Santos, 04  de  setembro  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000001R5CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 05\/09\/2013 \u00e0s 15:33 . fls. 1"}},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1445 P\u00e1gina: 562\/570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2013 Teor do ato: Vistos. Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem e justifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Angelo David Bassetto (OAB 61167\/SP), Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB 281017\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem e justifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Sala  36\/38  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3600  -  E-mail:   santos6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0024109-27.2012.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0024109-27.2012.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Dl Litoral  P Organiza\u00e7\u00e3o  de Eventos  Ltda e outros\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Joel   Birello   Mandelli\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado  da  lide,  especifiquem  e \njustifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  cinco  dias.  \nInt.\nSantos , 21  de  junho  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0024109-27.2012.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000001IO9Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOEL BIRELLO MANDELLI, liberado nos autos em 24\/06\/2013 \u00e0s 12:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2013","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 288 - Vistos. Manifestem-se os autores sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa chefe -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Manifestem-se os autores sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Manifestem-se os autores sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos, no prazo legal. Int."}},{"data":"29\/01\/2013","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2013","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - cx 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 141 - Vistas dos autos ao autor para: recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 1,00* e apresentar, em 05 dias, as pe\u00e7as necess\u00e1rias (c\u00f3pia da emenda \u00e0 inicial) \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o do mandado\/carta, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 135\/138 - Vistos. Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela requerido por DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA, JULIO CESAR NEVES PEREIRA e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA, nos autos da a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula de contrato e revis\u00e3o cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e compensa\u00e7\u00e3o movida em face de BANCO ITAU UNIBANCO, S\/A., objetivando que o r\u00e9u se abstenha de: (1) inscrever seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, a exemplo de SCPC, SERASA e SCR do Banco Central do Brasil, ou exclua, caso inclusos; (2) de efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido. Com o que foi poss\u00edvel depreender em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, as institui\u00e7\u00f5es financeiras, diferentemente do alegado pelos autores, n\u00e3o se sujeitam \u00e0 limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios estipulada na Lei de Usura, Decreto 22.626\/33, entendimento ratificado pela S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano, na forma da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, com a restri\u00e7\u00e3o de que o procedimento deve estar expressamente pactuado, como tem decidido o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, tamb\u00e9m \u00e9 admiss\u00edvel. Por outro lado, como pacificado quando do julgamento da ADI 2.591\/DF, que decidiu pela submiss\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es financeiras \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, est\u00e1 afastada desse contexto a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas. Contudo, \u00e9 poss\u00edvel, pelo Poder Judici\u00e1rio, a revis\u00e3o de contratos com vistas \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventual abusividade e onerosidade excessiva na composi\u00e7\u00e3o da taxa de juros. Confira-se: (...) 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u00f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u00f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros. (grifei) (...) O Banco Central do Brasil, no cont\u00ednuo esfor\u00e7o de redu\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio no pa\u00eds, divulga as taxas de juros praticadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras nas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, segmentadas por tipo de encargo ? pr\u00e9 ou p\u00f3s-fixado ? e categoria do tomador ? pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica. As taxas de juros publicadas decorrem de informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas pr\u00f3prias institui\u00e7\u00f5es financeiras e espelham as taxas m\u00e9dias, m\u00ednimas e m\u00e1ximas praticadas em cada modalidade de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, atrav\u00e9s das quais o Banco Central do Brasil consolida planilha demonstrativa das taxas m\u00e9dias globais, que indubitavelmente constitui o melhor par\u00e2metro para a elabora\u00e7\u00e3o de um ju\u00edzo sobre abusividade. Como m\u00e9dia, n\u00e3o se pode exigir que todos os empr\u00e9stimos sejam feitos segundo essa taxa. Contudo, inconteste que referencial ao juiz, no caso concreto, para exame e avalia\u00e7\u00e3o se os juros praticados foram ou n\u00e3o abusivos. Em an\u00e1lise superficial, as taxas de juros exigidas pelo r\u00e9u no contrato de abertura de cr\u00e9dito Limite Ita\u00fa de Saque ? LIS destoam daquelas m\u00e9dias cobradas nessa modalidade de cr\u00e9dito pelas demais institui\u00e7\u00f5es financeiras componentes do Sistema Financeiro Nacional, obtidas a partir do portal do Banco Central do Brasil, http:\/\/www.bcb.gov.br\/?TXCREDMES, pois enquanto o r\u00e9u exige taxa de juros de 180,95% ao ano para agosto de 2011, 180,55% ao ano para setembro de 2011 e 182,19% ao ano para outubro de 2011, por exemplo, as taxas m\u00e9dias para a modalidade apuradas pelo Banco Central do Brasil s\u00e3o, respectivamente, 108,94% ao ano, 107,73% ao ano e 103,87% ao ano. Id\u00eantico racioc\u00ednio em rela\u00e7\u00e3o ao empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 ? DS ? parcelas iguais\/flex, contratado \u00e0 taxa de 54,65% ao ano enquanto a taxa m\u00e9dia para a modalidade, apurada pelo Banco Central do Brasil para a \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, era de 29,80% ao ano. Ainda que a jurisprud\u00eancia n\u00e3o tenha definido a partir de que patamar \u00e9 poss\u00edvel essa caracteriza\u00e7\u00e3o, a exemplo dos in\u00fameros julgados citados no julgamento do Resp 1.061.530, os percentuais de juros exigidos excedem a taxa m\u00e9dia, grosso modo em mais de 60,00% no primeiro caso e exatos 83,39% no outro, pelo que, em princ\u00edpio, s\u00e3o abusivos. Por outro lado, a constata\u00e7\u00e3o de exig\u00eancia de encargos abusivos na contrata\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da normalidade contratual, afasta a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora, de sorte que n\u00e3o se mostra razo\u00e1vel a inclus\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito. Desse modo, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 abusividade das taxas cobradas, comparadas \u00e0quelas m\u00e9dias praticadas pelas demais institui\u00e7\u00f5es financeiras, sem contar que a inadimpl\u00eancia nos termos ajustados, j\u00e1 verificada pelo excesso do limite contratual constante do extrato de fls. 105, acarretar\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, medida que certamente causar\u00e1 dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois ser\u00e3o impedidos de operar com outra institui\u00e7\u00e3o, que em an\u00e1lise para concess\u00e3o de cr\u00e9dito levar\u00e1 em conta esses registros. No entanto, quanto a n\u00e3o efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido, o pedido n\u00e3o pode ser acolhido, vez que seria dif\u00edcil ao r\u00e9u identificar, a priori, qual a movimenta\u00e7\u00e3o estaria vedada. Destaco, todavia, que eventuais movimenta\u00e7\u00f5es indevidas poder\u00e3o ser solucionadas por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a. Assim, presentes os requisitos do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, DEFIRO parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar ao r\u00e9u que se abstenha de incluir os nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, SCPC e SERASA, ou a retir\u00e1-los, caso inclusos, al\u00e9m de marca\u00e7\u00e3o, no Sistema de Informa\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito ? SCR do Banco Central do Brasil, que as opera\u00e7\u00f5es est\u00e3o sub judice, mediante registro desta decis\u00e3o, especificamente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta corrente 2973.15419-4 e ao contrato de empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 ? DS ? parcelas iguais\/flex 0981-1.036333736-1, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00 (duzentos reais), at\u00e9 o limite de R$ 5.000,00 (cinco mil reais). Cite-se o r\u00e9u com as observa\u00e7\u00f5es de praxe. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - imprensa entregar of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia - mesa diretora","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistas dos autos ao autor para: recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 1,00* e apresentar, em 05 dias, as pe\u00e7as necess\u00e1rias (c\u00f3pia da emenda \u00e0 inicial) \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o do mandado\/carta, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistas dos autos ao autor para: recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 1,00* e apresentar, em 05 dias, as pe\u0e7as necess\u00e1rias (c\u00f3pia da emenda \u00e0inicial) \u00e0expedi\u00e7\u00e3o do mandado\/carta, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC)."}},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   SERVI\u00c7O DE M\u00c1QUINA:AGUARDANDO EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO OU MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela requerido por DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA, JULIO CESAR NEVES PEREIRA e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA, nos autos da a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula de contrato e revis\u00e3o cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u00e9bito e compensa\u00e7\u00e3o movida em face de BANCO ITAU UNIBANCO, S\/A., objetivando que o r\u00e9u se abstenha de: (1) inscrever seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, a exemplo de SCPC, SERASA e SCR do Banco Central do Brasil, ou exclua, caso inclusos; (2) de efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido. Com o que foi poss\u00edvel depreender em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, as institui\u00e7\u00f5es financeiras, diferentemente do alegado pelos autores, n\u00e3o se sujeitam \u00e0 limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios estipulada na Lei de Usura, Decreto 22.626\/33, entendimento ratificado pela S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano, na forma da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, com a restri\u00e7\u00e3o de que o procedimento deve estar expressamente pactuado, como tem decidido o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, tamb\u00e9m \u00e9 admiss\u00edvel. Por outro lado, como pacificado quando do julgamento da ADI 2.591\/DF, que decidiu pela submiss\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es financeiras \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, est\u00e1 afastada desse contexto a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas. Contudo, \u00e9 poss\u00edvel, pelo Poder Judici\u00e1rio, a revis\u00e3o de contratos com vistas \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de eventual abusividade e onerosidade excessiva na composi\u00e7\u00e3o da taxa de juros. Confira-se: (...) 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u00f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u00f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u00f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros. (grifei) (...) O Banco Central do Brasil, no cont\u00ednuo esfor\u00e7o de redu\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio no pa\u00eds, divulga as taxas de juros praticadas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras nas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito, segmentadas por tipo de encargo ? pr\u00e9 ou p\u00f3s-fixado ? e categoria do tomador ? pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica. As taxas de juros publicadas decorrem de informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas pr\u00f3prias institui\u00e7\u00f5es financeiras e espelham as taxas m\u00e9dias, m\u00ednimas e m\u00e1ximas praticadas em cada modalidade de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, atrav\u00e9s das quais o Banco Central do Brasil consolida planilha demonstrativa das taxas m\u00e9dias globais, que indubitavelmente constitui o melhor par\u00e2metro para a elabora\u00e7\u00e3o de um ju\u00edzo sobre abusividade. Como m\u00e9dia, n\u00e3o se pode exigir que todos os empr\u00e9stimos sejam feitos segundo essa taxa. Contudo, inconteste que referencial ao juiz, no caso concreto, para exame e avalia\u00e7\u00e3o se os juros praticados foram ou n\u00e3o abusivos. Em an\u00e1lise superficial, as taxas de juros exigidas pelo r\u00e9u no contrato de abertura de cr\u00e9dito Limite Ita\u00fa de Saque ? LIS destoam daquelas m\u00e9dias cobradas nessa modalidade de cr\u00e9dito pelas demais institui\u00e7\u00f5es financeiras componentes do Sistema Financeiro Nacional, obtidas a partir do portal do Banco Central do Brasil, http:\/\/www.bcb.gov.br\/?TXCREDMES, pois enquanto o r\u00e9u exige taxa de juros de 180,95% ao ano para agosto de 2011, 180,55% ao ano para setembro de 2011 e 182,19% ao ano para outubro de 2011, por exemplo, as taxas m\u00e9dias para a modalidade apuradas pelo Banco Central do Brasil s\u00e3o, respectivamente, 108,94% ao ano, 107,73% ao ano e 103,87% ao ano. Id\u00eantico racioc\u00ednio em rela\u00e7\u00e3o ao empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 ? DS ? parcelas iguais\/flex, contratado \u00e0 taxa de 54,65% ao ano enquanto a taxa m\u00e9dia para a modalidade, apurada pelo Banco Central do Brasil para a \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, era de 29,80% ao ano. Ainda que a jurisprud\u00eancia n\u00e3o tenha definido a partir de que patamar \u00e9 poss\u00edvel essa caracteriza\u00e7\u00e3o, a exemplo dos in\u00fameros julgados citados no julgamento do Resp 1.061.530, os percentuais de juros exigidos excedem a taxa m\u00e9dia, grosso modo em mais de 60,00% no primeiro caso e exatos 83,39% no outro, pelo que, em princ\u00edpio, s\u00e3o abusivos. Por outro lado, a constata\u00e7\u00e3o de exig\u00eancia de encargos abusivos na contrata\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da normalidade contratual, afasta a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora, de sorte que n\u00e3o se mostra razo\u00e1vel a inclus\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito. Desse modo, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, ante a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 abusividade das taxas cobradas, comparadas \u00e0quelas m\u00e9dias praticadas pelas demais institui\u00e7\u00f5es financeiras, sem contar que a inadimpl\u00eancia nos termos ajustados, j\u00e1 verificada pelo excesso do limite contratual constante do extrato de fls. 105, acarretar\u00e1 a inscri\u00e7\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, medida que certamente causar\u00e1 dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, pois ser\u00e3o impedidos de operar com outra institui\u00e7\u00e3o, que em an\u00e1lise para concess\u00e3o de cr\u00e9dito levar\u00e1 em conta esses registros. No entanto, quanto a n\u00e3o efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido, o pedido n\u00e3o pode ser acolhido, vez que seria dif\u00edcil ao r\u00e9u identificar, a priori, qual a movimenta\u00e7\u00e3o estaria vedada. Destaco, todavia, que eventuais movimenta\u00e7\u00f5es indevidas poder\u00e3o ser solucionadas por ocasi\u00e3o da senten\u00e7a. Assim, presentes os requisitos do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, DEFIRO parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar ao r\u00e9u que se abstenha de incluir os nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u00e9dito, SCPC e SERASA, ou a retir\u00e1-los, caso inclusos, al\u00e9m de marca\u00e7\u00e3o, no Sistema de Informa\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9dito ? SCR do Banco Central do Brasil, que as opera\u00e7\u00f5es est\u00e3o sub judice, mediante registro desta decis\u00e3o, especificamente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta corrente 2973.15419-4 e ao contrato de empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 ? DS ? parcelas iguais\/flex 0981-1.036333736-1, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00 (duzentos reais), at\u00e9 o limite de R$ 5.000,00 (cinco mil reais). Cite-se o r\u00e9u com as observa\u00e7\u00f5es de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Trata-se de pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela requerido por DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA, JULIO CESAR NEVES PEREIRA e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA, nos autos da a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de nulidade de cl\u00e1usula de contrato e revis\u00e3o cumulada com repeti\u00e7\u00e3o de ind\u0e9bito e compensa\u00e7\u00e3o movida em face de BANCO ITAU UNIBANCO, S\/A., objetivando que o r\u00e9u se abstenha de: (1) inscrever seus nomes nos cadastros restritivos de cr\u0e9dito, a exemplo de SCPC, SERASA e SCR do Banco Central do Brasil, ou exclua, caso inclusos; (2) de efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido. Com o que foi poss\u00edvel depreender em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, as institui\u00e7\u0f5es financeiras, diferentemente do alegado pelos autores, n\u00e3o se sujeitam \u00e0limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios estipulada na Lei de Usura, Decreto 22.626\/33, entendimento ratificado pela S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal. A capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano, na forma da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, com a restri\u00e7\u00e3o de que o procedimento deve estar expressamente pactuado, como tem decidido o Superior Tribunal de Justi\u0e7a, tamb\u00e9m \u00e9admiss\u00edvel. Por outro lado, como pacificado quando do julgamento da ADI 2.591\/DF, que decidiu pela submiss\u00e3o das institui\u00e7\u0f5es financeiras \u00e0s normas do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, est\u00e1afastada desse contexto a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u0f5es ativas. Contudo, \u00e9poss\u00edvel, pelo Poder Judici\u00e1rio, a revis\u00e3o de contratos com vistas \u00e0apura\u00e7\u00e3o de eventual abusividade e onerosidade excessiva na composi\u00e7\u00e3o da taxa de juros. Confira-se: (...) 6. A\u00e7\u00e3o direta julgada improcedente, afastando-se a exegese que submete \u00e0s normas do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor [Lei n. 8.078\/90] a defini\u00e7\u00e3o do custo das opera\u00e7\u0f5es ativas e da remunera\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u0f5es passivas praticadas por institui\u00e7\u0f5es financeiras no desempenho da intermedia\u00e7\u00e3o de dinheiro na economia, sem preju\u00edzo do controle, pelo Banco Central do Brasil, e do controle e revis\u00e3o, pelo Poder Judici\u00e1rio, nos termos do disposto no C\u0f3digo Civil, em cada caso, de eventual abusividade, onerosidade excessiva ou outras distor\u00e7\u0f5es na composi\u00e7\u00e3o contratual da taxa de juros. (grifei) (...) O Banco Central do Brasil, no cont\u00ednuo esfor\u00e7o de redu\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio no pa\u00eds, divulga as taxas de juros praticadas pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras nas opera\u00e7\u0f5es de cr\u0e9dito, segmentadas por tipo de encargo pr\u00e9ou p\u00f3s-fixado e categoria do tomador pessoa f\u00edsica ou jur\u0eddica. As taxas de juros publicadas decorrem de informa\u00e7\u0f5es prestadas pelas pr\u00f3prias institui\u00e7\u0f5es financeiras e espelham as taxas m\u0e9dias, m\u00ednimas e m\u00e1ximas praticadas em cada modalidade de opera\u00e7\u00e3o de cr\u0e9dito, atrav\u00e9s das quais o Banco Central do Brasil consolida planilha demonstrativa das taxas m\u0e9dias globais, que indubitavelmente constitui o melhor par\u00e2metro para a elabora\u00e7\u00e3o de um ju\u00edzo sobre abusividade. Como m\u0e9dia, n\u00e3o se pode exigir que todos os empr\u00e9stimos sejam feitos segundo essa taxa. Contudo, inconteste que referencial ao juiz, no caso concreto, para exame e avalia\u00e7\u00e3o se os juros praticados foram ou n\u00e3o abusivos. Em an\u00e1lise superficial, as taxas de juros exigidas pelo r\u00e9u no contrato de abertura de cr\u0e9dito Limite Ita\u00fade Saque LIS destoam daquelas m\u0e9dias cobradas nessa modalidade de cr\u0e9dito pelas demais institui\u00e7\u0f5es financeiras componentes do Sistema Financeiro Nacional, obtidas a partir do portal do Banco Central do Brasil, 68007400740070003a002f002f007700770077002e006200630062002e0067006f0076002e00620072002f003f0054005800 43005200450044004d00450053000000http:\/\/www.bcb.gov.br\/?TXCREDMES, pois enquanto o r\u00e9u exige taxa de juros de 180,95% ao ano para agosto de 2011, 180,55% ao ano para setembro de 2011 e 182,19% ao ano para outubro de 2011, por exemplo, as taxas m\u0e9dias para a modalidade apuradas pelo Banco Central do Brasil s\u00e3o, respectivamente, 108,94% ao ano, 107,73% ao ano e 103,87% ao ano. Id\u00eantico racioc\u00ednio em rela\u00e7\u00e3o ao empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 DS parcelas iguais\/flex, contratado \u00e0taxa de 54,65% ao ano enquanto a taxa m\u0e9dia para a modalidade, apurada pelo Banco Central do Brasil para a \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, era de 29,80% ao ano. Ainda que a jurisprud\u00eancia n\u00e3o tenha definido a partir de que patamar \u00e9poss\u00edvel essa caracteriza\u00e7\u00e3o, a exemplo dos in\u00fameros julgados citados no julgamento do Resp 1.061.530, os percentuais de juros exigidos excedem a taxa m\u0e9dia, grosso modo em mais de 60,00% no primeiro caso e exatos 83,39% no outro, pelo que, em princ\u00edpio, s\u00e3o abusivos. Por outro lado, a constata\u00e7\u00e3o de exig\u00eancia de encargos abusivos na contrata\u00e7\u00e3o, durante o per\u00edodo da normalidade contratual, afasta a caracteriza\u00e7\u00e3o da mora, de sorte que n\u00e3o se mostra razo\u00e1vel a inclus\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u0e9dito. Desse modo, de rigor a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, ante a verossimilhan\u0e7adas alega\u00e7\u0f5es em rela\u00e7\u00e3o \u00e0abusividade das taxas cobradas, comparadas \u00e0quelas m\u0e9dias praticadas pelas demais institui\u00e7\u0f5es financeiras, sem contar que a inadimpl\u00eancia nos termos ajustados, j\u00e1verificada pelo excesso do limite contratual constante do extrato de fls. 105, acarretar\u00e1a inscri\u00e7\u00e3o dos nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u0e9dito, medida que certamente causar\u00e1dano de dif\u0edcil repara\u00e7\u00e3o, pois ser\u00e3o impedidos de operar com outra institui\u00e7\u00e3o, que em an\u00e1lise para concess\u00e3o de cr\u0e9dito levar\u00e1em conta esses registros. No entanto, quanto a n\u00e3o efetuar qualquer desconto na conta corrente em rela\u00e7\u00e3o ao contrato discutido, o pedido n\u00e3o pode ser acolhido, vez que seria dif\u0edcil ao r\u00e9u identificar, a priori, qual a movimenta\u00e7\u00e3o estaria vedada. Destaco, todavia, que eventuais movimenta\u00e7\u0f5es indevidas poder\u00e3o ser solucionadas por ocasi\u00e3o da senten\u0e7a. Assim, presentes os requisitos do art. 273 do C\u0f3digo de Processo Civil, DEFIRO parcialmente a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar ao r\u00e9u que se abstenha de incluir os nomes dos autores nos cadastros restritivos de cr\u0e9dito, SCPC e SERASA, ou a retir\u00e1los, caso inclusos, al\u00e9m de marca\u00e7\u00e3o, no Sistema de Informa\u00e7\u0f5es de Cr\u0e9dito SCR do Banco Central do Brasil, que as opera\u00e7\u0f5es est\u00e3o sub judice, mediante registro desta decis\u00e3o, especificamente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0conta corrente 2973.15419-4 e ao contrato de empr\u00e9stimo de capital de giro giropr\u00e9 DS parcelas iguais\/flex 0981-1.036333736-1, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00 (duzentos reais), at\u00e9o limite de R$ 5.000,00 (cinco mil reais). Cite-se o r\u00e9u com as observa\u00e7\u0f5es de praxe. Intime-se."}},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o do autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o AUTOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para ADITAMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o AUTOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Emendem os autores o valor da causa nos termos do artigo 259, Inciso V do CPC, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. Int. e dil.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Emendem os autores o valor da causa nos termos do artigo 259, Inciso V do CPC, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. Int. e dil.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Emendem os autores o valor da causa nos termos do artigo 259, Inciso V do CPC, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. Int. e dil."}},{"data":"22\/06\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos inicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 8082342","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 8082342 - Local Origem: 1752-Distribuidor(F\u00f3rum de Santos) Local Destino: 2208-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santos) Data de Envio: 19\/06\/2012 Data de Recebimento: 20\/06\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o p\/ 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/10\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o contrarraz\u00f5es"},{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/10\/2013","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":95,"total_andamentos":95}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"213619179","codPublicacaoOrigem":"511453348","dataDivulgacao":"Feb 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1602","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda - - Julio Cesar Neves Pereira - - Mirian Nunes Paes Pereira - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. Decorreu o prazo de suspens\u00e3o. Manifestem-se as partes, em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"388369","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2751874","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 27 2014 02:50:15:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"345446750","codPublicacaoOrigem":"671048771","dataDivulgacao":"Jun 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1908","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 0024109-27.2012.8.26.0562 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelante: Dl Litoral P. Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda - Apelante: J\u00falio C\u00e9sar Neves Pereira - Apelante: Mirian Nunes Paes Pereira - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - O CENTRO JUDICI\u00c1RIO DE CONCILIA\u00c7\u00c3O EM 2\u00ba GRAU, tendo em vista que DL LITORAL P. ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA E OUTRO manifestou interesse para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, consulta a parte contr\u00e1ria para, em 05 dias, informar se concorda com o agendamento, que ocorrer\u00e1 junto ao F\u00f3rum da Comarca de Santos, pr\u00e9dio central, Pra\u00e7a Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Centro, em data a ser designada nos pr\u00f3ximos meses. Resposta atrav\u00e9s do tel. 2171-6450 ou do e-mail: conciliacao2inst@tjsp.jus.br (via texto). - Advs: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) - Damiana Rodrigues Lima (OAB: 222136\/SP) - Silvana Aparecida Vescio (OAB: 267963\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nDESPACHO DE INTIMA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"504877","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7916611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jun 18 2015 10:29:27:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661296176","codPublicacaoOrigem":"1129835802","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0024109-27.2012.8.26.0562 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Relator: Des.: Plinio Novaes de Andrade J\u00fanior - Apelante: Dl Litoral P. Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda e outro - Apelante: Mirian Nunes Paes Pereira - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) (Fls: n\/c vide 127) - Advogada: Damiana Rodrigues Lima (OAB: 222136\/SP) (Fls: 127) - Advogada: Silvana Aparecida Vescio (OAB: 267963\/SP) (Fls: 127) - Advogado: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) (Fls: n\/c (fls 30)) - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 319)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 30 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. WALTER BARONE, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SHEILA RIBEIRO SILVA CALDAS. \u00c0 HORA LEGAL, PRESENTES OS EXCELENT\u00cdSSIMOS SENHORES DESEMBARGADORES SALLES VIEIRA, PL\u00cdNIO DE ANDRADE, JONIZE OLIVEIRA, SILVIA MARIA FACCHINA E DENISE RETAMERO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O \u00c0S 13:45 HORAS, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. POR PROPOSTA SUBSCRITA POR TODOS OS DESEMBARGADORES PRESENTES, FORAM APROVADAS AS SEGUINTES INSER\u00c7\u00d5ES EM ATA: A) VOTOS DE CONGRATULA\u00c7\u00d5ES PELA POSSE DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO A HOMENAGEADA. B) VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO ILUSTR\u00cdSSIMO SENHOR NELLO MILUZZI, PAI DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR REINALDO MILUZZI, COM EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIO A ILUSTRE FAM\u00cdLIA ENLUTADA, MANIFESTANDO SENTIMENTO DE SOLIDARIEDADE EM RAZ\u00c3O DA INESTIM\u00c1VEL PERDA. FORAM LEVADOS A JULGAMENTO 304 (TREZENTOS E QUATRO) PROCESSOS E A SESS\u00c3O FOI ENCERRADA \u00c0S 16:30 HS. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1329","paginaFinal":"1329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861309","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21701603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 11:46:52:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243890","codPublicacaoOrigem":"1194574102","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda - - Julio Cesar Neves Pereira - - Mirian Nunes Paes Pereira - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes \u00e0s fls. 4443\/444, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b' do CPC. Observo que n\u00e3o foram efetuados quaisquer bloqueios nestes autos e, quanto ao pedido de baixa junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, esta \u00e9 provid\u00eancia que deve ser tomada pela parte. \u00c0s fls. 445, as partes comprovam o cumprimento integral do referido acordo. Assim, nada mais havendo e transitada esta em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos. P. R. I. - ADV: ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1370","paginaFinal":"1370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"184437797","codPublicacaoOrigem":"459944314","dataDivulgacao":"Sep 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1495","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato -Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda- Julio Cesar Neves Pereira- Mirian Nunes Paes Pereira-Banco Ita\u00fa Unibanco Sa-Vistos.Para a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo o dia 09 de outubro de 2013 \u00e0s 15:00 horas, para a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia.N\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o fixados os pontos controvertidos, decididas as quest\u00f5es processuais e deferidas as provas necess\u00e1rias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, se configuradas quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 330, do mesmo c\u00f3digo.Int.-ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"745","paginaFinal":"745","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"351539","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2004686","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Sep 10 2013 02:35:41:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664766312","codPublicacaoOrigem":"1133086731","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0024109-27.2012.8.26.0562 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelante: Dl Litoral P. Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda e outro - Apelante: Mirian Nunes Paes Pereira - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Plinio Novaes de Andrade J\u00fanior - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE DE CL\u00c1USULA DE CONTRATO E REVIS\u00c3O, CUMULADA COM REPETI\u00c7\u00c3O DE IND\u00c9BITO\/COMPENSA\u00c7\u00c3O E ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA - C\u00c9DULAS DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO.CERCEAMENTO DE DEFESA - PROVA PERICIAL CONT\u00c1BIL - DESNECESSIDADE - JULGAMENTO ANTECIPADO DA LIDE - CABIMENTO - CONTROV\u00c9RSIA A RESPEITO DA LEGALIDADE DOS ENCARGOS COBRADOS PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, TRATANDO-SE DE QUEST\u00d5ES DE DIREITO - ARTIGO 330, INCISO I, DO ANTIGO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL, VIGENTE \u00c0 \u00c9POCA DA PROLA\u00c7\u00c3O DA SENTEN\u00c7A - QUEST\u00c3O DE FATO COMPROVADA POR MEIO DE PROVA DOCUMENTAL - PRELIMINAR REJEITADA - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.\"PACTA SUNT SERVANDA\" - POSSIBILIDADE DE REVIS\u00c3O DE CONTRATOS, INCLUSIVE FINDOS, QUE TENHAM OU N\u00c3O SIDO OBJETOS DE RENEGOCIA\u00c7\u00c3O OU CONFISS\u00c3O DE D\u00cdVIDA - S\u00daMULA N\u00ba 286 DO COLENDO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - RELATIVIZA\u00c7\u00c3O DO PRINC\u00cdPIO SEGUNDO O QUAL \"PACTA SUNT SERVANDA\", APENAS COM O INTUITO DE AFASTAR AS ILEGALIDADES E RESTABELECER O EQUIL\u00cdBRIO ENTRE AS PARTES - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - PESSOA JUR\u00cdDICA - MUTU\u00c1RIO, PESSOA JUR\u00cdDICA, QUE N\u00c3O \u00c9 A DESTINAT\u00c1RIA FINAL DO SERVI\u00c7O DE CR\u00c9DITO TOMADO JUNTO \u00c0 INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA, UTILIZADO PARA O FOMENTO DA SUA FINALIDADE EMPRESARIAL, NO DESENVOLVIMENTO DA SUA ATIVIDADE LUCRATIVA - INOCORR\u00caNCIA DE HIPOSSUFICI\u00caNCIA OU VULNERABILIDADE - INAPLICABILIDADE DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.CONTRATO DE ADES\u00c3O - O FATO DE O CONTRATO SER DE ADES\u00c3O N\u00c3O IMPLICA, POR SI S\u00d3, EM ABUSIVIDADE - EXIST\u00caNCIA DE MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE VONTADE DO ADERENTE AO CELEBRAR A AVEN\u00c7A - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.LIMITA\u00c7\u00c3O DAS TAXAS DE JUROS - INADMISSIBILIDADE - ARTIGO 192, \u00a7 3\u00ba, DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL, REVOGADO PELA EMENDA CONSTITUCIONAL N\u00ba 40, DE 2003, QUE PREVIA O LIMITE DE 12% (DOZE POR CENTO) AO ANO, NO QUE CONCERNE \u00c0S TAXAS DE JUROS REAIS, NELAS INCLU\u00cdDAS COMISS\u00d5ES E QUAISQUER OUTRAS REMUNERA\u00c7\u00d5ES DIRETA OU INDIRETAMENTE REFERIDAS \u00c0 CONCESS\u00c3O DE CR\u00c9DITO - DISPOSITIVO CUJA APLICA\u00c7\u00c3O ERA CONDICIONADA \u00c0 EDI\u00c7\u00c3O DE LEI COMPLEMENTAR - S\u00daMULA VINCULANTE N\u00ba 7 DO SUPREMO TRIBUNAL FEDERAL - JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS SUPERIORES A 12% (DOZE POR CENTO) AO ANO - ADMISSIBILIDADE - S\u00daMULA 382 DO STJ E RESP 1.061.530\/RS, SOB O RITO DOS RECURSOS REPETITIVOS - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS - C\u00c9DULA DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO - \u00c9 PERMITIDA A CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS COM PERIODICIDADE INFERIOR \u00c0 ANUAL EM CONTRATOS CELEBRADOS COM INSTITUI\u00c7\u00d5ES INTEGRANTES DO SISTEMA FINANCEIRO NACIONAL A PARTIR DE 31\/3\/2000 (MP 1.963-17\/00, REEDITADA COMO MP 2.170-36\/01), DESDE QUE EXPRESSAMENTE PACTUADA - S\u00daMULA 539 DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - C\u00c9DULAS DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO EMITIDAS AP\u00d3S A EDI\u00c7\u00c3O DA REFERIDA MEDIDA PROVIS\u00d3RIA, CUJA INCONSTITUCIONALIDADE N\u00c3O FOI RECONHECIDA - EXIST\u00caNCIA DE PREVIS\u00c3O CONTRATUAL RELATIVA \u00c0 CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL DE JUROS - AL\u00c9M DISTO, A POSSIBILIDADE DE CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS, EM C\u00c9DULAS DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO, EST\u00c1 PREVISTA NO ARTIGO 28, \u00a7 1\u00ba, DA LEI N\u00ba 10.931, DE 2 DE AGOSTO DE 2004 - CAPITALIZA\u00c7\u00c3O PREVISTA NO CONTRATO AUTORIZADA - RECURSO IMPROVIDO, NESTE ASPECTO.RECURSO IMPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) - Damiana Rodrigues Lima (OAB: 222136\/SP) - Silvana Aparecida Vescio (OAB: 267963\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 113","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1796","paginaFinal":"1796","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21875873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:05:26:090AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Apr 20 2017 01:33:56:493PM","numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"1.061.530\/","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|1.061.530\/|1.963-17\/00|2.170-36\/01|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"310041365","codPublicacaoOrigem":"639652481","dataDivulgacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1851","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda - - Julio Cesar Neves Pereira - - Mirian Nunes Paes Pereira - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. Fls. 409\/411: Ciente da comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento efetuado. Cumpra a Serventia o determinado na decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se. - ADV: ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1048","paginaFinal":"1048","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"481547","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5613861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Mar 22 2015 01:36:53:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342834306","codPublicacaoOrigem":"668906763","dataDivulgacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1904","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0024109-27.2012.8.26.0562; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Santos; Vara: 6\u00aa. Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 562.01.2012.024109-1\/000000-000; Assunto: Contratos Banc\u00e1rios; Apelante: Dl Litoral P. Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda e outro; Advogado: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP); Advogada: Damiana Rodrigues Lima (OAB: 222136\/SP); Advogada: Silvana Aparecida Vescio (OAB: 267963\/SP); Apelante: Mirian Nunes Paes Pereira; Advogado: Sem Advogado (OAB: \/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 15\/05\/2015","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"503200","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7655103","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 14 2015 10:35:19:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265268406","codPublicacaoOrigem":"587603720","dataDivulgacao":"Oct 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1754","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 346\/374, interposto pelos autores, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior. Intime-se. - ADV: ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"834","paginaFinal":"834","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"443929","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3915442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 13 2014 10:18:34:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645760086","codPublicacaoOrigem":"1114095565","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"108 - 0024109-27.2012.8.26.0562 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Relator Plinio Novaes de Andrade J\u00fanior - Apelante: Dl Litoral P. Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda e outro - Apelante: Mirian Nunes Paes Pereira - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) (Fls: n\/c vide 127) - Advogada: Damiana Rodrigues Lima (OAB: 222136\/SP) (Fls: 127) - Advogada: Silvana Aparecida Vescio (OAB: 267963\/SP) (Fls: 127) - Advogado: Antonio Carlos de Paulo Morad (OAB: 281017\/SP) (Fls: n\/c (fls 30)) - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 319)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 12\u00ba Grupo - 24\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 113\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504, Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 24\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 30 DE MAR\u00c7O DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 504, PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1353","paginaFinal":"1353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851199","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20879682","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 10:41:42:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"171573772","codPublicacaoOrigem":"436513181","dataDivulgacao":"Jun 28 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2013 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato -Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda- Julio Cesar Neves Pereira- Mirian Nunes Paes Pereira-Banco Ita\u00fa Unibanco Sa -Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, especifiquem e justifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de cinco dias.Int.-ADV: ANGELO DAVID BASSETTO (OAB 61167\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"335492","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1737389","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Jun 28 2013 04:25:33:603AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun 28 2013 08:52:42:723AM","numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"275746673","codPublicacaoOrigem":"603512798","dataDivulgacao":"Nov 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1784","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. Forme-se o 3\u00ba Volume. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, comprovem os autores\/apelantes o devido recolhimento das custas referente ao preparo - c\u00f3d. 230-6, observando o provimento 33\/2013, e ainda, em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos, providenciem o recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno (guia do Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Justi\u00e7a - c\u00f3d. 110-4 - R$ 32,70), no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, com a devida comprova\u00e7\u00e3o, cumpra-se parte final da decis\u00e3o de fls. 380. Intime-se. - ADV: ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0437\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"744","paginaFinal":"744","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"455164","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4177661","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 26 2014 10:44:21:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109|33\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"290744057","codPublicacaoOrigem":"622552564","dataDivulgacao":"Feb  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1820","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. Fls. 401\/405: Ciente do recolhimento pelos apelantes do valor correspondente ao porte de remessa\/retorno do 3\u00ba volume formado dos autos. Quanto ao recolhimento do preparo apesar da certid\u00e3o mencionada (fls. 379) posteriormente a Serventia certificou \u00e0s fls. 397: \"... que revendo os autos e conferindo-os para promover a sua remessa ao Tribunal de Justi\u00e7a, verifiquei que o documento detalhe juntado \u00e0s fls. 376 n\u00e3o veio acompanhado da devida chancela banc\u00e1ria ou recibo de pagamento do valor referente \u00e0s custas devidas ao estado - c\u00f3d. 230-6 - R$ 1.842,41. Certifico mais, que em raz\u00e3o da forma\u00e7\u00e3o do 3\u00ba volume dos autos gerou a incid\u00eancia de recolhimento de mais uma taxa de porte de remessa e retorno dos autos no valor de R$ 32,70. Nada Mais...\" Assim, reportando-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 398, apresentem os apelantes a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento referente ao preparo no valor de R$ 1.842,41, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0029\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"736","paginaFinal":"736","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"469615","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4602080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  3 2015 10:10:19:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"252427644","codPublicacaoOrigem":"566752724","dataDivulgacao":"Aug 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"0024109-27.2012.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1713","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0024109-27.2012.8.26.0562 (562.01.2012.024109) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Dl Litoral P Organiza\u00e7\u00e3o de Eventos Ltda - - Julio Cesar Neves Pereira - - Mirian Nunes Paes Pereira - Banco Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos. (...) Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o revisional de cl\u00e1usulas de contrato, pelo procedimento ORDIN\u00c1RIO, que DL LITORAL PAULISTA ORGANIZA\u00c7\u00c3O DE EVENTOS LTDA., JULIO CESAR NEVES e MIRIAN NUNES PAES PEREIRA movem em face de BANCO ITAU UNIBANCO S\/A, todos qualificados, o que fa\u00e7o tendo por fundamento o artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Os autores arcar\u00e3o com as custas e despesas processuais, honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em R$ 2.000,00 (dois mil reais). P.R.I. (VALOR DO PREPARO: Custas e despesas - c\u00f3d.230-6: valor da causa: (2%) R$ 1.842,41 e Porte de remessa e retorno: Guia FEDTJ - c\u00f3d. 110-4 - Total - R$ 65,40). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANTONIO CARLOS DE PAULO MORAD (OAB 281017\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOEL BIRELLO MANDELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA JOS\u00c9 BERNARDINE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"780","paginaFinal":"780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"428749","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3589313","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"593","usuarioCadastro":"jefferson.veiga","dataHoraCadastro":"Aug 18 2014 05:38:51:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0024109-27.2012.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2012.024109","numeroUnificado":"0024109-27.2012.8.26.0562|562.01.2012.024109","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}