{"numero":"0025524-21.2007.8.26.0562","processos":[{"processo":"0025524-21.2007.8.26.0562   (562.01.2007.025524)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Prazo 14 - 14\/09","distribuicao":"10\/07\/2007 \u00e0s 11:43 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Claudio Teixeira Villar","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Simone de Souza Garanito"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana dos Santos Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose de Paula Monteiro Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Barreto Casabona"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0528\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0528\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o sil\u00eancio da exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC.Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Silvana dos Santos Costa (OAB 223205\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo o sil\u00eancio da exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC.Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br      \n0025524-21.2007.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0025524-21.2007.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Simone de Souza  Garanito\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n Conclus\u00e3o\nNesta  data, fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM  Juiz de Direito  Titular\nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de Santos,  Dr. Claudio  Teixeira  Villar. Eu, Maur\u00edcio  \nAbad  Salto,  escrevente,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nRecebo  o  sil\u00eancio  d a exequente  como  aquiesc\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  e  \nJULGO  EXTINTA  esta  A\u00c7\u00c3O  DE  PROCEDIMENTO  COMUM,  em  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  CPC.\nOportunamente,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos.\nPRIC.\nSantos , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025524-21.2007.8.26.0562 e c\u00f3digo FM000000915B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 1"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em considera\u00e7\u00e3o o noticiado pelas partes, conforme acordo as fls. 222 \/ 223 e homologado pelo tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ( p. 228 ), diga os autores, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC \/ 2015. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Silvana dos Santos Costa (OAB 223205\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em considera\u00e7\u00e3o o noticiado pelas partes, conforme acordo as fls. 222 \/ 223 e homologado pelo tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ( p. 228 ), diga os autores, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC \/ 2015. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0025524-21.2007.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Simone de Souza  Garanito\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR.  Eu,  \nRodrigo  Rodrigues  Victoria,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Claudio  Teixeira  Villar\nVistos.\nTendo em  considera\u00e7\u00e3o  o  noticiado  pelas  partes,  conforme  acordo  as  fls.  222  \/  223  \ne homologado  pelo  tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (  p.  228  ),  diga  os  autores,  se  o  seu  \ncr\u00e9dito restou  satisfeito,  no  prazo  de  05  (  cinco  )  dias.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  aquiesc\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  pelo  credor,  a  fim  \nde  se  efetivar  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  seu  cumprimento  da  senten\u00e7a,  nos  termos  do  \nartigo  924,  inciso  II  do  CPC  \/  2015.\n \nIntime-se.\nSantos , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nPROTOCOLO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra  foi  remetido  para  publica\u00e7\u00e3o  \nao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico.  RELA\u00c7\u00c3O  DE  REMESSA  \n___________. Eu,  Rodrigo  Rodrigues  Victoria  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0025524-21.2007.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000008VDIM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Processo Apensado   Processo 0064599-33.2008.8.26.0562 Incidente - 1 apensado em 15\/03\/2013. Res. 65. Implanta\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o 65 - Numera\u00e7\u00e3o \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TJSP - 11\u00aa A 24\u00aa C\u00c2MARAS em 29\/01\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 154\/190, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Int. d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 154\/190, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Int. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 154\/190, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Int. d.s."}},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ealos, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u0e7aembargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque: Art. 535: 3b. N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o (STJ-1\u00aaTurma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aacol., em.). ( in Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aaedi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se."}},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 153 - Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 153 - Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 149\/151, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ealos, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u0e7aembargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o do embargante, de modificar o julgado. J\u00e1decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque: Art. 535: 3b. N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o (STJ-1\u00aaTurma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aacol., em.). ( in Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aaedi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Intime-se."}},{"data":"27\/08\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1386\/2008 Livro: 557 Folha(s): de 211 at\u00e9 215 Data Registro: 27\/08\/2008 12:17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 142\/146 - Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u00e7a, o percentual de 26,06% (junho de 1987); o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989); 44,80% (abril de 1.990); e 21,87% (fevereiro de 1.991), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u00f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Pagar\u00e1, o requerido, ainda, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, as custas e honor\u00e1rios, estes ora arbitrados em 15% (quinze por cento) do montante devido atualizado. P.R.I.C. Custas de preparo ? Valor singelo R$ 20,00, Valor Corrigido R$ 74,40, o valor dever\u00e1 ser recolhido na Guia de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual sob o c\u00f3digo 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos ? R$ 20,96, por volume de autos, (contando este processo com 01 volumes), o valor dever\u00e1 ser recolhido na guia do Fundo de Despesas do Tribunal sob o c\u00f3digo 110-4.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1386\/2008 registrada em 27\/08\/2008 no livro n\u00ba 557 \u00e0s Fls. 211\/215: Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 autora as diferen\u00e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u00e7a, o percentual de 26,06% (junho de 1987); o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989); 44,80% (abril de 1.990); e 21,87% (fevereiro de 1.991), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u00f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Pagar\u00e1, o requerido, ainda, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, as custas e honor\u00e1rios, estes ora arbitrados em 15% (quinze por cento) do montante devido atualizado. P.R.I.C. Custas de preparo ? Valor singelo R$ 20,00, Valor Corrigido R$ 74,40, o valor dever\u00e1 ser recolhido na Guia de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual sob o c\u00f3digo 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos ? R$ 20,96, por volume de autos, (contando este processo com 01 volumes), o valor dever\u00e1 ser recolhido na guia do Fundo de Despesas do Tribunal sob o c\u00f3digo 110-4.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Proc. n\u00ba1.079\/2007 Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de cobran\u0e7a de expurgos da poupan\u0e7aajuizada por SIMONE DE SOUZA GARANITO, contra o BANCO ITA\u00daS\/A, onde a parte autora pretende a condena\u00e7\u00e3o do requerido, ao pagamento dos valores expurgados referente aos planos Bresser, Ver\u00e3o, Collor I e Collor II das contas poupan\u0e7a, acrescidos de juros contratuais de 6% (seis por cento) ao ano, contabilizados a partir das datas dos respectivos expurgos. Requer a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, com a exibi\u00e7\u00e3o dos contratos das contas poupan\u0e7a, comprovando a movimenta\u00e7\u00e3o financeira, desde 1987. Com a inicial vieram documentos. Em resposta, o banco-r\u00e9u alega em preliminar, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, por falta de interesse de agir e a ilegitimidade passiva, denunciando \u00e0lide a Uni\u00e3o Federal. Alega a falta de fundamento legal para o pedido de apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos, e da n\u00e3o aplicabilidade do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e0hip\u00f3tese. Sustenta, ainda, a falta de fundamento para a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. No m\u00e9rito, afirma a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0cobran\u0e7areferente aos Planos Bresser, Ver\u00e3o, Collor I e Collor II, se aplicado no caso o C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, e dos juros remunerat\u00f3rios, referentes \u00e0s diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Alega que contas com renova\u00e7\u00e3o na segunda quinzena dos meses mencionados na inicial n\u00e3o fazem jus \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Sustenta que agiu em cumprimento da lei. Pleiteia que, na hip\u00f3tese de acolhimento do pedido da autora, os juros morat\u00f3rios sejam aplic\u00e1veis a partir do tr\u00e2nsito em julgado, ou subsidiariamente, a partir da cita\u00e7\u00e3o e nos termos do C\u0f3digo Civil. Pede o acolhimento da preliminar ou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica a fls. 131\/140. \u00c9o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. Afasto, por primeiro, a preliminar suscitada pelo banco-r\u00e9u, de ilegitimidade passiva. O contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7afoi firmado com o r\u00e9u, de maneira que \u00e9ele (e n\u00e3o a Uni\u00e3o Federal), quem tem de responder pela coisa depositada. N\u00e3o socorre ao banco-r\u00e9u a preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, haja vista ser evidente o interesse da autora demonstrado na pe\u0e7ainaugural. Indefiro, ainda, o pedido formulado, de denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide da Uni\u00e3o Federal, vez que n\u00e3o est\u00e1esta obrigada, por lei ou contrato, a restituir ao r\u00e9u, caso saia este vencido. No m\u00e9rito, julgo a lide no estado em que se encontra, com fundamento no artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. A a\u00e7\u00e3o \u00e9PARCIALMENTE PROCEDENTE. Rejeito, por primeiro, a arg\u00fci\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o, haja vista que o que por esta via pretende o autor receber, consiste na diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e esta n\u00e3o representa um Plus, mas mera atualiza\u00e7\u00e3o da express\u00e3o da moeda. Portanto, n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. No que se refere aos juros, estes passaram a integrar o capital, ao final de cada per\u00edodo aquisitivo de um m\u00eas, de modo que n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o. No que diz respeito \u00e0quest\u00e3o de fundo, observo que a a\u00e7\u00e3o merece proced\u00eancia. Com rela\u00e7\u00e3o ao \u00edndice pretendido, de junho de 1.987, diferen\u0e7ade 8,04%, tenho que a raz\u00e3o est\u00e1com o autor, pois ela bem demonstra a varia\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o observada. No que se refere ao percentual de janeiro de 1.989, o Supremo Tribunal Federal e a Corte Especial j\u00e1firmaram entendimento no sentido da aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 42,72%, referente ao IPC de janeiro de 1.989, para refletir a oscila\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria do per\u00edodo. Assim, acolho esse pedido. Quanto ao percentual pretendido, de 44,80%, para o m\u00eas de abril de 1.990, tamb\u00e9m j\u00e1se decidiu que este \u00edndice bem representa a perda do poder monet\u00e1rio para aquele m\u00eas (STJ; AGRESP n\u00ba571.202\/SP, Relator Min. Jos\u00e9Delgado). Quanto ao percentual da varia\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria experimentada em fevereiro 1.991, j\u00e1se decidiu ser o de 21,87% o \u00edndice apropriado para a recomposi\u00e7\u00e3o das perdas inflacion\u00e1rias (STJ n\u00ba252.819\/SP, rel. Min. Jorge Scartezzini). Os demais percentuais pretendidos n\u00e3o s\u00e3o deferidos, por n\u00e3o representarem a varia\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do per\u00edodo. Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0autora as diferen\u0e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u0e7a, o percentual de 26,06% (junho de 1987); o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989); 44,80% (abril de 1.990); e 21,87% (fevereiro de 1.991), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u0f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Pagar\u00e1, o requerido, ainda, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, as custas e honor\u00e1rios, estes ora arbitrados em 15% (quinze por cento) do montante devido atualizado. P.R.I.C. Santos, 26 de agosto de 2008. CL\u00c1UDIO TEIXEIRA VILLAR JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"14\/08\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < N.\u00ba da Peti\u00e7\u00e3o > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < N.\u00ba da Peti\u00e7\u00e3o > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < N.\u00ba da Peti\u00e7\u00e3o > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Diante do recolhimento das custas processuais, cite-se. Na hip\u00f3tese de vir a ser ofertada contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se a autora e tornem. Int. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Diante do recolhimento das custas processuais, cite-se. Na hip\u00f3tese de vir a ser ofertada contesta\u00e7\u00e3o, manifeste-se a autora e tornem. Int. d.s."}},{"data":"29\/04\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o < N.\u00ba da Peti\u00e7\u00e3o > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Diante do V. Ac\u00f3rd\u00e3o em sede de Agravo de Instrumento, cumpra-se o autor, parte final do r. despacho inaugural, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Diante do V. Ac\u00f3rd\u00e3o em sede de Agravo de Instrumento, cumpra-se o autor, parte final do r. despacho inaugural, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Diante do V. Ac\u00f3rd\u00e3o em sede de Agravo de Instrumento, cumpra-se o autor, parte final do r. despacho inaugural, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. d.s."}},{"data":"19\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Proc. 1079\/07 Aguarde-se o julgamento do Agravo de Instrumento. d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Proc. 1079\/07 Aguarde-se o julgamento do Agravo de Instrumento. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Proc. 1079\/07 Aguarde-se o julgamento do Agravo de Instrumento. d.s."}},{"data":"03\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Proc 1079\/07 Aguarde-se a decis\u00e3o a ser proferida em sede de Agravo de Instrumento. Int. d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Proc 1079\/07 Aguarde-se a decis\u00e3o a ser proferida em sede de Agravo de Instrumento. Int. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Proc 1079\/07 Aguarde-se a decis\u00e3o a ser proferida em sede de Agravo de Instrumento. Int. d.s."}},{"data":"24\/09\/2007","descricao":"Incidente Recursal   Incidente Recursal 562.01.2007.025524-0\/000001-000 Instaurado em 24\/09\/2007","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos... Os rendimentos do titular das declara\u00e7\u00f5es de fls. 31\/42, nas quais consta a autora como dependente, n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez ele que aufere razo\u00e1vel renda mensal, al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de ?necessitado? de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... Os rendimentos do titular das declara\u00e7\u00f5es de fls. 31\/42, nas quais consta a autora como dependente, n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez ele que aufere razo\u00e1vel renda mensal, al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de ?necessitado? de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... Os rendimentos do titular das declara\u00e7\u0f5es de fls. 31\/42, nas quais consta a autora como dependente, n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez ele que aufere razo\u00e1vel renda mensal, al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de necessitado de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"15\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 29 - Vistos... A Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00ea que ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;?. E ?havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria? (STJ ? 1\u00aa Turma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ?...exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes? (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que a autora traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0 fls. 11, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o ?juris tantum?. Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u00f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas calculadas \u00e0 fls.27, no valor de R$ 71,15, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... A Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00ea que ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;?. E ?havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria? (STJ ? 1\u00aa Turma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ?...exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes? (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que a autora traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0 fls. 11, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o ?juris tantum?. Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u00f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas calculadas \u00e0 fls.27, no valor de R$ 71,15, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... A Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00eaque o Estado prestar\u00e1assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos; . E havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u0f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u0f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria (STJ 1\u00aaTurma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ...exercer ass\u0eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0cobran\u0e7ade custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que a autora traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u0f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada \u00e0fls. 11, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o juris tantum . Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u0f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas calculadas \u00e0fls.27, no valor de R$ 71,15, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"13\/07\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1319334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1319334 - Local Origem: 1752-Distribuidor(F\u00f3rum de Santos) Local Destino: 2204-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santos) Data de Envio: 12\/07\/2007 Data de Recebimento: 13\/07\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"09\/04\/2008","classe":"Agravo de Instrumento (0064599-33.2008.8.26.0562)"}],"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (0064599-33.2008.8.26.0562)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Prazo 14 - 14\/09","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Agravte","nome":"Simone de Souza Garanito"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana dos Santos Costa"}],"andamentos":[{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Apensamento   Apensado ao Processo 0025524-21.2007.8.26.0562 em 15\/03\/2013. Res. 65. Implanta\u00e7\u00e3o da Resolu\u00e7\u00e3o 65 - Numera\u00e7\u00e3o \u00danica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2008","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 6262\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2007","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 24\/09\/2007 com origem no Processo Principal 562.01.2007.025524-8\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":3,"total_andamentos":3}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725850463","codPublicacaoOrigem":"1180434553","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0025524-21.2007.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0025524-21.2007.8.26.0562 (562.01.2007.025524) - Procedimento Comum - Simone de Souza Garanito - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Tendo em considera\u00e7\u00e3o o noticiado pelas partes, conforme acordo as fls. 222\/223 e homologado pelo tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo ( p. 228 ), diga os autores, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC\/2015. Intime-se. - ADV: MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), SILVANA DOS SANTOS COSTA (OAB 223205\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"998","paginaFinal":"998","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"907460","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:07:22:517PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 07:36:28:083AM","numeroCNJ":"0025524-21.2007.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2007.025524","numeroUnificado":"0025524-21.2007.8.26.0562|562.01.2007.025524","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345090","codPublicacaoOrigem":"1196512997","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0025524-21.2007.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0025524-21.2007.8.26.0562 (562.01.2007.025524) - Procedimento Comum - Simone de Souza Garanito - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Recebo o sil\u00eancio da exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC. Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC. - ADV: SILVANA DOS SANTOS COSTA (OAB 223205\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0528\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1699","paginaFinal":"1699","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:497AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep  5 2017 11:13:14:247AM","numeroCNJ":"0025524-21.2007.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2007.025524","numeroUnificado":"0025524-21.2007.8.26.0562|562.01.2007.025524","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}