{"numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","processos":[{"processo":"0027931-32.2011.8.26.0506   (1247\/2011)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 02","distribuicao":"26\/05\/2011 \u00e0s 12:40 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Paulo C\u00edcero Augusto Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Zeldja Oliveira Ramalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Jesus da Cruz Salgado"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marisa de Castro"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 194\/198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o decidido no incidente, nada mais h\u00e1 para ser deliberado nos autos.Ao arquivo.Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ante o decidido no incidente, nada mais h\u00e1 para ser deliberado nos autos.Ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nB1\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nAnte  o  decidido  no  incidente,  nada  mais  h\u00e1  para  ser  deliberado  nos  autos.\nAo  arquivo.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  agosto  de  2017 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Hamilton  Vieira  \nde  Matos , -  Escriv\u00e3o  Judicial  I , subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TL8N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 1"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FAAS16000150465 - Complemento: juntada no cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FRPR16000237361 - Complemento: juntada no cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Advogado   Dr Cristiano Jesus da Cruz Salgado - OAB\/SP 281.112 - 10h55min","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FAAS15000362151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1872 P\u00e1gina: 229\/236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2015 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. A parte r\u00e9 exibe guia de dep\u00f3sito no valor de R$ 8.300,97, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o (fls. 132\/133): diga a parte autora. Forme a serventia o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, onde se prosseguir\u00e1. A presente a\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa no aguardo da decis\u00e3o do incidente. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o informado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 02 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. A parte r\u00e9 exibe guia de dep\u00f3sito no valor de R$ 8.300,97, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o (fls. 132\/133): diga a parte autora. Forme a serventia o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, onde se prosseguir\u00e1. A presente a\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa no aguardo da decis\u00e3o do incidente. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                             L1\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nA  parte  r\u00e9  exibe  guia  de  dep\u00f3sito  no  valor  de  R$  8.300,97,  referente  ao  pagamento  \nda  condena\u00e7\u00e3o  (fls.  132\/133):  diga  a  parte  autora.\nForme  a  serventia  o  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  onde  se  prosseguir\u00e1.\nA  presente  a\u00e7\u00e3o  ficar\u00e1  suspensa  no  aguardo  da  decis\u00e3o  do  incidente.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 14  de  abril  de  2015 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  14  de  abril  de  2015 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Lu\u00eds  C\u00e9sar  Barreto  \nVicentini,  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000003VGQN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 16\/04\/2015 \u00e0s 15:16 . fls. 1"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Of\u00edcio em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - 11 \u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - Complexo Ipiranga - sala 44 Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1601 P\u00e1gina: 87\/93","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2014 Teor do ato: Vistos. Subam os autos os autos ao e. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado (Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) --- 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado --- Complexo Ipiranga - sala 44 ---, cumpridas as formalidades legais. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Subam os autos os autos ao e. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado (Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) --- 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado --- Complexo Ipiranga - sala 44 ---, cumpridas as formalidades legais. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nb1\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos. Subam  os  autos  os  autos  ao  e.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  (Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado)  ---  11\u00aa  a  24\u00aa   C\u00e2maras  de  Direito  Privado  ---  Complexo  Ipiranga  \u2013  sala  44  \n---,  cumpridas  as  formalidades  legais.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 29  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002DQWB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 02\/12\/2013 \u00e0s 15:17 . fls. 1"}},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FAAS13000374285","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1525 P\u00e1gina: 91\/101","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2013 Teor do ato: Vistos. Ante o enunciado pela parte autora (fls. 103), import\u00e2ncia depositada pela parte r\u00e9 ser\u00e1 objeto de levantamento ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o da autora de fls. 96\/100, no duplo efeito. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ante o enunciado pela parte autora (fls. 103), import\u00e2ncia depositada pela parte r\u00e9 ser\u00e1 objeto de levantamento ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o da autora de fls. 96\/100, no duplo efeito. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nC  O  N C L U  S \u00c3  O.\nEm  12  de  agosto  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  Titular  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  \n Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  C\u00edcero  Augusto  Pereira .  Eu,  Hamilton  Vieira  de  Matos , \nEscriv\u00e3o  Judicial  I,  digitei,  subscrevo  e  assino.\nb2\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                                                          \nVistos.\nAnte  o  enunciado  pela  parte  autora  (fls.  103),  import\u00e2ncia  depositada  pela  parte  r\u00e9  \nser\u00e1  objeto  de  levantamento  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  da  autora  de   fls.  96\/100,  no  duplo  efeito.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 12  de  agosto  de  2013 .\nD   A  T  A:\nEm  12  de  agosto  de  2013 ,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu, Hamilton  Vieira  de  Matos , \nEscriv\u00e3o  Judicial  I,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000023LE6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 13\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"12\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de peti\u00e7\u00e3o do autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. A empresa r\u00e9 exibe guia de dep\u00f3sito no valor de R$.8.213,12, requerendo na oportunidade a extin\u00e7\u00e3o do feito (fls. 92\/95). Diga a parte autora a respeito, inclusive se persiste no processamento do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fl. 96\/100. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nC  O  N C L U  S \u00c3  O.\nEm  22  de  maio  de  2013 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  Titular  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  \n Exmo.  Sr.  Dr.   Paulo C\u00edcero  Augusto  Pereira .  Eu,  Hamilton  Vieira  de  Matos , \nEscriv\u00e3o  Judicial  I,  digitei,  subscrevo  e  assino.\nb4\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                                                          \nVistos.\nA  empresa  r\u00e9  exibe  guia  de  dep\u00f3sito  no  valor  de  R$.8.213,12,  requerendo  na  \noportunidade  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (fls.  92\/95).  Diga  a  parte  autora  a  respeito,   inclusive  se  persiste  \nno  processamento  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fl.  96\/100.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  maio  de  2013 .\nD   A  T  A:\nEm  22  de  maio  de  2013 ,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu, Hamilton  Vieira  de  Matos , \nEscriv\u00e3o  Judicial  I,  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001XLLR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 23\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1397 P\u00e1gina: 88\/103","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2013 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a presente a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 6.000,00 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valores que dever\u00e3o ser corrigidos, a partir da presente decis\u00e3o e acrescidos de juros legais a contar da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a requerida, ainda, ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a presente a\u00e7\u00e3o para condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 6.000,00 a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, valores que dever\u00e3o ser corrigidos, a partir da presente decis\u00e3o e acrescidos de juros legais a contar da cita\u00e7\u00e3o. Condeno a requerida, ainda, ao pagamento das custas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio \nRequerente: Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido: Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paolo   Pellegrini   Junior\nVistos.\nZ ELDJA  OLIVEIRA  RAMALHO  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  face  de  FAI  FINANCEIRA  AMERICANAS  ITA\u00da  S\/A,  alegando  \nque  efetuou  o  pagamento  integral  de  sua  fatura  que  estava  em  \natraso,  em  raz\u00e3o  de  proposta  de  acordo  da  pr\u00f3pria  r\u00e9.  Sustentou  \nque  mesmo  ap\u00f3s  o  pagamento,  teve  seu  nome  apontado  no  rol  de  maus  \npagadores.  Sustentou  que  o  apontamento  \u00e9  indevido  e  lhe  acarretou  \nabalo  moral.  Pleiteou  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  em  R$  27.2750,00,  juntando  \nos  documentos  de  fls.  11\/18.  \nCitada,  a r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando que o d\u00e9bito  foi \napontado  por falta  de pagamento.  Aduziu que a cabia  \u00e0 autora,  ap\u00f3s o pagamento,  obter a \nbaixa  nos apontamentos.  Negou a ocorr\u00eancia  de abalo  moral  e questionou  o montante  da \nindeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada (fls. 37\/41).  Juntou os documentos  de fls.  42\/57.\nAs  partes  dispensaram  outras provas  e ofertaram  memoriais  escritos, \ndebatendo  o m\u00e9rito  da causa.   \n\u00c9  o relat\u00f3rio.  Decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001PA9V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 06\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506 - lauda  2\nO\n  feito  comporta  julgamento  antecipado,  pois  a \nmat\u00e9ria  de  fato  debatida  n\u00e3o  enseja  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Trata-se  \nde  quest\u00e3o  que  exige  apenas  a  prova  documental  j\u00e1  produzida  \n(artigo  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nO   documento  de  fls.  15  \u00e9  prova  cabal  de  pagamento  \nda  fatura  vencida  em  nome  da  autora,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  contrato  \n000794354090000.  Veja-se  que  a  autora  anuiu  \u00e0  oferta  da  r\u00e9  de  \nquita\u00e7\u00e3o  integral,  com  desconto  (fls.  14).  Pagou  antes  do \nvencimento  proposto.  \nOutro  dado  de  relevo  \u00e9  que  no  final  do  documento  \nde  fls.  15  a r\u00e9  promete  a exclus\u00e3o  do  apontamento  em  cinco  dias.\nPois  bem.  Depois  de  pago  o  d\u00e9bito,  em  22.02.2011,  \nfoi  a  autora  surpreendida  com  a  not\u00edcia  de  apontamento  de  seu  nome  \nno  SCPC  e  Serasa,  pelo  d\u00e9bito  total  (fls.  16\/17).  Houve  efetivo  \napontamento  (fls.  18).\nO   que  se  v\u00ea,  portanto,  \u00e9  que  a  autora  teve  seu  \nnome  lan\u00e7ado  no  rol  de  inadimplentes  por  conta  j\u00e1  paga.  A  r\u00e9  agiu  \nmal  ao  apontar  o  nome  da  autora  mesmo  estando  pago  por  inteiro  o \nd\u00e9bito,  conforme  j\u00e1  demonstrado  a  saciedade.  Assim,  est\u00e1  \ncomprovado  o  primeiro  dos  requisitos  da  responsabilidade  civil,  \nqual  seja,  a atua\u00e7\u00e3o  culposa.\nO   documento  juntado  pela  autora  evidencia  que  \nhouve  efetivo  apontamento,  o que  gera  o abalo  de  cr\u00e9dito.  \nO   dano  moral  caracteriza-se  pela  dor,  sofrimento,  \nhumilha\u00e7\u00e3o,  vexame,  que  algu\u00e9m  sofre  em  raz\u00e3o  de  ato  il\u00edcito  de  \noutrem.  Tal  humilha\u00e7\u00e3o  \u00e9  sempre  sentida  por  aquele  que  \u00e9 \nsurpreendido  com  apontamento  de  rol  de  inadimplentes  por  d\u00edvida  j\u00e1  \nquitada.\nDemonstrada, pois,  a  exist\u00eancia  de  dano  moral  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001PA9V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 06\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506 - lauda  3\nparte\n da  autora,  resta  apenas  a an\u00e1lise  do  nexo  causal.\n\u00c9   evidente  que  os  sofrimentos  suportados  pela  \nautora  se  deram  em  raz\u00e3o  da  conduta  da  r\u00e9  que  mesmo  ap\u00f3s  o \npagamento  do  valor  do  acordo,  optou,  por  sua  conta  e  risco,  em  \napontar  o  d\u00e9bito  em  nome  da  autora.  Certo  \u00e9  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \npromover  a  retirada  da  restri\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  era  exclusiva  da  r\u00e9,  \numa  vez  que  foi  a respons\u00e1vel  pela  inclus\u00e3o.\nAssim,  estando  evidente  que  a  requerida  \nculposamente  inseriu  o  nome  da  autora,  que  nada  lhe  devia,  como  \ninadimplente,  causando  dano  moral,  patente  o  dever  de  indenizar.  \nEm  casos  semelhantes,  j\u00e1  se  decidiu:\nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  DANO  MORAL  E  MATERIAL.  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA  AFASTADA.\nInscri\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  da  apelante  no \nServi\u00e7o  Central  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  (SCPC).  \nDanos  materiais  n\u00e3o  comprovados.  Ressarcimento  \nnegado.  Dano  moral  que  independe  de  comprova\u00e7\u00e3o.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  fixada . Recurso  provido  em  parte.\n(Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1.152.708-7,  15\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  do  TJSP,  Rel.  Edgard  Jorge  Lauand.  j.  \n25.09.2007,  un\u00e2nime).\nResta  apenas  fixar  o  quantum  indenizat\u00f3rio.  A \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  n\u00e3o  pode  ser  tamanha  de  modo  a \nsignificar  enriquecimento  sem  causa  por  parte  da  autora.  Observo  \nque  o valor  pleiteado  na  inicial  \u00e9 exagerado.  \nDoutrina  e  jurisprud\u00eancia  trazem  apenas  \nindicativos  para  o  arbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nAnalisam-se  as  condi\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  das  partes,  a  gravidade  da  \nofensa  e o grau  de  culpa  na  omiss\u00e3o  do  causador  do  dano.  \nNo  presente  feito,  considerando  que  a  autora  pagou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001PA9V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 06\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506 - lauda  4\nem\n dia  o  valor  do  acordo  e  teve  seu  nome  lan\u00e7ado  meses  depois  no  \nrol  de  maus  pagadores,  tenho  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  seguir  ao  \npadr\u00e3o  de  trinta  vezes  o valor  apontado,  ou  seja,  R$  6.000,00.\nAnoto,  por  fim,  que  a  verba  honor\u00e1ria  \u00e9  devida,  \nmesmo  com  o  n\u00e3o  acolhimento  do  pedido  integral,  com  base  na  S\u00famula  \n326  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  R$  6.000,00  a \nt\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  valores  que  dever\u00e3o  ser  \ncorrigidos,  a  partir  da  presente  decis\u00e3o  e  acrescidos  de  juros  \nlegais  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.  Condeno  a  requerida,  ainda,  ao  \npagamento  das  custas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nque  fixo  em  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.  R.  I.  C.\nRibeir\u00e3o  Preto,  23  de  janeiro  de  2013.\n        Paolo  Pellegrini  Junior\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001PA9V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 06\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 4"}},{"data":"07\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Paulo C\u00edcero Augusto Pereira Vistos. Havendo designa\u00e7\u00e3o do Doutor Paolo Pellegrini Junior, MM. Juiz de Direito da Vara do Juizado Especial C\u00edvel da comarca de Tup\u00e3 (Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria 30 - Tup\u00e3), para auxiliar e sentenciar nesta 5\u00aa Vara C\u00edvel local, durante o per\u00edodo de 14.01.2013 a 18.01.2013, baixo os autos em cart\u00f3rio para que a ele seja feito carga para as devidas provid\u00eancias. Int. Ribeir\u00e3o Preto, 19 de dezembro de 2012","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O  - PROCESSO  N. 0027931-32.2011.8.26.0506\nEm  12  de  novembro  de  2012,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  \n5\u00aa  Vara  C\u00edvel  local  -  Exm\u00ba.  Sr.  Dr.  Paulo  C\u00edcero  Augusto  Pereira.  Eu,  Bel.  Orivaldo  \nAparecido  Mingotte  -  Oficial-Maior,  digitei,  imprimi,  subscrevi,  e  assino.\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nHavendo  designa\u00e7\u00e3o  do  Doutor  Paolo  Pellegrini  Junior,  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  comarca  de  Tup\u00e3  (Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  30   \n\u2013   Tup\u00e3),  para  auxiliar  e  sentenciar  nesta  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  local,  durante  o  per\u00edodo  de  \n14.01.2013  a  18.01.2013,  baixo  os  autos  em  cart\u00f3rio  para  que  a  ele  seja  feito  carga  para  as  \ndevidas  provid\u00eancias.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto,  19  de  dezembro  de  2012\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm 19  de  dezembro  de  2012 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,  Bel.  Orivaldo  Aparecido  Mingotte  -  Oficial-Maior,  digitei,  imprimi  e \nassino.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 19  de  dezembro  de  2012  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nDoutor  Paolo  Pellegrini  Junior,  MM.  Juiz  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  \nda  comarca  de  Tup\u00e3  (Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  30   \u2013  Tup\u00e3) .  Eu,  Bel.  Orivaldo  Aparecido  \nMingotte  -  Oficial-Maior,  digitei,  imprimi  e  assino.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001MVMM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 19\/12\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"12\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Paulo C\u00edcero Augusto Pereira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cristiano Jesus da Cruz Salgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1269 P\u00e1gina: 197\/214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2012 Teor do ato: Vistos. Declaro encerrada a fase instrut\u00f3ria. \u00c0s partes para alega\u00e7\u00f5es finais, no prazo sucessivo de 10 dias, a come\u00e7ar pela parte autora. Intime-se separadamente. (obs: por ora, autos com vista \u00e0 parte AUTORA). Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Declaro encerrada a fase instrut\u00f3ria. \u00c0s partes para alega\u00e7\u00f5es finais, no prazo sucessivo de 10 dias, a come\u00e7ar pela parte autora. Intime-se separadamente. (obs: por ora, autos com vista \u00e0 parte AUTORA).","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nDeclaro  encerrada  a  fase  instrut\u00f3ria.\n\u00c0s  partes  para  alega\u00e7\u00f5es  finais,  no  prazo  sucessivo  de  10  dias,  a  come\u00e7ar  pela  \nparte  autora.\nIntime-se separadamente.\nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  julho  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001COQW. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 31\/07\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/07\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada de peti\u00e7\u00e3o do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 161\/174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2012 Teor do ato: Vistos. Especifiquem e justifiquem partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando efetivamente cabimento de sua produ\u00e7\u00e3o em caso positivo. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Especifiquem e justifiquem partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 05 dias, justificando efetivamente cabimento de sua produ\u00e7\u00e3o em caso positivo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nEspecifiquem  e  justifiquem  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  no  prazo  de  \n05  dias , justificando  efetivamente  cabimento  de  sua  produ\u00e7\u00e3o  em  caso  positivo .\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  mar\u00e7o  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001560T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 02\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Externa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Externa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Junte-se nos autos c\u00f3pia do v. Ac\u00f3rd\u00e3o prolatado no recurso de agravo de instrumento em apenso, e cls.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nRequerido : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nJunte- se nos  autos  c\u00f3pia  do  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  prolatado  no  recurso  de  agravo  de  \ninstrumento  em  apenso,  e  cls.\nRibeir\u00e3o  Preto , 15  de  mar\u00e7o  de  2012 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000014A7P. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 15\/03\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Junntado nas informa\u00e7\u00f5es em anpenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   RELACIONAR 15\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2012","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   juntada peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada 24.01.2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Cumprimento   certificar prazo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2011","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2011","descricao":"Carga Xerox   - Carga baixada em 12\/09\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2011","descricao":"Datilografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Mesa Impar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Datilografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   mesa impar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Mesa \u00cdmpar.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Disponibilizado no DJE em 19\/08\/2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"LAUDA   FLS 24:- Comprove parte autora\/agravante, o efeito de recebimento do recurso de agravo que atacou a decis\u00e3o de fls. 20\/21.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2011","descricao":"Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO - Carga baixada em 12\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO - Carga baixada em 08\/07\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Disponibilizado no DJE em 05\/07\/2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2011","descricao":"LAUDA   FLS. 20\/21:- Indefiro antecipa\u00e7\u00e3o de tutela perseguida, ausente a necess\u00e1ria verossimilhan\u00e7a, uma vez que n\u00e3o se verifica presen\u00e7a de fato a indicar estar sendo direito da parte autora atingido de forma indevida, ao menos em an\u00e1lise perfunct\u00f3ria inicial. De consigna\u00e7\u00e3o constar na pr\u00f3pria inicial informado a aurora para regulariza\u00e7\u00e3o de sua situa\u00e7\u00e3o, envio de comprova\u00e7ao do pagamento, no caso, por fax, o que n\u00e3o impedidiria tal provid\u00eancia ser autora n\u00e3o propriet\u00e1ria de tal aparelho, haja vista disponibilidade de tais a qualquer do povo, como consabido, nas ag\u00eancias do correio, sem olvidar-se a possibilidade de comparecer pessoalmente junto \u00e0 filial da requerida, qui\u00e7\u00e1 em unidades das lojas a que se refere a financeira, visando obten\u00e7\u00e3o de dados ou modo para envio da dita comprova\u00e7\u00e3o, inclusive como procedeu autora para obten\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o da r\u00e9 ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o. Assim, a alcan\u00e7ar intento de ser retirado seu nome do rol indesejado, desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o judicial, sem olvidar-se tamb\u00e9m a consabida possibilidade da dita comprova\u00e7\u00e3o se dar junto ao dito SPC e SERASA, com representantes nesse munic\u00edpio a alcan\u00e7ar seu intento, tamb\u00e9m independentemente do concurso do ju\u00edzo. Assim sendo, indeferida a tutela em antecipa\u00e7\u00e3o, de outra parte, n\u00e3o se olvida o posto na Carta Magna de que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que dela necessitarem, outrossim, a necessidade de interpreta\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica, no sentido de sempre visar facilitar amplo acesso ao Poder Judici\u00e1rio, frente o preconizado no artigo 4\u00ba da Lei 1.060\/50. Contudo, sabendo-se que a gratuidade da justi\u00e7a (assist\u00eancia judici\u00e1ria) est\u00e1 contida na assist\u00eancia jur\u00eddica integral e sem custo, havendo mandamento constitucional que para a obten\u00e7\u00e3o do mais, que como dito, cont\u00e9m o menos, necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, data maxima venia, n\u00e3o h\u00e1 como interpreta\u00e7\u00e3o sistem\u00e1tica acabar por subtrair a determina\u00e7\u00e3o da Lei Maior \u00e0 obten\u00e7\u00e3o da ajuda jur\u00eddica ao necessitado se dar nos simples termos da Lei 1.060\/50, ou seja, apenas e t\u00e3o-somente com base na simples afirma\u00e7\u00e3o. Assim sendo, \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do pedido da gratuidade da justi\u00e7a, junte (m) o (a)(s) autor(a)(es) declara\u00e7\u00e3o(\u00f5es) de pr\u00f3prio punho, sob as penas da lei, inclusive nos termos do 1\u00ba do artigo 4\u00ba da Lei 1.060\/50, indicando como verdade dos fatos a condi\u00e7\u00e3o de incapacidade finaceira a sustentar a\u00e7\u00e3o sem preju\u00edzo pr\u00f3prio e da fam\u00edlia (TFR - 2\u00aa Turma, AC 113.365-RS, rl. Min. Otto Rocha, j. 28.4.87, deram provimento, v.u., DJU 18.6.87, p. 12.284, 2\u00aa col., em.) RJTJERGS 160\/282, 167\/293 in \"C\u00f3digo de Processo Civil e legisla\u00e7\u00e3o processual em vigor\". Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, 28 ed., p. 776, nota 2 ao artigo 4\u00ba da Lei 1.060\/50. Outrossim, necess\u00e1rio se faz juntada pelo (a)(s) autor(a)(es) de c\u00f3pias de declara\u00e7\u00e3o de renda, bens, cong\u00eaneres ou outro que tenha, a comprovar a dita hipossufici\u00eancia, nos termos do preconizado pelo inciso LXXIV, do art. 5\u00ba da Carta Magna, mesmo porque, incab\u00edvel no caso vertente o diferimento do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, por n\u00e3o se tratar de a\u00e7\u00e3o de alimentos, revisional de alimentos, repara\u00e7\u00e3o de danos por il\u00edcito extracontratual quando promovido pela v\u00edtima ou herdeiros, declarat\u00f3ria incidental e de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 5\u00ba da Lei 11.608 de 29\/12\/2003. Cumpra-se no prazo de 05 (cinco) dias ou junte-se guias de recolhimento ao andamento do feito, na sequ\u00eancia, procedendo-se \u00e0 cita\u00e7\u00e3o na forma requerida.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"PARA RELACIONAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   na sala","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/11\/2013","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"28\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas juntada no cumprimento de senten\u00e7a"},{"data":"02\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas juntada no cumprimento de senten\u00e7a"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"26\/05\/2011","classe":"Agravo de Instrumento - 00001 (1001837-30.2011.8.26.0506)"},{"data":"17\/04\/2015","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00002"}],"total_andamentos_retornados":110,"total_andamentos":110},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (1001837-30.2011.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Paulo C\u00edcero Augusto Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Zeldja Oliveira Ramalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Jesus da Cruz Salgado"}],"andamentos":[],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":0,"total_andamentos":0},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0027931-32.2011.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/09\/2017 00:00 - Prazo 02","distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Zeldja Oliveira Ramalho"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Jesus da Cruz Salgado"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marisa de Castro"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 194\/198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Isto posto, ante pagamento da condena\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, em sua fase execut\u00f3ria, com base no art. 924, II,do novo CPC.Calculadas as custas finais, intime-se a parte executada, vencida na demanda, para sald\u00e1-las no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o. Regularmente intimada ou n\u00e3o encontrada ou quedando-se inerte, inscreva-se a d\u00edvida, expedindo-se certid\u00e3o, a qual haver\u00e1 de ser entregue ao Dr. Procurador do Estado, para as provid\u00eancias necess\u00e1rias.Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.(Obs.: Demonstrativo Custas Finais \u00e0s fls 41, R$ 125,35, cod- 230-6) Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Isto posto, ante pagamento da condena\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, em sua fase execut\u00f3ria, com base no art. 924, II,do novo CPC.Calculadas as custas finais, intime-se a parte executada, vencida na demanda, para sald\u00e1-las no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o. Regularmente intimada ou n\u00e3o encontrada ou quedando-se inerte, inscreva-se a d\u00edvida, expedindo-se certid\u00e3o, a qual haver\u00e1 de ser entregue ao Dr. Procurador do Estado, para as provid\u00eancias necess\u00e1rias.Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.(Obs.: Demonstrativo Custas Finais \u00e0s fls 41, R$ 125,35, cod- 230-6)","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506\/02 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nB1\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVISTOS  etc.\nZELDJA  OLIVEIRA  RAMALHO,  devidamente  qualificada  nos  autos,  ajuizou  \nINCIDENTE  DE  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A  contra  FAI  -  FINANCEIRA  \nAMERICANAS  ITA\u00da  S\/A,  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO ,  visando  o  \nrecebimento  de  seu  cr\u00e9dito  oriundo  da  condena\u00e7\u00e3o  imposta  \u00e0  executada  no  feito  principal.\n \nIniciada  a  fase  execut\u00f3ria,  parte  credora  requereu  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  providenciando  parte  vencida  o  dep\u00f3sito  judicial  da  import\u00e2ncia  correspondente  ao  \nvalor  da  condena\u00e7\u00e3o.  Lan\u00e7ada  concord\u00e2ncia  pela  parte  credora,  em  favor  dela  expediu-se  o \nmandado  de  levantamento.\nFeito  merece  extin\u00e7\u00e3o  em  fase  execut\u00f3ria.\nPor  fim,  vieram  os  autos  \u00e0  conclus\u00e3o.\n\u00c9  o  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nAo  que  se  tem,  parte  credora  recebeu  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  merecendo  feito  \nextin\u00e7\u00e3o  em  fase  execu\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TL8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (016)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br      \n0027931-32.2011.8.26.0506\/02 - lauda  2\nAnte\n o  exposto,  s\u00f3  resta  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  no  caso,  em  sua  fase  execut\u00f3ria,  vez  \nque  a  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio  se  deu  em  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o.\nIsto  posto,  ante  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTO  o  feito,  em  sua  \nfase  execut\u00f3ria,  com  base  no  art.  924,  II,do  novo   CPC.\nCalculadas  as  custas  finais,  intime-se  a  parte  executada,  vencida  na  demanda,  para  \nsald\u00e1-las  no  prazo  de  10  dias,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o.  Regularmente  intimada  ou  n\u00e3o  encontrada  ou  \nquedando-se  inerte,  inscreva-se  a  d\u00edvida,  expedindo-se  certid\u00e3o,  a  qual  haver\u00e1  de  ser  entregue  ao  \nDr.  Procurador  do  Estado,  para  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias.\nOportunamente  ao  arquivo.\nP.R.I.C.                                        \nRibeir\u00e3o  Preto, 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006TL8E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 2"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 161\/169","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos,Certid\u00e3o supra: apesar de reiteradamente intimada, parte devedora n\u00e3o retirou o mandado de levantamento que lhe competia. Recolha-se o mandado, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o, e conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos,Certid\u00e3o supra: apesar de reiteradamente intimada, parte devedora n\u00e3o retirou o mandado de levantamento que lhe competia. Recolha-se o mandado, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o, e conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,     Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O.\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  decorreu  o  prazo  legal  sem  que  aparte  devedora  retirasse  o  mandado  de  \nlevantamento  expedido,  conforme  determinado.\nRibeir\u00e3o   Preto,   23  de  fevereiro  de 2017\nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                                                                         C3\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O.\nEm  23  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  Titular  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  \n Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  C\u00edcero  Augusto  Pereira .  Eu.______________, Carolina de  \nLima  Marinheiro , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei,  subscrevo  e  assino.\nVistos,\nCertid\u00e3o  supra:  apesar  de  reiteradamente  intimada,  parte  devedora  n\u00e3o  \nretirou  o  mandado  de  levantamento  que  lhe  competia.  Recolha-se  o  mandado,  no  aguardo  de  \nprovoca\u00e7\u00e3o,  e  conclusos  os  autos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 23  de  fevereiro  de  2017 .\nD   A  T  A:\nEm 23 de  fevereiro  de  2017 ,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu, Carolina  de  \nLima  Marinheiro , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000064E4T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 19:05 . fls. 1"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 257\/264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2016 Teor do ato: Vistos,Certid\u00e3o supra: reitere-se intima\u00e7\u00e3o \u00e0 parte devedora (retirada do mandado de levantamento expedido).Ap\u00f3s, cumpra-se integralmente o despacho de fls. 27.Int. (obs: expedido mandado de levantamento que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do (a) Dra Marisa de Castro) Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos,Certid\u00e3o supra: reitere-se intima\u00e7\u00e3o \u00e0 parte devedora (retirada do mandado de levantamento expedido).Ap\u00f3s, cumpra-se integralmente o despacho de fls. 27.Int. (obs: expedido mandado de levantamento que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do (a) Dra Marisa de Castro)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,     Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O.\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  decorreu  o  prazo  legal  sem  que  a  parte  devedora  retirasse  o  mandado  de  \nlevantamento  expedido,  conforme  determinado.\nRibeir\u00e3o   Preto,   01  de  novembro  de 2016\nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                                                                         C1\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O.\nEm  01  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  Titular  da  5\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  \n Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  C\u00edcero  Augusto  Pereira .  Eu.______________, Carolina de  \nLima  Marinheiro , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei,  subscrevo  e  assino.\nVistos,\nCertid\u00e3o  supra:  reitere-se  intima\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  devedora  (retirada  do  \nmandado  de  levantamento  expedido). \nAp\u00f3s,  cumpra-se  integralmente  o  despacho  de  fls.  27.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 01  de  novembro  de  2016 .\nD   A  T  A:\nEm 01 de  novembro  de  2016 ,  recebo  estes  autos  em  cart\u00f3rio.  Eu, Carolina  de  \nLima  Marinheiro , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005QVB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 03\/11\/2016 \u00e0s 18:14 . fls. 1"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0487\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2153 P\u00e1gina: 179\/180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0487\/2016 Teor do ato: Vistos.Ante a concord\u00e2ncia das partes, defiro entregue-se \u00e0 parte credora a import\u00e2ncia depositada p-ela executada a t\u00edtulo de pagamento da condena\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento requerido.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: retirar mandado de levantamento expedido em nome da executada (OAB 130.008). A exequente j\u00e1 retirou o mandado expedido em seu favor. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ante a concord\u00e2ncia das partes, defiro entregue-se \u00e0 parte credora a import\u00e2ncia depositada p-ela executada a t\u00edtulo de pagamento da condena\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento requerido.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: retirar mandado de levantamento expedido em nome da executada (OAB 130.008). A exequente j\u00e1 retirou o mandado expedido em seu favor.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nb1\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira\nVistos.\nA nte  a  concord\u00e2ncia  das  partes,  defiro  entregue-se  \u00e0  parte  credora  a  import\u00e2ncia  \ndepositada  p-ela  executada  a  t\u00edtulo  de  pagamento  da  condena\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se  o  mandado  de  levantamento  requerido.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  junho  de  2016 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  30  de  junho  de  2016 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Hamilton  Vieira  \nde  Matos , -  Escriv\u00e3o  Judicial  I , subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005ABRO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 18:37 . fls. 1"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2125 P\u00e1gina: 182\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 20\/21: diga a parte executada.Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 20\/21: diga a parte executada.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                             L1\nVistos.\nFls.  20\/21:  diga  a  parte  executada.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 28  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  28  de  mar\u00e7o  de  2016 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Lu\u00eds  C\u00e9sar  \nBarreto  Vicentini,  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004YA0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 02\/04\/2016 \u00e0s 12:25 . fls. 1"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2065 P\u00e1gina: 202\/205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 12\/14: diga a parte credora. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 12\/14: diga a parte credora. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira S5\nVistos.\nFls.  12\/14:  diga  a  parte  credora.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 02  de  dezembro  de  2015 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  02  de  dezembro  de  2015 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Silvio  \nAntonio  de  Oliveira  Milani , -  Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004N964. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 02\/12\/2015 \u00e0s 18:55 . fls. 1"}},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0486\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1973 P\u00e1gina: 122\/143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0486\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 07\/09: entregue-se a import\u00e2ncia depositada para a parte autora, expedindo-se o mandado de levantamento. Ap\u00f3s, defiro a intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, atrav\u00e9s do advogado constitu\u00eddo, para no prazo de 15 dias, pagar a quantia certa apurada em liquida\u00e7\u00e3o, pena de acrescer a condena\u00e7\u00e3o da multa de dez por cento. Int. (Compare\u00e7a a parte credora em cart\u00f3rio, para retirar a guia de levantamento expedida.) Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 07\/09: entregue-se a import\u00e2ncia depositada para a parte autora, expedindo-se o mandado de levantamento. Ap\u00f3s, defiro a intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, atrav\u00e9s do advogado constitu\u00eddo, para no prazo de 15 dias, pagar a quantia certa apurada em liquida\u00e7\u00e3o, pena de acrescer a condena\u00e7\u00e3o da multa de dez por cento. Int. (Compare\u00e7a a parte credora em cart\u00f3rio, para retirar a guia de levantamento expedida.)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                             L2\nVistos.\nFls.  07\/09:  entregue-se  a  import\u00e2ncia  depositada  para  a  parte  autora,  expedindo-se  \no  mandado  de  levantamento.\nAp\u00f3s,  defiro  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9,  atrav\u00e9s  do  advogado  constitu\u00eddo,  para  no  \nprazo  de  15  dias,  pagar  a  quantia  certa  apurada  em  liquida\u00e7\u00e3o,  pena  de  acrescer  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nmulta  de  dez  por  cento.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 08  de  julho  de  2015 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  08  de  julho  de  2015 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Lu\u00eds  C\u00e9sar  Barreto  \nVicentini,  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E200000045H9V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:07 . fls. 1"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1872 P\u00e1gina: 229\/236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2015 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o despacho de fls. 136 dos autos em apenso. Int. Advogados(s): Marisa de Castro (OAB 130008\/SP), Jo\u00e3o Jos\u00e9 de S\u00e1 Neto (OAB 173182\/SP), Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB 281112\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Cumpra-se o despacho de fls. 136 dos autos em apenso. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saad,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (016)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506\/02  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0027931-32.2011.8.26.0506\/02\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nExeq\u00fcente : Zeldja Oliveira  Ramalho\nExecutado : Fai Financeira  Americanas  Itau S\/A Credito  e Financiamento\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   C\u00edcero   Augusto   Pereira                                       L1\nVistos.\nCumpra-se  o  despacho  de  fls.  136  dos  autos  em  apenso.\nInt.\nRibeir\u00e3o  Preto , 17  de  abril  de  2015 .\nR  E  C  E  B  I  M  E  N  T  O\nEm  17  de  abril  de  2015 ,  recebi  estes  autos  do  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Lu\u00eds  C\u00e9sar  Barreto  \nVicentini,  -  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027931-32.2011.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000003VXWT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CICERO AUGUSTO PEREIRA, liberado nos autos em 22\/04\/2015 \u00e0s 19:09 . fls. 1"}},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26.0506 - Classe: Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: ASSUNTOS ANTIGOS DO SAJ - Assunto n\u00e3o informado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0027931-32.2011.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"213238672","codPublicacaoOrigem":"510967572","dataDivulgacao":"Feb 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1601","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506 (1247\/2011) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos. Subam os autos os autos ao e. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado (Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado) - 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - Complexo Ipiranga - sala 44 -, cumpridas as formalidades legais. Int. - ADV: MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"388024","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2745394","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 26 2014 02:47:55:833AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"1247\/2011","numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|1247\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"270373021","codPublicacaoOrigem":"595378779","dataDivulgacao":"Nov  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1769","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"119-0027931-32.2011.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Relator Lu\u00eds Fernando Lodi-Revisor Coutinho de Arruda- Apelante: Zeldja Oliveira Ramalho (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: F A I-Financeira Americanas Ita\u00fa S.a-Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento-Advogado: Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB: 281112\/SP) (Fls: 11)-Advogada: Marisa de Castro (OAB: 130008\/SP) (Fls: 43)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII-Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo-16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-sala 504-5\u00ba andar-Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 11 DE NOVEMBRO DE 2014 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504-5\u00ba ANDAR-PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2356","paginaFinal":"2356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"449517","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4048368","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov  5 2014 07:58:23:737AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"284023065","codPublicacaoOrigem":"615347453","dataDivulgacao":"Jan 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1810","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0027931-32.2011.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Apelante: Zeldja Oliveira Ramalho (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: F A I-Financeira Americanas Ita\u00fa S.a-Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento-Magistrado(a) Lu\u00eds Fernando Lodi-Deram provimento ao recurso.V.U.ART.511 CPC-EVENTUAL RECURSO-SE AO STJ: CUSTAS R$ 139,20- E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00-(AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br)-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01\/2014 DE 04\/02\/2014 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 153,86- GUIA GRU-COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET -RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 516 de 24\/01\/2014 DO STF.Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art.4\u00ba.Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n.516\/2014 do STF e art.6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n.1\/2014 do STJ.-Advs: Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB: 281112\/SP)-Marisa de Castro (OAB: 130008\/SP) -P\u00e1teo do Col\u00e9gio-Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo-16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1532","paginaFinal":"1532","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"465568","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4463455","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jan 20 2015 11:13:46:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671997566","codPublicacaoOrigem":"1138498563","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26.0506) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos,Certid\u00e3o supra: apesar de reiteradamente intimada, parte devedora n\u00e3o retirou o mandado de levantamento que lhe competia. Recolha-se o mandado, no aguardo de provoca\u00e7\u00e3o, e conclusos os autos para extin\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"164","paginaFinal":"164","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869034","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22207662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 10:24:14:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393621","codPublicacaoOrigem":"1197180123","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506 (1247\/2011) - Procedimento Comum - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos.Ante o decidido no incidente, nada mais h\u00e1 para ser deliberado nos autos. Ao arquivo.Int. - ADV: MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"196","paginaFinal":"196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:267AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"1247\/2011","numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|1247\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272818861","codPublicacaoOrigem":"599104421","dataDivulgacao":"Nov 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1776","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0027931-32.2011.8.26.0506- Apela\u00e7\u00e3o-Ribeir\u00e3o Preto-Relator: Des.: Lu\u00eds Fernando Lodi, Revisor: Des.: Coutinho de Arruda-Apelante: Zeldja Oliveira Ramalho (Justi\u00e7a Gratuita)-Apelado: F A I-Financeira Americanas Ita\u00fa S.a-Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento-Deram provimento ao recurso.V.U.-Advogado: Cristiano Jesus da Cruz Salgado (OAB: 281112\/ SP) (Fls: 11)-Advogada: Marisa de Castro (OAB: 130008\/SP) (Fls: 43)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII-Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo-16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 11 DE NOVEMBRO DE 2014 PRESIDIDA PELO EXMO(A).SR(\u00aa).DES.LU\u00cdS FERNANDO LODI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI.A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS.SRS.COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS, SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, MIGUEL PETRONI NETO.FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR.A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1443","paginaFinal":"1443","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"451989","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4102525","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 13 2014 10:47:20:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508160225","codPublicacaoOrigem":"898050743","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos.Ante a concord\u00e2ncia das partes, defiro entregue-se \u00e0 parte credora a import\u00e2ncia depositada p-ela executada a t\u00edtulo de pagamento da condena\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se o mandado de levantamento requerido.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. NOTA DE CART\u00d3RIO: retirar mandado de levantamento expedido em nome da executada (OAB 130.008). A exequente j\u00e1 retirou o mandado expedido em seu favor. - ADV: MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0487\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILENE APARECIDA CANELLA DE MELO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"179","paginaFinal":"179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"701830","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14240039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 10:39:28:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|0027931-32.2011.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393622","codPublicacaoOrigem":"1197180124","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26.0506) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Isto posto, ante pagamento da condena\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, em sua fase execut\u00f3ria, com base no art. 924, II,do novo CPC.Calculadas as custas finais, intime-se a parte executada, vencida na demanda, para sald\u00e1-las no prazo de 10 dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o. Regularmente intimada ou n\u00e3o encontrada ou quedando-se inerte, inscreva-se a d\u00edvida, expedindo-se certid\u00e3o, a qual haver\u00e1 de ser entregue ao Dr. Procurador do Estado, para as provid\u00eancias necess\u00e1rias.Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.(Obs.: Demonstrativo Custas Finais \u00e0s fls 41, R$ 125,35, cod- 230-6) - ADV: JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"196","paginaFinal":"196","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"191803467","codPublicacaoOrigem":"474216686","dataDivulgacao":"Oct 22 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 22 2013 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1525","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506 (1247\/2011)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Zeldja Oliveira Ramalho-Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento-Vistos.Ante o enunciado pela parte autora (fls.103), import\u00e2ncia depositada pela parte r\u00e9 ser\u00e1 objeto de levantamento ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o da autora de fls.96\/100, no duplo efeito.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Int.-ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"96","paginaFinal":"96","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"361247","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2181116","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Oct 22 2013 01:10:09:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"1247\/2011","numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|1247\/2011|96\/100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"322240471","codPublicacaoOrigem":"650772408","dataDivulgacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1872","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506 (1247\/2011) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. A parte r\u00e9 exibe guia de dep\u00f3sito no valor de R$ 8.300,97, referente ao pagamento da condena\u00e7\u00e3o (fls. 132\/133): diga a parte autora. Forme a serventia o incidente de cumprimento de senten\u00e7a, onde se prosseguir\u00e1. A presente a\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 suspensa no aguardo da decis\u00e3o do incidente. Int. - ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"489686","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6484165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr 26 2015 10:14:46:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"1247\/2011","numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|1247\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"322240472","codPublicacaoOrigem":"650772409","dataDivulgacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1872","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos. Cumpra-se o despacho de fls. 136 dos autos em apenso. Int. - ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"231","paginaFinal":"231","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"489686","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6484165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr 26 2015 10:14:46:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":"\/02","numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|\/02|0027931-32.2011.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487026166","codPublicacaoOrigem":"877216721","dataDivulgacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2125","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos.Fls. 20\/21: diga a parte executada.Int. - ADV: JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"183","paginaFinal":"183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"682388","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13358971","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 30 2016 10:32:46:810PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|0027931-32.2011.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"383820401","codPublicacaoOrigem":"704574249","dataDivulgacao":"Sep 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1973","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos. Fls. 07\/09: entregue-se a import\u00e2ncia depositada para a parte autora, expedindo-se o mandado de levantamento. Ap\u00f3s, defiro a intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9, atrav\u00e9s do advogado constitu\u00eddo, para no prazo de 15 dias, pagar a quantia certa apurada em liquida\u00e7\u00e3o, pena de acrescer a condena\u00e7\u00e3o da multa de dez por cento. Int. (Compare\u00e7a a parte credora em cart\u00f3rio, para retirar a guia de levantamento expedida.) - ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0486\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"129","paginaFinal":"129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"533722","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9426131","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2015 10:59:53:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|0027931-32.2011.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442624886","codPublicacaoOrigem":"810325719","dataDivulgacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2065","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos. Fls. 12\/14: diga a parte credora. Int. - ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"203","paginaFinal":"203","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"628724","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11450961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 28 2016 01:12:30:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506|0027931-32.2011.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596713305","codPublicacaoOrigem":"1045693574","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027931-32.2011.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027931-32.2011.8.26.0506\/02 (apensado ao processo 0027931-32.2011.8.26.0506) - Cumprimento de senten\u00e7a - Zeldja Oliveira Ramalho - Fai Financeira Americanas Itau S\/A Credito e Financiamento - Vistos,Certid\u00e3o supra: reitere-se intima\u00e7\u00e3o \u00e0 parte devedora (retirada do mandado de levantamento expedido).Ap\u00f3s, cumpra-se integralmente o despacho de fls. 27.Int. (obs: expedido mandado de levantamento que se encontra \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do (a) Dra Marisa de Castro) - ADV: CRISTIANO JESUS DA CRUZ SALGADO (OAB 281112\/SP), MARISA DE CASTRO (OAB 130008\/SP), JO\u00c3O JOS\u00c9 DE S\u00c1 NETO (OAB 173182\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0740\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00cdCERO AUGUSTO PEREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HAMILTON VIEIRA DE MATOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"260","paginaFinal":"260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803718","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18036156","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:39:27:957PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027931-32.2011.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}