{"numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","processos":[{"processo":"0027961-47.2013.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":"03\/10\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - Minuta 03\/10","distribuicao":"15\/07\/2013 \u00e0s 09:55 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Vanessa Carolina Fernandes Ferrari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.220,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliete Rosa dos Santos Tobias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITAUCARD S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Flavia de Oliveira Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Guazzelli Braga"},{"tipo":"Advogada","nome":"Telma Cecilia Torrano"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80013 - Protocolo: FJAB17000444260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80012 - Protocolo: FFPA17002383468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devido, de modo que foi aumentando o valor de juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora. No m\u00e9rito requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este Ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar a autenticidade da assinatura. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125).Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls.172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o fora cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, visando prevenir novos danos. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls.183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls.215), se manifestou acerca da liminar concedida (fls.219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls.301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).O feito foi saneado, resolvendo as preliminares arguidas, fixando os pontos controvertidos e deferindo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (fls.310\/314).Realizada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento com a tomada do depoimento pessoal da autora (fls.331).As r\u00e9s apresentaram suas alega\u00e7\u00f5es finais, por interm\u00e9dio de memoriais (fls.343\/355) e a autora deixou de se manifestar (fls.356).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o das cobran\u00e7as indevidas realizadas pelos r\u00e9us.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.A rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes \u00e9 indiscutivelmente de consumo, j\u00e1 que os elementos desta rela\u00e7\u00e3o est\u00e3o presentes: a autora, na condi\u00e7\u00e3o de consumidora, os r\u00e9us na condi\u00e7\u00e3o de fornecedores e a utiliza\u00e7\u00e3o pela autora do servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final. Com isso, a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1vel \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DETERMINO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Neste sentido, procede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos reclamados, j\u00e1 que n\u00e3o comprovou os r\u00e9us sua exist\u00eancia.Assim, caberia \u00e0s r\u00e9s a comprova\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos efetuados pe\u00e7a autora, de modo que n\u00e3o se pode considerar v\u00e1lida a cobran\u00e7a perpetrada. Isto porque \u00e9 pressuposto fundamental da exist\u00eancia de ato jur\u00eddico a declara\u00e7\u00e3o de vontade, fato que n\u00e3o est\u00e1 comprovado nos autos.As r\u00e9s n\u00e3o cuidaram de juntar aos autos qualquer prova que pudesse evidenciar a exist\u00eancia dos d\u00e9bitos, ocasionados por utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o pela autora, restringindo-se a teses defensivas gen\u00e9ricas.Diante disto, \u00e9 de rigor exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros mantidos pelo servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos apontados na inicial. No tocante \u00e0 responsabilidade civil, na hip\u00f3tese, a responsabilidade objetiva \u00e9 adotada na modalidade do risco do empreendimento e est\u00e1 estruturada em tr\u00eas elementos, quais sejam: a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o do agente, o dano, o nexo de causalidade entre a conduta do agente e o resultado danoso. Para que reste configurado o dever de indenizar, necess\u00e1ria \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o dos referidos elementos, que est\u00e3o evidenciados nestes autos.Com efeito, a a\u00e7\u00e3o est\u00e1 evidenciada, porquanto as prestadoras do servi\u00e7o n\u00e3o cumpriram o seu dever de adotar sistemas, instrumentos e meios, que se mostrem seguros e confi\u00e1veis, garantindo a seguran\u00e7a de sua utiliza\u00e7\u00e3o. O nexo de causalidade tamb\u00e9m \u00e9 incontroverso, j\u00e1 que por n\u00e3o ter proporcionado um ambiente seguro para a utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, a autora foi lesada.No tocante ao dano de ordem extrapatrimonial sofrido pelo autor, urge consignar os esclarecimentos de Jorge Bustamente Alsina, ao salientar que: \"pode-se definir o dano moral como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s fei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria.\" (Teoria general de la responsabilidad civil, Ed. Abeledo-Perrot, Buenos Aires, 8\u00aa ed., 1993, pg.234). A somar, sabe-se que os danos morais apresentam-se irreflex\u00edveis na esfera patrimonial. Como bem esclarece Walter Moraes, citado por Rui Stoco:\"O que se chama de 'dano moral' \u00e9, n\u00e3o um desfalque no patrim\u00f4nio, nem mesmo a situa\u00e7\u00e3o onde s\u00f3 dificilmente se poderia avaliar o desfalque, sen\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o onde n\u00e3o h\u00e1 ou n\u00e3o se verifica diminui\u00e7\u00e3o alguma. Pois se houve diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio, ou se dif\u00edcil ou mesmo imposs\u00edvel avaliar com precis\u00e3o tal diminui\u00e7\u00e3o, j\u00e1 h\u00e1 dano, e este pode ser estimado por aproxima\u00e7\u00e3o (art.1.553);... Da\u00ed que na indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o h\u00e1 nem indeniza\u00e7\u00e3o nem dano, e nem sempre \u00e9 moral o mal que se quer reparar, pois o termo 'moral' segue o uso da doutrina francesa onde moral se diz tudo quanto n\u00e3o \u00e9 patrimonial ou econ\u00f4mico nem material, como se o econ\u00f4mico e o f\u00edsico n\u00e3o entrassem no campo da moral. Da\u00ed tamb\u00e9m a necess\u00e1ria explica\u00e7\u00e3o do fen\u00f4meno no sentido de que a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral obraria como medida consolat\u00f3ria para a v\u00edtima de um mal irremedi\u00e1vel no seu g\u00eanero. H\u00e1 algo de compensa\u00e7\u00e3o, mas de compensa\u00e7\u00e3o realmente n\u00e3o se trata, porquanto n\u00e3o h\u00e1 termo ou medida de equival\u00eancia\".(In Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial, 4\u00aa ed, pg.673).No caso dos autos, em rela\u00e7\u00e3o ao dano alegado, evidencia-se que a autora experimentou situa\u00e7\u00e3o desgastante ao receber in\u00fameras cobran\u00e7as indevidas por parte das r\u00e9s, bem como ao procurar esclarecimento de forma administrativa teve as informa\u00e7\u00f5es negadas. A cobran\u00e7a indevida do numer\u00e1rio por si s\u00f3 tem aptid\u00e3o para provocar abalo moral. Isto porque irrelevante a demonstra\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo \u00e0 honra do ofendido, posto que, conforme posicionamento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente causador do dano moral opera-se por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o (dano in re ipsa).Destaco os seguintes julgados:\"DANO MORAL - Movimenta\u00e7\u00e3o fraudulenta - Terceiro - Conta corrente - Via eletr\u00f4nica - Disponibiliza\u00e7\u00e3o - M\u00fatuo - Imputa\u00e7\u00e3o - D\u00e9bito - Correntista - Cabimento - Indeniza\u00e7\u00e3o. Constatado o defeito imputado aos servi\u00e7os fornecidos pelo banco (CDC, artigo 14, par\u00e1grafo 1\u00ba), em decorr\u00eancia de indevida movimenta\u00e7\u00e3o de conta corrente de forma fraudulenta pela via eletr\u00f4nica (\"internet\") por terceiro, a falha havida no seu sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico determinara os lan\u00e7amentos havidos na conta corrente da titularidade da sua correntista, incorrendo em culpa, tornando-se respons\u00e1vel pelo m\u00fatuo que disponibilizara e pelas consequ\u00eancias dele oriundas, inexistindo qualquer fato pass\u00edvel de absolv\u00ea-lo da sua responsabilidade. Os lan\u00e7amentos promovidos na conta corrente de titularidade da consumidora sem a sua participa\u00e7\u00e3o, provocando-lhe desassossego e ang\u00fastia e afetando a intangibilidade do seu patrim\u00f4nio, qualificam-se como fatos geradores do dano moral.\" (TJDF - ACJ n\u00ba 20.030.111.070.987 - Rel. Juiz Te\u00f3filo Rodrigues Caetano Neto - J. 31.08.2004).\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria - Movimenta\u00e7\u00e3o irregular em conta corrente por meio da internet - Fato exclusivo do consumidor n\u00e3o demonstrado - Teoria do risco do empreendimento - Danos materiais e morais - Indeniza\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de procedimento comum ordin\u00e1rio proposta por cliente em face do Banco, objetivando o imediato estorno da import\u00e2ncia de R$ 6.845,56 debitada em sua conta corrente atrav\u00e9s da INTERNET, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em import\u00e2ncia n\u00e3o inferior a 100 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Senten\u00e7a que julgou procedentes, em parte, os pedidos para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora, a quantia de R$ 6.845,56, bem como ao pagamento de R$ 14.000,00 a t\u00edtulo de dano moral, com custas e honor\u00e1rios compensados. N\u00e3o havendo o Banco demonstrado a ocorr\u00eancia de culpa exclusiva da correntista, permanece sua responsabilidade pelos defeitos na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, responsabilidade essa que independe da exist\u00eancia de culpa e est\u00e1 fundada na teoria do risco do empreendimento. Indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral criteriosamente fixada em R$ 14.000,00, com observ\u00e2ncia do princ\u00edpio da razoabilidade. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, fixada em valor inferior ao requerido, n\u00e3o implica, necessariamente, em sucumb\u00eancia rec\u00edproca. (Verbete Sumular n\u00ba 105, deste Tribunal). Provimento parcial do primeiro recurso e desprovimento do segundo.\" (TJRJ - Ap. C\u00edvel n\u00ba 2006.001.36.127 - 18\u00aa C\u00e2m. C\u00edvel - Rel. Des. Cassia Medeiros - J. 14.09.2006).Com isto, restou evidenciado que o desconforto sofrido dimensionou-se em patamar apto a receber a tutela jur\u00eddica pleiteada. Desta feita, caracterizados os elementos da responsabilidade civil, surge aos r\u00e9us o dever de indenizar.Em rela\u00e7\u00e3o ao numer\u00e1rio a ser fixado, observa-se que o dano moral, em raz\u00e3o de sua natureza, n\u00e3o tem a aptid\u00e3o de restabelecer a situa\u00e7\u00e3o anterior aos fatos veiculados, de forma que visa t\u00e3o-somente \u00e0 puni\u00e7\u00e3o do agente, compensando-se a dor sofrida, sem prestar-se como fonte de enriquecimento il\u00edcito e tampouco sem assumir a qualidade de valor inexpressivo, uma vez que a sua fixa\u00e7\u00e3o tem por objetivo coibir a repeti\u00e7\u00e3o de tais fatos. O valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m possui car\u00e1ter pedag\u00f3gico a fim de servir como forma de alertar as empresa que reiteradamente deixam que fatos como este ocorram, agindo com a falta do devido cuidado na capta\u00e7\u00e3o de sua clientela. Desta feita, considerando referidos aspectos, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 10.000,00 (dez mil reais).Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados por ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS em face de BANCO ITAUCARD S\/A e MASTERCARD BRASIL, a fim de confirmar a liminar concedida a fls.88, tornando-a definitiva, declarando a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos indicados na inicial, bem como suas atualiza\u00e7\u00f5es e juros e condenar as r\u00e9s, solidariamente, ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno as r\u00e9s no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devido, de modo que foi aumentando o valor de juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora. No m\u00e9rito requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este Ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar a autenticidade da assinatura. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125).Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls.172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o fora cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, visando prevenir novos danos. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls.183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls.215), se manifestou acerca da liminar concedida (fls.219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls.301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).O feito foi saneado, resolvendo as preliminares arguidas, fixando os pontos controvertidos e deferindo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (fls.310\/314).Realizada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento com a tomada do depoimento pessoal da autora (fls.331).As r\u00e9s apresentaram suas alega\u00e7\u00f5es finais, por interm\u00e9dio de memoriais (fls.343\/355) e a autora deixou de se manifestar (fls.356).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o das cobran\u00e7as indevidas realizadas pelos r\u00e9us.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.A rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes \u00e9 indiscutivelmente de consumo, j\u00e1 que os elementos desta rela\u00e7\u00e3o est\u00e3o presentes: a autora, na condi\u00e7\u00e3o de consumidora, os r\u00e9us na condi\u00e7\u00e3o de fornecedores e a utiliza\u00e7\u00e3o pela autora do servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final. Com isso, a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1vel \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DETERMINO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Neste sentido, procede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos reclamados, j\u00e1 que n\u00e3o comprovou os r\u00e9us sua exist\u00eancia.Assim, caberia \u00e0s r\u00e9s a comprova\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos efetuados pe\u00e7a autora, de modo que n\u00e3o se pode considerar v\u00e1lida a cobran\u00e7a perpetrada. Isto porque \u00e9 pressuposto fundamental da exist\u00eancia de ato jur\u00eddico a declara\u00e7\u00e3o de vontade, fato que n\u00e3o est\u00e1 comprovado nos autos.As r\u00e9s n\u00e3o cuidaram de juntar aos autos qualquer prova que pudesse evidenciar a exist\u00eancia dos d\u00e9bitos, ocasionados por utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o pela autora, restringindo-se a teses defensivas gen\u00e9ricas.Diante disto, \u00e9 de rigor exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros mantidos pelo servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos apontados na inicial. No tocante \u00e0 responsabilidade civil, na hip\u00f3tese, a responsabilidade objetiva \u00e9 adotada na modalidade do risco do empreendimento e est\u00e1 estruturada em tr\u00eas elementos, quais sejam: a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o do agente, o dano, o nexo de causalidade entre a conduta do agente e o resultado danoso. Para que reste configurado o dever de indenizar, necess\u00e1ria \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o dos referidos elementos, que est\u00e3o evidenciados nestes autos.Com efeito, a a\u00e7\u00e3o est\u00e1 evidenciada, porquanto as prestadoras do servi\u00e7o n\u00e3o cumpriram o seu dever de adotar sistemas, instrumentos e meios, que se mostrem seguros e confi\u00e1veis, garantindo a seguran\u00e7a de sua utiliza\u00e7\u00e3o. O nexo de causalidade tamb\u00e9m \u00e9 incontroverso, j\u00e1 que por n\u00e3o ter proporcionado um ambiente seguro para a utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, a autora foi lesada.No tocante ao dano de ordem extrapatrimonial sofrido pelo autor, urge consignar os esclarecimentos de Jorge Bustamente Alsina, ao salientar que: \"pode-se definir o dano moral como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s fei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria.\" (Teoria general de la responsabilidad civil, Ed. Abeledo-Perrot, Buenos Aires, 8\u00aa ed., 1993, pg.234). A somar, sabe-se que os danos morais apresentam-se irreflex\u00edveis na esfera patrimonial. Como bem esclarece Walter Moraes, citado por Rui Stoco:\"O que se chama de 'dano moral' \u00e9, n\u00e3o um desfalque no patrim\u00f4nio, nem mesmo a situa\u00e7\u00e3o onde s\u00f3 dificilmente se poderia avaliar o desfalque, sen\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o onde n\u00e3o h\u00e1 ou n\u00e3o se verifica diminui\u00e7\u00e3o alguma. Pois se houve diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio, ou se dif\u00edcil ou mesmo imposs\u00edvel avaliar com precis\u00e3o tal diminui\u00e7\u00e3o, j\u00e1 h\u00e1 dano, e este pode ser estimado por aproxima\u00e7\u00e3o (art.1.553);... Da\u00ed que na indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o h\u00e1 nem indeniza\u00e7\u00e3o nem dano, e nem sempre \u00e9 moral o mal que se quer reparar, pois o termo 'moral' segue o uso da doutrina francesa onde moral se diz tudo quanto n\u00e3o \u00e9 patrimonial ou econ\u00f4mico nem material, como se o econ\u00f4mico e o f\u00edsico n\u00e3o entrassem no campo da moral. Da\u00ed tamb\u00e9m a necess\u00e1ria explica\u00e7\u00e3o do fen\u00f4meno no sentido de que a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral obraria como medida consolat\u00f3ria para a v\u00edtima de um mal irremedi\u00e1vel no seu g\u00eanero. H\u00e1 algo de compensa\u00e7\u00e3o, mas de compensa\u00e7\u00e3o realmente n\u00e3o se trata, porquanto n\u00e3o h\u00e1 termo ou medida de equival\u00eancia\".(In Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial, 4\u00aa ed, pg.673).No caso dos autos, em rela\u00e7\u00e3o ao dano alegado, evidencia-se que a autora experimentou situa\u00e7\u00e3o desgastante ao receber in\u00fameras cobran\u00e7as indevidas por parte das r\u00e9s, bem como ao procurar esclarecimento de forma administrativa teve as informa\u00e7\u00f5es negadas. A cobran\u00e7a indevida do numer\u00e1rio por si s\u00f3 tem aptid\u00e3o para provocar abalo moral. Isto porque irrelevante a demonstra\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo \u00e0 honra do ofendido, posto que, conforme posicionamento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente causador do dano moral opera-se por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o (dano in re ipsa).Destaco os seguintes julgados:\"DANO MORAL - Movimenta\u00e7\u00e3o fraudulenta - Terceiro - Conta corrente - Via eletr\u00f4nica - Disponibiliza\u00e7\u00e3o - M\u00fatuo - Imputa\u00e7\u00e3o - D\u00e9bito - Correntista - Cabimento - Indeniza\u00e7\u00e3o. Constatado o defeito imputado aos servi\u00e7os fornecidos pelo banco (CDC, artigo 14, par\u00e1grafo 1\u00ba), em decorr\u00eancia de indevida movimenta\u00e7\u00e3o de conta corrente de forma fraudulenta pela via eletr\u00f4nica (\"internet\") por terceiro, a falha havida no seu sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico determinara os lan\u00e7amentos havidos na conta corrente da titularidade da sua correntista, incorrendo em culpa, tornando-se respons\u00e1vel pelo m\u00fatuo que disponibilizara e pelas consequ\u00eancias dele oriundas, inexistindo qualquer fato pass\u00edvel de absolv\u00ea-lo da sua responsabilidade. Os lan\u00e7amentos promovidos na conta corrente de titularidade da consumidora sem a sua participa\u00e7\u00e3o, provocando-lhe desassossego e ang\u00fastia e afetando a intangibilidade do seu patrim\u00f4nio, qualificam-se como fatos geradores do dano moral.\" (TJDF - ACJ n\u00ba 20.030.111.070.987 - Rel. Juiz Te\u00f3filo Rodrigues Caetano Neto - J. 31.08.2004).\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria - Movimenta\u00e7\u00e3o irregular em conta corrente por meio da internet - Fato exclusivo do consumidor n\u00e3o demonstrado - Teoria do risco do empreendimento - Danos materiais e morais - Indeniza\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de procedimento comum ordin\u00e1rio proposta por cliente em face do Banco, objetivando o imediato estorno da import\u00e2ncia de R$ 6.845,56 debitada em sua conta corrente atrav\u00e9s da INTERNET, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em import\u00e2ncia n\u00e3o inferior a 100 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Senten\u00e7a que julgou procedentes, em parte, os pedidos para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora, a quantia de R$ 6.845,56, bem como ao pagamento de R$ 14.000,00 a t\u00edtulo de dano moral, com custas e honor\u00e1rios compensados. N\u00e3o havendo o Banco demonstrado a ocorr\u00eancia de culpa exclusiva da correntista, permanece sua responsabilidade pelos defeitos na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, responsabilidade essa que independe da exist\u00eancia de culpa e est\u00e1 fundada na teoria do risco do empreendimento. Indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral criteriosamente fixada em R$ 14.000,00, com observ\u00e2ncia do princ\u00edpio da razoabilidade. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, fixada em valor inferior ao requerido, n\u00e3o implica, necessariamente, em sucumb\u00eancia rec\u00edproca. (Verbete Sumular n\u00ba 105, deste Tribunal). Provimento parcial do primeiro recurso e desprovimento do segundo.\" (TJRJ - Ap. C\u00edvel n\u00ba 2006.001.36.127 - 18\u00aa C\u00e2m. C\u00edvel - Rel. Des. Cassia Medeiros - J. 14.09.2006).Com isto, restou evidenciado que o desconforto sofrido dimensionou-se em patamar apto a receber a tutela jur\u00eddica pleiteada. Desta feita, caracterizados os elementos da responsabilidade civil, surge aos r\u00e9us o dever de indenizar.Em rela\u00e7\u00e3o ao numer\u00e1rio a ser fixado, observa-se que o dano moral, em raz\u00e3o de sua natureza, n\u00e3o tem a aptid\u00e3o de restabelecer a situa\u00e7\u00e3o anterior aos fatos veiculados, de forma que visa t\u00e3o-somente \u00e0 puni\u00e7\u00e3o do agente, compensando-se a dor sofrida, sem prestar-se como fonte de enriquecimento il\u00edcito e tampouco sem assumir a qualidade de valor inexpressivo, uma vez que a sua fixa\u00e7\u00e3o tem por objetivo coibir a repeti\u00e7\u00e3o de tais fatos. O valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m possui car\u00e1ter pedag\u00f3gico a fim de servir como forma de alertar as empresa que reiteradamente deixam que fatos como este ocorram, agindo com a falta do devido cuidado na capta\u00e7\u00e3o de sua clientela. Desta feita, considerando referidos aspectos, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 10.000,00 (dez mil reais).Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados por ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS em face de BANCO ITAUCARD S\/A e MASTERCARD BRASIL, a fim de confirmar a liminar concedida a fls.88, tornando-a definitiva, declarando a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos indicados na inicial, bem como suas atualiza\u00e7\u00f5es e juros e condenar as r\u00e9s, solidariamente, ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno as r\u00e9s no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AJusti\u00e7a Gratuita\n CONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  V  -  S\u00e3o  Miguel  Paulista  \nDra.  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  \nFainer  Pinato  Meira  Pereira ,  _____,  assistente  \njudici\u00e1rio,  subscrevo.\nVistos. ELIETE ROSA  DOS  SANTOS  TOBIAS  \nprop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  e  invalidade  de  cobran\u00e7a  em  \nface  de  (UNIBANCO)  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  BANCO  CITICARD  e \nMASTERCARD  BRASIL  S\/C  LTDA,  alegando  que  possu\u00eda  junto  aos  r\u00e9us  \ndois  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  nos  quais  foram  gerados  d\u00e9bitos  que  a  autora  \ndesconhece.  Alega  que  foram  efetuadas  duas  compras,  ambas  em  10  \nparcelas,  no  valor  de  R$  89,90  (oitenta  e  nove  reais  e  noventa  centavos)  e  \n24,90  (vinte  e  quatro  reais  e  noventa  centavos),  cada  uma.  Pondera  que  \ndesde  o  m\u00eas  de  julho  de  2010,  apenas  vem  pagando  os  valores  que  \nentende  devido,  de  modo  que  foi  aumentando  o  valor  d e juros.  Requereu  a  \nconcess\u00e3o  de  liminar,  a  fim  de  evitar  que  inclua  o  nome  da  autora  nos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  que  cessem  as  cobran\u00e7as  que  s\u00e3o  \nenviadas  \u00e0  resid\u00eancia  da  autora.  No  m\u00e9rito  requereu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  ao  pagamento  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  2\nindeniza\u00e7\u00e3o\n por  danos  morais,  a  ser  arbitrado  por  este  Ju\u00edzo.  D\u00e1-se  \u00e0  \ncausa  o  valor  de  R$  26.220,00  (vinte  e  seis  mil  e  duzentos  e  vinte  reais).  \nForam  trazidos  documentos  (fls.  27\/87).\nForam  deferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita,  bem  como  a  tutela  antecipada  (fls.  88).\nO  r\u00e9u  (UNIBANCO)  BANCO  ITA\u00da  S\/A  foi  \ncitado  (fls.108)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  115\/117),  alegando  \npreliminarmente  a  ilegitimidade  passiva.  Alega  ser  imposs\u00edvel  adentrar  ao  \nm\u00e9rito,  visto  que  n\u00e3o  possui  o  contrato  sob  sua  responsabilidade,  o  que  \nimpossibilita  verificar  a  autenticidade  da  assinatura.  Requereu  a \nimproced\u00eancia  dos  pedidos.  Foram  trazidos  documentos  (fls.  118\/125).\nRetificado  o  polo  passivo  para  constar  \nBANCO  ITAUCARD  S\/A  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  165).\nO  r\u00e9u  BANCO  ITAUCARD  S\/A  foi  citado  \n(fls.172)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.177\/182),  alegando  ter  exercido  \nregularmente  seu  direito.  Pondera  que  existe  similaridade  entre  as  \ndespesas  contestadas  e  as  transa\u00e7\u00f5es  habituais  da  parte  autora.  Alega  \nque,  mesmo  a  autora  questionando  os  d\u00e9bitos,  n\u00e3o  fora  cancelado  o \ncart\u00e3o,  tampouco  modificada  senha,  visando  prevenir  novos  danos.  Pugnou  \npela  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Foram  trazidos  documentos  (fls.183\/193).\nO  r\u00e9u  MASTERCARD  BRASIL  foi  citado  \n(fls.215),  se  manifestou  acerca  da  liminar  concedida  (fls.219\/223)  e \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.261\/284),  alegando  primeiramente  a \nilegitimidade  passiva,  visto  que  a  corr\u00e9  MASTERCARD  n\u00e3o  \u00e9 \nadministradora  de  cart\u00f5es,  apenas  licencia  o  uso  de  sua  marca  como  \nindicativo.  Pondera  que  n\u00e3o  fornece  cr\u00e9dito  aos  clientes,  n\u00e3o  podendo  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  3\ninstada\n a  reparar  danos  aos  quais  n\u00e3o  deu  causa.  Informa  que  n\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  a  corr\u00e9  MASTERCARD  se  abster  de  proceder  a  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  nem  tampouco  enviar  correspond\u00eancias  e  ajuizar  \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  houve  r\u00e9plica  \u00e0s  contesta\u00e7\u00f5es  \n(fls.301).\nInstados a  se  manifestarem  sobre  interesse  \nem  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.302),  a  corr\u00e9  \nMASTERCARD  n\u00e3o  possui  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  304),  o  \ncorr\u00e9u  ITAUCARD  postulou  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  consistente  no  \ndepoimento  pessoal  da  autora  (fls.306\/307)  e  a  autora  postulou  pela  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  (fls.  309).\nO   feito  foi  saneado,  resolvendo  as \npreliminares  arguidas,  fixando  os  pontos  controvertidos  e  deferindo  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  (fls.310\/314).\nRealizada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  \ne  julgamento  com  a  tomada  do  depoimento  pessoal  da  autora  (fls.331).\nAs  r\u00e9s  apresentaram  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais,  \npor  interm\u00e9dio  de  memoriais  (fls.343\/355)  e  a  autora  deixou  de  se  \nmanifestar  (fls.356).\n\u00c9 um  breve  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  em  raz\u00e3o  das  \ncobran\u00e7as  indevidas  realizadas  pelos  r\u00e9us.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  4\nNo\n m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nA  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  as  partes  \u00e9 \nindiscutivelmente  de  consumo,  j\u00e1  que  os  elementos  desta  rela\u00e7\u00e3o  est\u00e3o  \npresentes:  a  autora,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  consumidora,  os  r\u00e9us  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \nfornecedores  e  a  utiliza\u00e7\u00e3o  pela  autora  do  servi\u00e7o  como  destinat\u00e1rio  final.  \nCom  isso,  a  hip\u00f3tese  dos  autos  consagra  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  j\u00e1  que  \u00e9  fato  incontroverso  a  condi\u00e7\u00e3o  da  autora  \nde  consumidora,  sendo  aplic\u00e1vel  \u00e0s  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nCom efeito,  definida  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \nde  consumo,  passa-se  \u00e0  an\u00e1lise  da  alegada  hipossufici\u00eancia,  que  possa  \njustificar  a  incid\u00eancia  do  disposto  no  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  CDC,  \ndeterminando  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nA  lei  permite  ao  juiz,  segundo  as  regras  \nordin\u00e1rias  da  experi\u00eancia,  verificar  se  o  consumidor  \u00e9  hipossuficiente.  \nNecess\u00e1rio  consignar  que  a \nhipossufici\u00eancia  tratada  caracteriza-se,  n\u00e3o  pelo  poder  econ\u00f4mico  da  parte,  \nmas  sim  pelo  n\u00edvel  de  informa\u00e7\u00e3o  de  que  disp\u00f5e  e  da  possibilidade  de  \ndefender  adequadamente  seus  interesses.  \nNeste  passo,  a  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o  \ncoloca  a  autora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia.  Desta  feita,  DETERMINO  \na  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nNeste sentido,  procede  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  reclamados,  j\u00e1  que  n\u00e3o  comprovou  os  r\u00e9us  sua  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  5\nexist\u00eancia.\nAssim, caberia  \u00e0s  r\u00e9s  a  comprova\u00e7\u00e3o  dos  \nd\u00e9bitos  efetuados  pe\u00e7a  autora,  de  modo  que  n\u00e3o  se  pode  considerar  v\u00e1lida  \na   cobran\u00e7a  perpetrada.  Isto  porque  \u00e9  pressuposto  fundamental  da  \nexist\u00eancia  de  ato  jur\u00eddico  a  declara\u00e7\u00e3o  de  vontade,  fato  que  n\u00e3o  est\u00e1  \ncomprovado  nos  autos.\nAs r\u00e9s  n\u00e3o  cuidaram  de  juntar  aos  autos  \nqualquer  prova  que  pudesse  evidenciar  a  exist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos,  \nocasionados  por  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  pela  autora,  restringindo-se  a  teses  \ndefensivas  gen\u00e9ricas.\nDiante disto,  \u00e9  de  rigor  exclus\u00e3o  do  nome  \nda  autora  dos  cadastros  mantidos  pelo  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  \ncomo  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  apontados  na  inicial.  \nNo  tocante  \u00e0  responsabilidade  civil,  na  \nhip\u00f3tese,  a  responsabilidade  objetiva  \u00e9  adotada  na  modalidade  do  risco  do  \nempreendimento  e  est\u00e1  estruturada  em  tr\u00eas  elementos,  quais  sejam:  a  a\u00e7\u00e3o  \nou  omiss\u00e3o  do  agente,  o  dano,  o  nexo  de  causalidade  entre  a  conduta  do  \nagente  e  o  resultado  danoso.  Para  que  reste  configurado  o  dever  de  \nindenizar,  necess\u00e1ria  \u00e0  demonstra\u00e7\u00e3o  dos  referidos  elementos,  que  est\u00e3o  \nevidenciados  nestes  autos.\nCom efeito,  a  a\u00e7\u00e3o  est\u00e1  evidenciada,  \nporquanto  as  prestadoras  do  servi\u00e7o  n\u00e3o  cumpriram  o  seu  dever  de  adotar  \nsistemas,  instrumentos  e  meios,  que  se  mostrem  seguros  e  confi\u00e1veis,  \ngarantindo  a  seguran\u00e7a  de  sua  utiliza\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  6\nO\n  nexo  de  causalidade  tamb\u00e9m  \u00e9 \nincontroverso,  j\u00e1  que  por  n\u00e3o  ter  proporcionado  um  ambiente  seguro  para  a  \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  a  autora  foi  lesada.\nNo   tocante  ao  dano  de  ordem  \nextrapatrimonial  sofrido  pelo  autor,  urge  consignar  os  esclarecimentos  de  \nJorge  Bustamente  Alsina,  ao  salientar  que:  \u201cpode-se  definir  o  dano  moral  \ncomo  a  les\u00e3o  aos  sentimentos  que  determina  dor  ou  sofrimentos  f\u00edsicos,  \ninquieta\u00e7\u00e3o  espiritual,  ou  agravo  \u00e0s  fei\u00e7\u00f5es  leg\u00edtimas  e,  em  geral  toda  \nclasse  de  padecimentos  insuscet\u00edveis  de  aprecia\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.\u201d  (Teoria  \ngeneral  de  la  responsabilidad  civil,  Ed.  Abeledo-Perrot,  Buenos  Aires,  8\u00aa  \ned.,  1993,  pg.234).  A  somar,  sabe-se  que  os  danos  morais  apresentam-se  \nirreflex\u00edveis  na  esfera  patrimonial.  Como  bem  esclarece  Walter  Moraes,  \ncitado  por  Rui  Stoco:\n\u201cO que  se  chama  de  'dano  moral'  \u00e9,  n\u00e3o  um  \ndesfalque  no  patrim\u00f4nio,  nem  mesmo  a  situa\u00e7\u00e3o  onde  s\u00f3  dificilmente  se  \npoderia  avaliar  o  desfalque,  sen\u00e3o  a  situa\u00e7\u00e3o  onde  n\u00e3o  h\u00e1  ou  n\u00e3o  se  \nverifica  diminui\u00e7\u00e3o  alguma.  Pois  se  houve  diminui\u00e7\u00e3o  no  patrim\u00f4nio,  ou  se  \ndif\u00edcil  ou  mesmo  imposs\u00edvel  avaliar  com  precis\u00e3o  tal  diminui\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  h\u00e1  dano,  \ne   este  pode  ser  estimado  por  aproxima\u00e7\u00e3o  (art.1.553);...  Da\u00ed  que  na  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  n\u00e3o  h\u00e1  nem  indeniza\u00e7\u00e3o  nem  dano,  e  nem  \nsempre  \u00e9  moral  o  mal  que  se  quer  reparar,  pois  o  termo  'moral'  segue  o  uso  \nda  doutrina  francesa  onde  moral  se  diz  tudo  quanto  n\u00e3o  \u00e9  patrimonial  ou  \necon\u00f4mico  nem  material,  como  se  o  econ\u00f4mico  e  o  f\u00edsico  n\u00e3o  entrassem  no  \ncampo  da  moral.  Da\u00ed  tamb\u00e9m  a  necess\u00e1ria  explica\u00e7\u00e3o  do  fen\u00f4meno  no  \nsentido  de  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  obraria  como  medida  \nconsolat\u00f3ria  para  a  v\u00edtima  de  um  mal  irremedi\u00e1vel  no  seu  g\u00eanero.  H\u00e1  algo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  7\nde\n compensa\u00e7\u00e3o,  mas  de  compensa\u00e7\u00e3o  realmente  n\u00e3o  se  trata,  porquanto  \nn\u00e3o  h\u00e1  termo  ou  medida  de  equival\u00eancia\u201c.\n(In  Responsabilidade  Civil  e  sua  interpreta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial,  4\u00aa  ed,  pg.673).\nNo  caso  dos  autos,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  dano  \nalegado,  evidencia-se  que  a  autora  experimentou  situa\u00e7\u00e3o  desgastante  ao  \nreceber  in\u00fameras  cobran\u00e7as  indevidas  por  parte  das  r\u00e9s,  bem  como  ao  \nprocurar  esclarecimento  de  forma  administrativa  teve  as  informa\u00e7\u00f5es  \nnegadas.  \nA cobran\u00e7a  indevida  do  numer\u00e1rio  por  si  s\u00f3  \ntem  aptid\u00e3o  para  provocar  abalo  moral.  Isto  porque  irrelevante  a \ndemonstra\u00e7\u00e3o  do  preju\u00edzo  \u00e0  honra  do  ofendido,  posto  que,  conforme  \nposicionamento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  \nagente  causador  do  dano  moral  opera-se  por  for\u00e7a  do  simples  fato  da  \nviola\u00e7\u00e3o  (dano  in  re  ipsa ).\nDestaco  os  seguintes  julgados:\n\u201cDANO  MORAL  -  Movimenta\u00e7\u00e3o  \nfraudulenta  -  Terceiro  -  Conta  corrente  -  Via  eletr\u00f4nica  -  Disponibiliza\u00e7\u00e3o  - \nM\u00fatuo  -  Imputa\u00e7\u00e3o  -  D\u00e9bito  -  Correntista  -  Cabimento  -  Indeniza\u00e7\u00e3o.  \nConstatado  o  defeito  imputado  aos  servi\u00e7os  fornecidos  pelo  banco  (CDC,  \nartigo  14,  par\u00e1grafo  1\u00ba),  em  decorr\u00eancia  de  indevida  movimenta\u00e7\u00e3o  de  \nconta  corrente  de  forma  fraudulenta  pela  via  eletr\u00f4nica  (\"internet\")  por  \nterceiro,  a  falha  havida  no  seu  sistema  de  seguran\u00e7a  eletr\u00f4nico  determinara  \nos  lan\u00e7amentos  havidos  na  conta  corrente  da  titularidade  da  sua  \ncorrentista,  incorrendo  em  culpa,  tornando-se  respons\u00e1vel  pelo  m\u00fatuo  que  \ndisponibilizara  e  pelas  consequ\u00eancias  dele  oriundas,  inexistindo  qualquer  \nfato  pass\u00edvel  de  absolv\u00ea-lo  da  sua  responsabilidade.  Os  lan\u00e7amentos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  8\npromovidos\n na  conta  corrente  de  titularidade  da  consumidora  sem  a  sua  \nparticipa\u00e7\u00e3o,  provocando-lhe  desassossego  e  ang\u00fastia  e  afetando  a \nintangibilidade  do  seu  patrim\u00f4nio,  qualificam-se  como  fatos  geradores  do  \ndano  moral.\u201d  (TJDF  -  ACJ  n\u00ba  20.030.111.070.987  -  Rel.  Juiz  Te\u00f3filo  \nRodrigues  Caetano  Neto  -  J.  31.08.2004).\n\u201cRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  - Movimenta\u00e7\u00e3o  irregular  em  conta  corrente  por  meio  da  internet  -  \nFato  exclusivo  do  consumidor  n\u00e3o  demonstrado  -  Teoria  do  risco  do  \nempreendimento  -  Danos  materiais  e  morais  -  Indeniza\u00e7\u00e3o.  A\u00e7\u00e3o  de  \nprocedimento  comum  ordin\u00e1rio  proposta  por  cliente  em  face  do  Banco,  \nobjetivando  o  imediato  estorno  da  import\u00e2ncia  de  R$  6.845,56  debitada  em  \nsua  conta  corrente  atrav\u00e9s  da  INTERNET,  sem  sua  autoriza\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  em  import\u00e2ncia  n\u00e3o  inferior  a  100  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos.  Senten\u00e7a  que  julgou  procedentes,  em  parte,  os  pedidos  para  \ncondenar  o  r\u00e9u  a  restituir  \u00e0  autora,  a  quantia  de  R$  6.845,56,  bem  como  ao  \npagamento  de  R$  14.000,00  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  com  custas  e \nhonor\u00e1rios  compensados.  N\u00e3o  havendo  o  Banco  demonstrado  a  ocorr\u00eancia  \nde  culpa  exclusiva  da  correntista,  permanece  sua  responsabilidade  pelos  \ndefeitos  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  responsabilidade  essa  que  independe  da  \nexist\u00eancia  de  culpa  e  est\u00e1  fundada  na  teoria  do  risco  do  empreendimento.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  criteriosamente  fixada  em  R$  14.000,00,  com  \nobserv\u00e2ncia  do  princ\u00edpio  da  razoabilidade.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nfixada  em  valor  inferior  ao  requerido,  n\u00e3o  implica,  necessariamente,  em  \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca.  (Verbete  Sumular  n\u00ba 105,  deste  Tribunal).  \nProvimento  parcial  do  primeiro  recurso  e  desprovimento  do  segundo.\u201d  \n(TJRJ  -  Ap.  C\u00edvel  n\u00ba  2006.001.36.127  -  18\u00aa  C\u00e2m.  C\u00edvel  -  Rel.  Des.  Cassia  \nMedeiros  -  J.  14.09.2006).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  9\nCom\n isto,  restou  evidenciado  que  o \ndesconforto  sofrido  dimensionou-se  em  patamar  apto  a  receber  a  tutela  \njur\u00eddica  pleiteada.  Desta  feita,  caracterizados  os  elementos  da \nresponsabilidade  civil,  surge  aos  r\u00e9us  o  dever  de  indenizar.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  numer\u00e1rio  a  ser  fixado,  \nobserva-se  que  o  dano  moral,  em  raz\u00e3o  de  sua  natureza,  n\u00e3o  tem  a  aptid\u00e3o  \nde  restabelecer  a  situa\u00e7\u00e3o  anterior  aos  fatos  veiculados,  de  forma  que  visa  \nt\u00e3o-somente  \u00e0  puni\u00e7\u00e3o  do  agente,  compensando-se  a  dor  sofrida,  sem  \nprestar-se  como  fonte  de  enriquecimento  il\u00edcito  e  tampouco  sem  assumir  a  \nqualidade  de  valor  inexpressivo,  uma  vez  que  a  sua  fixa\u00e7\u00e3o  tem  por  \nobjetivo  coibir  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  tais  fatos.  \nO  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \ntamb\u00e9m  possui  car\u00e1ter  pedag\u00f3gico  a  fim  de  servir  como  forma  de  alertar  as  \nempresa  que  reiteradamente  deixam  que  fatos  como  este  ocorram,  agindo  \ncom  a  falta  do  devido  cuidado  na  capta\u00e7\u00e3o  de  sua  clientela.  \nDesta  feita,  considerando  referidos  \naspectos,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  10.000,00  (dez  mil  \nreais).\nAnte o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  \nconsta,  julgo  PROCEDENTES  os  pedidos  formulados  por  ELIETE  ROSA  \nDOS  SANTOS  TOBIAS  em  face  de  BANCO  ITAUCARD  S\/A  e \nMASTERCARD  BRASIL,  a  fim  de  confirmar  a  liminar  concedida  a  fls.88,  \ntornando-a  definitiva,  declarando  a  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  indicados  na  \ninicial,  bem  como  suas  atualiza\u00e7\u00f5es  e  juros  e  condenar  as  r\u00e9s,  \nsolidariamente,  ao  pagamento  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  \ndanos  morais,  que  dever\u00e3o  ser  pagos  em  parcela  \u00fanica.  Os  valores  ser\u00e3o  \ncorrigidos  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  incidir\u00e3o  corre\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 9\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0027961-47.2013.8.26.0005 - lauda  10\nmonet\u00e1ria\n desde  a  data  da  senten\u00e7a,  ou  seja,  do  arbitramento,  em  \nconformidade  com  a  S\u00famula  362  do  STJ  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nPelo princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  as  \nr\u00e9s  no  pagamento  de  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  20%  do  valor  da  \nexecu\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo ,  04  de  agosto  de 2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  Direito\nD  A  T A\nEm  __________________  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a r.  senten\u00e7a  supra. Eu \n______________  Escrevente, Subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004ER2O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 10"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80011 - Protocolo: FJAB17000243994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80010 - Protocolo: FJAB17000211854","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2017\/013598-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 04\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 08\/05\/2017 Hora 16:15 Local: Sala 121 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o de fls.310\/314, DESIGNO audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 08 de maio de 2017, \u00e0s 16h15min.Intime-se pessoalmente a autora para prestar depoimento pessoal.Esclare\u00e7o \u00e0s partes que as oitivas das testemunhas ser\u00e3o armazenadas em m\u00eddia, ficando facultado aos patronos apresentarem, no ato, pen drive para a grava\u00e7\u00e3o dos arquivos. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o de fls.310\/314, DESIGNO audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 08 de maio de 2017, \u00e0s 16h15min.Intime-se pessoalmente a autora para prestar depoimento pessoal.Esclare\u00e7o \u00e0s partes que as oitivas das testemunhas ser\u00e3o armazenadas em m\u00eddia, ficando facultado aos patronos apresentarem, no ato, pen drive para a grava\u00e7\u00e3o dos arquivos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM(\u00aa)  Ju\u00edza  de  Direito  \nDoutora  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Vanessa  Carolina  \nFernandes  Ferrari , Juiz  Substituto , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  \nComum\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros  \nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nEm  complementa\u00e7\u00e3o  \u00e0  decis\u00e3o  de  fls.310\/314,  DESIGNO  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  08  de  maio  de  \n2017,  \u00e0s  16h15min .\nIntime-se  pessoalmente  a  autora  para  prestar  depoimento  \npessoal. Esclare\u00e7o \u00e0s  partes  que  as  oitivas  das  testemunhas  ser\u00e3o  \narmazenadas  em  m\u00eddia,  ficando  facultado  aos  patronos  apresentarem,  no  \nato,  pen  drive  para  a  grava\u00e7\u00e3o  dos  arquivos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 05000000455LN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 03\/04\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 1"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80009 - Protocolo: FSTA16001208989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJAB16000750030","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 1994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2016 Teor do ato: Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Pondera que por in\u00fameras vezes entrou em contato para exclus\u00e3o dos valores, tendo ajuizado a\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel deste Foro Regional, a qual foi extinta. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devidos, de modo que o valor da fatura foi aumentando o valor do juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora; requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar sua autenticidade. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125).Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls. 172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o foi cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, a fim de prevenir danos. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Foram trazidos documentos (fls. 183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls. 215) e se manifestou acerca da liminar concedida (fls. 219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls. 301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.A preliminar de ilegitimidade passiva defendida pela r\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o merece guarida.Com efeito, a doutrina processualista orienta que partes na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material s\u00e3o os titulares de direitos e obriga\u00e7\u00f5es referentes a um bem da vida, como os sujeitos que celebraram um contrato ou o que causou um dano e o que o sofreu, os c\u00f4njuges em face do v\u00ednculo matrimonial, etc. Partes leg\u00edtimas s\u00e3o as pessoas a quem a lei outorga a qualidade para estar em ju\u00edzo na defesa de direitos e interesses, seja propondo a demanda, seja para que em rela\u00e7\u00e3o a elas a demanda seja proposta (legitimidade ativa ou passiva). Deste modo, a r\u00e9 participou da rela\u00e7\u00e3o de direito material havida, sendo parte legitima para a a\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de marca estampada no cart\u00e3o emitido \u00e0 autora o que a inclui na cadeia de consumo em raz\u00e3o da teoria da apar\u00eancia. Anoto que saber se tal pedido procede ou n\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria merit\u00f3ria, devendo ser objeto de an\u00e1lise no momento oportuno.Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo a sanear o feito.Observo da an\u00e1lise dos autos, inexistirem outras preliminares a ser analisadas, bem como irregularidades a ser supridas, raz\u00e3o pela qual JULGO O FEITO SANEADO.Resta controvertido nos autos a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos r\u00e9us no lan\u00e7amento das faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e portanto a exist\u00eancia de responsabilidade civil pelos danos causados. Diante disto, fixo como ponto controverso a exist\u00eancia de ato il\u00edcito e a falha das r\u00e9s, bem como os danos.No mais, advirto \u00e0s partes que a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DEFIRO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova e transfiro \u00e0s r\u00e9s o \u00f4nus de provar a inocorr\u00eancia das comprar impugnadas pela autora.Para a demonstra\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia instaurada, julgo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral e defiro sua realiza\u00e7\u00e3o para oitiva de testemunhas e tomada do depoimento pessoal da autora.Para melhor otimiza\u00e7\u00e3o da pauta, concedo \u00e0s partes o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, advertindo-as sobre a limita\u00e7\u00e3o legal de no m\u00e1ximo tr\u00eas testemunhas por fato e que sua in\u00e9rcia determinar\u00e1 a preclus\u00e3o da prova.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Pondera que por in\u00fameras vezes entrou em contato para exclus\u00e3o dos valores, tendo ajuizado a\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel deste Foro Regional, a qual foi extinta. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devidos, de modo que o valor da fatura foi aumentando o valor do juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora; requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar sua autenticidade. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125).Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls. 172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o foi cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, a fim de prevenir danos. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Foram trazidos documentos (fls. 183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls. 215) e se manifestou acerca da liminar concedida (fls. 219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls. 301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.A preliminar de ilegitimidade passiva defendida pela r\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o merece guarida.Com efeito, a doutrina processualista orienta que partes na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material s\u00e3o os titulares de direitos e obriga\u00e7\u00f5es referentes a um bem da vida, como os sujeitos que celebraram um contrato ou o que causou um dano e o que o sofreu, os c\u00f4njuges em face do v\u00ednculo matrimonial, etc. Partes leg\u00edtimas s\u00e3o as pessoas a quem a lei outorga a qualidade para estar em ju\u00edzo na defesa de direitos e interesses, seja propondo a demanda, seja para que em rela\u00e7\u00e3o a elas a demanda seja proposta (legitimidade ativa ou passiva). Deste modo, a r\u00e9 participou da rela\u00e7\u00e3o de direito material havida, sendo parte legitima para a a\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de marca estampada no cart\u00e3o emitido \u00e0 autora o que a inclui na cadeia de consumo em raz\u00e3o da teoria da apar\u00eancia. Anoto que saber se tal pedido procede ou n\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria merit\u00f3ria, devendo ser objeto de an\u00e1lise no momento oportuno.Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo a sanear o feito.Observo da an\u00e1lise dos autos, inexistirem outras preliminares a ser analisadas, bem como irregularidades a ser supridas, raz\u00e3o pela qual JULGO O FEITO SANEADO.Resta controvertido nos autos a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos r\u00e9us no lan\u00e7amento das faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e portanto a exist\u00eancia de responsabilidade civil pelos danos causados. Diante disto, fixo como ponto controverso a exist\u00eancia de ato il\u00edcito e a falha das r\u00e9s, bem como os danos.No mais, advirto \u00e0s partes que a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DEFIRO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova e transfiro \u00e0s r\u00e9s o \u00f4nus de provar a inocorr\u00eancia das comprar impugnadas pela autora.Para a demonstra\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia instaurada, julgo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral e defiro sua realiza\u00e7\u00e3o para oitiva de testemunhas e tomada do depoimento pessoal da autora.Para melhor otimiza\u00e7\u00e3o da pauta, concedo \u00e0s partes o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, advertindo-as sobre a limita\u00e7\u00e3o legal de no m\u00e1ximo tr\u00eas testemunhas por fato e que sua in\u00e9rcia determinar\u00e1 a preclus\u00e3o da prova.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM(\u00aa)  Ju\u00edza  de  Direito  \nDoutora  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  GISLENE  \nNASCIMENTO  SANTOS , Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  \nComum\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros  \nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos. ELIETE ROSA  DOS  SANTOS  TOBIAS  \nprop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  e  invalidade  de  cobran\u00e7a  em  \nface  de  (UNIBANCO)  BANCO  ITA\u00da  S\/A,  BANCO  CITICARD  e \nMASTERCARD  BRASIL  S\/C  LTDA,  alegando  que  possu\u00eda  junto  aos  r\u00e9us  \ndois  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  nos  quais  foram  gerados  d\u00e9bitos  que  a  autora  \ndesconhece.  Pondera  que  por  in\u00fameras  vezes  entrou  em  contato  para  \nexclus\u00e3o  dos  valores,  tendo  ajuizado  a\u00e7\u00e3o  no  Juizado  Especial  C\u00edvel  deste  \nForo  Regional,  a  qual  foi  extinta.  Alega  que  foram  efetuadas  duas  compras,  \nambas  em  10  parcelas,  no  valor  de  R$  89,90  (oitenta  e nove  reais  e \nnoventa  centavos)  e  24,90  (vinte  e  quatro  reais  e  noventa  centavos),  cada  \numa.  Pondera  que  desde  o  m\u00eas  de  julho  de  2010,  apenas  vem  pagando  os  \nvalores  que  entende  devidos,  de  modo  que  o  valor  da  fatura  foi  \naumentando  o  valor  do  juros.  Requereu  a  concess\u00e3o  de  liminar,  a  fim  de  \nevitar  que  inclua  o  nome  da  autora  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003UZUY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  2\ncessem\n as  cobran\u00e7as  que  s\u00e3o  enviadas  \u00e0  resid\u00eancia  da  autora;  requereu  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  a  ser  arbitrado  por  este  ju\u00edzo.  \nD\u00e1-se  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  26.220,00  (vinte  e  seis  mil  e  duzentos  e  vinte  \nreais).  Foram  trazidos  documentos  (fls.  27\/87).\nForam  deferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita,  bem  como  a  tutela  antecipada  (fls.  88).\nO  r\u00e9u  (UNIBANCO)  BANCO  ITA\u00da  S\/A  foi  \ncitado  (fls.108)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  115\/117),  alegando  \npreliminarmente  a  ilegitimidade  passiva.  Alega  ser  imposs\u00edvel  adentrar  ao  \nm\u00e9rito,  visto  que  n\u00e3o  possui  o  contrato  sob  sua  responsabilidade,  o  que  \nimpossibilita  verificar  sua  autenticidade.  Requereu  a  improced\u00eancia  dos  \npedidos.  Foram  trazidos  documentos  (fls.  118\/125).\nRetificado  o  polo  passivo  para  constar  \nBANCO  ITAUCARD  S\/A  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  165).\nO  r\u00e9u  BANCO  ITAUCARD  S\/A  foi  citado  \n(fls.  172)  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  177\/182),  alegando  ter  exercido  \nregularmente  seu  direito.  Pondera  que  existe  similaridade  entre  as  \ndespesas  contestadas  e  as  transa\u00e7\u00f5es  habituais  da  parte  autora.  Alega  \nque,  mesmo  a  autora  questionando  os  d\u00e9bitos,  n\u00e3o  foi  cancelado  o  cart\u00e3o,   \ntampouco  modificada  senha,  a  fim  de  prevenir  danos.  Pugnou  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Foram  trazidos  documentos  (fls.  183\/193).\nO  r\u00e9u  MASTERCARD  BRASIL  foi  citado  \n(fls.  215)  e  se  manifestou  acerca  da  liminar  concedida  (fls.  219\/223)  e  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  261\/284),  alegando  primeiramente  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003UZUY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  3\nilegitimidade\n passiva,  visto  que  a  corr\u00e9  MASTERCARD  n\u00e3o  \u00e9 \nadministradora  de  cart\u00f5es,  apenas  licencia  o  uso  de  sua  marca  como  \nindicativo.  Pondera  que  n\u00e3o  fornece  cr\u00e9dito  aos  clientes,  n\u00e3o  podendo  ser  \ninstada  a  reparar  danos  aos  quais  n\u00e3o  deu  causa.  Informa  que  n\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  a  corr\u00e9  MASTERCARD  se  abster  de  proceder  a  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  nem  tampouco  enviar  correspond\u00eancias  e  ajuizar  \na\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  houve  r\u00e9plica  \u00e0s  contesta\u00e7\u00f5es  (fls.  \n301).\nInstados a  se  manifestarem  sobre  interesse  \nem  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.302),  a  corr\u00e9  \nMASTERCARD  n\u00e3o  possui  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  304),  o  \ncorr\u00e9u  ITAUCARD  postulou  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  consistente  no  \ndepoimento  pessoal  da  autora  (fls.306\/307)  e  a  autora  postulou  pela  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal  (fls.  309).\n\u00c9  um  breve  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.\nA   preliminar  de  ilegitimidade  passiva  \ndefendida  pela  r\u00e9  MASTERCARD  n\u00e3o  merece  guarida.\nCom  efeito,  a  doutrina  processualista  \norienta  que  partes  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  material  s\u00e3o  os  titulares  de  direitos  e  \nobriga\u00e7\u00f5es  referentes  a  um  bem  da  vida,  como  os  sujeitos  que  celebraram  \num  contrato  ou  o  que  causou  um  dano  e  o  que  o  sofreu,  os  c\u00f4njuges  em  \nface  do  v\u00ednculo  matrimonial,  etc.  Partes  leg\u00edtimas  s\u00e3o  as  pessoas  a  quem  a  \nlei  outorga  a  qualidade  para  estar  em  ju\u00edzo  na  defesa  de  direitos  e \ninteresses,  seja  propondo  a  demanda,  seja  para  que  em  rela\u00e7\u00e3o  a  elas  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003UZUY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  4\ndemanda\n seja  proposta  (legitimidade  ativa  ou  passiva).  \nDeste  modo,  a  r\u00e9  participou  da  rela\u00e7\u00e3o  de  \ndireito  material  havida,  sendo  parte  legitima  para  a  a\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  se  \ntrata  de  marca  estampada  no  cart\u00e3o  emitido  \u00e0  autora  o  que  a  inclui  na  \ncadeia  de  consumo  em  raz\u00e3o  da  teoria  da  apar\u00eancia.  Anoto  que  saber  se  \ntal  pedido  procede  ou  n\u00e3o  \u00e9  mat\u00e9ria  merit\u00f3ria,  devendo  ser  objeto  de  \nan\u00e1lise  no  momento  oportuno.\nPresentes as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  a  \nsanear  o  feito.\nObservo da  an\u00e1lise  dos  autos,  inexistirem  \noutras  preliminares  a  ser  analisadas,  bem  como  irregularidades  a  ser  \nsupridas,  raz\u00e3o  pela  qual  JULGO  O  FEITO  SANEADO .\nResta  controvertido  nos  autos  a falha  na  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  dos  r\u00e9us  no  lan\u00e7amento  das  faturas  do  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  da  autora  e  portanto  a  exist\u00eancia  de  responsabilidade  civil  pelos  \ndanos  causados.  Diante  disto,  fixo  como  ponto  controverso  a  exist\u00eancia  de  \nato  il\u00edcito  e  a  falha  das  r\u00e9s,  bem  como  os  danos.\nNo  mais,  advirto  \u00e0s  partes  que  a  hip\u00f3tese  \ndos  autos  consagra  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  j\u00e1  que  \u00e9  fato  \nincontroverso  a  condi\u00e7\u00e3o  da  autora  de  consumidora,  sendo  aplic\u00e1veis  as  \nnormas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nCom  efeito,  definida  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \nde  consumo,  passa-se  \u00e0  an\u00e1lise  da  alegada  hipossufici\u00eancia,  que  possa  \njustificar  a  incid\u00eancia  do  disposto  no  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII  do  CDC,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003UZUY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  5\ndeterminando\n a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nA  lei  permite  ao  juiz,  segundo  as  regras  \nordin\u00e1rias  da  experi\u00eancia,  verificar  se  o  consumidor  \u00e9  hipossuficiente.  \nNecess\u00e1rio  consignar  que  a \nhipossufici\u00eancia  tratada  caracteriza-se,  n\u00e3o  pelo  poder  econ\u00f4mico  da  parte,  \nmas  sim  pelo  n\u00edvel  de  informa\u00e7\u00e3o  de  que  disp\u00f5e  e  da  possibilidade  de  \ndefender  adequadamente  seus  interesses.  \nNeste  passo,  a  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o  \ncoloca  a  autora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia.  Desta  feita,  DEFIRO  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  transfiro  \u00e0s  r\u00e9s  o  \u00f4nus  de  provar  a \ninocorr\u00eancia  das  comprar  impugnadas  pela  autora.\nPara  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  \ninstaurada,  julgo  necess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  oral  e  defiro  sua  \nrealiza\u00e7\u00e3o  para  oitiva  de  testemunhas  e  tomada  do  depoimento  pessoal  \nda  autora .\nPara melhor  otimiza\u00e7\u00e3o  da  pauta,  concedo  \n\u00e0s  partes  o  prazo  de  quinze  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  testemunhas,  \nadvertindo-as  sobre  a  limita\u00e7\u00e3o  legal  de  no  m\u00e1ximo  tr\u00eas  testemunhas  por  \nfato  e  que  sua  in\u00e9rcia  determinar\u00e1  a  preclus\u00e3o  da  prova.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2016 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003UZUY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 5"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FSMP16000260926","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJAB16000550491","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FSTA16000854996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2182 P\u00e1gina: 2499","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2016 Teor do ato: Em 05 dias, indiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em 05 dias, indiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Sem Manifesta\u00e7\u00e3o dos Interessados","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2141 P\u00e1gina: 3084\/3089","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 287\/293 e 295\/296: Manifesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa. Manifeste-se a autora, em 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 287\/293 e 295\/296: Manifesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa. Manifeste-se a autora, em 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Paulo  Ricardo  Bagarini , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nFls.  287\/293  e  295\/296:  Manifesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  apresentados  \npelo  r\u00e9u  Banco  Ita\u00fa.  Manifeste-se  a  autora,  em  10  (dez)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2016 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de  Direito  \nDATA\nEm                                      recebi  estes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,                          ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003MPLA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 13:32 . fls. 1"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJAB16000302955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2109 P\u00e1gina: 2040\/2047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2016 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o Unicard Banco M\u00faltiplo S\/A a fls. 115\/117, Banco Itaucard S\/A a fls. 177\/182 e Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagametos LTDA a fls.261\/284, (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Telma Cecilia Torrano (OAB 284888\/SP), Vanessa Guazzelli Braga (OAB 284889\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o Unicard Banco M\u00faltiplo S\/A a fls. 115\/117, Banco Itaucard S\/A a fls. 177\/182 e Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagametos LTDA a fls.261\/284, (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ16011090140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2004 P\u00e1gina: 2304\/2309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual (cita\u00e7\u00e3o da requerida MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA), sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos. Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual (cita\u00e7\u00e3o da requerida MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA), sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  outubro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Fernando  Santos  Martins ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nTendo  em  vista  que  o  processo  est\u00e1  paralisado  h\u00e1  mais  de  trinta  dias,  intime-se  \nvia  imprensa  e  por  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  (carta)  para  andamento  em  48  horas,  suprindo  a  in\u00e9rcia  \nprocessual  \n(cita\u00e7\u00e3o   da   requerida   MASTERCARD   BRASIL   S\/C   LTDA),  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o   \nartigo  267,  inciso  III  e  \u00a7  1\u00ba  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2015.\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm                                      recebi  estes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,                          ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 05000000391JR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 04\/11\/2015 \u00e0s 16:05 . fls. 1"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2015 Teor do ato: *manifeste-se o autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R.; com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\" Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *manifeste-se o autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R.; com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1915 P\u00e1gina: 2004\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2015 Teor do ato: Vistos. Retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o fazendo constar BANCO ITAUCARD S\/A. No mais, cite-se por carta o corr\u00e9u MASTERCARD BRASIL no endere\u00e7o de fls. 153 e BANCO ITAUCARD S\/A. no endere\u00e7o de fls. 156. Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o fazendo constar BANCO ITAUCARD S\/A. No mais, cite-se por carta o corr\u00e9u MASTERCARD BRASIL no endere\u00e7o de fls. 153 e BANCO ITAUCARD S\/A. no endere\u00e7o de fls. 156. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  1 7 de  junho  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Carlos  Henrique  de  Oliveira , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nRetifique-se  o  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  fazendo  constar  BANCO  \nITAUCARD  S\/A.\nNo  mais,  cite-se  por  carta  o  corr\u00e9u  MASTERCARD  BRASIL  no  \nendere\u00e7o  de  fls.  153  e  BANCO  ITAUCARD  S\/A.  no  endere\u00e7o  de  fls.  156.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  junho  de  2015.\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de  Direito  \nDATA\nEm                                      recebi  estes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,                          ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000030YX3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 25\/06\/2015 \u00e0s 14:28 . fls. 1"}},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSMP15000185046","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2015","descricao":"Mandado Juntado   EM 29\/4 - ATO NEGATIVO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 005.2015\/006399-3 dirigi-me ao endere\u00e7o em 04\/03\/2015 sito \u00e0 Avenida Presidente Juscelino Kubitschek, n\u00ba 510, 1\u00ba ANDAR - Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o (CEP 04543-010) - S\u00e3o Paulo\/SP, e a\u00ed sendo deixei de citar Banco Citicard S\/A na pessoa de seu representante legal vez que, segundo informa\u00e7\u00e3o da Sra. Liliane, funcion\u00e1ria do condom\u00ednio estabelecido no local, a empresa requerida mudou-se dali no ano de 2008 para o seguinte endere\u00e7o: Av. Paulista, 1111, 7\u00ba andar, Bela Vista, CEP 01311-100, ao qual deixei de diligenciar por ser alheio \u00e0s atribui\u00e7\u00f5es territoriais deste servidor. Face ao exposto, devolvo o presente ao cart\u00f3rio para os fins de Direito, ficando no aguardo de novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 11 de mar\u00e7o de 2015.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2015\/006399-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 13\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1768 P\u00e1gina: 2939\/2951","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2014 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual, sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2014","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos. Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual, sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  outubro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Aparecida  Rosa  de  Oliveira ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nTendo  em  vista  que  o  processo  est\u00e1  paralisa do h\u00e1  mais  de  trinta  dias,  intime-se  via  \nimprensa  e  por  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  (carta)  para  andamento  em  48  horas,  suprindo  a  in\u00e9rcia  processual,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o   artigo  267,  inciso  III  e  \u00a7  1\u00ba  do  CPC  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  outubro  de  2014 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm                                      recebi  estes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,                          ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000002NYJD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 29\/10\/2014 \u00e0s 14:52 . fls. 1"}},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1733 P\u00e1gina: 2190\/2198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo de cinco dias. Fornecendo a parte interessada o endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia, a carta ou mandado ser\u00e1 expedido independentemente de nova ordem judicial, nos termos do item 05 do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007 Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo de cinco dias. Fornecendo a parte interessada o endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia, a carta ou mandado ser\u00e1 expedido independentemente de nova ordem judicial, nos termos do item 05 do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo de cinco dias. Fornecendo a parte interessada o endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia, a carta ou mandado ser\u00e1 expedido independentemente de nova ordem judicial, nos termos do item 05 do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 005.2014\/026135-0 dirigi-me at\u00e9 a Av. Antartica, ( CEP - 01141-060 ), e ali deixei de \" CITAR \" a pessoa jur\u00eddica abaixo indicada, nos termos da r. determina\u00e7\u00e3o, pelos motivos a seguir indicados, raz\u00e3o pela qual devolve-se o presente a Cart\u00f3rio. Requerido(a): BANCO CITICARD S\/A Motivo: Foi realizada uma diligencia no endere\u00e7o indicado, na data de 27\/06, onde a empresa indicada n\u00e3o foi encontrada. Constata-se que nesta faixa da via n\u00e3o existe qualquer im\u00f3vel, existindo ali apenas um grande terreno, que disp\u00f5e de uma \u00e1rea de estacionamento ao lado. Ressalte-se tamb\u00e9m que em toda a faixa inicial da via s\u00f3 existem pr\u00e9dios no lado par, onde, contudo, n\u00e3o h\u00e1 qualquer agencia do banco r\u00e9u. Visto este fato, devolve-se o mandado para novas determina\u00e7\u00f5es. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 16 de julho de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2014","descricao":"Mandado Juntado   EM 6\/8 - ATO NEGATIVO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2014\/026135-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/07\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2014\/024891-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/07\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2014","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 005.2014\/024831-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 10\/06\/2014 Local: Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista \/ Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1622 P\u00e1gina: 2033\/2043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2014 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que a aus\u00eancia de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us Banco Citicard S\/A e Mastercard Brasil S\/C Ltda (fls. 102 e 106), e a paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 bem mais de trinta (30) dias, intime-se a requerente pessoalmente para dar andamento ao feito em 48hs, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Tendo em vista que a aus\u00eancia de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us Banco Citicard S\/A e Mastercard Brasil S\/C Ltda (fls. 102 e 106), e a paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 bem mais de trinta (30) dias, intime-se a requerente pessoalmente para dar andamento ao feito em 48hs, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  1 1 de  mar\u00e7o  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  Sandro  Rafael  Barbosa  Pacheco .  Eu,  ___,  Aparecida  Rosa  de  Oliveira , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  aus\u00eancia  de  cita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  Banco  Citicard  \nS\/A  e  Mastercard  Brasil  S\/C  Ltda  (fls.  102  e  106),  e  a  paralisa\u00e7\u00e3o  dos  autos  h\u00e1  bem  \nmais  de  trinta  (30)  dias,  intime-se  a  requerente  pessoalmente  para  dar  andamento  ao  \nfeito  em  48hs,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.   \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  mar\u00e7o  de  2014.\nSandro  Rafael  Barbosa  Pacheco\nJuiz(a)  de  Direito  \nDATA\nEm                                      recebi  estes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,                          ,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000028Y3K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SANDRO RAFAEL BARBOSA PACHECO, liberado nos autos em 11\/03\/2014 \u00e0s 14:48 . fls. 1"}},{"data":"14\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1519 P\u00e1gina: 2203\/2210","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2013 Teor do ato: intima\u00e7\u00e3o do autor para A.R; de cita\u00e7\u00e3o devolvido, com a inscri\u00e7\u00e3o \"n\u00e3o existe o n\u00famero\" Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    intima\u00e7\u00e3o do autor para A.R; de cita\u00e7\u00e3o devolvido, com a inscri\u00e7\u00e3o \"n\u00e3o existe o n\u00famero\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Devolu\u00e7\u00e3o de Cartas Juntado   carta juntada em 09\/10\/2013 - Unibanco - positivo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Devolu\u00e7\u00e3o de Cartas Juntado   carta juntada em 08\/10\/2013 - negativo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1516 P\u00e1gina: 1695\/1716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2013 Teor do ato: intima\u00e7\u00e3o do autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R. Devolvido com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\" Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    intima\u00e7\u00e3o do autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R. Devolvido com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Devolu\u00e7\u00e3o de Cartas Juntado   carta juntada 03\/10\/2013 - cita\u00e7\u00e3o Mastercard - negativo.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1499 P\u00e1gina: 1740\/1758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2013 Teor do ato: DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA a fim de determinar que os requeridos se abstenham de incluir os dados da autora nos cadastros junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tais como SERASA, EQUIFAX e outros, tendo em vista a exist\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o judicial para discuss\u00e3o do d\u00e9bito apontado pelos requeridos referente aos cart\u00f5es de cr\u00e9dito Unicard Unibanco n\u00ba 5256952666514015 e Credicard n\u00ba 5493196011199832, determinando a suspens\u00e3o do apontamento negativo at\u00e9 julgamento final da lide referente aos contratos em discuss\u00e3o, impedindo-se novas inclus\u00f5es do mesmo d\u00e9bito ou contrato at\u00e9 decis\u00e3o final deste Ju\u00edzo. C\u00f3pia deste, assinada digitalmente, valer\u00e1 como OF\u00cdCIO JUDICIAL para suspens\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o, requisitando-se ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a data da inclus\u00e3o, valor do d\u00e9bito e demais dados relativos aos cadastro.O oficio poder\u00e1 ser baixado no sistema SAJ diretamente pelo advogado para oportuno protocolo no \u00f3rg\u00e3o competente, incumbindo \u00e0 parte interessada seu encaminhamento, ainda que seja benefici\u00e1ria de gratuidade. Expedido e assinado o of\u00edcio, intime-se por ato ordinat\u00f3rio para acesso no sistema. Em caso de of\u00edcio ao SCPC, observe-se o disposto no PROVIMENTO CG N\u00ba 43\/2012, devendo ser informada via email: scpc@boavistaservicos.com.br, conforme modelo disponibilizado no DJE de 11\/01\/2013. No mais, cite-se, com concess\u00e3o de gratuidade de justi\u00e7a, ficando a r\u00e9 advertida do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, por advogado constitu\u00eddo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DEFIRO A TUTELA ANTECIPADA a fim de determinar que os requeridos se abstenham de incluir os dados da autora nos cadastros junto aos \u00f3rg\u00e3os de restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tais como SERASA, EQUIFAX e outros, tendo em vista a exist\u00eancia da presente a\u00e7\u00e3o judicial para discuss\u00e3o do d\u00e9bito apontado pelos requeridos referente aos cart\u00f5es de cr\u00e9dito Unicard Unibanco n\u00ba 5256952666514015 e Credicard n\u00ba 5493196011199832, determinando a suspens\u00e3o do apontamento negativo at\u00e9 julgamento final da lide referente aos contratos em discuss\u00e3o, impedindo-se novas inclus\u00f5es do mesmo d\u00e9bito ou contrato at\u00e9 decis\u00e3o final deste Ju\u00edzo. C\u00f3pia deste, assinada digitalmente, valer\u00e1 como OF\u00cdCIO JUDICIAL para suspens\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o, requisitando-se ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a data da inclus\u00e3o, valor do d\u00e9bito e demais dados relativos aos cadastro.O oficio poder\u00e1 ser baixado no sistema SAJ diretamente pelo advogado para oportuno protocolo no \u00f3rg\u00e3o competente, incumbindo \u00e0 parte interessada seu encaminhamento, ainda que seja benefici\u00e1ria de gratuidade. Expedido e assinado o of\u00edcio, intime-se por ato ordinat\u00f3rio para acesso no sistema. Em caso de of\u00edcio ao SCPC, observe-se o disposto no PROVIMENTO CG N\u00ba 43\/2012, devendo ser informada via email: scpc@boavistaservicos.com.br, conforme modelo disponibilizado no DJE de 11\/01\/2013. No mais, cite-se, com concess\u00e3o de gratuidade de justi\u00e7a, ficando a r\u00e9 advertida do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, por advogado constitu\u00eddo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso n\u00ba:\n0027961-47.2013.8.26.0005 \nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nEliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequeridoRequeridoRequer\nido:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A., CNPJ  60.701.190\/0001-04,  Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es  \nde Pagamento  LTDA, CNPJ 05.577.343\/0001-37,  Banco Citicard  S\/A, \nCNPJ 34.098.442\/0001-34\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A., Mastercard  Brasil Solu\u00e7\u00f5es  de Pagamento  LTDA, Banco Citicard  S\/A\nPraca  Primeiro  de Maio,  34, Av.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  14171, 20\u00ba Andar,  Avenida  Francisco  \nMatarazzo,  1400, Torre Milano,  17\u00ba Andar  - Barra  Funda\n03806-080  04794-000  05001-100        S\u00e3o  Paulo-SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nVistos.\nDEFIRO A  TUTELA  ANTECIPADA  a  fim  de  determinar  que  os  requeridos  se  \nabstenham de  incluir  os  dados  da  autora   nos  cadastros   junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \ntais como  SERASA,  EQUIFAX  e  outros,   tendo  em  vista  a  exist\u00eancia  da  presente  a\u00e7\u00e3o  judicial  \npara discuss\u00e3o  do  d\u00e9bito  apontado  pelos  requeridos  referente  aos  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  Unicard  \nUnibanco n\u00ba  5256952666514015  e  Credicard  n\u00ba  5493196011199832,  determinando  a \nsuspens\u00e3o do  apontamento  negativo  at\u00e9  julgamento  final  da  lide  referente  aos  contratos  em  \ndiscuss\u00e3o, impedindo-se  novas  inclus\u00f5es  do  mesmo  d\u00e9bito  ou  contrato  at\u00e9  decis\u00e3o  final  deste  \nJu\u00edzo.\nC\u00f3pia deste,  assinada  digitalmente,  valer\u00e1  como  OF\u00cdCIO  JUDICIAL  para  \nsuspens\u00e3o da  restri\u00e7\u00e3o,  requisitando-se  ainda  informa\u00e7\u00f5es  sobre  a  data  da  inclus\u00e3o,  valor  do  \nd\u00e9bito e  demais  dados  relativos  aos  cadastro.O  oficio  poder\u00e1  ser  baixado  no  sistema  SAJ  \ndiretamente pelo  advogado  para  oportuno  protocolo  no  \u00f3rg\u00e3o  competente,  incumbindo  \u00e0  parte  \ninteressada seu  encaminhamento,  ainda  que  seja  benefici\u00e1ria  de  gratuidade.\nExpedido  e  assinado  o  of\u00edcio,  intime-se  por  ato  ordinat\u00f3rio  para  acesso  no  \nsistema.\nEm caso  de  of\u00edcio  ao  SCPC,  observe-se  o  disposto  no  PROVIMENTO  CG  N\u00ba  \n43\/2012,  devendo  ser  informada  via  email:  scpc@boavistaservicos.com.br\n,  conforme  modelo  \ndisponibilizado no  DJE  de  11\/01\/2013.\nNo mais,  cite-se,  com  concess\u00e3o  de  gratuidade  de  justi\u00e7a\n,  ficando  a  r\u00e9  \nadvertida do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa ,  por  advogado  constitu\u00eddo\n,  sob  \npena de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  \nanexa, nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  setembro  de 2013 .\nVANESSA  CAROLINA  FERNANDES  FERRARI\n                      Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000020BOS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 10\/09\/2013 \u00e0s 14:34 . fls. 1\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.,  Mastercard  Brasil  Solu\u00e7\u00f5es  de  Pagamento  LTDA,  Banco  Citicard  \nS\/A\nPraca  Primeiro  de  Maio,  34,  Av.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  14171,  20\u00ba  Andar,  Avenida  Francisco  \nMatarazzo,  1400,  Torre  Milano,  17\u00ba  Andar  -  Barra  Funda\n03806-08004794-00005001-100       S\u00e3o  PauloS\u00e3o  PauloS\u00e3o  Paulo -SPSPSP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Regional  V - S\u00e3o  Miguel  Paulista  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736\n08040-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A.,  Mastercard  Brasil  Solu\u00e7\u00f5es  de  Pagamento  LTDA,  Banco  \nCiticard  S\/A\nPraca  Primeiro  de  Maio,  34,  Av.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  14171,  20\u00ba  Andar,  Avenida  \nFrancisco  Matarazzo,  1400,  Torre  Milano,  17\u00ba  Andar  -  Barra  Funda\n03806-08004794-00005001-100       S\u00e3o  PauloS\u00e3o  PauloS\u00e3o  Paulo -SPSPSP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  Regional  V - S\u00e3o  Miguel  Paulista  - Cart\u00f3rio  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736\n08040-000        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  0027961-47.2013.8.26.0005 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000020BOS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 10\/09\/2013 \u00e0s 14:34 . fls. 2"}},{"data":"19\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1458 P\u00e1gina: 1241\/1252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2013 Teor do ato: Vistos. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV da CF, disp\u00f5e que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. Para tanto providencie o requerente da assist\u00eancia judici\u00e1ria documentos h\u00e1beis a comprovar a alegada hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica, no prazo de 10 dias. N\u00e3o havendo a juntada dos documentos, nem o recolhimento das custas em 30 dias (CPC, art. 257), ser\u00e1 o processo extinto sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (CPC, art. 267, I cc. Art. 295, VI),cancelando-se a distribui\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Flavia de Oliveira Rodrigues (OAB 235558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. O artigo 5\u00ba, inciso LXXIV da CF, disp\u00f5e que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. Para tanto providencie o requerente da assist\u00eancia judici\u00e1ria documentos h\u00e1beis a comprovar a alegada hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica, no prazo de 10 dias. N\u00e3o havendo a juntada dos documentos, nem o recolhimento das custas em 30 dias (CPC, art. 257), ser\u00e1 o processo extinto sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (CPC, art. 267, I cc. Art. 295, VI),cancelando-se a distribui\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0027961-47.2013.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  julho  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  Vanessa  \nCarolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Jo\u00e3o  Batista  Pereira  da  Silva ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 0027961-47.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Eliete Rosa dos Santos  Tobias\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nVistos.\nO artigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV  da  CF,  disp\u00f5e  que  o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica integral  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos.\nPara tanto  providencie  o  requerente  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  documentos  h\u00e1beis  \na comprovar  a  alegada  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica,  no  prazo  de  10  dias.\nN\u00e3o havendo  a  juntada  dos  documentos,  nem  o  recolhimento  das  custas  em  30  \ndias (CPC,  art.  257),  ser\u00e1  o  processo  extinto  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (CPC,  art.  267,  I  cc.  Art.  \n295, VI),cancelando-se  a  distribui\u00e7\u00e3o . \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  julho  de  2013 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de Direito\nD  A  T  A\nEm                         recebi  os  presentes  autos  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  ______,  escrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0027961-47.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000001XHTR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 16\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258473486","codPublicacaoOrigem":"576894652","dataDivulgacao":"Sep 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1733","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Eliete Rosa dos Santos Tobias-Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Banco Citicard S\/A- Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA-Manifeste-se o autor sobre a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no prazo de cinco dias.Fornecendo a parte interessada o endere\u00e7o ou meio necess\u00e1rio para o cumprimento da dilig\u00eancia, a carta ou mandado ser\u00e1 expedido independentemente de nova ordem judicial, nos termos do item 05 do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007- ADV: FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILIA ALCIONE PRATA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2193","paginaFinal":"2193","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"436067","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3752419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 14 2014 09:37:46:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|1307\/2007|235558|241287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"269949431","codPublicacaoOrigem":"594731965","dataDivulgacao":"Nov  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1768","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Eliete Rosa dos Santos Tobias-Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Banco Citicard S\/A- Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA-Vistos.Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual, sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC Int.-ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILIA ALCIONE PRATA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2945","paginaFinal":"2945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"449119","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4034720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  3 2014 10:16:19:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"369484814","codPublicacaoOrigem":"692368862","dataDivulgacao":"Aug 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1950","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - *manifeste-se o autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R.; com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\" - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2181","paginaFinal":"2181","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"523771","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8967825","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Aug 20 2015 10:03:52:993AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 20 2015 09:43:05:047AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug 20 2015 10:03:52:993AM","numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"404562319","codPublicacaoOrigem":"727792956","dataDivulgacao":"Nov 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2004","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos. Tendo em vista que o processo est\u00e1 paralisado h\u00e1 mais de trinta dias, intime-se via imprensa e por intima\u00e7\u00e3o pessoal (carta) para andamento em 48 horas, suprindo a in\u00e9rcia processual (cita\u00e7\u00e3o da requerida MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA), sob pena de extin\u00e7\u00e3o artigo 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2307","paginaFinal":"2307","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"562164","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10052884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov  9 2015 11:04:32:397PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474085242","codPublicacaoOrigem":"859986817","dataDivulgacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2109","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vista dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o Unicard Banco M\u00faltiplo S\/A a fls. 115\/117, Banco Itaucard S\/A a fls. 177\/182 e Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagametos LTDA a fls.261\/284, (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/ SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2043","paginaFinal":"2043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"671634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12810193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  4 2016 11:15:39:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590650340","codPublicacaoOrigem":"1030115091","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Pondera que por in\u00fameras vezes entrou em contato para exclus\u00e3o dos valores, tendo ajuizado a\u00e7\u00e3o no Juizado Especial C\u00edvel deste Foro Regional, a qual foi extinta. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devidos, de modo que o valor da fatura foi aumentando o valor do juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora; requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar sua autenticidade. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125). Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls. 172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o foi cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, a fim de prevenir danos. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Foram trazidos documentos (fls. 183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls. 215) e se manifestou acerca da liminar concedida (fls. 219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls. 301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.A preliminar de ilegitimidade passiva defendida pela r\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o merece guarida.Com efeito, a doutrina processualista orienta que partes na rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica material s\u00e3o os titulares de direitos e obriga\u00e7\u00f5es referentes a um bem da vida, como os sujeitos que celebraram um contrato ou o que causou um dano e o que o sofreu, os c\u00f4njuges em face do v\u00ednculo matrimonial, etc. Partes leg\u00edtimas s\u00e3o as pessoas a quem a lei outorga a qualidade para estar em ju\u00edzo na defesa de direitos e interesses, seja propondo a demanda, seja para que em rela\u00e7\u00e3o a elas a demanda seja proposta (legitimidade ativa ou passiva). Deste modo, a r\u00e9 participou da rela\u00e7\u00e3o de direito material havida, sendo parte legitima para a a\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de marca estampada no cart\u00e3o emitido \u00e0 autora o que a inclui na cadeia de consumo em raz\u00e3o da teoria da apar\u00eancia. Anoto que saber se tal pedido procede ou n\u00e3o \u00e9 mat\u00e9ria merit\u00f3ria, devendo ser objeto de an\u00e1lise no momento oportuno.Presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo a sanear o feito.Observo da an\u00e1lise dos autos, inexistirem outras preliminares a ser analisadas, bem como irregularidades a ser supridas, raz\u00e3o pela qual JULGO O FEITO SANEADO.Resta controvertido nos autos a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os dos r\u00e9us no lan\u00e7amento das faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito da autora e portanto a exist\u00eancia de responsabilidade civil pelos danos causados. Diante disto, fixo como ponto controverso a exist\u00eancia de ato il\u00edcito e a falha das r\u00e9s, bem como os danos.No mais, advirto \u00e0s partes que a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1veis as normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DEFIRO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova e transfiro \u00e0s r\u00e9s o \u00f4nus de provar a inocorr\u00eancia das comprar impugnadas pela autora.Para a demonstra\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia instaurada, julgo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o da prova oral e defiro sua realiza\u00e7\u00e3o para oitiva de testemunhas e tomada do depoimento pessoal da autora.Para melhor otimiza\u00e7\u00e3o da pauta, concedo \u00e0s partes o prazo de quinze dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, advertindo-as sobre a limita\u00e7\u00e3o legal de no m\u00e1ximo tr\u00eas testemunhas por fato e que sua in\u00e9rcia determinar\u00e1 a preclus\u00e3o da prova.Int. - ADV: TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0489\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1996","paginaFinal":"1996","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"788359","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17696777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 09:07:31:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"189497369","codPublicacaoOrigem":"469900255","dataDivulgacao":"Oct  9 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2013 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1516","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Eliete Rosa dos Santos Tobias-Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Banco Citicard S\/A- Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA-intima\u00e7\u00e3o do autor sobre devolu\u00e7\u00e3o de A.R.Devolvido com a inscri\u00e7\u00e3o \"mudou-se\"-ADV: FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILIA ALCIONE PRATA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1706","paginaFinal":"1706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"358368","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2126149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  9 2013 02:22:45:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"235558","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|235558","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"349322147","codPublicacaoOrigem":"674364373","dataDivulgacao":"Jun 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1915","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Banco Citicard S\/A - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - Vistos. Retifique-se o polo passivo da a\u00e7\u00e3o fazendo constar BANCO ITAUCARD S\/A. No mais, cite-se por carta o corr\u00e9u MASTERCARD BRASIL no endere\u00e7o de fls. 153 e BANCO ITAUCARD S\/A. no endere\u00e7o de fls. 156. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2009","paginaFinal":"2009","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"507558","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8082681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 29 2015 10:38:15:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"499385341","codPublicacaoOrigem":"890623495","dataDivulgacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2141","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.Fls. 287\/293 e 295\/296: Manifesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados pelo r\u00e9u Banco Ita\u00fa. Manifeste-se a autora, em 10 (dez) dias.Int. - ADV: FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3086","paginaFinal":"3086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"695658","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13885421","codUsuarioCorrecao":"112904","dataHoraCorrecao":"Jun 22 2016 10:49:27:070AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 09:09:59:200AM","codUsuarioAlteracao":"112904","usuarioAlteracao":"charles.pinha","dataHoraAlteracao":"Jun 22 2016 10:49:27:070AM","numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"295\/296","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|295\/296","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528891477","codPublicacaoOrigem":"932842172","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Em 05 dias, indiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. - ADV: VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2501","paginaFinal":"2501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"726987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15101677","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 01:57:22:560PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"190326007","codPublicacaoOrigem":"471407595","dataDivulgacao":"Oct 14 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1519","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Eliete Rosa dos Santos Tobias-Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Banco Citicard S\/A- Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA-intima\u00e7\u00e3o do autor para A.R; de cita\u00e7\u00e3o devolvido, com a inscri\u00e7\u00e3o \"n\u00e3o existe o n\u00famero\"-ADV: FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILIA ALCIONE PRATA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANAINA LOPES DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2206","paginaFinal":"2206","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"359314","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2144148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct 14 2013 03:13:55:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"235558","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|235558","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656531319","codPublicacaoOrigem":"1124927328","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o de fls.310\/314, DESIGNO audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 08 de maio de 2017, \u00e0s 16h15min. Intime-se pessoalmente a autora para prestar depoimento pessoal.Esclare\u00e7o \u00e0s partes que as oitivas das testemunhas ser\u00e3o armazenadas em m\u00eddia, ficando facultado aos patronos apresentarem, no ato, pen drive para a grava\u00e7\u00e3o dos arquivos. - ADV: TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2885","paginaFinal":"2885","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"858181","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21496364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr  5 2017 08:14:01:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748102465","codPublicacaoOrigem":"1195764142","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Eliete Rosa dos Santos Tobias - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA - - BANCO ITAUCARD S\/A - Vistos.ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade e invalidade de cobran\u00e7a em face de (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A, BANCO CITICARD e MASTERCARD BRASIL S\/C LTDA, alegando que possu\u00eda junto aos r\u00e9us dois cart\u00f5es de cr\u00e9dito, nos quais foram gerados d\u00e9bitos que a autora desconhece. Alega que foram efetuadas duas compras, ambas em 10 parcelas, no valor de R$ 89,90 (oitenta e nove reais e noventa centavos) e 24,90 (vinte e quatro reais e noventa centavos), cada uma. Pondera que desde o m\u00eas de julho de 2010, apenas vem pagando os valores que entende devido, de modo que foi aumentando o valor de juros. Requereu a concess\u00e3o de liminar, a fim de evitar que inclua o nome da autora nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e que cessem as cobran\u00e7as que s\u00e3o enviadas \u00e0 resid\u00eancia da autora. No m\u00e9rito requereu a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, a ser arbitrado por este Ju\u00edzo. D\u00e1-se \u00e0 causa o valor de R$ 26.220,00 (vinte e seis mil e duzentos e vinte reais). Foram trazidos documentos (fls. 27\/87).Foram deferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, bem como a tutela antecipada (fls. 88).O r\u00e9u (UNIBANCO) BANCO ITA\u00da S\/A foi citado (fls.108) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 115\/117), alegando preliminarmente a ilegitimidade passiva. Alega ser imposs\u00edvel adentrar ao m\u00e9rito, visto que n\u00e3o possui o contrato sob sua responsabilidade, o que impossibilita verificar a autenticidade da assinatura. Requereu a improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls. 118\/125).Retificado o polo passivo para constar BANCO ITAUCARD S\/A no polo passivo da a\u00e7\u00e3o (fls. 165).O r\u00e9u BANCO ITAUCARD S\/A foi citado (fls.172) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.177\/182), alegando ter exercido regularmente seu direito. Pondera que existe similaridade entre as despesas contestadas e as transa\u00e7\u00f5es habituais da parte autora. Alega que, mesmo a autora questionando os d\u00e9bitos, n\u00e3o fora cancelado o cart\u00e3o, tampouco modificada senha, visando prevenir novos danos. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Foram trazidos documentos (fls.183\/193).O r\u00e9u MASTERCARD BRASIL foi citado (fls.215), se manifestou acerca da liminar concedida (fls.219\/223) e apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls.261\/284), alegando primeiramente a ilegitimidade passiva, visto que a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o \u00e9 administradora de cart\u00f5es, apenas licencia o uso de sua marca como indicativo. Pondera que n\u00e3o fornece cr\u00e9dito aos clientes, n\u00e3o podendo ser instada a reparar danos aos quais n\u00e3o deu causa. Informa que n\u00e3o h\u00e1 como a corr\u00e9 MASTERCARD se abster de proceder a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nem tampouco enviar correspond\u00eancias e ajuizar a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.N\u00e3o houve r\u00e9plica \u00e0s contesta\u00e7\u00f5es (fls.301).Instados a se manifestarem sobre interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls.302), a corr\u00e9 MASTERCARD n\u00e3o possui interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas (fls. 304), o corr\u00e9u ITAUCARD postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente no depoimento pessoal da autora (fls.306\/307) e a autora postulou pela produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal (fls. 309).O feito foi saneado, resolvendo as preliminares arguidas, fixando os pontos controvertidos e deferindo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral (fls.310\/314).Realizada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento com a tomada do depoimento pessoal da autora (fls.331).As r\u00e9s apresentaram suas alega\u00e7\u00f5es finais, por interm\u00e9dio de memoriais (fls.343\/355) e a autora deixou de se manifestar (fls.356).\u00c9 um breve relat\u00f3rio. Passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bitos c.c. indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em raz\u00e3o das cobran\u00e7as indevidas realizadas pelos r\u00e9us.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente.A rela\u00e7\u00e3o estabelecida entre as partes \u00e9 indiscutivelmente de consumo, j\u00e1 que os elementos desta rela\u00e7\u00e3o est\u00e3o presentes: a autora, na condi\u00e7\u00e3o de consumidora, os r\u00e9us na condi\u00e7\u00e3o de fornecedores e a utiliza\u00e7\u00e3o pela autora do servi\u00e7o como destinat\u00e1rio final. Com isso, a hip\u00f3tese dos autos consagra a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, j\u00e1 que \u00e9 fato incontroverso a condi\u00e7\u00e3o da autora de consumidora, sendo aplic\u00e1vel \u00e0s normas do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.Com efeito, definida a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o de consumo, passa-se \u00e0 an\u00e1lise da alegada hipossufici\u00eancia, que possa justificar a incid\u00eancia do disposto no artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, determinando a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.A lei permite ao juiz, segundo as regras ordin\u00e1rias da experi\u00eancia, verificar se o consumidor \u00e9 hipossuficiente. Necess\u00e1rio consignar que a hipossufici\u00eancia tratada caracteriza-se, n\u00e3o pelo poder econ\u00f4mico da parte, mas sim pelo n\u00edvel de informa\u00e7\u00e3o de que disp\u00f5e e da possibilidade de defender adequadamente seus interesses. Neste passo, a mat\u00e9ria em discuss\u00e3o coloca a autora na condi\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia. Desta feita, DETERMINO a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Neste sentido, procede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos reclamados, j\u00e1 que n\u00e3o comprovou os r\u00e9us sua exist\u00eancia.Assim, caberia \u00e0s r\u00e9s a comprova\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos efetuados pe\u00e7a autora, de modo que n\u00e3o se pode considerar v\u00e1lida a cobran\u00e7a perpetrada. Isto porque \u00e9 pressuposto fundamental da exist\u00eancia de ato jur\u00eddico a declara\u00e7\u00e3o de vontade, fato que n\u00e3o est\u00e1 comprovado nos autos.As r\u00e9s n\u00e3o cuidaram de juntar aos autos qualquer prova que pudesse evidenciar a exist\u00eancia dos d\u00e9bitos, ocasionados por utiliza\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o pela autora, restringindo-se a teses defensivas gen\u00e9ricas.Diante disto, \u00e9 de rigor exclus\u00e3o do nome da autora dos cadastros mantidos pelo servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, bem como a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos apontados na inicial. No tocante \u00e0 responsabilidade civil, na hip\u00f3tese, a responsabilidade objetiva \u00e9 adotada na modalidade do risco do empreendimento e est\u00e1 estruturada em tr\u00eas elementos, quais sejam: a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o do agente, o dano, o nexo de causalidade entre a conduta do agente e o resultado danoso. Para que reste configurado o dever de indenizar, necess\u00e1ria \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o dos referidos elementos, que est\u00e3o evidenciados nestes autos.Com efeito, a a\u00e7\u00e3o est\u00e1 evidenciada, porquanto as prestadoras do servi\u00e7o n\u00e3o cumpriram o seu dever de adotar sistemas, instrumentos e meios, que se mostrem seguros e confi\u00e1veis, garantindo a seguran\u00e7a de sua utiliza\u00e7\u00e3o. O nexo de causalidade tamb\u00e9m \u00e9 incontroverso, j\u00e1 que por n\u00e3o ter proporcionado um ambiente seguro para a utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, a autora foi lesada.No tocante ao dano de ordem extrapatrimonial sofrido pelo autor, urge consignar os esclarecimentos de Jorge Bustamente Alsina, ao salientar que: \"pode-se definir o dano moral como a les\u00e3o aos sentimentos que determina dor ou sofrimentos f\u00edsicos, inquieta\u00e7\u00e3o espiritual, ou agravo \u00e0s fei\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas e, em geral toda classe de padecimentos insuscet\u00edveis de aprecia\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria.\" (Teoria general de la responsabilidad civil, Ed. Abeledo-Perrot, Buenos Aires, 8\u00aa ed., 1993, pg.234). A somar, sabe-se que os danos morais apresentam-se irreflex\u00edveis na esfera patrimonial. Como bem esclarece Walter Moraes, citado por Rui Stoco:\"O que se chama de 'dano moral' \u00e9, n\u00e3o um desfalque no patrim\u00f4nio, nem mesmo a situa\u00e7\u00e3o onde s\u00f3 dificilmente se poderia avaliar o desfalque, sen\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o onde n\u00e3o h\u00e1 ou n\u00e3o se verifica diminui\u00e7\u00e3o alguma. Pois se houve diminui\u00e7\u00e3o no patrim\u00f4nio, ou se dif\u00edcil ou mesmo imposs\u00edvel avaliar com precis\u00e3o tal diminui\u00e7\u00e3o, j\u00e1 h\u00e1 dano, e este pode ser estimado por aproxima\u00e7\u00e3o (art.1.553);... Da\u00ed que na indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o h\u00e1 nem indeniza\u00e7\u00e3o nem dano, e nem sempre \u00e9 moral o mal que se quer reparar, pois o termo 'moral' segue o uso da doutrina francesa onde moral se diz tudo quanto n\u00e3o \u00e9 patrimonial ou econ\u00f4mico nem material, como se o econ\u00f4mico e o f\u00edsico n\u00e3o entrassem no campo da moral. Da\u00ed tamb\u00e9m a necess\u00e1ria explica\u00e7\u00e3o do fen\u00f4meno no sentido de que a indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral obraria como medida consolat\u00f3ria para a v\u00edtima de um mal irremedi\u00e1vel no seu g\u00eanero. H\u00e1 algo de compensa\u00e7\u00e3o, mas de compensa\u00e7\u00e3o realmente n\u00e3o se trata, porquanto n\u00e3o h\u00e1 termo ou medida de equival\u00eancia\".(In Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial, 4\u00aa ed, pg.673).No caso dos autos, em rela\u00e7\u00e3o ao dano alegado, evidencia-se que a autora experimentou situa\u00e7\u00e3o desgastante ao receber in\u00fameras cobran\u00e7as indevidas por parte das r\u00e9s, bem como ao procurar esclarecimento de forma administrativa teve as informa\u00e7\u00f5es negadas. A cobran\u00e7a indevida do numer\u00e1rio por si s\u00f3 tem aptid\u00e3o para provocar abalo moral. Isto porque irrelevante a demonstra\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo \u00e0 honra do ofendido, posto que, conforme posicionamento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a responsabiliza\u00e7\u00e3o do agente causador do dano moral opera-se por for\u00e7a do simples fato da viola\u00e7\u00e3o (dano in re ipsa).Destaco os seguintes julgados:\"DANO MORAL - Movimenta\u00e7\u00e3o fraudulenta - Terceiro - Conta corrente - Via eletr\u00f4nica - Disponibiliza\u00e7\u00e3o - M\u00fatuo - Imputa\u00e7\u00e3o - D\u00e9bito - Correntista - Cabimento - Indeniza\u00e7\u00e3o. Constatado o defeito imputado aos servi\u00e7os fornecidos pelo banco (CDC, artigo 14, par\u00e1grafo 1\u00ba), em decorr\u00eancia de indevida movimenta\u00e7\u00e3o de conta corrente de forma fraudulenta pela via eletr\u00f4nica (\"internet\") por terceiro, a falha havida no seu sistema de seguran\u00e7a eletr\u00f4nico determinara os lan\u00e7amentos havidos na conta corrente da titularidade da sua correntista, incorrendo em culpa, tornando-se respons\u00e1vel pelo m\u00fatuo que disponibilizara e pelas consequ\u00eancias dele oriundas, inexistindo qualquer fato pass\u00edvel de absolv\u00ea-lo da sua responsabilidade. Os lan\u00e7amentos promovidos na conta corrente de titularidade da consumidora sem a sua participa\u00e7\u00e3o, provocando-lhe desassossego e ang\u00fastia e afetando a intangibilidade do seu patrim\u00f4nio, qualificam-se como fatos geradores do dano moral.\" (TJDF - ACJ n\u00ba 20.030.111.070.987- Rel. Juiz Te\u00f3filo Rodrigues Caetano Neto - J. 31.08.2004).\"RESPONSABILIDADE CIVIL - Institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria - Movimenta\u00e7\u00e3o irregular em conta corrente por meio da internet - Fato exclusivo do consumidor n\u00e3o demonstrado - Teoria do risco do empreendimento - Danos materiais e morais - Indeniza\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o de procedimento comum ordin\u00e1rio proposta por cliente em face do Banco, objetivando o imediato estorno da import\u00e2ncia de R$ 6.845,56 debitada em sua conta corrente atrav\u00e9s da INTERNET, sem sua autoriza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, em import\u00e2ncia n\u00e3o inferior a 100 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Senten\u00e7a que julgou procedentes, em parte, os pedidos para condenar o r\u00e9u a restituir \u00e0 autora, a quantia de R$ 6.845,56, bem como ao pagamento de R$ 14.000,00 a t\u00edtulo de dano moral, com custas e honor\u00e1rios compensados. N\u00e3o havendo o Banco demonstrado a ocorr\u00eancia de culpa exclusiva da correntista, permanece sua responsabilidade pelos defeitos na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, responsabilidade essa que independe da exist\u00eancia de culpa e est\u00e1 fundada na teoria do risco do empreendimento. Indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral criteriosamente fixada em R$ 14.000,00, com observ\u00e2ncia do princ\u00edpio da razoabilidade. A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, fixada em valor inferior ao requerido, n\u00e3o implica, necessariamente, em sucumb\u00eancia rec\u00edproca. (Verbete Sumular n\u00ba 105, deste Tribunal). Provimento parcial do primeiro recurso e desprovimento do segundo.\" (TJRJ - Ap. C\u00edvel n\u00ba 2006.001.36.127 - 18\u00aa C\u00e2m. C\u00edvel - Rel. Des. Cassia Medeiros - J. 14.09.2006).Com isto, restou evidenciado que o desconforto sofrido dimensionou-se em patamar apto a receber a tutela jur\u00eddica pleiteada. Desta feita, caracterizados os elementos da responsabilidade civil, surge aos r\u00e9us o dever de indenizar.Em rela\u00e7\u00e3o ao numer\u00e1rio a ser fixado, observa-se que o dano moral, em raz\u00e3o de sua natureza, n\u00e3o tem a aptid\u00e3o de restabelecer a situa\u00e7\u00e3o anterior aos fatos veiculados, de forma que visa t\u00e3o-somente \u00e0 puni\u00e7\u00e3o do agente, compensando-se a dor sofrida, sem prestarse como fonte de enriquecimento il\u00edcito e tampouco sem assumir a qualidade de valor inexpressivo, uma vez que a sua fixa\u00e7\u00e3o tem por objetivo coibir a repeti\u00e7\u00e3o de tais fatos. O valor da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais tamb\u00e9m possui car\u00e1ter pedag\u00f3gico a fim de servir como forma de alertar as empresa que reiteradamente deixam que fatos como este ocorram, agindo com a falta do devido cuidado na capta\u00e7\u00e3o de sua clientela. Desta feita, considerando referidos aspectos, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 10.000,00 (dez mil reais).Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTES os pedidos formulados por ELIETE ROSA DOS SANTOS TOBIAS em face de BANCO ITAUCARD S\/A e MASTERCARD BRASIL, a fim de confirmar a liminar concedida a fls.88, tornando-a definitiva, declarando a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos indicados na inicial, bem como suas atualiza\u00e7\u00f5es e juros e condenar as r\u00e9s, solidariamente, ao pagamento de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, que dever\u00e3o ser pagos em parcela \u00fanica. Os valores ser\u00e3o corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data da senten\u00e7a, ou seja, do arbitramento, em conformidade com a S\u00famula 362 do STJ e juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o.Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno as r\u00e9s no pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 20% do valor da execu\u00e7\u00e3o. - ADV: FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP), VANESSA GUAZZELLI BRAGA (OAB 284889\/SP), TELMA CECILIA TORRANO (OAB 284888\/ SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2722","paginaFinal":"2722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"2006.001.36.127","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|20.030.111.070.987|2006.001.36.127","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219945061","codPublicacaoOrigem":"521430107","dataDivulgacao":"Mar 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0027961-47.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1622","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0027961-47.2013.8.26.0005- Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-Eliete Rosa dos Santos Tobias-Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Banco Citicard S\/A- Mastercard Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento LTDA-Vistos.Tendo em vista que a aus\u00eancia de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us Banco Citicard S\/A e Mastercard Brasil S\/C Ltda (fls.102 e 106), e a paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 bem mais de trinta (30) dias, intime-se a requerente pessoalmente para dar andamento ao feito em 48hs, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.-ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FLAVIA DE OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 235558\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCILIA ALCIONE PRATA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA APARECIDA BATISTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2038","paginaFinal":"2038","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"394880","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2894267","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 31 2014 02:37:58:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0027961-47.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"241287","numeroUnificado":"0027961-47.2013.8.26.0005|241287","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}