{"numero":"0030328-69.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"0030328-69.2016.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/10\/2016 \u00e0s 14:47 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.654,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudia Maria Marciano Leite"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    dispositivo.ante o exposto, julgo improcedente o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial. neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art.54 da lei 9.099\/95). Ante a informa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o aufere rendimentos (do lar), concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) ufesps (lei estadual 11.608\/03; par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da lei 9099\/95, provimento 2.2013\/2014; art. 698 das nscgj).publique-se, observando-se, em rela\u00e7\u00e3o ao registro, o disposto no provimento cg 27\/2016. intimem-se. oportunamente, ao arquivo.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0030328-69.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Claudia Maria Marciano  Leite\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Denise   Vieira   Moreira\nVistos.\nAceito  a  conclus\u00e3o  em  22  de  agosto  de  2017  em  aux\u00edlio  \u00e0  Vara.\nRelat\u00f3rio  dispensado  (art.  38  da  Lei  9.099\/95).\nFundamento  e  decido . \nCom  a  implanta\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais,  por  meio  da  Lei  9.099\/95,  \nfoi  criado  um  verdadeiro  microssistema  processual,  orientado  pelos  crit\u00e9rios  da  oralidade,  \nsimplicidade,  informalidade,  economia  processual,  celeridade  e  busca  da  concilia\u00e7\u00e3o.  Em  \nsendo  assim,  considerando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  \n2015  somente  se  aplica  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e \nespec\u00edfica  remiss\u00e3o,  ou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  artigo  \n2\u00b0  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  66  do  FOJESP).  E  mais:  n\u00e3o  se  aplica  ao  Sistema  dos  \nJuizados  Especiais  a  regra  do  artigo  489  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  diante  da  \nexpressa  previs\u00e3o  contida  no  artigo  38,  caput  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  67  do  FOJESP).  \nDestaco,  ainda,  que  as  novas  regras  de  contagem  de  prazos  processuais  \nestabelecidas  pelo  artigo  219  do  CPC\/15  n\u00e3o  se  aplicam  aos  processos  em  curso  nos  \nJuizados  Especiais  C\u00edveis,  uma  vez  que  contrariam  os  princ\u00edpios  que  norteiam  o  sistema,  \nprevistos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  9099\/95.  Portanto,  a  contagem  dos  prazos  deve  ser  feita  em  \ndias  corridos,  orienta\u00e7\u00e3o  esta  que  consta  do  Comunicado  n\u00ba  380\/2016,  de  18\/03\/2016,  item  \n2.2,  letra  d,  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \u00c9  \ntamb\u00e9m  neste  sentido  que  se  encontra  o  Enunciado  74  do  FOJESP:  \"Todos  os  prazos,  no  \nSistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncome\u00e7o e  incluindo  o  dia  do  vencimento\" . \nFeitas  tais  considera\u00e7\u00f5es,  passo  ao  julgamento  do  processo  no  estado  em  \nque  se  encontra,  pois  n\u00e3o  existem  outras  provas  a  serem  produzidas.\nA  preliminar  de  incompet\u00eancia  dos  Juizados  especiais  n\u00e3o  se  sustenta,  \nporque  gen\u00e9rica,  tratando-se  de  quest\u00e3o  de  direito  que  independe  de  prova  complexa,  \nraz\u00e3o  pela  qual  este  Ju\u00edzo  \u00e9  competente  para  an\u00e1lise  do  feito.\nAfasto  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  uma  vez  que,  embora  n\u00e3o  goze  \na   inicial  de  primor  jur\u00eddico,  compreens\u00edvel  o  pedido  inicial,  tanto  que  contestado  \nespecificamente,  e  ausente  cerceamento  de  defesa,  raz\u00e3o  pela  qual  poss\u00edvel  \u00e0  an\u00e1lise  do  \nm\u00e9rito. Busca a  autora,  por  meio  desta  a\u00e7\u00e3o,  a  revis\u00e3o  contratual  para  pagamento  \nparcelado  de  d\u00e9bito  contra\u00eddo  junto  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  alegando  insufici\u00eancia  \necon\u00f4mica.  Postula  ainda  rec\u00e1lculo  dos  juros  excluindo-se  a  forma  capitalizada,  exclus\u00e3o  \nde  seu  nome  do  cadastro  de  maus  pagadores  e  a  concess\u00e3o  de  Justi\u00e7a  gratuita.\nO   r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  defendendo  a  lisura  dos  c\u00e1lculos  \nefetivados  e  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  do  pacta  sunt  servanda.  \nTrata-se  de  contratos  banc\u00e1rios,  cujo  regime  jur\u00eddico  se  submete  ao  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (ADI  2.591;  STJ  297),  complementado  pela  legisla\u00e7\u00e3o  \ncivil  e  pelas  normas  editadas  pelo  BACEN  (\u201cdi\u00e1logo  das  fontes\u201d ). Sob  tal  contexto,  \nincidem  as  regras  e  os  crit\u00e9rios  previstos  no  aludido  Diploma  Legal,  em  especial  no  que  \ntange  ao  sistema  protetivo  do  consumidor  (arts.  6\u00b0  e  51,  em  especial).  \nIsso  n\u00e3o  significa  dizer  que  as  cl\u00e1usulas  contratuais,  em  transa\u00e7\u00f5es  \ncelebradas  com  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  devem  ser  automaticamente  consideradas  in\u00edquas  \nou  abusivas.  A  abusividade,  ao  contr\u00e1rio,  precisa  ser  demonstrada.  E,  se  n\u00e3o  demonstrada,  \na  for\u00e7a  vinculante  dos  contratos  se  estabelece  \u00e0  vista  do  princ\u00edpio  da  obrigatoriedade  que  \nos  caracteriza:  \u201cO  contrato  v\u00e1lido  entre  as  partes  \u00e9  ato  jur\u00eddico  perfeito,  dele  decorrendo,  \npara  uma  ou  para  ambas,  direitos  adquiridos\u201d  (STF,  RE  85.049-0,  RT  547\/215).  \nDa  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:\nNas  rela\u00e7\u00f5es  entre  o  Banco  (institui\u00e7\u00e3o  financeira)  e  os  seus  clientes  \u00e9  \nperfeitamente  aplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  simplesmente  porque  a  Lei  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nn\u00b0 8.078\/90,  no  seu  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  inseriu  a  atividade  banc\u00e1ria  no  rol  de  servi\u00e7os  a  serem  \nprotegidos. O  Colendo  SUPERIOR  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  sedimentou  \njurisprud\u00eancia  no  sentido  do  verbete  da  S\u00famula  n\u00b0.  297  que  profere:  \"O  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\".\nFica,  assim,  espancada  qualquer  d\u00favida  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  nas  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  com  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\n\u00c9  rela\u00e7\u00e3o  t\u00edpica  de  consumo,  aplicando-se,  em  consequ\u00eancia,  \u00e0  esp\u00e9cie,  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (Lei  n\u00b0.  8.078,  de  11.9.90).\nDa  n\u00e3o  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova:\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  no  presente  caso,  pois  \no   consumidor  n\u00e3o  \u00e9  tecnicamente  hipossuficiente  para  comprovar  suas  alega\u00e7\u00f5es  no  \npresente  caso.  Assim,  mant\u00e9m-se  a  regra  de  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  estabelecida  no  \nartigo  369,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDo  julgamento  da  mat\u00e9ria  em  sede  de  Recurso  Repetitivo\nDiversas  das  quest\u00f5es  referentes  a  contratos  banc\u00e1rios  j\u00e1  foram  decididas  \npelo  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  julgamento  de  Recurso  Repetitivo  de  forma  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  mais  discuss\u00e3o,  a  saber:\n\u201cCIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nCONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  ALIENA\u00c7\u00c3O  \nFIDUCI\u00c1RIA.  DIVERG\u00caNCIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  JUROS  \nCOMPOSTOS.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  2.170-36\/2001.  RECURSOS  REPETITIVOS.  \nCPC,  ART.  543-C.  TARIFAS  ADMINISTRATIVAS  PARA  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  \n(TAC),  E  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  (TEC).  EXPRESSA  PREVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  \nCOBRAN\u00c7A.  LEGITIMIDADE.  PRECEDENTES.  M\u00daTUO  ACESS\u00d3RIO  PARA  \nPAGAMENTO  PARCELADO  DO  IMPOSTO  SOBRE  OPERA\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS  \n(IOF).  POSSIBILIDADE.  1.  \" A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  \ndeve vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  \njuros anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  \nefetiva anual  contratada\"  (2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  REsp  973.827\/RS,  julgado  na  forma  do  art.  543-C  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nCPC, ac\u00f3rd\u00e3o  de  minha  relatoria,  DJe  de  24.9.2012).\n 2.  Nos  termos  dos  arts.  4\u00ba  e  9\u00ba  da  Lei  \n4.595\/1964,  recebida  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  como  lei  complementar,  compete  ao  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional  dispor  sobre  taxa  de  juros  e  sobre  a  remunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios,  e  ao  Banco  Central  do  Brasil  fazer  cumprir  as  normas  expedidas  pelo  CMN.  3.  \nAo  tempo  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/1996,  a  orienta\u00e7\u00e3o  estatal  quanto  \u00e0  cobran\u00e7a  de  \ntarifas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  era  essencialmente  n\u00e3o  intervencionista,  vale  dizer,  \"a  \nregulamenta\u00e7\u00e3o  facultava  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  cobran\u00e7a  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  tipos  de  servi\u00e7os,  com  exce\u00e7\u00e3o  daqueles  que  a  norma  definia  como  b\u00e1sicos,  \ndesde  que  fossem  efetivamente  contratados  e  prestados  ao  cliente,  assim  como  \nrespeitassem  os  procedimentos  voltados  a  assegurar  a  transpar\u00eancia  da  pol\u00edtica  de  pre\u00e7os  \nadotada  pela  institui\u00e7\u00e3o.\"  4.  Com  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  \n30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  \nlimitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  expedida  pelo  \nBanco  Central  do  Brasil.  5.  A  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  \nde  Carn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  foram  previstas  na  Tabela  anexa  \u00e0  Circular  BACEN  3.371\/2007  e  \natos  normativos  que  a  sucederam,  de  forma  que  n\u00e3o  mais  \u00e9  v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  \ncontratos  posteriores  a  30.4.2008.  6.  A  cobran\u00e7a  de  tais  tarifas  (TAC  e  TEC)  \u00e9  permitida,  \nportanto,  se  baseada  em  contratos  celebrados  at\u00e9  30.4.2008,  ressalvado  abuso  devidamente  \ncomprovado  caso  a  caso,  por  meio  da  invoca\u00e7\u00e3o  de  par\u00e2metros  objetivos  de  mercado  e  \ncircunst\u00e2ncias  do  caso  concreto,  n\u00e3o  bastando  a  mera  remiss\u00e3o  a  conceitos  jur\u00eddicos  \nabstratos  ou  \u00e0  convic\u00e7\u00e3o  subjetiva  do  magistrado.  7.  Permanece  leg\u00edtima  a  estipula\u00e7\u00e3o  da  \nTarifa  de  Cadastro,  a  qual  remunera  o  servi\u00e7o  de  \"realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e \ninforma\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  inicio  de  relacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  \ndep\u00f3sito  \u00e0  vista  ou  de  poupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  \nmercantil,  n\u00e3o  podendo  ser  cobrada  cumulativamente\"  (Tabela  anexa  \u00e0  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  \nCMN  3.919\/2010,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  4.021\/2011).  8.  \u00c9  l\u00edcito  aos  \ncontratantes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  \nCr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  \nmesmos  encargos  contratuais.  9.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  1\u00aa  Tese:  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nNos contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  \ncarn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  ressalvado  o  exame  de  \nabusividade  em  cada  caso  concreto.  -  2\u00aa  Tese:  Com  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  \nf\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  \nexpedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  legal  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  \n(TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  Permanece  v\u00e1lida  a  Tarifa  de  \nCadastro  expressamente  tipificada  em  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  \nmonet\u00e1ria,  a  qual  somente  pode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o \nconsumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  -  3\u00aa  Tese:  Podem  as  partes  convencionar  o \npagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  \nfinanciamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  mesmos  encargos  \ncontratuais.  10.  Recurso  especial  parcialmente  provido.\u201d  (STJ  -  REsp:  1251331  RS  \n2011\/0096435-4,  Relator:  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  Data  de  Julgamento:  \n28\/08\/2013,  S2  -  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJe  24\/10\/2013)\nDa  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros\nConsoante  j\u00e1  decidido  em  Recurso  Repetitivo  pelo  C.  STJ  acima  \ntranscrito:  \u201cA  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  \nde  forma  expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  \nao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  \ncontratada\" Nessa linha  de  entendimento:  \u201c(...)  JUROS  -  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  \nExpressa  previs\u00e3o  contratual  para  sua  incid\u00eancia  Admissibilidade  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  Legalidade  Exegese  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04  Encargo  admitido  Pedido  indeferido.  \n(...)  Isso,  porque  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  periodicidade  mensal  \u00e9 \nadmiss\u00edvel  tanto  pela  doutrina,  quanto  pela  jurisprud\u00eancia,  de  maneira  un\u00e2nime,  nos  casos  \nprevistos  em  lei,  quais  sejam:  nas  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  e  industrial  a  teor  da  \nS\u00famula  93\/STJ,  e  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Para  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\npresente hip\u00f3tese,  observa-se  que  o  contrato  se  trata  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  firmado  \nem  11.10.2011.  Portanto,  regularmente  celebrado  na  vig\u00eancia  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Demais  \ndisso,  h\u00e1  cl\u00e1usula  contratual  com  expressa  previs\u00e3o  autorizadora  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \nem  periodicidade  di\u00e1ria,  consoante  se  observa  dos  itens  3.10,  3.10.3  e  11.4  do  contrato  \ncarreado  a  fls.  45\/48.  (...)\u201d  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0015808-48.2011.8.26.0038,  18\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  u.,  relator  \nDesembargador  Rubens  Cury,  j.  19.12.2012.\nNo  mais,  admite-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  nas  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  sejam  \npassivas  ou  ativas,  ap\u00f3s  o  advento  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000,  reeditada  sob  o  \nn\u00ba  2.170-36\/2001,  vale  dizer,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.\nDa  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio\n\u00c9  importante  consignar  que  o  contrato  de  empr\u00e9stimo  junto  ao  Banco  \nIta\u00fa \nhouve emiss\u00e3o  de  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  que  autoriza  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  de  \nf.  123)  cont\u00e9m  taxa  de  juros  expressamente  pactuadas  em  contrato  (f.  123),  sendo  a \nprevis\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal,  \nraz\u00e3o  pela  qual  demonstra-se  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  \ncontratada. Tratando-se de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  o  que  \u00e9  o  caso  dos  autos,  h\u00e1  \nexpressa  autoriza\u00e7\u00e3o  legal  para  a  contagem  de  juros  capitalizados  em  qualquer  \nperiodicidade  (artigo  28,  \u00a7  1\u00ba,  I,  da  Lei  Federal  n.  10931\/2004).\nNessa  linha  de  entendimento:  \u201c(...)  JUROS  -  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  \nExpressa  previs\u00e3o  contratual  para  sua  incid\u00eancia  Admissibilidade  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio  Legalidade  Exegese  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04  Encargo  admitido  Pedido  indeferido.  \n(...)  Isso,  porque  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  periodicidade  mensal  \u00e9 \nadmiss\u00edvel  tanto  pela  doutrina,  quanto  pela  jurisprud\u00eancia,  de  maneira  un\u00e2nime,  nos  casos  \nprevistos  em  lei,  quais  sejam:  nas  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  rural,  comercial  e  industrial  a  teor  da  \nS\u00famula  93\/STJ,  e  na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Para  a  \npresente  hip\u00f3tese,  observa-se  que  o  contrato  se  trata  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  firmado  \nem  11.10.2011.  Portanto,  regularmente  celebrado  na  vig\u00eancia  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Demais  \ndisso,  h\u00e1  cl\u00e1usula  contratual  com  expressa  previs\u00e3o  autorizadora  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nem periodicidade  di\u00e1ria,  consoante  se  observa  dos  itens  3.10,  3.10.3  e  11.4  do  contrato  \ncarreado  a  fls.  45\/48.  (...)\u201d  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0015808-48.2011.8.26.0038,  18\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  u.,  relator  \nDesembargador  Rubens  Cury,  j.  19.12.2012.\nNo  mais,  admite-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  nas  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  sejam  \npassivas  ou  ativas,  ap\u00f3s  o  advento  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/2000,  reeditada  sob  o  \nn\u00ba  2.170-36\/2001,  vale  dizer,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.\nEste  Ju\u00edzo  tem  reiteradamente  decidido  que  a  ado\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Price,  \npor  si  s\u00f3,  n\u00e3o  acarreta  composi\u00e7\u00e3o  de  juros.\nDo  pedido  de  parcelamento.\nNo  caso  em  apre\u00e7o,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  acolher  o  pedido  de  parcelamento  do  \nd\u00e9bito  na  forma  pretendida  pela  parte  autora  (de  acordo  com  sua  condi\u00e7\u00e3o  financeira)  uma  \nvez  que  n\u00e3o  se  pode  imputar  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  o  parcelamento  do  d\u00e9bito  nos  moldes  \npleiteados  pela  autora  devendo  ser  observada,  assim,  a  regra  contratual  vigente  porque  n\u00e3o  \ncaracterizada  qualquer  abusividade  na  mesma.  \nDeixo  de  analisar  a  validade  e  lisura  das  demais  disposi\u00e7\u00f5es  contratuais  \numa  vez  que  \u00e9  vedado  ao  magistrado  reconhecer  de  oficio  v\u00edcios  contratuais,  nos  termos  \nda  Jurisprud\u00eancia  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nDo  pedido  de  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  do  cadastro  de  \ninadimplentes. Invi\u00e1vel acolher  tal  pedido,  a uma  porque  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  \ndocumento  que  comprove  que  o  nome  da  autora  est\u00e1  realmente  inscrito  no  referido  \ncadastro,  a  duas  porque,  a  autora  encontra-se  inadimplente,  n\u00e3o  tendo  ficado  caracterizada  \nqualquer  abusividade  na  cobran\u00e7a  realizada  pela  r\u00e9.\ndispositivo.\nante  o  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido  formulado  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial.  neste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  despesas  de  sucumb\u00eancia  (art.54  da  \nlei  9.099\/95).  \nAnte  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  aufere  rendimentos  (do  lar),  concedo  \u00e0  \nparte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\neventual recurso  dever\u00e1  ser  interposto,  atrav\u00e9s  de  advogado,  no  prazo  de  \ndez  dias  contados  da  ci\u00eancia  da  presente  decis\u00e3o  (art.  42  da  lei   9.099\/95);  e  no  ato  da  \ninterposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  o  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  das  custas  de  \npreparo,  em  guia  pr\u00f3pria,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  lei  9.099\/95)  - \ncorrespondente  a  1%  do  valor  da  causa,  acrescido  de  4%  do  valor  da  causa  ou  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  sendo  que  o  m\u00ednimo  legal  corresponde  a  10  (dez)  ufesps  (lei  estadual  \n11.608\/03;  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  54  da  lei  9099\/95,  provimento  2.2013\/2014;  art.  698  \ndas  nscgj).\npublique-se, observando-se,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  registro,  o  disposto  no  \nprovimento  cg  27\/2016.  intimem-se.  oportunamente,  ao  arquivo.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  agosto  de  2017 .\nDenise  Vieira  Moreira\n     Ju\u00edza  de Direito\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030328-69.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E09B3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 140"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver encaminhado \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o e reciclagem, a peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos que instru\u00edram inicialmente o processo, conforme previsto no art. 1258, \u00a7 2\u00ba da N.S.C.G.J., Cap\u00edtulo XI (Acrescentado pelo Provimento CG 21\/2014), nesta data. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70078853-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0030328-69.2016.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o FazerRequerente:Claudia Maria Marciano Leite, CPF 199.251.648-00Requerido:Ita\u00fa Unibanco S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:27\/03\/2017 \u00e0s 10:00hAos 27\/03\/2017 \u00e0s 10:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do(a) Sr.(a.) Pedro Boechat Tinoco - Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da autora e do requerido representado pela preposta Laura Guerra de Brito, RG 48459955 (fls.. 44), acompanhada de sua advogada Natalia Cristine de Oliveira, OAB\/SP 349.303. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. JULGAMENTO ANTECIPADO: Presentes as partes e iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Sem outras provas a produzir, foi determinado o JULGAMENTO ANTECIPADO do processo. Em seguida, o MM Juiz concedeu \u00e0 parte-r\u00e9 o prazo de 15 dias dias corridos (Enunciados 86 e 161 do FONAJE) para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de revelia (art. 335, inciso I e artigo 336 do CPC\/15 e art. 20, da Lei 9.099\/95) e determinou que se aguardasse o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, certificando-se eventual decurso do prazo (item 5.4.1, do Prov. 1.670\/09 do CSM, publicado no DOE de 17.9.09). Por fim, cumpridas as determina\u00e7\u00f5es supra, o MM. Juiz determinou que ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, fosse aberta a conclus\u00e3o para julgamento do processo. Eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, data supra. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Claudia Maria de Carvalho, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Claudia Maria de Carvalho, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70061940-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2017 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573208685TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 13\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR573208699TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claudia Maria Marciano Leite Dilig\u00eancia : 13\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95 foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 27 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 10 horas a ser realizada na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia (em frente ao Prontil), nesta cidade e comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Certifico mais, que, por conseguinte, expedi os atos necess\u00e1rios a cita\u00e7\u00e3o da parte passiva. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579813859","codPublicacaoOrigem":"1009431746","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0030328-69.2016.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 0030328-69.2016.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Claudia Maria Marciano Leite REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 26\/10\/2016","paginaInicial":"1964","paginaFinal":"1964","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"773745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17124180","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 11:18:34:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0030328-69.2016.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0030328-69.2016.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}