{"numero":"0030619-57.2003.8.26.0114","processos":[{"processo":"0030619-57.2003.8.26.0114   (114.01.2003.030619)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"15\/09\/2017 00:00 - Cart\u00f3rio - PRAZO ZERO em 15\/9\/17","distribuicao":"10\/07\/2003 \u00e0s 16:36 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.946,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio Ramos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alina Swarovsky Figueira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Anderson Geraldo da Cruz"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1973-1977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos, o acordo noticiado \u00e0s folhas 478\/479'.Por conseguinte, com fundamento no artigo 487, Inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Ante o tempo decorrido, digam as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve o cumprimento do acordo.Decorridos, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva (OAB 143968\/SP), Anderson Geraldo da Cruz (OAB 182369\/SP), Alina Swarovsky Figueira (OAB 238910\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Vera Lucia Alves Feitosa (OAB 157862\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos, o acordo noticiado \u00e0s folhas 478\/479'.Por conseguinte, com fundamento no artigo 487, Inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Ante o tempo decorrido, digam as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve o cumprimento do acordo.Decorridos, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0030619-57.2003.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Exma.  Sra.  Dra.  BRUNA  \nMARCHESE  E  SILVA,  MMa..  Ju\u00edza  de  Direito.  \nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0030619-57.2003.8.26.0114  - N\u00famero  de Ordem  2369-2003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Marco Antonio  Ramos e outro\nRequerido : Banco Itau S\/A\nVistos.\nHomologo,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  jur\u00eddicos,  o  acordo  noticiado  \u00e0s  \nfolhas  478\/479'.\nPor conseguinte,  com  fundamento  no  artigo  487,  Inciso  III,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTA   a  a\u00e7\u00e3o.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.\nAnte  o  tempo  decorrido,  digam  as  partes,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  se  houve  o  \ncumprimento  do  acordo.\nDecorridos,  no  sil\u00eancio,  os  autos  ser\u00e3o  extintos.\nP.R.I.C.\nCampinas , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030619-57.2003.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000083V02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA MARCHESE E SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:43 . fls. 1"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ16014721010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 1754-1757","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2016 Teor do ato: Regularize a signat\u00e1ria da peti\u00e7\u00e3o de folhas 478\/479, dra. Daiana Anhoque Soares (Ita\u00fa Unibanco S\/A, juntando instrumento de mandato e respectiva taxa. Advogados(s): Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva (OAB 143968\/SP), Anderson Geraldo da Cruz (OAB 182369\/SP), Alina Swarovsky Figueira (OAB 238910\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Vera Lucia Alves Feitosa (OAB 157862\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Regularize a signat\u00e1ria da peti\u00e7\u00e3o de folhas 478\/479, dra. Daiana Anhoque Soares (Ita\u00fa Unibanco S\/A, juntando instrumento de mandato e respectiva taxa.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ16012231035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 1483-1487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2016 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o disposto no item 189, letra \"c\" do Cap\u00edtulo II, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, institu\u00eddo pelo artigo 3\u00ba do Provimento CG. N\u00ba 16\/2006. Dever\u00e1, pois, ser cadastrado no sistema informatizado que se trata de cumprimento (execu\u00e7\u00e3o) de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel. Anote-se.Folhas 471\/472: Intimem-se os autores-executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 523, do NCPC). Intime-se. Advogados(s): Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva (OAB 143968\/SP), Anderson Geraldo da Cruz (OAB 182369\/SP), Alina Swarovsky Figueira (OAB 238910\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Vera Lucia Alves Feitosa (OAB 157862\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o disposto no item 189, letra \"c\" do Cap\u00edtulo II, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, institu\u00eddo pelo artigo 3\u00ba do Provimento CG. N\u00ba 16\/2006. Dever\u00e1, pois, ser cadastrado no sistema informatizado que se trata de cumprimento (execu\u00e7\u00e3o) de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel. Anote-se.Folhas 471\/472: Intimem-se os autores-executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 523, do NCPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, ., Jd.  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3622,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas8cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05  de  abril  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  HERIVELTO  \nARAUJO  GODOY.\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0030619-57.2003.8.26.0114  - Ordem  n\u00ba 2369\/03\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Marco Antonio  Ramos e outro\nRequerido : Banco Itau S\/A\nVistos.\nCumpra-se o  disposto  no  item  189,  letra  \u201cc\u201d  do  Cap\u00edtulo  \nII, Tomo  I,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  institu\u00eddo  pelo  artigo  3\u00ba  do  \nProvimento CG.  N\u00ba  16\/2006.  Dever\u00e1,  pois,  ser  cadastrado  no  sistema  informatizado  que  se  trata  de  \ncumprimento (execu\u00e7\u00e3o)  de  senten\u00e7a  condenat\u00f3ria  c\u00edvel.  Anote-se.\nFolhas  471\/472:  Intimem-se  os  autores-executados  (pela  \nimprensa,  na  pessoa  de  seu  Advogado)  para  que  efetuem  o  pagamento  no  prazo  de  quinze  dias,  sob  \npena  de  acr\u00e9scimo  de  multa  de  10%  sobre  o  valor  devido  e  penhora  de  bens,  tantos  quantos  bastem  \n\u00e0  satisfa\u00e7\u00e3o  da  divida  (artigo  523,  do  NCPC).\n \nIntime-se.\nCampinas , 05  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0030619-57.2003.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000005X063. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HERIVELTO ARAUJO GODOY, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 09:16 . fls. 1"}},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1877 P\u00e1gina: 1372-1379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2015 Teor do ato: Requerido: Autos desarquivados, manifeste-se no prazo legal. Advogados(s): Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva (OAB 143968\/SP), Anderson Geraldo da Cruz (OAB 182369\/SP), Alina Swarovsky Figueira (OAB 238910\/SP), Ana Ligia Ribeiro de Mendonca (OAB 78723\/SP), Vera Lucia Alves Feitosa (OAB 157862\/RJ)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Requerido: Autos desarquivados, manifeste-se no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSNE15000021050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Arquivo Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desarquivamento de Autos","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Fls. 446: N\u00e3o h\u00e1 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o judicial para realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito pelo executado do valor em execu\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor total em aberto do contrato celebrado entre as partes, descontados os dep\u00f3sitos judiciais realizados; bem como ao interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o exeq\u00fcente, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Campinas, 12 de abril de 2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   A escr. Processo n\u00ba 2369\/03 Vistos Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Folhas 231\/233: defiro. Sem preju\u00edzo, oficie-se a DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL conforme requerido, consignando que a serventia n\u00e3o est\u00e1 cadastrada pois facultativa a provid\u00eancia on-line, intimando-se para retirada e comprova\u00e7\u00e3o de entrega em 10 (Dez) dias. Com a resposta, renove-se vistas dos autos. Proceda-se \u00e0 penhora ?on line?, via sistema BACEN-JUD, de valores constantes em contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome dos executados, at\u00e9 o limite do d\u00e9bito. No sil\u00eancio, certifique-se e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do interessado em arquivo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15.06.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Lauda 806.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Aos 16.04.12, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. HERIVELTO ARAUJO GODOY. A escr. (Lilian Bellucci) PROCESSO N\u00ba 2369\/03 Folhas 463: defiro pelo prazo requerido. Decorrido, manifestem-se as partes, nestes e nos apensos. No sil\u00eancio, arquivem-se Int. Campinas, 16.04.2012. HERIVELTO ARAUJO GODOY Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos 16.04.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Aos 16.04.12, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. HERIVELTO ARAUJO GODOY. A escr. (Lilian Bellucci) PROCESSO N\u00ba 2369\/03 Folhas 463: defiro pelo prazo requerido. Decorrido, manifestem-se as partes, nestes e nos apensos. No sil\u00eancio, arquivem-se Int. Campinas, 16.04.2012. HERIVELTO ARAUJO GODOY Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Aos 16.04.12, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aaVara C\u00edvel, Dr. HERIVELTO ARAUJO GODOY. A escr. (Lilian Bellucci) PROCESSO N\u00ba2369\/03 Folhas 463: defiro pelo prazo requerido. Decorrido, manifestem-se as partes, nestes e nos apensos. No sil\u00eancio, arquivem-se Int. Campinas, 16.04.2012. HERIVELTO ARAUJO GODOY Juiz de Direito"}},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada mesa RO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Aos 28.05.2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo n\u00ba 2369\/03 Vistos 1-Folhas 365\/366: anote-se e observe-se. 1.a-Intime-se para dep\u00f3sito da taxa de mandatos no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 OAB. 2-Folhas 367\/372: cientifiquem-se as partes. 3-Folhas 373\/381: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento por parte dos devedores. 3.a-Diga o credor. 3.b-N\u00e3o havendo not\u00edcia de efeito suspensivo, observe-se o regular andamento do feito. 4-Int. Campinas, d.s. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em 28 de 05 de 2010 , recebi estes autos com o r. despacho supra. Eu, , esc., subscr.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 21\/10\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o LAUDA 66.-","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 355 - Vistos Fls. 353\/354: intimem-se os executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 475-J, caput, do CPC). Proceda-se ao bloqueio ?on line?, via sistema BACEN-JUD, de contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome da executada, at\u00e9 o limite do d\u00e9bito. Int. Campinas, 22 de abril de 2010. RAFAEL IMBRUNITO FLORES Juiz Substituto ET. Ci\u00eancia ao exeq\u00fcente do valor bloqueado pelo Sistema Bacen Jud ?R$ 1.324,91 (Banco do Brasil-R$ 1.248,18 e R$ 6,04, Banco Bradesco-R$ 70,69 ). Intime-se o executado para eventual oferta de impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 475-J, par\u00e1grafo primeiro, do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2011","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 imprensa em abril.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em (br) - em 11\/04\/2011 - Dra, Marcia Yoshie","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 446: N\u00e3o h\u00e1 necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o judicial para realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito pelo executado do valor em execu\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor total em aberto do contrato celebrado entre as partes, descontados os dep\u00f3sitos judiciais realizados; bem como ao interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o exeq\u00fcente, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Campinas, 12 de abril de 2011.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 446: N\u00e3o h\u00e1necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o judicial para realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito pelo executado do valor em execu\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor total em aberto do contrato celebrado entre as partes, descontados os dep\u00f3sitos judiciais realizados; bem como ao interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o exeq\u0fcente, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Campinas, 12 de abril de 2011."}},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de minutas (urgente) em 07.04.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Processo Apensado   Processo 114.01.2010.027213-7\/000000-000 apensado em 05\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de minutas (urgente) em 02.03.2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a SE\u00c7\u00c3O DE CUMPRIMENTO [DAT.URG.]","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a carga rapida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 24\/01\/2011 -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Despacho Proferido    A escr. Processo n\u00ba 2369\/03 Vistos Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Folhas 231\/233: defiro. Sem preju\u00edzo, oficie-se a DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL conforme requerido, consignando que a serventia n\u00e3o est\u00e1 cadastrada pois facultativa a provid\u00eancia on-line, intimando-se para retirada e comprova\u00e7\u00e3o de entrega em 10 (Dez) dias. Com a resposta, renove-se vistas dos autos. Proceda-se \u00e0 penhora ?on line?, via sistema BACEN-JUD, de valores constantes em contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome dos executados, at\u00e9 o limite do d\u00e9bito. No sil\u00eancio, certifique-se e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do interessado em arquivo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"A escr. Processo n\u00ba2369\/03 Vistos Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Folhas 231\/233: defiro. Sem preju\u00edzo, oficie-se a DELEGACIA DA RECEITA FEDERAL conforme requerido, consignando que a serventia n\u00e3o est\u00e1cadastrada pois facultativa a provid\u00eancia on-line, intimando-se para retirada e comprova\u00e7\u00e3o de entrega em 10 (Dez) dias. Com a resposta, renove-se vistas dos autos. Proceda-se \u00e0penhora on line , via sistema BACEN-JUD, de valores constantes em contas e aplica\u00e7\u0f5es financeiras em nome dos executados, at\u00e9o limite do d\u0e9bito. No sil\u00eancio, certifique-se e aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o do interessado em arquivo. Int."}},{"data":"10\/01\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor 4 - minuta (cls).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 350 - C O N C L U S \u00c3 O Em 03 de junho de 2009, fa\u00e7o conclus\u00e3o ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Campinas, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. Eu, (Olga Catarina), escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 2369\/03 Certid\u00e3o retro: julgo deserto o recurso. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Manifeste-se o r\u00e9u, requerendo o que de direito. Prazo de 06(seis) meses, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. No sil\u00eancio, arquive anotando-se e comunicando-se. Int. Campinas, 03 de junho de 2009. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito D A T A Em de de 2009, recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu Esc.,subsc.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00c0 PUBLICA\u00c7\u00c3O OUTUBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A PUBLICA\u00c7\u00c3O OUTUBRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 25\/10\/2010 -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Aos 25\/10\/2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo n\u00ba 2369\/03 - Vistos. Defiro o pedido de sobrestamento pelo prazo requerido. Decorridos, renove-se vistas dos autos. Int. Campinas, d.s. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em de de , recebi estes autos com o r. despacho supra. Eu, , esc., subscr. C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que remeti__________ ____________________________________ de fls._______________\u00e0 Imprensa Oficial do Estado de S\u00e3o Paulo. Em________de_____________de________. Escr._______________________________","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Aos 25\/10\/2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aaVara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo n\u00ba2369\/03 - Vistos. Defiro o pedido de sobrestamento pelo prazo requerido. Decorridos, renove-se vistas dos autos. Int. Campinas, d.s. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em de de , recebi estes autos com o r. despacho supra. Eu, , esc., subscr. C E R T I D \u00c3O Certifico e dou f\u00e9que remeti__________ ____________________________________ de fls._______________\u00e0Imprensa Oficial do Estado de S\u00e3o Paulo. Em________de_____________de________. Escr._______________________________"}},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a SE\u00c7\u00c3O DE MINUTA [ 04 ]","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos (B)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor 4 - minuta (cls)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   LAUDA 214 - disponibilizada em 20\/09\/2010 (VIDE ANDAMENTO ANTERIOR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2010","descricao":"Remessa a Origem   REMETIDO AO SETOR 2- MOVIMENTA\u00c7\u00c3O- JUNTADA EM 17\/09\/10- PACOTE 2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o LAUDA 214","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2010","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a CARGA RAPIDA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - lauda 214.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a publica\u00e7\u00e3o URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2010","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 28.05.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Aos 28.05.2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo n\u00ba 2369\/03 Vistos 1-Folhas 365\/366: anote-se e observe-se. 1.a-Intime-se para dep\u00f3sito da taxa de mandatos no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 OAB. 2-Folhas 367\/372: cientifiquem-se as partes. 3-Folhas 373\/381: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento por parte dos devedores. 3.a-Diga o credor. 3.b-N\u00e3o havendo not\u00edcia de efeito suspensivo, observe-se o regular andamento do feito. 4-Int. Campinas, d.s. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em 28 de 05 de 2010 , recebi estes autos com o r. despacho supra. Eu, , esc., subscr.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Aos 28.05.2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aaVara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo n\u00ba2369\/03 Vistos 1-Folhas 365\/366: anote-se e observe-se. 1.a-Intime-se para dep\u00f3sito da taxa de mandatos no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0OAB. 2-Folhas 367\/372: cientifiquem-se as partes. 3-Folhas 373\/381: anote-se a interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento por parte dos devedores. 3.a-Diga o credor. 3.b-N\u00e3o havendo not\u0edcia de efeito suspensivo, observe-se o regular andamento do feito. 4-Int. Campinas, d.s. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em 28 de 05 de 2010 , recebi estes autos com o r. despacho supra. Eu, , esc., subscr."}},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos com os autos de n. 1111\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada pacote 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Incidente Recursal   Incidente Recursal 114.01.2003.030619-8\/000003-000 Instaurado em 17\/05\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o D.J.E. em 05\/05\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos carga lv. 38 pg. 22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos - Carga Advogado, lvr ,38, fls 14 V.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Lauda 151.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 22.04.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos Fls. 353\/354: intimem-se os executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 475-J, caput, do CPC). Proceda-se ao bloqueio ?on line?, via sistema BACEN-JUD, de contas e aplica\u00e7\u00f5es financeiras em nome da executada, at\u00e9 o limite do d\u00e9bito. Int. Campinas, 22 de abril de 2010. RAFAEL IMBRUNITO FLORES Juiz Substituto ET. Ci\u00eancia ao exeq\u00fcente do valor bloqueado pelo Sistema Bacen Jud ?R$ 1.324,91 (Banco do Brasil-R$ 1.248,18 e R$ 6,04, Banco Bradesco-R$ 70,69 ). Intime-se o executado para eventual oferta de impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 475-J, par\u00e1grafo primeiro, do CPC.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos Fls. 353\/354: intimem-se os executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 475-J, caput, do CPC). Proceda-se ao bloqueio on line , via sistema BACEN-JUD, de contas e aplica\u00e7\u0f5es financeiras em nome da executada, at\u00e9o limite do d\u0e9bito. Int. Campinas, 22 de abril de 2010. RAFAEL IMBRUNITO FLORES Juiz Substituto ET. Ci\u00eancia ao exeq\u0fcente do valor bloqueado pelo Sistema Bacen Jud R$ 1.324,91 (Banco do Brasil-R$ 1.248,18 e R$ 6,04, Banco Bradesco-R$ 70,69 ). Intime-se o executado para eventual oferta de impugna\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 475-J, par\u00e1grafo primeiro, do CPC."}},{"data":"15\/04\/2010","descricao":"Remessa a Origem   REMESSA A MESA M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada PACOTE 5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa imprensa janeiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 18\/01;","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Aos 18.01.2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo de n. 2369\/03 Vistos Folhas 351: indefiro tendo em vista que o \u00f4nus da intima\u00e7\u00e3o \u00e9 do procurador, nos termos do artigo 45 do C\u00f3digo de Processo Civil.. Int. Campinas, data supra. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em _______ de ________________ de 2010. Recebi estes autos em cart\u00f3rio Eu, _________________________, escr., subscr.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Aos 18.01.2010, fa\u00e7o os presentes autos CONCLUSOS ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aaVara C\u00edvel, Dr. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO. A escr. Processo de n. 2369\/03 Vistos Folhas 351: indefiro tendo em vista que o \u00f4nus da intima\u00e7\u00e3o \u00e9do procurador, nos termos do artigo 45 do C\u0f3digo de Processo Civil.. Int. Campinas, data supra. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito RECEBIMENTO Em _______ de ________________ de 2010. Recebi estes autos em cart\u00f3rio Eu, _________________________, escr., subscr."}},{"data":"25\/12\/2009","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa m em 28\/12\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada PACOTE 4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 349 - Fls. 347: comprovem os subscritores o cumprimento do art. 45, do C.P.C. Sem preju\u00edzo, complementem as custas de preparo no prazo de cinco dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a LAUDA 298 em 14\/09\/09 - PUBLICA\u00c7\u00c3O D.J. E. em data de 16\/12\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - PR JULHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2009","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa em 03\/07\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 03.06.2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 03 de junho de 2009, fa\u00e7o conclus\u00e3o ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Campinas, Dr. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO. Eu, (Olga Catarina), escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 2369\/03 Certid\u00e3o retro: julgo deserto o recurso. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Manifeste-se o r\u00e9u, requerendo o que de direito. Prazo de 06(seis) meses, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. No sil\u00eancio, arquive anotando-se e comunicando-se. Int. Campinas, 03 de junho de 2009. JOS\u00c9 WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito D A T A Em de de 2009, recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu Esc.,subsc.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 03 de junho de 2009, fa\u00e7o conclus\u00e3o ao MM. Juiz de Direito da 8\u00aaVara C\u00edvel da Comarca de Campinas, Dr. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO. Eu, (Olga Catarina), escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba2369\/03 Certid\u00e3o retro: julgo deserto o recurso. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Manifeste-se o r\u00e9u, requerendo o que de direito. Prazo de 06(seis) meses, a contar do tr\u00e2nsito em julgado. No sil\u00eancio, arquive anotando-se e comunicando-se. Int. Campinas, 03 de junho de 2009. JOS\u00c9WALTER CHACON CARDOSO Juiz de Direito D A T A Em de de 2009, recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu Esc.,subsc."}},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido MESA - M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo CX 05\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: LAUDA 190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa \u00e0 Imprensa: PR. OUT.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 29.10.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 347: comprovem os subscritores o cumprimento do art. 45, do C.P.C. Sem preju\u00edzo, complementem as custas de preparo no prazo de cinco dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 347: comprovem os subscritores o cumprimento do art. 45, do C.P.C. Sem preju\u00edzo, complementem as custas de preparo no prazo de cinco dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"16\/10\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido MESA - M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba 2369\/03 Conhe\u00e7o dos presentes embargos, posto que tempestivos. Quanto ao m\u00e9rito, acolho-as para revogar a delibera\u00e7\u00e3o que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Campinas, 30\/10\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo: CX. 25\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo CX 25\/8","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o lauda 112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa para publica\u00e7\u00e3o urgente.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: PUBLICADO NO DOE EM 14\/05\/2008 (LAUDA 145)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o LAUDA 145","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/12\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A publica\u00e7ao DEZ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a publica\u00e7ao novembro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos para 29.10.07, com Dr. Mauricio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 2369\/03 Conhe\u00e7o dos presentes embargos, posto que tempestivos. Quanto ao m\u00e9rito, acolho-as para revogar a delibera\u00e7\u00e3o que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Campinas, 30\/10\/07.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba2369\/03 Conhe\u00e7o dos presentes embargos, posto que tempestivos. Quanto ao m\u00e9rito, acolho-as para revogar a delibera\u00e7\u00e3o que concedeu a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Campinas, 30\/10\/07."}},{"data":"23\/10\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido MESA - M","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   VISTOS, ETC. MARCO ANTONIO RAMOS e VERA LUCIA ALVES FEITOSA, qualificados ambos nos autos, promovem contra BANCO ITA\u00da S.A. a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de REVIS\u00c3O CONTRATUAL COM PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA. Informa ao Ju\u00edzo haver contratado com a R\u00e9 financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel nas datas e condi\u00e7\u00f5es que refere. Argumenta com a circunst\u00e2ncia de que os encargos decorrentes desse contrato n\u00e3o teriam obedecido \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o pertinente, A corre\u00e7\u00e3o de saldo devedor, ademais, geraria em favor da r\u00e9 saldo excessivo, apto a caracterizar il\u00edcito enriquecimento em seu prol. Pede, portanto, a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9, o processamento do feito e a final prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a que condene a R\u00e9 a proceder ao reajuste das presta\u00e7\u00f5es e de acess\u00f3rios na forma preconizada na inicial e baseado em trabalho trazido aos autos, bem como de expurgar da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do contrato os montantes referidos, al\u00e9m das demais comina\u00e7\u00f5es de praxe. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela foi parcialmente concedida por despacho de fls. 83 dos autos. A r\u00e9 foi citada, trazendo aos autos a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 101\/142 com preliminares e defesa circunstanciada quanto ao m\u00e9rito. Refuta o c\u00e1lculo apresentado pelos autores, uma vez que n\u00e3o sujeito ao crivo do processo contradit\u00f3rio. Argumenta, ademais, com a inexist\u00eancia de pr\u00e1tica ilegal caracterizadora de anatocismo. Em 08\/05\/07, nos termos de expressa designa\u00e7\u00e3o emanada da Egr\u00e9gia Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, os autos foram-me feitos conclusos para senten\u00e7a. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO DECIDO Quanto ao m\u00e9rito observa-se que o pedido, tal como formulado, demandaria de maneira inequ\u00edvoca a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Devidamente intimado por despacho de fls. 290 o Autor se queda completamente silente quanto \u00e0 responsabilidade pelos honor\u00e1rios de Perito Judicial. Por essa raz\u00e3o foi dada por preclusa a prova pericial, nos termos de despacho de fls. 294 destes autos. E os c\u00e1lculos trazidos pelos Autores n\u00e3o servem de base a fundamentar qualquer tipo de decis\u00e3o, ademais. Isso porque unilaterais e n\u00e3o devidamente jurisdicionalizados nos autos. Imprest\u00e1veis, portanto, sob o ponto de vista de sua aceitabilidade, uma vez que somente a prova devidamente sujeita ao contradit\u00f3rio tem essa caracter\u00edstica. Com efeito, sem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (nesta oportunidade tornada irremediavelmente preclusa para o Autor, como se verificar\u00e1 abaixo) imposs\u00edvel \u00e9 a verifica\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices corretos de reajuste e de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Ainda que se aceite a tese de que no caso presente \u00e9 de rela\u00e7\u00e3o de consumo (e essa conclus\u00e3o \u00e9 incontroversa, pois o Verbete n\u00ba 297 da S\u00famula de Jurisprud\u00eancia do STJ assim refere de forma expl\u00edcita) tem-se como evidente que caberia ao Autor pugnar pela produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnico-cont\u00e1bil apta a demonstrar, a inadequa\u00e7\u00e3o dos \u00edndices praticados pela r\u00e9. Mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3. O encargo relativamente aos dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios de Perito continuaria sendo da parte que protestasse pela produ\u00e7\u00e3o da prova, a despeito da revers\u00e3o acontecer em rela\u00e7\u00e3o de consumo. Observe-se a respeito a jurisprud\u00eancia do STJ: DIREITO DO CONSUMIDOR. PERITO. AUXILIAR DO JU\u00cdZO. OR\u00c7AMENTO DE HONOR\u00c1RIOS. ART. 40, CDC. N\u00c3O-PLICA\u00c7\u00c3O DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL. INEXIST\u00caNCIA DE RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. PODER DO ESTADO. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. INTUITO PROTELAT\u00d3RIO. MULTA. DIVERG\u00caNCIA N\u00c3O CARACTERIZADA. RECURSO DESACOLHIDO. I - A atividade do perito nos processos judiciais encontra disciplina espec\u00edfica, na qualidade de auxiliar do ju\u00edzo, nos arts. 139, 145 a 147, 420 a 439, CPC, em cujas disposi\u00e7\u00f5es se concentram os direitos e deveres do profissional nomeado pelo juiz e os procedimentos de realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial. II - A figura do perito mostra-se inerente \u00e0 presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, no \u00e2mbito da qual n\u00e3o se travam rela\u00e7\u00f5es de consumo. III - A jurisdi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se inclui no mercado de consumo, j\u00e1 que n\u00e3o integra a sucess\u00e3o de etapas ligadas aos bens, desde sua produ\u00e7\u00e3o at\u00e9 a utiliza\u00e7\u00e3o final. Pondo-se de outro lado, situa-se a jurisdi\u00e7\u00e3o entre os servi\u00e7os p\u00fablicos pr\u00f3prios do Estado, vale dizer, indeleg\u00e1veis, inerentes \u00e0 supremacia do interesse comum e \u00e0 soberania. IV - Diferentemente, o consumo faz parte das rela\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas, \u00e9 conceito da Economia protegido pelo Direito, que resguarda os interesses da coletividade ao assumir a acentuada presen\u00e7a da figura do consumidor, bem como sua posi\u00e7\u00e3o hiposuficiente, na sociedade industrial. .......................................................... (REsp 213799 \/ SP ; RECURSO ESPECIAL1999\/0041248-6 ? Min. SALVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA - sem grifos no original) Ora, a prova cont\u00e1bil, ainda uma vez, se mostra absolutamente essencial \u00e0 demonstra\u00e7\u00e3o da alegada aplica\u00e7\u00e3o incorreta de \u00edndices por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9. Considerando que ao autor cabe a prova de fato constitutivo de seu direito, a teor do quanto prev\u00ea o inciso I do artigo 333 do C\u00f3digo de Processo Civil e considerando ainda que as partes a quem incumbiria a produ\u00e7\u00e3o da prova se mantiveram totalmente silentes outra alternativa n\u00e3o se abre a este Ju\u00edzo se n\u00e3o reconhecer a improced\u00eancia do pedido por absoluta insufici\u00eancia das provas produzidas. DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e condeno o Autor no pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pela R\u00e9 para a propositura da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, P.R.I.C. Campinas, segunda-feira, 4 de junho de 2007 MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA Juiz de Direito 04-06-2007 15:14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2007","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa em 05\/10\/07;","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido \u00e0 Adv. Dra. Danielle R. Orisaka livro 34, fls. 36 verso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo cx 12\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o no DOE - Lauda 31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2007","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a publica\u00e7ao junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   senten\u00e7a datada de 4.6.07 tregist.as fls. 13\/19 do liv.286 foi julgado improcedente o pedido.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 813\/2007 Livro: 286 Folha(s): de 13 at\u00e9 19 Data Registro: 05\/06\/2007 09:15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e condeno o Autor no pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pela R\u00e9 para a propositura da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa,","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"VISTOS, ETC. MARCO ANTONIO RAMOS e VERA LUCIA ALVES FEITOSA, qualificados ambos nos autos, promovem contra BANCO ITA\u00daS.A. a presente a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria de REVIS\u00c3O CONTRATUAL COM PEDIDO DE ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE TUTELA. Informa ao Ju\u00edzo haver contratado com a R\u00e9financiamento para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel nas datas e condi\u00e7\u0f5es que refere. Argumenta com a circunst\u00e2ncia de que os encargos decorrentes desse contrato n\u00e3o teriam obedecido \u00e0legisla\u00e7\u00e3o pertinente, A corre\u00e7\u00e3o de saldo devedor, ademais, geraria em favor da r\u00e9saldo excessivo, apto a caracterizar il\u0edcito enriquecimento em seu prol. Pede, portanto, a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9, o processamento do feito e a final prola\u00e7\u00e3o de senten\u0e7aque condene a R\u00e9a proceder ao reajuste das presta\u00e7\u0f5es e de acess\u00f3rios na forma preconizada na inicial e baseado em trabalho trazido aos autos, bem como de expurgar da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do contrato os montantes referidos, al\u00e9m das demais comina\u00e7\u0f5es de praxe. A antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela foi parcialmente concedida por despacho de fls. 83 dos autos. A r\u00e9foi citada, trazendo aos autos a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 101\/142 com preliminares e defesa circunstanciada quanto ao m\u00e9rito. Refuta o c\u00e1lculo apresentado pelos autores, uma vez que n\u00e3o sujeito ao crivo do processo contradit\u00f3rio. Argumenta, ademais, com a inexist\u00eancia de pr\u00e1tica ilegal caracterizadora de anatocismo. Em 08\/05\/07, nos termos de expressa designa\u00e7\u00e3o emanada da Egr\u00e9gia Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, os autos foram-me feitos conclusos para senten\u0e7a. \u00c9O RELAT\u00d3RIO DECIDO Quanto ao m\u00e9rito observa-se que o pedido, tal como formulado, demandaria de maneira inequ\u00edvoca a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial. Devidamente intimado por despacho de fls. 290 o Autor se queda completamente silente quanto \u00e0responsabilidade pelos honor\u00e1rios de Perito Judicial. Por essa raz\u00e3o foi dada por preclusa a prova pericial, nos termos de despacho de fls. 294 destes autos. E os c\u00e1lculos trazidos pelos Autores n\u00e3o servem de base a fundamentar qualquer tipo de decis\u00e3o, ademais. Isso porque unilaterais e n\u00e3o devidamente jurisdicionalizados nos autos. Imprest\u00e1veis, portanto, sob o ponto de vista de sua aceitabilidade, uma vez que somente a prova devidamente sujeita ao contradit\u00f3rio tem essa caracter\u00edstica. Com efeito, sem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (nesta oportunidade tornada irremediavelmente preclusa para o Autor, como se verificar\u00e1abaixo) imposs\u00edvel \u00e9a verifica\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices corretos de reajuste e de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Ainda que se aceite a tese de que no caso presente \u00e9de rela\u00e7\u00e3o de consumo (e essa conclus\u00e3o \u00e9incontroversa, pois o Verbete n\u00ba297 da S\u00famula de Jurisprud\u00eancia do STJ assim refere de forma expl\u0edcita) tem-se como evidente que caberia ao Autor pugnar pela produ\u00e7\u00e3o de prova t\u0e9cnico-cont\u0e1bil apta a demonstrar, a inadequa\u00e7\u00e3o dos \u00edndices praticados pela r\u00e9. Mas n\u00e3o \u00e9s\u00f3. O encargo relativamente aos dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios de Perito continuaria sendo da parte que protestasse pela produ\u00e7\u00e3o da prova, a despeito da revers\u00e3o acontecer em rela\u00e7\u00e3o de consumo. Observe-se a respeito a jurisprud\u00eancia do STJ: DIREITO DO CONSUMIDOR. PERITO. AUXILIAR DO JU\u00cdZO. OR\u0c7aMENTO DE HONOR\u00c1RIOS. ART. 40, CDC. N\u00c3O-PLICA\u00c7\u00c3O DO C\u0d3dIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR. PRESTA\u00c7\u00c3O JURISDICIONAL. INEXIST\u00caNCIA DE RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO. PODER DO ESTADO. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. INTUITO PROTELAT\u00d3RIO. MULTA. DIVERG\u00caNCIA N\u00c3O CARACTERIZADA. RECURSO DESACOLHIDO. I - A atividade do perito nos processos judiciais encontra disciplina espec\u0edfica, na qualidade de auxiliar do ju\u00edzo, nos arts. 139, 145 a 147, 420 a 439, CPC, em cujas disposi\u00e7\u0f5es se concentram os direitos e deveres do profissional nomeado pelo juiz e os procedimentos de realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial. II - A figura do perito mostra-se inerente \u00e0presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, no \u00e2mbito da qual n\u00e3o se travam rela\u00e7\u0f5es de consumo. III - A jurisdi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se inclui no mercado de consumo, j\u00e1que n\u00e3o integra a sucess\u00e3o de etapas ligadas aos bens, desde sua produ\u00e7\u00e3o at\u00e9a utiliza\u00e7\u00e3o final. Pondo-se de outro lado, situa-se a jurisdi\u00e7\u00e3o entre os servi\u00e7os p\u0fablicos pr\u00f3prios do Estado, vale dizer, indeleg\u00e1veis, inerentes \u00e0supremacia do interesse comum e \u00e0soberania. IV - Diferentemente, o consumo faz parte das rela\u00e7\u0f5es econ\u00f4micas, \u00e9conceito da Economia protegido pelo Direito, que resguarda os interesses da coletividade ao assumir a acentuada presen\u0e7ada figura do consumidor, bem como sua posi\u00e7\u00e3o hiposuficiente, na sociedade industrial. .......................................................... (REsp 213799 \/ SP ; RECURSO ESPECIAL 1999\/0041248-6 Min. SALVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA - sem grifos no original) Ora, a prova cont\u0e1bil, ainda uma vez, se mostra absolutamente essencial \u00e0demonstra\u00e7\u00e3o da alegada aplica\u00e7\u00e3o incorreta de \u00edndices por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9. Considerando que ao autor cabe a prova de fato constitutivo de seu direito, a teor do quanto prev\u00eao inciso I do artigo 333 do C\u0f3digo de Processo Civil e considerando ainda que as partes a quem incumbiria a produ\u00e7\u00e3o da prova se mantiveram totalmente silentes outra alternativa n\u00e3o se abre a este Ju\u00edzo se n\u00e3o reconhecer a improced\u00eancia do pedido por absoluta insufici\u00eancia das provas produzidas. DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e condeno o Autor no pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u0edcios incorridos pela R\u00e9para a propositura da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor atribu\u0eddo \u00e0causa, P.R.I.C. Campinas, segunda-feira, 4 de junho de 2007 MAUR\u0cdcIO SIM\u0d5eS DE ALMEIDA BOTELHO SILVA Juiz de Direito 04-06-2007 15:14:30"}},{"data":"13\/11\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para < 14.11.06 >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2006","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa - Carla - gabinete em 06\/11\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2006","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a mesa em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para < 24.10.06 >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Tornem conclusos juntamente com o 1\u00ba volume. Campinas, 26 de outubro de 2006-11-06 ELIANE DA CAMARA LEITE FERREIRA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Tornem conclusos juntamente com o 1\u00bavolume. Campinas, 26 de outubro de 2006-11-06 ELIANE DA CAMARA LEITE FERREIRA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"21\/09\/2006","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - CX. 17\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 294 - Vistos. Declaro preclusa a prova pericial e encerrada, assim, a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes seus memoriais querendo, em 10 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o, lauda 73.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2006","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa para publica\u00e7\u00e3o ( urgente )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2006","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 303 - Vistos Folhas 300: anote-se.. Folhas 301\/302: por ora, publique-se com urg\u00eancia o determinado as folhas 294. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2006","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o, lauda 47.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2006","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa Para Publica\u00e7\u00e3o - Agosto URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para 23.08.06 >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Vistos Folhas 300: anote-se.. Folhas 301\/302: por ora, publique-se com urg\u00eancia o determinado as folhas 294. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos Folhas 300: anote-se.. Folhas 301\/302: por ora, publique-se com urg\u00eancia o determinado as folhas 294. Ap\u00f3s, voltem-me conclusos. Int."}},{"data":"11\/08\/2006","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa Para Publica\u00e7\u00e3o - Agosto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2006","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Declaro preclusa a prova pericial e encerrada, assim, a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes seus memoriais querendo, em 10 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Declaro preclusa a prova pericial e encerrada, assim, a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes seus memoriais querendo, em 10 dias. Int."}},{"data":"04\/08\/2006","descricao":"Conclusos   Conclusos para 04.08.06 >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2006","descricao":"Remessa a Origem   Remetido a mesa em 27\/07\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2006","descricao":"Despacho Proferido    V. Antes de qualquer outra determina\u00e7\u00e3o, certifique a d. serventia se os autores depositaram a verba do perito, conforme fls. 264. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Campinas, 19.07.06.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Antes de qualquer outra determina\u00e7\u00e3o, certifique a d. serventia se os autores depositaram a verba do perito, conforme fls. 264. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int. Campinas, 19.07.06."}},{"data":"04\/04\/2006","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 3.04.2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2006","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - FEVEREIRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2005","descricao":"Incidente Recursal   Incidente Recursal 114.01.2003.030619-6\/000002-000 Instaurado em 01\/12\/2005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2005","descricao":"Incidente Processual   Incidente Processual 114.01.2003.030619-4\/000001-000 Instaurado em 25\/04\/2005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"14\/11\/2006","classe":"Outros Incidentes n\u00e3o Especificados (0078559-13.2006.8.26.0114)"},{"data":"15\/02\/2007","classe":"Agravo de Instrumento (0083282-41.2007.8.26.0114)"},{"data":"23\/03\/2011","classe":"Agravo de Instrumento (0080218-81.2011.8.26.0114)"},{"data":"08\/04\/2016","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":144,"total_andamentos":144},{"processo":"Outros Incidentes n\u00e3o Especificados  \u00a0  (0078559-13.2006.8.26.0114)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marco Antonio Ramos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Bosco Brito da Luz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Lima Correa"}],"andamentos":[{"data":"04\/06\/2007","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 3692\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2005","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 25\/04\/2005 com origem no Processo Principal 114.01.2003.030619-2\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":2,"total_andamentos":2},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (0083282-41.2007.8.26.0114)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Agravte","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Marco Antonio Ramos"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Lima Correa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Bosco Brito da Luz"}],"andamentos":[{"data":"16\/02\/2007","descricao":"Arquivamento   Volumes 1, 2 arquivados no pacote 3616\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2005","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 01\/12\/2005 com origem no Processo Principal 114.01.2003.030619-2\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":2,"total_andamentos":2},{"processo":"Agravo de Instrumento  \u00a0  (0080218-81.2011.8.26.0114)  Arquivado","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Agravte","nome":"Marco Antonio Ramos"},{"tipo":"Agravte","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"},{"tipo":"Agravdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alina Swarovsky Figueira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"}],"andamentos":[{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 4563\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao arquivo em 05.04.2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Incidente Cadastrado   Entrados em 17\/05\/2010 com origem no Processo Principal 114.01.2003.030619-2\/000000-000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":3,"total_andamentos":3},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0030619-57.2003.8.26.0114)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Bruna Marchese e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.722,05","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Banco Itau S\/A"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Marco Antonio Ramos"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Nalesso Camargo E Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Anderson Geraldo da Cruz"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Ligia Ribeiro de Mendonca"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alina Swarovsky Figueira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vera Lucia Alves Feitosa"}],"andamentos":[{"data":"08\/04\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0030619-57.2003.8.26.0114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":1,"total_andamentos":1}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"536923895","codPublicacaoOrigem":"939408411","dataDivulgacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"0030619-57.2003.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2191","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0030619-57.2003.8.26.0114 (114.01.2003.030619) - Procedimento Comum - Marco Antonio Ramos e outro - Banco Itau S\/A - Regularize a signat\u00e1ria da peti\u00e7\u00e3o de folhas 478\/479, dra. Daiana Anhoque Soares (Ita\u00fa Unibanco S\/A, juntando instrumento de mandato e respectiva taxa. - ADV: ALINA SWAROVSKY FIGUEIRA (OAB 238910\/SP), VERA LUCIA ALVES FEITOSA (OAB 157862\/RJ), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), MARIA ELISA NALESSO CAMARGO E SILVA (OAB 143968\/SP), ANDERSON GERALDO DA CRUZ (OAB 182369\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2016-f\u00edsica(31)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1755","paginaFinal":"1755","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"733700","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15407426","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 30 2016 10:11:05:347PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0030619-57.2003.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2003.030619","numeroUnificado":"0030619-57.2003.8.26.0114|114.01.2003.030619|478\/479","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"325664783","codPublicacaoOrigem":"653923072","dataDivulgacao":"May  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"0030619-57.2003.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1877","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0030619-57.2003.8.26.0114 (114.01.2003.030619) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Marco Antonio Ramos - - Vera Lucia Alves Feitosa - Banco Itau S\/A - Requerido: Autos desarquivados, manifeste-se no prazo legal. - ADV: VERA LUCIA ALVES FEITOSA (OAB 157862\/RJ), MARIA ELISA NALESSO CAMARGO E SILVA (OAB 143968\/SP), ANDERSON GERALDO DA CRUZ (OAB 182369\/SP), ALINA SWAROVSKY FIGUEIRA (OAB 238910\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2015(90)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN BELLUCCI GERVASIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1376","paginaFinal":"1376","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"491777","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6675683","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May  4 2015 10:52:08:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0030619-57.2003.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2003.030619","numeroUnificado":"0030619-57.2003.8.26.0114|114.01.2003.030619","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754936319","codPublicacaoOrigem":"1200175672","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0030619-57.2003.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0030619-57.2003.8.26.0114 (114.01.2003.030619) - Procedimento Comum - Marco Antonio Ramos - - Vera Lucia Alves Feitosa - Banco Itau S\/A - Vistos.Homologo, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos, o acordo noticiado \u00e0s folhas 478\/479'.Por conseguinte, com fundamento no artigo 487, Inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Ante o tempo decorrido, digam as partes, no prazo de 5 (cinco) dias, se houve o cumprimento do acordo.Decorridos, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos.P.R.I.C. - ADV: MARIA ELISA NALESSO CAMARGO E SILVA (OAB 143968\/SP), ANDERSON GERALDO DA CRUZ (OAB 182369\/SP), VERA LUCIA ALVES FEITOSA (OAB 157862\/ RJ), ALINA SWAROVSKY FIGUEIRA (OAB 238910\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017-F\u00cdSICA 40\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIZ CARLOS ROMANELLI LINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1975","paginaFinal":"1975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:43:42:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0030619-57.2003.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2003.030619","numeroUnificado":"0030619-57.2003.8.26.0114|114.01.2003.030619","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461633349","codPublicacaoOrigem":"840628309","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0030619-57.2003.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0030619-57.2003.8.26.0114 (114.01.2003.030619) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Marco Antonio Ramos - - Vera Lucia Alves Feitosa - Banco Itau S\/A - Vistos.Cumpra-se o disposto no item 189, letra \u0093c\u0094 do Cap\u00edtulo II, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, institu\u00eddo pelo artigo 3\u00ba do Provimento CG. N\u00ba 16\/2006. Dever\u00e1, pois, ser cadastrado no sistema informatizado que se trata de cumprimento (execu\u00e7\u00e3o) de senten\u00e7a condenat\u00f3ria c\u00edvel. Anote-se.Folhas 471\/472: Intimem-se os autores-executados (pela imprensa, na pessoa de seu Advogado) para que efetuem o pagamento no prazo de quinze dias, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% sobre o valor devido e penhora de bens, tantos quantos bastem \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da divida (artigo 523, do NCPC). Intime-se. - ADV: MARIA ELISA NALESSO CAMARGO E SILVA (OAB 143968\/SP), ANDERSON GERALDO DA CRUZ (OAB 182369\/SP), ALINA SWAROVSKY FIGUEIRA (OAB 238910\/SP), ANA LIGIA RIBEIRO DE MENDONCA (OAB 78723\/SP), VERA LUCIA ALVES FEITOSA (OAB 157862\/RJ)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2016-F\u00cdSICA-51-\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HERIVELTO ARAUJO GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LILIAN BELLUCCI GERVASIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1485","paginaFinal":"1485","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"660056","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12394064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 12:30:46:017PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0030619-57.2003.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2003.030619","numeroUnificado":"0030619-57.2003.8.26.0114|114.01.2003.030619|471\/472","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}