{"numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","processos":[{"processo":"0032093-43.2015.8.26.0114","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Cart\u00f3rio","distribuicao":"08\/03\/2016 \u00e0s 17:00 - Direcionada\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Thais Miglioran\u00e7a Munhoz Clausen","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA JULIA FERNANDES"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o de Extin\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0345\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2239\/2240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0345\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face do sil\u00eancio do exequente, considero a obriga\u00e7\u00e3o satisfeita e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Campinas, 16 de agosto de 2017.Recebo os autos em cart\u00f3rio, certificando que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 R$ 250,70. Advogados(s): Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB 329069\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   AG. PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Em face do sil\u00eancio do exequente, considero a obriga\u00e7\u00e3o satisfeita e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Campinas, 16 de agosto de 2017.Recebo os autos em cart\u00f3rio, certificando que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 R$ 250,70.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   B   Sala   10   -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13089-530   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19-3756-3634   -   E-mail:   campinas2jec@tjsp.jus.br      \n0032093-43.2015.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0032093-43.2015.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA JULIA FERNANDES\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n   CONCLUS\u00c3O\nEm 16\/08\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Juiza  de  \nDireito  Dra.  THAIS  MIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ  CLAUSEN.   Eu,___________,  Priscila  \nFurian  Rodrigues  , escrevente,  subscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thais   Miglioran\u00e7a   Munhoz   Clausen\nVistos.\nEm  face  do  sil\u00eancio  do  exequente,  considero  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nsatisfeita  e,  por  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a   presente  execu\u00e7\u00e3o , com  fundamento  no  \nart.  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAutorizo  o  desentranhamento  dos  documentos  que  instru\u00edram  \na  inicial.  \nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.  \nCampinas , 16  de agosto  de 2017.\n                                    THAIS  MIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ CLAUSEN\n                                               JU\u00cdZA  DE DIREITO\nRecebo  os  autos  em  cart\u00f3rio,  certificando  que  o  valor  do  \npreparo  em  caso  de  recurso  \u00e9  R$  250,70.   \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000007ZIAY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 1"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   sala 102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO MINUTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO DIGITA\u00c7\u00c3O DE CERTID\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   JUNTADA BETO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 14Vencimento: 14\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   LIGAR \/ AUTOR RETIRAR GUIA DE LEVANTAMENTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   remetido ao gabinete para assinar MLJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Confer\u00eancia - Guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DIGITAR GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1911\/1912","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: 1)Expe\u00e7a-se em favor do(a) autor(a) mandado de levantamento referente aos dep\u00f3sitos existentes nos autos.2)Ap\u00f3s, manifeste-se o autor em 30 dias se o valor levantado quitou o d\u00e9bito. No sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado, e o processo ser\u00e1 extinto. (924, II).3) Ap\u00f3s o transito em julgado, expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de honor\u00e1rios no teto do juizado. Advogados(s): Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB 329069\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1)Expe\u00e7a-se em favor do(a) autor(a) mandado de levantamento referente aos dep\u00f3sitos existentes nos autos.2)Ap\u00f3s, manifeste-se o autor em 30 dias se o valor levantado quitou o d\u00e9bito. No sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado, e o processo ser\u00e1 extinto. (924, II).3) Ap\u00f3s o transito em julgado, expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de honor\u00e1rios no teto do juizado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B Sala  10, Jardim  \nSantana  - CEP  13089-530,  Fone: 19-3756-3634,  Campinas-SP - E-mail:  \ncampinas2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0032093-43.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA JULIA FERNANDES\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n            CONCLUS\u00c3O\nEm  28.06.17  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  \nDireito  Dra.   THAIS  MIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ  CLAUSEN.   Eu,___________,  M\u00f4nia  Q.  \nAra\u00fajo  , chefe  de  sess\u00e3o,  subscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thais   Miglioran\u00e7a   Munhoz   Clausen\nVistos.\n1)Expe\u00e7a-se em  favor  do(a)  autor(a)  mandado  de  levantamento  referente  aos  \ndep\u00f3sitos  existentes  nos  autos.\n2)Ap\u00f3s,  manifeste-se  o autor  em  30  dias  se  o valor  levantado  quitou  o  \nd\u00e9bito.  No  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  quitado,   e  o  processo  ser\u00e1  extinto.  (924,  II).\n3)  Ap\u00f3s  o  transito  em  julgado,  expe\u00e7a-se  a  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  no  teto  do  \njuizado.  \nIntime-se.\nCampinas , 28  de  junho  de  2017 .\nTHAIS  MIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ CLAUSEN\n                          JU\u00cdZA  DE DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000007R939. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 1"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   em 29.06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 1514\/1516","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2016 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao col\u00e9gio recursal com as cautelas de estilo. Advogados(s): Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB 329069\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    \u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao col\u00e9gio recursal com as cautelas de estilo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B Sala  10, Jardim  \nSantana  - CEP  13089-530,  Fone: 19-3756-3634,  Campinas-SP - E-mail:  \ncampinas2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0032093-43.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA JULIA FERNANDES\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  05.08.16  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  MM.  Ju\u00edza  de  Direito  Dra.  THAIS  \nMIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ  CLAUSEN  .Eu,___________,  M\u00f4nia  Q.  \nAra\u00fajo  , Chefe  de  se\u00e7\u00e3o,  subscrevo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thais   Miglioran\u00e7a   Munhoz   Clausen\nVistos.\n\u00c0s   contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,   remetam-se   os   autos   ao   col\u00e9gio   recursal   com   as   cautelas   de   estilo.\nIntime-se.\nCampinas , 05  de  agosto  de  2016 .\nTHAIS  MIGLIORAN\u00c7A  MUNHOZ CLAUSEN\n                            JUIZA  DE DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000006DKBZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 09\/08\/2016 \u00e0s 11:52 . fls. 1"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   em 08.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Ag. Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2157 P\u00e1gina: 1746\/1747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 76\/77 (valor do dep\u00f3sito R$ 1.000,00) e se tem interesse no prosseguimento do recurso interposto. Advogados(s): Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB 329069\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 76\/77 (valor do dep\u00f3sito R$ 1.000,00) e se tem interesse no prosseguimento do recurso interposto.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 1523\/1529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 1523\/1529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2016 Teor do ato: O valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 235,50. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2016 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, caput, da Lei 9.099\/95, fundamentadamente, passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o que MARIA JULIA FERNANDES move em face da empresa ITA\u00da UNIBANCO S.A. alegando, em suma, que possui conta corrente junto \u00e0 requerida desde 1996. Solicitou um tal\u00e3o de cheques na sua ag\u00eancia, sendo informada, no entanto, que os tal\u00f5es n\u00e3o mais eram retirados na ag\u00eancia e s\u00f3 seriam enviados por correspond\u00eancia. Diante disso, a requerente argumentou que, em outras oportunidades, j\u00e1 tivera seus tal\u00f5es extraviados, de forma que, devido aos grandes transtornos causados, pediu para que n\u00e3o mais fossem entregues nessa modalidade. A r\u00e9, por sua vez, prometeu provid\u00eancias afirmando que entraria em contato posteriormente ao pedido, o que n\u00e3o ocorreu. Dessa forma, a autora, por meio do Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor, solicitou novamente os cheques. Notificada, ent\u00e3o, aos 02 de julho de 2015, que o tal\u00e3o estaria dispon\u00edvel para retirada, se dirigiu \u00e0 ag\u00eancia a fim de realizar o procedimento. Nessa oportunidade, todavia, foi cientificada que, devido \u00e0 sua reclama\u00e7\u00e3o no SAC da empresa, a sua conta seria encerrada, de forma que o procedimento fora confirmado pela gerente do banco requerido, que solicitou, ademais, a assinatura do termo de encerramento. N\u00e3o satisfeita com o servi\u00e7o prestado, a autora ligou, mais uma vez, no SAC da empresa, sendo informada, dessa vez, que a sua conta n\u00e3o seria encerrada, mas que estaria ativa, sem quaisquer restri\u00e7\u00f5es. Todavia, a conta n\u00e3o fora normalizada, sendo comunicada que a sua conta teria sido cancelada. A autora narra, em sua inicial, que teve diversos outros protocolos de atendimento que nada resolveram o impasse. Requer, em consequ\u00eancia, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais.A lide comporta o julgamento antecipado do feito, nos moldes preconizados pelo artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dado que o feito se encontra suficientemente instru\u00eddo. O pedido \u00e9 procedente. De in\u00edcio, cabe salientar a aplica\u00e7\u00e3o, ao presente caso, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, visto tratar-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo. Assim, entre outros institutos jur\u00eddicos previstos naquele diploma, \u00e9 aplic\u00e1vel ao caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, restrita, entretanto, \u00e0s quest\u00f5es f\u00e1ticas, ligadas diretamente ao contrato firmado, em que o consumidor se mostre como parte hipossuficiente, ou seja, em que esteja inviabilizado de produzir prova do alegado. O C\u00f3digo Civil, em seu artigo 186, estabelece que o ato il\u00edcito a ensejar responsabilidade civil subjetiva deve ser composto por quatro requisitos: conduta (comissiva ou omissiva), dano, nexo causal e culpa lato sensu (dolo ou culpa strictu sensu).Insta considerar, portanto, que para que haja a configura\u00e7\u00e3o de um dano indeniz\u00e1vel, mister o preenchimento de quatro requisitos: a exist\u00eancia de uma a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o por parte do agente causador; um dano, ou seja, um preju\u00edzo resultante da a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o; o nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano sofrido; e a exist\u00eancia de culpa lato sensu, a depender de quem seja o agente causador. Em sendo pessoa jur\u00eddica de direito privado, fornecedora de servi\u00e7os, incidem as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que preconiza, nos termos do artigo 14, a exist\u00eancia de responsabilidade objetiva, sendo prescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da culpa lato sensu dos agentes causadores. Pelos documentos acostados aos autos, constata-se que a demandante, ao solicitar tal\u00e3o de cheque na ag\u00eancia onde \u00e9 cliente, diga-se de passagem, desde 1996, foi informada de que somente seria entregue via correspond\u00eancia. Solicitou, ent\u00e3o, outra forma de recebimento. Posteriormente, foi orientada a aguardar o contato da gerente. Na aus\u00eancia de qualquer telefonema, naturalmente, a parte interessada buscou o SAC. Diante disso, ficou acordado que o pedido seria atendido e a retirada poderia ser feita a partir de 02 de julho de 2015. No entanto, ao se deslocar at\u00e9 a ag\u00eancia, a autora se viu surpreendida pelo encerramento da sua conta, fato confirmado pela gerente ao pedir a assinatura do termo de encerramento, tendo por justificativa a reclama\u00e7\u00e3o realizada junto ao SAC. Dessa forma, a requerente procurou novamente o Servi\u00e7o, que informou da regulariza\u00e7\u00e3o da conta. Todavia, em nova visita \u00e0 ag\u00eancia, a autora foi cientificada da suspens\u00e3o da sua conta. De se ressaltar que, na tentativa de resolver o impasse criado, a parte autora necessitou realizar v\u00e1rias reclama\u00e7\u00f5es para central de atendimento, sem que obtivesse a devida solu\u00e7\u00e3o. Registrou, ademais, reclama\u00e7\u00e3o no PROCON, diante da in\u00e9rcia da empresa requerida, obtendo como resposta que a conta seria normalizada, sem que isso de fato ocorresse. N\u00e3o h\u00e1 outra conclus\u00e3o a se chegar a n\u00e3o ser o erro cabal da empresa requerida em cancelar a conta da autora unilateralmente tendo como motivo \u00fanico o contato realizado junto ao SAC disponibilizado por ela mesmo. H\u00e1 de se inferir que, embora as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o sejam obrigadas a contratar, elas n\u00e3o podem promover o encerramento da conta banc\u00e1ria do cliente por iniciativa pr\u00f3pria, sem fornecer um motivo justo para tal atitude e notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, conforme disciplinado no artigo 12 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/1993, alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747\/2000, do Banco Central do Brasil.No mais, a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela empresa requerida em nada corrobora a sua alega\u00e7\u00e3o, qual seja, a de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os.Sob essa perspectiva, consigno que restou tranquilamente comprovada a exist\u00eancia de responsabilidade civil por parte da empresa r\u00e9: por sua a\u00e7\u00e3o (falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o), a autora experimentou um dano (de natureza moral). O pedido de inexigibilidade de valores \u00e9 medida de rigor.No caso em an\u00e1lise, o modo como a empresa conduziu a celeuma ocorrida denota, de modo cristalino, o descaso da parte requerida para com o problema enfrentado pela parte autora, fato que a obrigou a acionar o Poder Judici\u00e1rio. Embora, de modo geral, se entenda que o descumprimento contratual n\u00e3o configura dano moral, o encerramento unilateral da conta corrente do cliente, sem motivo previamente estabelecido, ultrapassa os limites do mero dissabor e configura abalo aos direitos de personalidade, devendo o autor ser reparado pelos danos morais sofridos.Por derradeiro, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais tamb\u00e9m \u00e9 medida impositiva e serve, inclusive, para reeducar as empresas requeridas no trato para com os adquirentes de seus produtos e servi\u00e7os. Para a fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais duas fun\u00e7\u00f5es h\u00e3o de ser consideradas: a fun\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria, em que se analisam o grau de sofrimento e a condi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima; e a fun\u00e7\u00e3o punitiva, em que se analisa o grau de culpa do ofensor. Nestes termos, para o fim de compensar a v\u00edtima, como forma de atenuar o sofrimento experimentado, e com o fito de inibir a parte r\u00e9 de reincidir na pr\u00e1tica de tais atos, como os aqui retratados, reputo conveniente e adequada \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o moral no valor de R$ 1.000,00 devido pelo descaso na solu\u00e7\u00e3o do problema. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, formulados por MARIA JULIA FERNANDES em face de ITAU UNIBANCO S.A. para o fim de condenar a parte requerida ao pagamento de R$ 1.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, incidindo juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos a serem contabilizados a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. Advogados(s): Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 235,50.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, caput, da Lei 9.099\/95, fundamentadamente, passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o que MARIA JULIA FERNANDES move em face da empresa ITA\u00da UNIBANCO S.A. alegando, em suma, que possui conta corrente junto \u00e0 requerida desde 1996. Solicitou um tal\u00e3o de cheques na sua ag\u00eancia, sendo informada, no entanto, que os tal\u00f5es n\u00e3o mais eram retirados na ag\u00eancia e s\u00f3 seriam enviados por correspond\u00eancia. Diante disso, a requerente argumentou que, em outras oportunidades, j\u00e1 tivera seus tal\u00f5es extraviados, de forma que, devido aos grandes transtornos causados, pediu para que n\u00e3o mais fossem entregues nessa modalidade. A r\u00e9, por sua vez, prometeu provid\u00eancias afirmando que entraria em contato posteriormente ao pedido, o que n\u00e3o ocorreu. Dessa forma, a autora, por meio do Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor, solicitou novamente os cheques. Notificada, ent\u00e3o, aos 02 de julho de 2015, que o tal\u00e3o estaria dispon\u00edvel para retirada, se dirigiu \u00e0 ag\u00eancia a fim de realizar o procedimento. Nessa oportunidade, todavia, foi cientificada que, devido \u00e0 sua reclama\u00e7\u00e3o no SAC da empresa, a sua conta seria encerrada, de forma que o procedimento fora confirmado pela gerente do banco requerido, que solicitou, ademais, a assinatura do termo de encerramento. N\u00e3o satisfeita com o servi\u00e7o prestado, a autora ligou, mais uma vez, no SAC da empresa, sendo informada, dessa vez, que a sua conta n\u00e3o seria encerrada, mas que estaria ativa, sem quaisquer restri\u00e7\u00f5es. Todavia, a conta n\u00e3o fora normalizada, sendo comunicada que a sua conta teria sido cancelada. A autora narra, em sua inicial, que teve diversos outros protocolos de atendimento que nada resolveram o impasse. Requer, em consequ\u00eancia, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais.A lide comporta o julgamento antecipado do feito, nos moldes preconizados pelo artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dado que o feito se encontra suficientemente instru\u00eddo. O pedido \u00e9 procedente. De in\u00edcio, cabe salientar a aplica\u00e7\u00e3o, ao presente caso, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, visto tratar-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo. Assim, entre outros institutos jur\u00eddicos previstos naquele diploma, \u00e9 aplic\u00e1vel ao caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, restrita, entretanto, \u00e0s quest\u00f5es f\u00e1ticas, ligadas diretamente ao contrato firmado, em que o consumidor se mostre como parte hipossuficiente, ou seja, em que esteja inviabilizado de produzir prova do alegado. O C\u00f3digo Civil, em seu artigo 186, estabelece que o ato il\u00edcito a ensejar responsabilidade civil subjetiva deve ser composto por quatro requisitos: conduta (comissiva ou omissiva), dano, nexo causal e culpa lato sensu (dolo ou culpa strictu sensu).Insta considerar, portanto, que para que haja a configura\u00e7\u00e3o de um dano indeniz\u00e1vel, mister o preenchimento de quatro requisitos: a exist\u00eancia de uma a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o por parte do agente causador; um dano, ou seja, um preju\u00edzo resultante da a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o; o nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano sofrido; e a exist\u00eancia de culpa lato sensu, a depender de quem seja o agente causador. Em sendo pessoa jur\u00eddica de direito privado, fornecedora de servi\u00e7os, incidem as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que preconiza, nos termos do artigo 14, a exist\u00eancia de responsabilidade objetiva, sendo prescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da culpa lato sensu dos agentes causadores. Pelos documentos acostados aos autos, constata-se que a demandante, ao solicitar tal\u00e3o de cheque na ag\u00eancia onde \u00e9 cliente, diga-se de passagem, desde 1996, foi informada de que somente seria entregue via correspond\u00eancia. Solicitou, ent\u00e3o, outra forma de recebimento. Posteriormente, foi orientada a aguardar o contato da gerente. Na aus\u00eancia de qualquer telefonema, naturalmente, a parte interessada buscou o SAC. Diante disso, ficou acordado que o pedido seria atendido e a retirada poderia ser feita a partir de 02 de julho de 2015. No entanto, ao se deslocar at\u00e9 a ag\u00eancia, a autora se viu surpreendida pelo encerramento da sua conta, fato confirmado pela gerente ao pedir a assinatura do termo de encerramento, tendo por justificativa a reclama\u00e7\u00e3o realizada junto ao SAC. Dessa forma, a requerente procurou novamente o Servi\u00e7o, que informou da regulariza\u00e7\u00e3o da conta. Todavia, em nova visita \u00e0 ag\u00eancia, a autora foi cientificada da suspens\u00e3o da sua conta. De se ressaltar que, na tentativa de resolver o impasse criado, a parte autora necessitou realizar v\u00e1rias reclama\u00e7\u00f5es para central de atendimento, sem que obtivesse a devida solu\u00e7\u00e3o. Registrou, ademais, reclama\u00e7\u00e3o no PROCON, diante da in\u00e9rcia da empresa requerida, obtendo como resposta que a conta seria normalizada, sem que isso de fato ocorresse. N\u00e3o h\u00e1 outra conclus\u00e3o a se chegar a n\u00e3o ser o erro cabal da empresa requerida em cancelar a conta da autora unilateralmente tendo como motivo \u00fanico o contato realizado junto ao SAC disponibilizado por ela mesmo. H\u00e1 de se inferir que, embora as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o sejam obrigadas a contratar, elas n\u00e3o podem promover o encerramento da conta banc\u00e1ria do cliente por iniciativa pr\u00f3pria, sem fornecer um motivo justo para tal atitude e notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, conforme disciplinado no artigo 12 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/1993, alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747\/2000, do Banco Central do Brasil.No mais, a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela empresa requerida em nada corrobora a sua alega\u00e7\u00e3o, qual seja, a de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os.Sob essa perspectiva, consigno que restou tranquilamente comprovada a exist\u00eancia de responsabilidade civil por parte da empresa r\u00e9: por sua a\u00e7\u00e3o (falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o), a autora experimentou um dano (de natureza moral). O pedido de inexigibilidade de valores \u00e9 medida de rigor.No caso em an\u00e1lise, o modo como a empresa conduziu a celeuma ocorrida denota, de modo cristalino, o descaso da parte requerida para com o problema enfrentado pela parte autora, fato que a obrigou a acionar o Poder Judici\u00e1rio. Embora, de modo geral, se entenda que o descumprimento contratual n\u00e3o configura dano moral, o encerramento unilateral da conta corrente do cliente, sem motivo previamente estabelecido, ultrapassa os limites do mero dissabor e configura abalo aos direitos de personalidade, devendo o autor ser reparado pelos danos morais sofridos.Por derradeiro, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais tamb\u00e9m \u00e9 medida impositiva e serve, inclusive, para reeducar as empresas requeridas no trato para com os adquirentes de seus produtos e servi\u00e7os. Para a fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais duas fun\u00e7\u00f5es h\u00e3o de ser consideradas: a fun\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria, em que se analisam o grau de sofrimento e a condi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima; e a fun\u00e7\u00e3o punitiva, em que se analisa o grau de culpa do ofensor. Nestes termos, para o fim de compensar a v\u00edtima, como forma de atenuar o sofrimento experimentado, e com o fito de inibir a parte r\u00e9 de reincidir na pr\u00e1tica de tais atos, como os aqui retratados, reputo conveniente e adequada \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o moral no valor de R$ 1.000,00 devido pelo descaso na solu\u00e7\u00e3o do problema. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, formulados por MARIA JULIA FERNANDES em face de ITAU UNIBANCO S.A. para o fim de condenar a parte requerida ao pagamento de R$ 1.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, incidindo juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos a serem contabilizados a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0032093-43.2015.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0032093-43.2015.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : MARIA JULIA FERNANDES\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thais   Miglioran\u00e7a   Munhoz   Clausen\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  caput , da  Lei  9.099\/95,  \nfundamentadamente,  passo  a  decidir .\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  que  M ARIA  J U LIA  F E R NANDES move  em  face  da  \nempresa  I T A \u00da U NIB A NCO  S .A .  alegando,  em  suma,  que  possui  conta  corrente  junto  \u00e0  requerida  \ndesde  1996.  Solicitou  um  tal\u00e3o  de  cheques  na  sua  ag\u00eancia,  sendo  informada,  no  entanto,  que  os  \ntal\u00f5es  n\u00e3o  mais  eram  retirados  na  ag\u00eancia  e  s\u00f3  seriam  enviados  por  correspond\u00eancia.  Diante  disso,  \na  requerente  argumentou  que,  em  outras  oportunidades,  j\u00e1  tivera  seus  tal\u00f5es  extraviados,  de  forma  \nque,  devido  aos  grandes  transtornos  causados,  pediu  para  que  n\u00e3o  mais  fossem  entregues  nessa  \nmodalidade.  A  r\u00e9,  por  sua  vez,  prometeu  provid\u00eancias  afirmando  que  entraria  em  contato  \nposteriormente  ao  pedido,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.  Dessa  forma,  a  autora,  por  meio  do  Servi\u00e7o  de  \nAtendimento  ao  Consumidor,  solicitou  novamente  os  cheques.  Notificada,  ent\u00e3o,  aos  02  de  julho  \nde  2015,  que  o  tal\u00e3o  estaria  dispon\u00edvel  para  retirada,  se  dirigiu  \u00e0  ag\u00eancia  a  fim  de  realizar  o  \nprocedimento.  Nessa  oportunidade,  todavia,  foi  cientificada  que,  devido  \u00e0  sua  reclama\u00e7\u00e3o  no  SAC  \nda  empresa,  a  sua  conta  seria  encerrada,  de  forma  que  o  procedimento  fora  confirmado  pela  \ngerente  do  banco  requerido,  que  solicitou,  ademais,  a  assinatura  do  termo  de  encerramento.  N\u00e3o  \nsatisfeita  com  o  servi\u00e7o  prestado,  a  autora  ligou,  mais  uma  vez,  no  SAC  da  empresa,  sendo  \ninformada,  dessa  vez,  que  a  sua  conta  n\u00e3o  seria  encerrada,  mas  que  estaria  ativa,  sem  quaisquer  \nrestri\u00e7\u00f5es.  Todavia,  a  conta  n\u00e3o  fora  normalizada,  sendo  comunicada  que  a  sua  conta  teria  sido  \ncancelada.  A  autora  narra,  em  sua  inicial,  que  teve  diversos  outros  protocolos  de  atendimento  que  \nnada  resolveram  o  impasse.  Requer,  em  consequ\u00eancia,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  danos  morais.\nA  lide  comporta  o  julgamento  antecipado  do  feito,  nos  moldes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000005Z90T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:29 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0032093-43.2015.8.26.0114 - lauda  2\npreconizados\n pelo  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  n\u00e3o  ser  necess\u00e1ria  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  dado  que  o  feito  se  encontra  \nsuficientemente  instru\u00eddo.  \nO  pedido  \u00e9  procedente.  \nDe  in\u00edcio,  cabe  salientar  a aplica\u00e7\u00e3o,  ao  presente  caso,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  visto  tratar-se  de  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  Assim,  entre  outros  institutos  \njur\u00eddicos  previstos  naquele  diploma,  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  caso  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  restrita,  \nentretanto,  \u00e0s  quest\u00f5es  f\u00e1ticas,  ligadas  diretamente  ao  contrato  firmado,  em  que  o  consumidor  se  \nmostre  como  parte  hipossuficiente,  ou  seja,  em  que  esteja  inviabilizado  de  produzir  prova  do  \nalegado.  \nO C\u00f3digo  Civil,  em  seu  artigo  186,  estabelece  que  o  ato  il\u00edcito  a  ensejar  \nresponsabilidade  civil  subjetiva  deve  ser  composto  por  quatro  requisitos:  conduta  (comissiva  ou  \nomissiva),  dano,  nexo  causal  e  culpa  lato  sensu  (dolo  ou  culpa  strictu  sensu ).\nInsta  considerar,  portanto,  que  para  que  haja  a  configura\u00e7\u00e3o  de  um  dano  \nindeniz\u00e1vel,  mister  o  preenchimento  de  quatro  requisitos:  a  exist\u00eancia  de  uma  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  por  \nparte  do  agente  causador;  um  dano,  ou  seja,  um  preju\u00edzo  resultante  da  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o;  o  nexo  de  \ncausalidade  entre  a  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  e  o  dano  sofrido;  e  a  exist\u00eancia  de  culpa  lato  sensu ,  a \ndepender  de  quem  seja  o  agente  causador.  \nEm  sendo  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  fornecedora  de  servi\u00e7os,  \nincidem  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que  preconiza,  nos  termos  do  artigo  \n14,  a  exist\u00eancia  de  responsabilidade  objetiva,  sendo  prescind\u00edvel  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  culpa  lato  \nsensu  dos  agentes  causadores.  \nPelos  documentos  acostados  aos  autos,  constata-se  que  a  demandante,  \nao  solicitar  tal\u00e3o  de  cheque  na  ag\u00eancia  onde  \u00e9  cliente,  diga-se  de  passagem,  desde  1996,  foi  \ninformada  de  que  somente  seria  entregue  via  correspond\u00eancia.  Solicitou,  ent\u00e3o,  outra  forma  de  \nrecebimento.  Posteriormente,  foi  orientada  a  aguardar  o  contato  da  gerente.  Na  aus\u00eancia  de  \nqualquer  telefonema,  naturalmente,  a  parte  interessada  buscou  o  SAC.  Diante  disso,  ficou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000005Z90T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:29 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0032093-43.2015.8.26.0114 - lauda  3\nacordado\n que  o  pedido  seria  atendido  e  a  retirada  poderia  ser  feita  a  partir  de  02  de  julho  de  2015.  \nNo  entanto,  ao  se  deslocar  at\u00e9  a  ag\u00eancia,  a  autora  se  viu  surpreendida  pelo  encerramento  da  sua  \nconta,  fato  confirmado  pela  gerente  ao  pedir  a  assinatura  do  termo  de  encerramento,  tendo  por  \njustificativa  a  reclama\u00e7\u00e3o  realizada  junto  ao  SAC.  Dessa  forma,  a  requerente  procurou  novamente  \no  Servi\u00e7o,  que  informou  da  regulariza\u00e7\u00e3o  da  conta.  Todavia,  em  nova  visita  \u00e0  ag\u00eancia,  a  autora  foi  \ncientificada  da  suspens\u00e3o  da  sua  conta.  \nDe  se  ressaltar  que,  na  tentativa  de  resolver  o  impasse  criado,  a  parte  \nautora  necessitou  realizar  v\u00e1rias  reclama\u00e7\u00f5es  para  central  de  atendimento,  sem  que  obtivesse  a  \ndevida  solu\u00e7\u00e3o.  Registrou,  ademais,  reclama\u00e7\u00e3o  no  PROCON,  diante  da  in\u00e9rcia  da  empresa  \nrequerida,  obtendo  como  resposta  que  a  conta  seria  normalizada,  sem  que  isso  de  fato  ocorresse.  \nN\u00e3o  h\u00e1  outra  conclus\u00e3o  a  se  chegar  a  n\u00e3o  ser  o  erro  cabal  da  empresa  \nrequerida  em  cancelar  a  conta  da  autora  unilateralmente  tendo  como  motivo  \u00fanico  o  contato  \nrealizado  junto  ao  SAC  disponibilizado  por  ela  mesmo.  H\u00e1  de  se  inferir  que,  embora  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  sejam  obrigadas  a  contratar,  elas  n\u00e3o  podem  promover  o  encerramento  \nda  conta  banc\u00e1ria  do  cliente  por  iniciativa  pr\u00f3pria,  sem  fornecer  um  motivo  justo  para  tal  atitude  e  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  conforme  disciplinado  no  artigo  12  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.025\/1993,  alterada  pela  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2.747\/2000,  do  Banco  Central  do  Brasil.\nNo  mais,  a  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  pela  empresa  requerida  em  nada  \ncorrobora  a  sua  alega\u00e7\u00e3o,  qual  seja,  a  de  que  n\u00e3o  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.\nSob  essa  perspectiva,  consigno  que  restou  tranquilamente  comprovada  \na  exist\u00eancia  de  responsabilidade  civil  por  parte  da  empresa  r\u00e9:  por  sua  a\u00e7\u00e3o  (falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o),  a  autora  experimentou  um  dano  (de  natureza  moral).  O  pedido  de  inexigibilidade  de  \nvalores  \u00e9  medida  de  rigor.\nNo caso  em  an\u00e1lise,  o  modo  como  a  empresa  conduziu  a  celeuma  \nocorrida  denota,  de  modo  cristalino,  o  descaso  da  parte  requerida  para  com  o  problema  enfrentado  \npela  parte  autora,  fato  que  a  obrigou  a  acionar  o  Poder  Judici\u00e1rio.  \nEmbora,  de  modo  geral,  se  entenda  que  o  descumprimento  contratual  \nn\u00e3o  configura  dano  moral,  o  encerramento  unilateral  da  conta  corrente  do  cliente,  sem  motivo  \npreviamente  estabelecido,  ultrapassa  os  limites  do  mero  dissabor  e  configura  abalo  aos  direitos  de  \npersonalidade,  devendo  o  autor  ser  reparado  pelos  danos  morais  sofridos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000005Z90T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:29 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  - \nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0032093-43.2015.8.26.0114 - lauda  4\nPor\n derradeiro,  a  condena\u00e7\u00e3o  em  danos  morais  tamb\u00e9m  \u00e9  medida  \nimpositiva  e  serve,  inclusive,  para  reeducar  as  empresas  requeridas  no  trato  para  com  os  \nadquirentes  de  seus  produtos  e  servi\u00e7os.  \nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  duas  fun\u00e7\u00f5es  h\u00e3o  de  ser  consideradas:  \na  fun\u00e7\u00e3o  compensat\u00f3ria,  em  que  se  analisam  o  grau  de  sofrimento  e  a  condi\u00e7\u00e3o  social  da  v\u00edtima;  e  \na  fun\u00e7\u00e3o  punitiva,  em  que  se  analisa  o  grau  de  culpa  do  ofensor.  \nNestes  termos,  para  o fim  de  compensar  a  v\u00edtima,  como  forma  de  \natenuar  o  sofrimento  experimentado,  e  com  o  fito  de  inibir  a  parte  r\u00e9  de  reincidir  na  pr\u00e1tica  de  tais  \natos,  como  os  aqui  retratados,  reputo  conveniente  e  adequada  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  no  valor  de  R$  \n1.000,00  devido  pelo  descaso  na  solu\u00e7\u00e3o  do  problema.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  formulados  por  M ARIA  \nJ U LIA  F E R NANDES em  face  de  IT A U U NIB A NCO  S .A .  para  o  fim  de  condenar  a  parte  \nrequerida ao  pagamento  de  R$  1.000,00  a  t\u00edtulo  de  danos  morais\n,  incidindo  juros  de  mora  de  1%  \n(um  por  cento)  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  ambos  a  serem  contabilizados  a  partir  da  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\nSem  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  na  forma  do  artigo  55  da  Lei  \n9.099\/95.\nP.R.I.C.\nCampinas , 20  de  abril  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032093-43.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000005Z90T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS MIGLIORANCA MUNHOZ CLAUSEN, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 15:29 . fls. 4"}},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 20\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   EM 15.04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MINUTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   JUNTADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Anexo   Remetido \u00e0 PUC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - PAC PUC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Processo Materializado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7ao judicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":76,"total_andamentos":76}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"391061371","codPublicacaoOrigem":"710686200","dataDivulgacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1984","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0032093-43.2015.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MARIA JULIA FERNANDES REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ANEXO PUC","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 06\/10\/2015","paginaInicial":"1361","paginaFinal":"1361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538514","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9656929","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  8 2015 12:05:42:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524623195","codPublicacaoOrigem":"929269517","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA JULIA FERNANDES - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao col\u00e9gio recursal com as cautelas de estilo. - ADV: FRANCISCO DE ARA\u00daJO AVELINO MODESTO (OAB 329069\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/ SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1515","paginaFinal":"1515","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723803","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14922597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  9 2016 10:46:48:190PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452626","codPublicacaoOrigem":"1196562473","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA JULIA FERNANDES - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Em face do sil\u00eancio do exequente, considero a obriga\u00e7\u00e3o satisfeita e, por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Campinas, 16 de agosto de 2017.Recebo os autos em cart\u00f3rio, certificando que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 R$ 250,70. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), FRANCISCO DE ARA\u00daJO AVELINO MODESTO (OAB 329069\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0345\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2240","paginaFinal":"2240","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646047234","codPublicacaoOrigem":"1114256368","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"0032093-43.2015.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - Campinas - Relator Bianca Vasconcelos Coatti - Recorrente: MARIA JULIA FERNANDES - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB: 329069\/SP) - Advogada: Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB: 354397\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 4\u00aa Turma C\u00edvel - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 4\u00aa TURMA C\u00cdVEL A REALIZAR-SE EM 24 DE MAR\u00c7O DE 2017 (SEXTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 14:00 HORAS. NO F\u00d3RUM \"CIDADE JUDICI\u00c1RIA\", SITO \u00c0 AVENIDA FRANCISCO XAVIER DE ARRUDA CAMARGO, N\u00ba 300, JD. SANTANA - CAMPINAS\/SP. NO BLOCO A, 2\u00ba ANDAR, SALA 203. ADMITIDA A SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL EXCLUSIVAMENTE NO RECURSO INOMINADO, NA APELA\u00c7\u00c3O E NO HABEAS CORPUS (ART. 714, DAS NCGJ), POR ADVOGADO CONSTITU\u00cdDO OU DESIGNADO PELO PRAZO M\u00c1XIMO DE 10 (DEZ) MINUTOS. POR GENTILEZA, SENHORES ADVOGADOS, A FIM DE ORGANIZAR OS SERVI\u00c7OS E DIANTE DO N\u00daMERO DE FEITOS POSTOS EM PAUTA, SOLICITA-SE INSCRI\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA PARA ACOMPANHAMENTO OU SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL PELO TELEFONE DA SECRETARIA DO COL\u00c9GIO RECURSAL - (19) 3756-3506. OS AC\u00d3RD\u00c3OS SER\u00c3O PUBLICADOS EM MOMENTO POSTERIOR \u00c0 SESS\u00c3O DE JULGAMENTO NO DJE A FIM DE QUE AS PARTES SEJAM CONSIDERADAS INTIMADAS E FICAR\u00c3O DISPON\u00cdVEIS NA \u00cdNTEGRA PARA CONSULTA COM ACESSO PELO SITE DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DE S\u00c3O PAULO T\u00c3O LOGO OS VOTOS SEJAM LAN\u00c7ADOS, FINALIZADOS E ASSINADOS PELOS JU\u00cdZES RELATORES. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2007","paginaFinal":"2007","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"851228","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20882354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 12:02:16:717AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"511232050","codPublicacaoOrigem":"901501196","dataDivulgacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2157","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA JULIA FERNANDES - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e dep\u00f3sito de fls. 76\/77 (valor do dep\u00f3sito R$ 1.000,00) e se tem interesse no prosseguimento do recurso interposto. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), FRANCISCO DE ARA\u00daJO AVELINO MODESTO (OAB 329069\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NAT\u00c1LIA LOPES REATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1747","paginaFinal":"1747","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"704067","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14371293","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 13 2016 10:20:07:563PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708204169","codPublicacaoOrigem":"1167829832","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - MARIA JULIA FERNANDES - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1)Expe\u00e7a-se em favor do(a) autor(a) mandado de levantamento referente aos dep\u00f3sitos existentes nos autos.2)Ap\u00f3s, manifeste-se o autor em 30 dias se o valor levantado quitou o d\u00e9bito. No sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado, e o processo ser\u00e1 extinto. (924, II).3) Ap\u00f3s o transito em julgado, expe\u00e7a-se a certid\u00e3o de honor\u00e1rios no teto do juizado. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), FRANCISCO DE ARA\u00daJO AVELINO MODESTO (OAB 329069\/ SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1912","paginaFinal":"1912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923580","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:31:36:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654516940","codPublicacaoOrigem":"1123281927","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0032093-43.2015.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Recurso Inominado - Campinas - Recorrente: MARIA JULIA FERNANDES - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Bianca Vasconcelos Coatti - Negaram provimento ao recurso, por V. U. - \"INDENIZA\u00c7\u00c3O. DANO MORAL. ENCERRAMENTO UNILATERAL DE CONTA PELA INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA DIANTE DE RECLAMA\u00c7\u00c3O FORMULADA PELA AUTORA JUNTO AO SAC. FALTA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O FORMAL DA DECIS\u00c3O. PEDIDO DE FIXA\u00c7\u00c3O DE DANOS MORAIS EM QUANTIA A SER ARBITRADA EM JU\u00cdZO. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA PARA FIXAR DANOS MORAIS EM R$ 1.000,00, MANTIDA POR SEUS PR\u00d3PRIOS FUNDAMENTOS.\" - Advs: Francisco de Ara\u00fajo Avelino Modesto (OAB: 329069\/SP) - Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB: 354397\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1945","paginaFinal":"1945","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"856943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21417315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 11:55:52:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448109522","codPublicacaoOrigem":"818622213","dataDivulgacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2073","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0032093-43.2015.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : MARIA JULIA FERNANDES REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 326247\/SP - Karin Raposo Meidas Lopes VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 08\/03\/2016","paginaInicial":"1539","paginaFinal":"1539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"640456","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11718884","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  9 2016 10:18:59:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"326247","numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114|326247","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468809807","codPublicacaoOrigem":"851767688","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, caput, da Lei 9.099\/95, fundamentadamente, passo a decidir.Trata-se de a\u00e7\u00e3o que MARIA JULIA FERNANDES move em face da empresa ITA\u00da UNIBANCO S.A. alegando, em suma, que possui conta corrente junto \u00e0 requerida desde 1996. Solicitou um tal\u00e3o de cheques na sua ag\u00eancia, sendo informada, no entanto, que os tal\u00f5es n\u00e3o mais eram retirados na ag\u00eancia e s\u00f3 seriam enviados por correspond\u00eancia. Diante disso, a requerente argumentou que, em outras oportunidades, j\u00e1 tivera seus tal\u00f5es extraviados, de forma que, devido aos grandes transtornos causados, pediu para que n\u00e3o mais fossem entregues nessa modalidade. A r\u00e9, por sua vez, prometeu provid\u00eancias afirmando que entraria em contato posteriormente ao pedido, o que n\u00e3o ocorreu. Dessa forma, a autora, por meio do Servi\u00e7o de Atendimento ao Consumidor, solicitou novamente os cheques. Notificada, ent\u00e3o, aos 02 de julho de 2015, que o tal\u00e3o estaria dispon\u00edvel para retirada, se dirigiu \u00e0 ag\u00eancia a fim de realizar o procedimento. Nessa oportunidade, todavia, foi cientificada que, devido \u00e0 sua reclama\u00e7\u00e3o no SAC da empresa, a sua conta seria encerrada, de forma que o procedimento fora confirmado pela gerente do banco requerido, que solicitou, ademais, a assinatura do termo de encerramento. N\u00e3o satisfeita com o servi\u00e7o prestado, a autora ligou, mais uma vez, no SAC da empresa, sendo informada, dessa vez, que a sua conta n\u00e3o seria encerrada, mas que estaria ativa, sem quaisquer restri\u00e7\u00f5es. Todavia, a conta n\u00e3o fora normalizada, sendo comunicada que a sua conta teria sido cancelada. A autora narra, em sua inicial, que teve diversos outros protocolos de atendimento que nada resolveram o impasse. Requer, em consequ\u00eancia, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais.A lide comporta o julgamento antecipado do feito, nos moldes preconizados pelo artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, uma vez n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, dado que o feito se encontra suficientemente instru\u00eddo. O pedido \u00e9 procedente. De in\u00edcio, cabe salientar a aplica\u00e7\u00e3o, ao presente caso, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, visto tratar-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo. Assim, entre outros institutos jur\u00eddicos previstos naquele diploma, \u00e9 aplic\u00e1vel ao caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, restrita, entretanto, \u00e0s quest\u00f5es f\u00e1ticas, ligadas diretamente ao contrato firmado, em que o consumidor se mostre como parte hipossuficiente, ou seja, em que esteja inviabilizado de produzir prova do alegado. O C\u00f3digo Civil, em seu artigo 186, estabelece que o ato il\u00edcito a ensejar responsabilidade civil subjetiva deve ser composto por quatro requisitos: conduta (comissiva ou omissiva), dano, nexo causal e culpa lato sensu (dolo ou culpa strictu sensu).Insta considerar, portanto, que para que haja a configura\u00e7\u00e3o de um dano indeniz\u00e1vel, mister o preenchimento de quatro requisitos: a exist\u00eancia de uma a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o por parte do agente causador; um dano, ou seja, um preju\u00edzo resultante da a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o; o nexo de causalidade entre a a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o e o dano sofrido; e a exist\u00eancia de culpa lato sensu, a depender de quem seja o agente causador. Em sendo pessoa jur\u00eddica de direito privado, fornecedora de servi\u00e7os, incidem as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que preconiza, nos termos do artigo 14, a exist\u00eancia de responsabilidade objetiva, sendo prescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da culpa lato sensu dos agentes causadores. Pelos documentos acostados aos autos, constata-se que a demandante, ao solicitar tal\u00e3o de cheque na ag\u00eancia onde \u00e9 cliente, digase de passagem, desde 1996, foi informada de que somente seria entregue via correspond\u00eancia. Solicitou, ent\u00e3o, outra forma de recebimento. Posteriormente, foi orientada a aguardar o contato da gerente. Na aus\u00eancia de qualquer telefonema, naturalmente, a parte interessada buscou o SAC. Diante disso, ficou acordado que o pedido seria atendido e a retirada poderia ser feita a partir de 02 de julho de 2015. No entanto, ao se deslocar at\u00e9 a ag\u00eancia, a autora se viu surpreendida pelo encerramento da sua conta, fato confirmado pela gerente ao pedir a assinatura do termo de encerramento, tendo por justificativa a reclama\u00e7\u00e3o realizada junto ao SAC. Dessa forma, a requerente procurou novamente o Servi\u00e7o, que informou da regulariza\u00e7\u00e3o da conta. Todavia, em nova visita \u00e0 ag\u00eancia, a autora foi cientificada da suspens\u00e3o da sua conta. De se ressaltar que, na tentativa de resolver o impasse criado, a parte autora necessitou realizar v\u00e1rias reclama\u00e7\u00f5es para central de atendimento, sem que obtivesse a devida solu\u00e7\u00e3o. Registrou, ademais, reclama\u00e7\u00e3o no PROCON, diante da in\u00e9rcia da empresa requerida, obtendo como resposta que a conta seria normalizada, sem que isso de fato ocorresse. N\u00e3o h\u00e1 outra conclus\u00e3o a se chegar a n\u00e3o ser o erro cabal da empresa requerida em cancelar a conta da autora unilateralmente tendo como motivo \u00fanico o contato realizado junto ao SAC disponibilizado por ela mesmo. H\u00e1 de se inferir que, embora as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o sejam obrigadas a contratar, elas n\u00e3o podem promover o encerramento da conta banc\u00e1ria do cliente por iniciativa pr\u00f3pria, sem fornecer um motivo justo para tal atitude e notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, conforme disciplinado no artigo 12 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.025\/1993, alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 2.747\/2000, do Banco Central do Brasil.No mais, a documenta\u00e7\u00e3o acostada pela empresa requerida em nada corrobora a sua alega\u00e7\u00e3o, qual seja, a de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os.Sob essa perspectiva, consigno que restou tranquilamente comprovada a exist\u00eancia de responsabilidade civil por parte da empresa r\u00e9: por sua a\u00e7\u00e3o (falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o), a autora experimentou um dano (de natureza moral). O pedido de inexigibilidade de valores \u00e9 medida de rigor.No caso em an\u00e1lise, o modo como a empresa conduziu a celeuma ocorrida denota, de modo cristalino, o descaso da parte requerida para com o problema enfrentado pela parte autora, fato que a obrigou a acionar o Poder Judici\u00e1rio. Embora, de modo geral, se entenda que o descumprimento contratual n\u00e3o configura dano moral, o encerramento unilateral da conta corrente do cliente, sem motivo previamente estabelecido, ultrapassa os limites do mero dissabor e configura abalo aos direitos de personalidade, devendo o autor ser reparado pelos danos morais sofridos.Por derradeiro, a condena\u00e7\u00e3o em danos morais tamb\u00e9m \u00e9 medida impositiva e serve, inclusive, para reeducar as empresas requeridas no trato para com os adquirentes de seus produtos e servi\u00e7os. Para a fixa\u00e7\u00e3o dos danos morais duas fun\u00e7\u00f5es h\u00e3o de ser consideradas: a fun\u00e7\u00e3o compensat\u00f3ria, em que se analisam o grau de sofrimento e a condi\u00e7\u00e3o social da v\u00edtima; e a fun\u00e7\u00e3o punitiva, em que se analisa o grau de culpa do ofensor. Nestes termos, para o fim de compensar a v\u00edtima, como forma de atenuar o sofrimento experimentado, e com o fito de inibir a parte r\u00e9 de reincidir na pr\u00e1tica de tais atos, como os aqui retratados, reputo conveniente e adequada \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o moral no valor de R$ 1.000,00 devido pelo descaso na solu\u00e7\u00e3o do problema. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, formulados por MARIA JULIA FERNANDES em face de ITAU UNIBANCO S.A. para o fim de condenar a parte requerida ao pagamento de R$ 1.000,00 a t\u00edtulo de danos morais, incidindo juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos a serem contabilizados a partir da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1526","paginaFinal":"1526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"667380","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12643553","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 09:41:07:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"2.025\/1993","numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114|2.025\/1993|2.747\/2000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468809808","codPublicacaoOrigem":"851767689","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0032093-43.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0032093-43.2015.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - O valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 235,50. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1527","paginaFinal":"1527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"667380","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12643553","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 09:41:07:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0032093-43.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}