{"numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","processos":[{"processo":"0033359-09.2012.8.26.0005    Suspenso","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a","outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/10\/2017 00:00 - Arquivo Geral - Retorno ao arquivo mesmo pacote","distribuicao":"17\/10\/2012 \u00e0s 14:50 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"M\u00e1rio Daccache","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.874,32","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2795\/2801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos.As partes informaram a realiza\u00e7\u00e3o de acordo na fase de execu\u00e7\u00e3o, o qual j\u00e1 foi cumprido com o dep\u00f3sito de fls.134 .Posto isso, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Certifique-se o transito em julgado e arquivem-se-os com baixa definitiva.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.As partes informaram a realiza\u00e7\u00e3o de acordo na fase de execu\u00e7\u00e3o, o qual j\u00e1 foi cumprido com o dep\u00f3sito de fls.134 .Posto isso, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Certifique-se o transito em julgado e arquivem-se-os com baixa definitiva.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00c3O  PAULO  - SP  \n-  CEP  08040-000  \n      \n0033359-09.2012.8.26.0005 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   28  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  \nMAIS.  Eu,  (  Ana  Lucia  Moreira ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  imprimi.     \nSENTEN\u00c7A\n           \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nAs  partes  informaram  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  acordo  na  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  o  \nqual  j\u00e1  foi  cumprido  com  o  dep\u00f3sito  de  fls.134  .\nPosto  isso,  JULGO  EXTINTO  o  processo,   nos  termos  do  artigo  \n924,  inciso  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Certifique-se  o  transito  em  julgado  e  \narquivem-se-os  com  baixa  definitiva.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,   28  de  agosto  de  2017 .\n              M\u00e1rio  Daccache\n               Juiz  de Direito\ncadastrado na lauda  para para publica\u00e7\u00e3o\naos  ________________________________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004GLNK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Cumprimento de senten\u00e7a - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17014757330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente - Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2161 P\u00e1gina: 2320\/2324","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 921, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de julho de 2016. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada    Vistos.Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 921, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de julho de 2016.","anexo":{"label":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  - SP\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  DO FORO  REGIONAL  V \u2013 S.M.PTA.\nAv.  Afonso  Lopes,  de Bai\u00e3o,  1736, S.M.Pta  \u2013 SP-SP\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1  \nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   13  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).Juiz(a)  de  \nDireito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,   Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00e1rio  \nDaccache .   NADA  MAIS.  Eu,  (  Ana  Lucia  Moreira ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  digitei  e \nimprimi.     \nDECIS\u00c3O\n                                                                 \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nDefiro  a  suspens\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  921,  inciso  \nIII,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAo  arquivo.   \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  13  de  julho  de  2016 .\n                M\u00e1rio  Daccache\n                   Juiz  de Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos _________________\nRela\u00e7\u00e3o  n\u00ba ____________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000003OJTF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 15:13 . fls. 1"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2119 P\u00e1gina: 2431\/2433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor\/exequente da(s) resposta(s) referente(s) \u00e0(s) pesquisa(s) realizada(s) junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (penhora infrut\u00edfera), Infojud (declara\u00e7\u00e3o de inatividade) e Renajud (um ve\u00edculo cadastrado). Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de trinta dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor\/exequente da(s) resposta(s) referente(s) \u00e0(s) pesquisa(s) realizada(s) junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (penhora infrut\u00edfera), Infojud (declara\u00e7\u00e3o de inatividade) e Renajud (um ve\u00edculo cadastrado). Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de trinta dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 2104\/2113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2016 Teor do ato: VistosDefiro o bloqueio \"on line\", pelo sistema BACENJUD, dos ativos financeiros em nome da executada e, sendo positivo, a transfer\u00eancia dos valores, bem como a requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es acerca de bens tamb\u00e9m em nome do executado junto \u00e0 DRF, salientando que apenas a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel ser\u00e1 requisitada pela Internet.Por fim, defiro a pesquisa de busca de ve\u00edculo tamb\u00e9m em nome do executado, \"on line\" pelo Sistema RENAJUD (registros e Detran\/SP).Com resposta, d\u00ea-se ci\u00eancia, para que o exequente se manifeste em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias, requerendo o que entender de direito, visando o regular prosseguimento do feito. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 02 de maio de 2016. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1937 P\u00e1gina: 2399\/2410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2015 Teor do ato: Vistos. Ao arquivo. Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ao arquivo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  \n-  CEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   28  de  julho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  \nMAIS.  Eu,  (  Adriana  de  Souza  Viana  Oliveira ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , digitei  e  imprimi.     \n \nDESPACHO\n                                                  \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nAo  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  julho  de  2015 .\n \n                                M\u00e1rio  Daccache\n                                 Juiz  de  Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos  ___________________\n Rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba__________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000033FG1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 14:09 . fls. 1"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS:29\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o Exequente o(s) endere\u00e7o(s) que dever\u00e1(\u00e3o) constar no mandado em 05 dias, sob pena de arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1815 P\u00e1gina: 2394\/2402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2015 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor, no prazo de cinco dias, em termos de prosseguimento. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Decorrido, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2015. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste-se o autor, no prazo de cinco dias, em termos de prosseguimento. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Decorrido, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2015.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  \n-  CEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   13  de  janeiro  de  2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  \nMAIS.  Eu,  (  Janette  Aparecida  Ribeiro ), Escriv\u00e3o  Judicial  I , digitei  e  imprimi.     \n \nDESPACHO\n                                                  \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Cumprimento  de Senten\u00e7a\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nManifeste-se  o  autor,  no  prazo  de  cinco  dias,  em  termos  de  \nprosseguimento.  Ap\u00f3s,  no  sil\u00eancio,  aguarde-se  o  prazo  de  30  dias,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndeste  despacho.  Decorrido,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  o  autor,  por  carta,  para  dar  \nandamento  ao  feito,  em  48  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  13  de  janeiro  de  2015 .\n \n                                 MARIO  DACCACHE\n                                       Juiz  de  Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos  ___________________\n Rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba__________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000002RLQV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 14\/01\/2015 \u00e0s 14:39 . fls. 1"}},{"data":"13\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1775 P\u00e1gina: 2186\/2193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2014 Teor do ato: Nos termos da Portaria 04\/11: D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor\/exequente da resposta referente \u00e0 dilig\u00eancia realizada junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (bloqueio negativo). Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos da Portaria 04\/11: D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor\/exequente da resposta referente \u00e0 dilig\u00eancia realizada junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (bloqueio negativo). Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1734 P\u00e1gina: 1941\/1952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2014 Teor do ato: Vistos. Primeiramente, providencie o exequente a juntada da planilha atualizada do d\u00e9bito, no prazo de cinco dias. Cumprido o par\u00e1grafo anterior, defiro o bloqueio dos ativos financeiros em nome da executada e, sendo positivo, a transfer\u00eancia dos valores. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2014. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Primeiramente, providencie o exequente a juntada da planilha atualizada do d\u00e9bito, no prazo de cinco dias. Cumprido o par\u00e1grafo anterior, defiro o bloqueio dos ativos financeiros em nome da executada e, sendo positivo, a transfer\u00eancia dos valores. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   11  de  setembro  de  2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  \n4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .  \nNADA  MAIS.  Eu,  (  MARIA  BATISTA  DOS  SANTOS ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  digitei  e  \nimprimi.     \nDESPACHO\n                                                        \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nPrimeiramente,  providencie  o  exequente  a  juntada  da  \nplanilha  atualizada  do  d\u00e9bito,  no  prazo  de  cinco  dias.\nCumprido  o  par\u00e1grafo  anterior,  defiro  o  bloqueio  dos  \nativos  financeiros  em  nome  d a executada  e,  sendo  positivo,  a  transfer\u00eancia  dos  valores.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  11  de  setembro  de  2014.\n  M\u00e1rio  Daccache\n Juiz  de Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos  ___________________\n Rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000002KRVA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 12\/09\/2014 \u00e0s 14:05 . fls. 225"}},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1689 P\u00e1gina: 1845\/1859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2014 Teor do ato: Vistos. 1-Intime-se o devedor (OU NA PESSOA DE SEU ADVOGADO) para pagar a d\u00edvida no prazo de 15 dias, sob pena de incidir a multa prevista no art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Decorrido o prazo de 15 dias sem que o pagamento tenha se efetivado, dever\u00e1 o exequente, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 1870\/11, publicado em 25.03.2011, e da tabela publicada de acordo com o Comunicado CSM n\u00ba 170\/11, de 26.04.2011, recolher o valor abaixo mencionado, o qual corresponde ao seu requerimento: a.Sistema BACENJUD (registros das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias centralizados pelo Banco Central do Brasil): ( x ) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica (inclu\u00eddos os atos seq\u00fc\u00eanciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia): R$ 11,00. O respectivo valor dever\u00e1 ser recolhido, no prazo de 05 dias, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 e n\u00e3o ser\u00e1 devolvido, mesmo em raz\u00e3o de resultado negativo. Uma vez recolhido o necess\u00e1rio, defiro conforme requerido. No sil\u00eancio, ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. 1-Intime-se o devedor (OU NA PESSOA DE SEU ADVOGADO) para pagar a d\u00edvida no prazo de 15 dias, sob pena de incidir a multa prevista no art. 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Decorrido o prazo de 15 dias sem que o pagamento tenha se efetivado, dever\u00e1 o exequente, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 1870\/11, publicado em 25.03.2011, e da tabela publicada de acordo com o Comunicado CSM n\u00ba 170\/11, de 26.04.2011, recolher o valor abaixo mencionado, o qual corresponde ao seu requerimento: a.Sistema BACENJUD (registros das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias centralizados pelo Banco Central do Brasil): ( x ) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica (inclu\u00eddos os atos seq\u00fc\u00eanciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia): R$ 11,00. O respectivo valor dever\u00e1 ser recolhido, no prazo de 05 dias, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 e n\u00e3o ser\u00e1 devolvido, mesmo em raz\u00e3o de resultado negativo. Uma vez recolhido o necess\u00e1rio, defiro conforme requerido. No sil\u00eancio, ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736,  SALA  104, S\u00c3O  MIGUEL  \nPAULISTA  - CEP  08040-000,  FONE: 2052-8098  R268, S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  SAOMIGUEL4CV@TJSP.JUS.BR\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   07  de  julho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  MAIS.  Eu,  (  Jana  Evellin  \nLima  Gomes ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , digitei  e  imprimi.     \nDESPACHO\nProcesso: 0033359-09.2012.8.26.0005 - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente:\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido:\nC C  N  Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\n      Vistos.\n1- Intime-se  o  devedor  (OU  NA  PESSOA  DE  SEU  ADVOGADO)  \npara \npagar  a  d\u00edvida  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  incidir  a  multa  prevista  no  art.  475-J  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n2- Decorrido  o  prazo  de  15  dias  sem  que  o  pagamento  tenha  se  efetivado,  \ndever\u00e1  o  exequente,  nos  termos  do  Provimento  CSM  n\u00ba  1870\/11,  publicado  em  25.03.2011,  e  da  \ntabela  publicada  de  acordo  com  o  Comunicado  CSM  n\u00ba  170\/11,  de  26.04.2011,  recolher  o  valor  \nabaixo  mencionado,  o  qual  corresponde  ao  seu  requerimento:\n  a.Sistema  BACENJUD  (registros  das  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  \ncentralizados  pelo  Banco  Central  do  Brasil):\n(  x  )  Solicita\u00e7\u00e3o  de  busca  de  ativos  financeiros  de  pessoa  f\u00edsica  ou  de  pessoa  jur\u00eddica  (inclu\u00eddos  \nos  atos  seq\u00fc\u00eanciais  de  bloqueio,  penhora  e  transfer\u00eancia):  R$  11,00.\nO  respectivo  valor  dever\u00e1  ser  recolhido,  no  prazo  de  05  dias,  pela  Guia  do  Fundo  \nEspecial  de  Despesa  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n c\u00f3digo  434-1  e  n\u00e3o  ser\u00e1  devolvido,  mesmo  em  \nraz\u00e3o  de  resultado  negativo.\nUma  vez  recolhido  o  necess\u00e1rio,  defiro  conforme  requerido.\n  No  sil\u00eancio,  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  07  de  julho  de  2014.\n                 M\u00e1rio  Daccache\n                    Juiz  de Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos  ___________________\n   Rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000002G1IN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 10\/07\/2014 \u00e0s 13:51 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1652 P\u00e1gina: 2085\/2095","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2014 Teor do ato: Vistos. As partes se compuseram e ao que tudo indica houve o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, posto que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor neste sentido, mantendo-se inerte quanto ao despacho de fls. 23. Posto isso, HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo de fls. 20\/22 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Eventuais custas remanescentes ficar\u00e3o a cargo do autor. Nada mais havendo, ao arquivo, oportunamente. P.R.I. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2014","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida    Vistos. As partes se compuseram e ao que tudo indica houve o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, posto que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor neste sentido, mantendo-se inerte quanto ao despacho de fls. 23. Posto isso, HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo de fls. 20\/22 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Eventuais custas remanescentes ficar\u00e3o a cargo do autor. Nada mais havendo, ao arquivo, oportunamente. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0033359-09.2012.8.26.0005 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   14  de  maio  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  de  Tarsso  da  Silva  \nPinto .   NADA  MAIS.  Eu,  (  MARIA  BATISTA  DOS  SANTOS ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei  e  imprimi.     \nSENTEN\u00c7A\n                                          \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de \nPosse\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nAs  partes  se  compuseram  e  ao  que  tudo  indica  houve  o  cumprimento  da  \nobriga\u00e7\u00e3o,  posto  que  n\u00e3o  houve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  neste  sentido,  mantendo-se  inerte  \nquanto  ao  despacho  de  fls.  23.\nPosto  isso,  HOMOLOGO  por  senten\u00e7a  o  acordo  de  fls.  20\/22   para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  e  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  a  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  269,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEventuais  custas  remanescentes  ficar\u00e3o  a  cargo  do  autor.\nNada  mais  havendo,  ao  arquivo,  oportunamente.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  14  de  maio  de  2014 .\nPAULO  DE TARSSO  DA SILVA  PINTO\n      Juiz  de Direito\nRegistrado  em _____________________.\ncadastrado  na lauda  para para publica\u00e7\u00e3o\naos  ________________________________.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000002CYXU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 15\/05\/2014 \u00e0s 16:33 . fls. 1"}},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 15\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1561 P\u00e1gina: 1813\/1826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2013 Teor do ato: Vistos. Suspendo o feito nos termos do art. 265, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o prazo previsto para pagamento da \u00faltima parcela, diga o autor. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Suspendo o feito nos termos do art. 265, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s o prazo previsto para pagamento da \u00faltima parcela, diga o autor. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104 \nS\u00e3o  Miguel  Paulista  - CEP  08040-000,  S\u00e3o Paulo-SP \nFone:  2052-8098  r268 - E-mail:  saomiguel4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   06  de  dezembro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  MAIS.  \nEu,  (  JANETTE  APARECIDA  RIBEIRO ), Escriv\u00e3o  Judicial  I , digitei  e  imprimi.     \nDESPACHO                          lg\nProcesso: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\n  Suspendo  o  feito  nos  termos  do  art.  265,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  Ap\u00f3s  o  prazo  previsto  para  pagamento  da  \u00faltima  parcela,  diga  o  autor.\nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo,   06  de  dezembro  de  2013 .\n                                                      MARIO  DACCACHE\n                                                            Juiz  de  Direito\nCadastrado na lauda  para publica\u00e7\u00e3o\naos   ____________________________ .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000024LY4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 09\/12\/2013 \u00e0s 14:07 . fls. 1"}},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1533 P\u00e1gina: 2364\/2380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2013 Teor do ato: Vistos. Fl. 79: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Ferraz de Vasconcelos. Caber\u00e1 ao autor providenciar a juntada dos documentos necess\u00e1rios para para instrui-la. O autor poder\u00e1 retir\u00e1-la, no prazo de 10 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente no DJE, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Obs.: documento expedido pelo Cart\u00f3rio poder\u00e1 ser obtido sem comparecimento do interessado em Cart\u00f3rio. Basta o acesso ao s\u00edtio virtual www.tj.sp.gov.br, \u00edcones, na seq\u00fc\u00eancia: 'Consulta', 'Processo', '1\u00aa Inst\u00e2ncia', 'Capital', 'Processos C\u00edveis', 'Pesquisar' (\u00edcone sem o logotipo da 'Prodesp'); na nova tela aberta, clicar no campo 'Todos os foros da lista abaixo' e escolher 'Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista', e no campo 'N\u00famero' colocar n\u00ba do processo e acessar o \u00edcone 'Pesquisar'. No andamento aparecer\u00e1 o \u00edcone 'of\u00edcio emitido' e\/ou 'alvar\u00e1 emitido'; acessados, n\u00e3o dever\u00e1 ser feita a impress\u00e3o imediatamente; PARA QUE O DOCUMENTO CONTENHA ASSINATURA DIGITAL E SEJA V\u00c1LIDO, DEVER\u00c1 SER ACESSADO O \u00cdCONE 'VERS\u00c3O PARA IMPRESS\u00c3O'; aguardar a autentica\u00e7\u00e3o; ser\u00e1 aberta nova tela para op\u00e7\u00f5es de abrir documento assinado digitalmente ou seu salvamento. Mandar abrir e imprimir.) Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2013","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse e Cita\u00e7\u00e3o - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fl. 79: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Ferraz de Vasconcelos. Caber\u00e1 ao autor providenciar a juntada dos documentos necess\u00e1rios para para instrui-la. O autor poder\u00e1 retir\u00e1-la, no prazo de 10 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente no DJE, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Obs.: documento expedido pelo Cart\u00f3rio poder\u00e1 ser obtido sem comparecimento do interessado em Cart\u00f3rio. Basta o acesso ao s\u00edtio virtual www.tj.sp.gov.br, \u00edcones, na seq\u00fc\u00eancia: 'Consulta', 'Processo', '1\u00aa Inst\u00e2ncia', 'Capital', 'Processos C\u00edveis', 'Pesquisar' (\u00edcone sem o logotipo da 'Prodesp'); na nova tela aberta, clicar no campo 'Todos os foros da lista abaixo' e escolher 'Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista', e no campo 'N\u00famero' colocar n\u00ba do processo e acessar o \u00edcone 'Pesquisar'. No andamento aparecer\u00e1 o \u00edcone 'of\u00edcio emitido' e\/ou 'alvar\u00e1 emitido'; acessados, n\u00e3o dever\u00e1 ser feita a impress\u00e3o imediatamente; PARA QUE O DOCUMENTO CONTENHA ASSINATURA DIGITAL E SEJA V\u00c1LIDO, DEVER\u00c1 SER ACESSADO O \u00cdCONE 'VERS\u00c3O PARA IMPRESS\u00c3O'; aguardar a autentica\u00e7\u00e3o; ser\u00e1 aberta nova tela para op\u00e7\u00f5es de abrir documento assinado digitalmente ou seu salvamento. Mandar abrir e imprimir.) Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   23  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  \n4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .  \nNADA  MAIS.  Eu,  (  Maria  Aparecida  Pavoni  Rodrigues ), Assistente  Judici\u00e1rio , digitei  e  imprimi.     \nDESPACHO          \nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de \nPosse\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nVistos.\nFl.  79:  Defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  precat\u00f3ria   \u00e0  Comarca  de  \nFerraz  de  Vasconcelos.  Caber\u00e1  ao  autor  providenciar  a juntada  dos  documentos  \nnecess\u00e1rios  para   para  instrui-la.   \nO  autor  poder\u00e1  retir\u00e1-la,  no  prazo  de  10   dias,  contados  a  partir  \nda  publica\u00e7\u00e3o  do  presente  no  DJE,  devendo  comprovar  sua  distribui\u00e7\u00e3o  em  30  dias.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  o  prazo  de  30  dias,  contados  da  \npublica\u00e7\u00e3o  deste  despacho.  Decorridos,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  o  autor,  por  \ncarta,  para  dar  andamento  ao  feito,  em  48  horas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\n  Obs.:  documento  expedido  pelo  Cart\u00f3rio  poder\u00e1  ser  obtido  sem  comparecimento  do  interessado  em  Cart\u00f3rio.  \nBasta  o  acesso  ao  s\u00edtio  virtual  www.tj.sp.gov.br,  \u00edcones,  na  seq\u00fc\u00eancia:  'Consulta',  'Processo',  '1\u00aa  Inst\u00e2ncia',  \n'Capital',  'Processos  C\u00edveis',  'Pesquisar'  (\u00edcone  sem  o  logotipo  da  'Prodesp');  na  nova  tela  aberta,  clicar  no  \ncampo  'Todos  os  foros  da  lista  abaixo'  e escolher  'Foro  Regional  V  -  S\u00e3o  Miguel  Paulista',  e no  campo  \n'N\u00famero'  colocar  n\u00ba  do  processo  e  acessar  o  \u00edcone  'Pesquisar'.  No  andamento  aparecer\u00e1  o  \u00edcone  'of\u00edcio  \nemitido'  e\/ou  'alvar\u00e1  emitido';  acessados,  n\u00e3o  dever\u00e1  ser  feita  a  impress\u00e3o  imediatamente;  PARA  QUE  O  \nDOCUMENTO  CONTENHA  ASSINATURA  DIGITAL  E  SEJA  V\u00c1LIDO,  DEVER\u00c1  SER  ACESSADO  O  \u00cdCONE  \n'VERS\u00c3O  PARA  IMPRESS\u00c3O';  aguardar  a  autentica\u00e7\u00e3o;  ser\u00e1  aberta  nova  tela  para  op\u00e7\u00f5es  de  abrir  \ndocumento  assinado  digitalmente  ou  seu  salvamento.  Mandar  abrir  e  imprimir.)\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,  2 3 de  setembro  de 2013.\nM\u00c1RIO  DACCACHE\n             JUIZ  DE DIREITO\n Remeti  ao DJE  em _________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000020YGH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 23\/09\/2013 \u00e0s 13:38 . fls. 1"}},{"data":"26\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1463 P\u00e1gina: 1484\/1504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2013 Teor do ato: Nos termos da Portaria 04\/2011, item 04 - INTIMA\u00c7\u00c3O Manifeste-se o autor, no prazo de 05(cinco) dias, sobre o mandado negativo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo de 30(trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ( Nota 1: A certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a pode ser visualizada na \u00edntegra acessando a consulta dos autos no portal do TJ - http:\/\/www.tjsp.jus.br\/) - ( Nota 2: Caso peticione nova dilig\u00eancia, fornecer endere\u00e7o com o CEP correto, bem como, recolher dilig\u00eancia e, se mais de uma, recolher em guias separadas, visando \u00e0 celeridade processual e devido \u00e0 sistem\u00e1tica da Central de Mandados ). Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos da Portaria 04\/2011, item 04 - INTIMA\u00c7\u00c3O Manifeste-se o autor, no prazo de 05(cinco) dias, sobre o mandado negativo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo de 30(trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ( Nota 1: A certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a pode ser visualizada na \u00edntegra acessando a consulta dos autos no portal do TJ - http:\/\/www.tjsp.jus.br\/) - ( Nota 2: Caso peticione nova dilig\u00eancia, fornecer endere\u00e7o com o CEP correto, bem como, recolher dilig\u00eancia e, se mais de uma, recolher em guias separadas, visando \u00e0 celeridade processual e devido \u00e0 sistem\u00e1tica da Central de Mandados ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Mandado Recebido    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 005.2013\/017306-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av. Cesar Augusto Romano, 28, e ai sendo deixei de proceder a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do bem indicado, uma vez que tendo diligenciado aos de 10\/05\/13, no endere\u00e7o, um im\u00f3vel residencial com fachada adornada de pedras na cor cinza cercada por grade bran\u00e7a, n\u00e3o visualizei o bem a ser apreendido no im\u00f3vel ou nas proximidades. Assim, em virtude do escoamento do prazo fixado para cumprimento, devolvo o mandado em cart\u00f3rio para devidos fins. O referido \u00e9 verdade, certifico e dou f\u00e9. Nada mais. S\u00e3o Paulo, 14 de junho de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Recebido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1434 P\u00e1gina: 1777\/1790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2013 Teor do ato: Vistos. Reconsidero o segundo par\u00e1grafo de fls. 59 porque fruto de equ\u00edvoco. N\u00e3o h\u00e1 ve\u00edculo como objeto da demanda. Aguarde-se o cumprimento do mandado expedido \u00e0 fls. 64. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de junho de 2013. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Reconsidero o segundo par\u00e1grafo de fls. 59 porque fruto de equ\u00edvoco. N\u00e3o h\u00e1 ve\u00edculo como objeto da demanda. Aguarde-se o cumprimento do mandado expedido \u00e0 fls. 64. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de junho de 2013.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\n            CONCLUS\u00c3O\nAos  11  de  junho  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00c1RIO  DACCACHE.  \nNADA  MAIS.Eu  (Cristina-matr.355.897-A),  Escrevente,  digitei  e  providenciei  a \nimpress\u00e3o.\nP rocesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005\n - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de \nPosse\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   M\u00e1rio   Daccache\nVistos.\nReconsidero  o  segundo  par\u00e1grafo  de  fls.  59  porque  fruto  de  equ\u00edvoco.  \nN\u00e3o  h\u00e1  ve\u00edculo  como  objeto  da  demanda.  Aguarde-se  o  cumprimento  do  mandado  \nexpedido  \u00e0  fls.  64.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 1 1 de  junho  de 2013.\nM\u00c1RIO  DACCACHE\n       Juiz  de Direito\nRemetido ao DJE  em ____________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000001VV0L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 11\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 24"}},{"data":"03\/05\/2013","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2013\/017306-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/06\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1391 P\u00e1gina: 1944\/1950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2013 Teor do ato: Vistos 1- Expe\u00e7a-se novo mandado de reintegra\u00e7\u00e3o, devendo o autor providenciar os meios necess\u00e1rios. 2- Nos termos do Provimento CSM n\u00ba 1870\/11, publicado em 25.03.2011, e da tabela publicada de acordo com o Comunicado CSM n\u00ba 170\/11, de 26.04.2011, dever\u00e1 o peticion\u00e1rio de fls. 57\/58, recolher o valor abaixo mencionado, o qual corresponde ao seu requerimento: Sistema RENAJUD (registros e DETRAN\/SP) ( ) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de endere\u00e7o(s) de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica: R$ 10,00 (XX) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de ve\u00edculos de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica (inclu\u00eddo o ato sequencial de registro de restri\u00e7\u00e3o\/bloqueio de transfer\u00eancia da propriedade do bem): R$ 10,00. O respectivo valor dever\u00e1 ser recolhido, no prazo de 05 dias, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a - c\u00f3digo 434-1 e n\u00e3o ser\u00e1 devolvido, mesmo em raz\u00e3o de resultado negativo. Uma vez recolhido o necess\u00e1rio, defiro conforme requerido. Int. S\u00e3o Paulo, 12 de mar\u00e7o de 2013. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2013","descricao":"Despacho    Vistos 1- Expe\u00e7a-se novo mandado de reintegra\u00e7\u00e3o, devendo o autor providenciar os meios necess\u00e1rios. 2- Nos termos do Provimento CSM n\u00ba 1870\/11, publicado em 25.03.2011, e da tabela publicada de acordo com o Comunicado CSM n\u00ba 170\/11, de 26.04.2011, dever\u00e1 o peticion\u00e1rio de fls. 57\/58, recolher o valor abaixo mencionado, o qual corresponde ao seu requerimento: Sistema RENAJUD (registros e DETRAN\/SP) ( ) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de endere\u00e7o(s) de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica: R$ 10,00 (XX) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de ve\u00edculos de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica (inclu\u00eddo o ato sequencial de registro de restri\u00e7\u00e3o\/bloqueio de transfer\u00eancia da propriedade do bem): R$ 10,00. O respectivo valor dever\u00e1 ser recolhido, no prazo de 05 dias, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a - c\u00f3digo 434-1 e n\u00e3o ser\u00e1 devolvido, mesmo em raz\u00e3o de resultado negativo. Uma vez recolhido o necess\u00e1rio, defiro conforme requerido. Int. S\u00e3o Paulo, 12 de mar\u00e7o de 2013.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  \nr268,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  saomiguel4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nL\nProcesso: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda.\n      Vistos\n1-  Expe\u00e7a-se  novo  mandado  de  reintegra\u00e7\u00e3o,  devendo  o  autor  providenciar  \nos  meios  necess\u00e1rios.  \n2-  Nos  termos  do  Provimento  CSM  n\u00ba  1870\/11,  publicado  em  25.03.2011,  e  \nda  tabela  publicada  de  acordo  com  o  Comunicado  CSM  n\u00ba  170\/11,  de  26.04.2011,  dever\u00e1  o  \npeticion\u00e1rio  de  fls.  57\/58,  recolher  o  valor  abaixo  mencionado,  o  qual  corresponde  ao  seu  \nrequerimento: Sistema RENAJUD  (registros  e  DETRAN\/SP)\n(      )  Solicita\u00e7\u00e3o  de  busca  de  endere\u00e7o(s)  de  pessoa  f\u00edsica  ou  de  pessoa  jur\u00eddica:  R$  10,00  \n(XX)  Solicita\u00e7\u00e3o  de  busca  de  ve\u00edculos  de  pessoa  f\u00edsica  ou  de  pessoa  jur\u00eddica  (inclu\u00eddo  o  ato  \nsequencial  de  registro  de  restri\u00e7\u00e3o\/bloqueio  de  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  bem):  R$  \n10,00.  \nO respectivo  valor  dever\u00e1  ser  recolhido,  no  prazo  de  05  dias,  pela  Guia  do  \nFundo  Especial  de  Despesa  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u2013  c\u00f3digo  434-1  e  n\u00e3o  ser\u00e1  devolvido,  \nmesmo  em  raz\u00e3o  de  resultado  negativo.\nUma  vez  recolhido  o  necess\u00e1rio,  defiro  conforme  requerido.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,   12  de mar\u00e7o  de 2013.\n                                                  \nMARIO  DACCACHE\n                                  Juiz  de Direito   \nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o\naos   ____________________________ .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000001RL1S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 12\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0008\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1338 P\u00e1gina: 1339\/1355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0008\/2013 Teor do ato: Nos termos da Portaria 04\/2011, item 04 - INTIMA\u00c7\u00c3O Manifeste-se o autor, no prazo de 05(cinco) dias, sobre o mandado negativo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo de 30(trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ( Nota 1: A certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a pode ser visualizada na \u00edntegra acessando a consulta dos autos no portal do TJ - http:\/\/www.tjsp.jus.br\/) - ( Nota 2: Caso peticione nova dilig\u00eancia, fornecer endere\u00e7o com o CEP correto, bem como, recolher dilig\u00eancia e, se mais de uma, recolher em guias separadas, visando \u00e0 celeridade processual e devido \u00e0 sistem\u00e1tica da Central de Mandados ). Advogados(s): Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Nos termos da Portaria 04\/2011, item 04 - INTIMA\u00c7\u00c3O Manifeste-se o autor, no prazo de 05(cinco) dias, sobre o mandado negativo em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo de 30(trinta) dias contados da publica\u00e7\u00e3o, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ( Nota 1: A certid\u00e3o do Sr. Oficial de Justi\u00e7a pode ser visualizada na \u00edntegra acessando a consulta dos autos no portal do TJ - http:\/\/www.tjsp.jus.br\/) - ( Nota 2: Caso peticione nova dilig\u00eancia, fornecer endere\u00e7o com o CEP correto, bem como, recolher dilig\u00eancia e, se mais de uma, recolher em guias separadas, visando \u00e0 celeridade processual e devido \u00e0 sistem\u00e1tica da Central de Mandados ).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2012","descricao":"Mandado Recebido    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 005.2012\/045152-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: * , e a\u00ed sendo DEIXEI DE DAR CUMPRIMENTO AO MANDADO em virtude de ,at\u00e9 a presente data, nenhum preposto do autor ter comparecido ou feito contato a fim de acompanhar a diligencia, e ficar como deposit\u00e1rio do bem indicado.Sendo assim, devolvo o presente para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 03 de dezembro de 2012.","anexo":{"label":"Mandado Recebido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1314 P\u00e1gina: 1781\/1800","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2012 Teor do ato: Vistos. Segundo os documentos que instruem a inicial, foi celebrado contrato entre autor e r\u00e9u que se constitui em arrendamento mercantil, cujo objeto \u00e9 o ve\u00edculo descrito. O r\u00e9u inadimpliu a obriga\u00e7\u00e3o encontrando-se demonstrada a mora.. Assim sendo, comprovada a inadimpl\u00eancia e a mora, requisitos que autorizam a concess\u00e3o liminar, proceda o Sr. Oficial de Justi\u00e7a a REINTEGRA\u00c7\u00c3O PROVIS\u00d3RIA NA POSSE do autor, nas m\u00e3os das pessoas autorizadas, lavrando-se o competente AUTO. Ap\u00f3s, CITE-SE o r\u00e9u, para apresentar defesa em 15 (quinze) dias, por meio de advogado, sob pena de sofrer os efeitos da revelia. Desde logo, defiro os benef\u00edcios constantes dos \u00a7\u00a7 do art. 172 do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como for\u00e7a policial e arrombamento, se necess\u00e1rio for. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. O endere\u00e7o do(s) r\u00e9u(s) consta da peti\u00e7\u00e3o inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. S\u00e3o Paulo, 25 de outubro de 2012. Advogados(s): Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Segundo os documentos que instruem a inicial, foi celebrado contrato entre autor e r\u00e9u que se constitui em arrendamento mercantil, cujo objeto \u00e9 o ve\u00edculo descrito. O r\u00e9u inadimpliu a obriga\u00e7\u00e3o encontrando-se demonstrada a mora.. Assim sendo, comprovada a inadimpl\u00eancia e a mora, requisitos que autorizam a concess\u00e3o liminar, proceda o Sr. Oficial de Justi\u00e7a a REINTEGRA\u00c7\u00c3O PROVIS\u00d3RIA NA POSSE do autor, nas m\u00e3os das pessoas autorizadas, lavrando-se o competente AUTO. Ap\u00f3s, CITE-SE o r\u00e9u, para apresentar defesa em 15 (quinze) dias, por meio de advogado, sob pena de sofrer os efeitos da revelia. Desde logo, defiro os benef\u00edcios constantes dos \u00a7\u00a7 do art. 172 do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como for\u00e7a policial e arrombamento, se necess\u00e1rio for. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. O endere\u00e7o do(s) r\u00e9u(s) consta da peti\u00e7\u00e3o inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. S\u00e3o Paulo, 25 de outubro de 2012.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0033359-09.2012.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O                                                         lg\nProcesso  n\u00ba: 0033359-09.2012.8.26.0005  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de \nPosse\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : C C  N Ind\u00fastria  e Com\u00e9rcio  Metal\u00fargica  Ltda. \nEndere\u00e7o  para  dilig\u00eancia:     Avenida  Cesar  Augusto  Romano,  28,  Vila  Norma  -  CEP  \n08062-000,  S\u00e3o  Paulo-SP\nDescri\u00e7\u00e3o   do   Bem:     Outro   bem   \/   Objeto:   ORIGOFEED,   quantidade   2,   304N   P4;   Outro   bem   \/  \nObjeto:   M\u00c1QUINA   DE   SOLDAR   EL\u00c9TRICA,   quantidade   1,   ORIGOMIG   408T   3V;   Outro  \nbem   \/   Objeto:   CONJUNTO   CABOS   MIG,   quantidade   1,   400A   2M   10   VIAS   ER;   Outro   bem   \/  \nObjeto:   TOCHAS   MIG,   quantidade   2,   MAG   MXL   3403M\nVistos.\nSegundo os  documentos  que  instruem  a  inicial,  foi  celebrado  contrato  entre  \nautor  e  r\u00e9u  que  se  constitui  em  arrendamento  mercantil,  cujo  objeto  \u00e9  o  ve\u00edculo  descrito.  O  \nr\u00e9u  inadimpliu  a  obriga\u00e7\u00e3o  encontrando-se  demonstrada  a  mora..\nAssim  sendo,  comprovada  a  inadimpl\u00eancia  e  a  mora,  requisitos  que  autorizam  a  \nconcess\u00e3o  liminar,  proceda  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  a  REINTEGRA\u00c7\u00c3O  PROVIS\u00d3RIA  \nNA   POSSE  do  autor,   nas  m\u00e3os  das  pessoas   autorizadas,   lavrando-se  o  competente  \nAUTO.   Ap\u00f3s ,  CITE-SE  o  r\u00e9u ,  para  apresentar  defesa  em  15  (quinze)  dias,  por  meio  de  \nadvogado,  sob  pena  de  sofrer  os  efeitos  da  revelia.  Desde  logo,  defiro  os  benef\u00edcios  \nconstantes  dos  \u00a7\u00a7  do  art.  172  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  for\u00e7a  policial  e  \narrombamento,  se  necess\u00e1rio  for . \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  O  endere\u00e7o  do(s)  \nr\u00e9u(s) consta  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \ncuja c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  termos  do  art.  285  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  25  de  outubro  de  2012.\nSERGIO  CEDANO\n                                                       Juiz  de Direito\nITENS 4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\n4. \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  \nnecess\u00e1rias ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  \njusti\u00e7a nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  \ndevolver\u00e1, certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  \nhora e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  \nfun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\nAdvogado:  Dr.(a)  Rafael  Barioni  - 281098\/SP\nGuia  n\u00ba     17031\/2387                        valor    R$  6,72  \/ 40,68Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0033359-09.2012.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000001MCJA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO CEDANO, liberado nos autos em 25\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 005.2012\/045152-9 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 03\/12\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":77,"total_andamentos":77}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"361905063","codPublicacaoOrigem":"685863957","dataDivulgacao":"Aug  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1937","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Ao arquivo. Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2405","paginaFinal":"2405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"518346","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8714356","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  2 2015 11:27:21:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"194055557","codPublicacaoOrigem":"477991813","dataDivulgacao":"Nov  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  5 2013 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1533","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Vistos.Fl.79: Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria \u00e0 Comarca de Ferraz de Vasconcelos.Caber\u00e1 ao autor providenciar a juntada dos documentos necess\u00e1rios para para instrui-la.O autor poder\u00e1 retir\u00e1la, no prazo de 10 dias, contados a partir da publica\u00e7\u00e3o do presente no DJE, devendo comprovar sua distribui\u00e7\u00e3o em 30 dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho.Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Obs.: documento expedido pelo Cart\u00f3rio poder\u00e1 ser obtido sem comparecimento do interessado em Cart\u00f3rio.Basta o acesso ao s\u00edtio virtual www.tj.sp.gov.br, \u00edcones, na sequ\u00eancia: 'Consulta', 'Processo', '1\u00aa Inst\u00e2ncia', 'Capital', 'Processos C\u00edveis', 'Pesquisar' (\u00edcone sem o logotipo da 'Prodesp'); na nova tela aberta, clicar no campo 'Todos os foros da lista abaixo' e escolher 'Foro Regional V-S\u00e3o Miguel Paulista', e no campo 'N\u00famero' colocar n\u00ba do processo e acessar o \u00edcone 'Pesquisar'.No andamento aparecer\u00e1 o \u00edcone 'of\u00edcio emitido' e\/ou 'alvar\u00e1 emitido'; acessados, n\u00e3o dever\u00e1 ser feita a impress\u00e3o imediatamente; PARA QUE O DOCUMENTO CONTENHA ASSINATURA DIGITAL E SEJA V\u00c1LIDO, DEVER\u00c1 SER ACESSADO O \u00cdCONE 'VERS\u00c3O PARA IMPRESS\u00c3O'; aguardar a autentica\u00e7\u00e3o; ser\u00e1 aberta nova tela para op\u00e7\u00f5es de abrir documento assinado digitalmente ou seu salvamento.Mandar abrir e imprimir.) Int.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2371","paginaFinal":"2371","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"363784","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2244699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov  4 2013 02:19:38:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244261486","codPublicacaoOrigem":"554720705","dataDivulgacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1689","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Vistos.1- Intime-se o devedor (OU NA PESSOA DE SEU ADVOGADO) para pagar a d\u00edvida no prazo de 15 dias, sob pena de incidir a multa prevista no art.475- J do C\u00f3digo de Processo Civil.2- Decorrido o prazo de 15 dias sem que o pagamento tenha se efetivado, dever\u00e1 o exequente, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 1870\/11, publicado em 25.03.2011, e da tabela publicada de acordo com o Comunicado CSM n\u00ba 170\/11, de 26.04.2011, recolher o valor abaixo mencionado, o qual corresponde ao seu requerimento: a.Sistema BACENJUD (registros das institui\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias centralizados pelo Banco Central do Brasil): ( x ) Solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou de pessoa jur\u00eddica (inclu\u00eddos os atos sequ\u00eanciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia): R$ 11,00.O respectivo valor dever\u00e1 ser recolhido, no prazo de 05 dias, pela Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 e n\u00e3o ser\u00e1 devolvido, mesmo em raz\u00e3o de resultado negativo.Uma vez recolhido o necess\u00e1rio, defiro conforme requerido.No sil\u00eancio, ao arquivo.Int.S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1854","paginaFinal":"1854","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"419811","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3414985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul 15 2014 08:56:05:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":"1870\/11","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005|1870\/11|25.03.2011|170\/11|434-1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258870864","codPublicacaoOrigem":"577588534","dataDivulgacao":"Sep 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1734","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Vistos.Primeiramente, providencie o exequente a juntada da planilha atualizada do d\u00e9bito, no prazo de cinco dias.Cumprido o par\u00e1grafo anterior, defiro o bloqueio dos ativos financeiros em nome da executada e, sendo positivo, a transfer\u00eancia dos valores.Int.S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2014.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1947","paginaFinal":"1947","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"436541","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3761425","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 16 2014 07:03:50:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"477237831","codPublicacaoOrigem":"864754327","dataDivulgacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2113","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda. - VistosDefiro o bloqueio \"on line\", pelo sistema BACENJUD, dos ativos financeiros em nome da executada e, sendo positivo, a transfer\u00eancia dos valores, bem como a requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es acerca de bens tamb\u00e9m em nome do executado junto \u00e0 DRF, salientando que apenas a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel ser\u00e1 requisitada pela Internet.Por fim, defiro a pesquisa de busca de ve\u00edculo tamb\u00e9m em nome do executado, \"on line\" pelo Sistema RENAJUD (registros e Detran\/SP).Com resposta, d\u00ea-se ci\u00eancia, para que o exequente se manifeste em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias, requerendo o que entender de direito, visando o regular prosseguimento do feito. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 02 de maio de 2016. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2109","paginaFinal":"2109","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"674345","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12941582","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 11 2016 12:14:34:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288212668","codPublicacaoOrigem":"619889686","dataDivulgacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1815","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Cumprimento de senten\u00e7a-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.- Vistos. Manifeste-se o autor, no prazo de cinco dias, em termos de prosseguimento. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de 30 dias, contados da publica\u00e7\u00e3o deste despacho. Decorrido, sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor, por carta, para dar andamento ao feito, em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de janeiro de 2015.-ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0016\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2399","paginaFinal":"2399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"467794","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4551106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 07:41:08:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"481878983","codPublicacaoOrigem":"870843479","dataDivulgacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2119","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda. - Ci\u00eancia ao autor\/exequente da(s) resposta(s) referente(s) \u00e0(s) pesquisa(s) realizada(s) junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (penhora infrut\u00edfera), Infojud (declara\u00e7\u00e3o de inatividade) e Renajud (um ve\u00edculo cadastrado). Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias. Ap\u00f3s, no sil\u00eancio, aguarde-se o prazo de trinta dias. Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2432","paginaFinal":"2432","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"678202","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13132467","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 18 2016 11:32:13:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202072002","codPublicacaoOrigem":"492500915","dataDivulgacao":"Dec 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1561","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Vistos.Suspendo o feito nos termos do art.265, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o prazo previsto para pagamento da \u00faltima parcela, diga o autor.Int.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1820","paginaFinal":"1820","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"373265","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2424213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 16 2013 05:41:25:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229325583","codPublicacaoOrigem":"536657825","dataDivulgacao":"May 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1652","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Vistos.As partes se compuseram e ao que tudo indica houve o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, posto que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o do autor neste sentido, mantendo-se inerte quanto ao despacho de fls.23.Posto isso, HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo de fls.20\/22 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e JULGO EXTINTO o processo, com a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art.269, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Eventuais custas remanescentes ficar\u00e3o a cargo do autor.Nada mais havendo, ao arquivo, oportunamente.P.R.I.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2092","paginaFinal":"2092","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"405275","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3100895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"May 19 2014 10:26:38:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":"20\/22","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005|20\/22","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272419258","codPublicacaoOrigem":"598433829","dataDivulgacao":"Nov 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1775","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005- Cumprimento de senten\u00e7a-Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a-Ita\u00fa Unibanco S\/A.- C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda.-Nos termos da Portaria 04\/11: D\u00ea-se ci\u00eancia ao autor\/exequente da resposta referente \u00e0 dilig\u00eancia realizada junto ao(s) sistema(s) Bacenjud (bloqueio negativo).Diga em termos de prosseguimento, no prazo de cinco dias.Decorridos, sem manifesta\u00e7\u00e3o, ao arquivo.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2190","paginaFinal":"2190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"451598","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4095120","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 12 2014 09:42:49:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":"04\/11","numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005|04\/11","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514059702","codPublicacaoOrigem":"908752674","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda. - Vistos.Defiro a suspens\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 921, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao arquivo. Int. S\u00e3o Paulo, 13 de julho de 2016. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/ SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2322","paginaFinal":"2322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"712940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14489778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 11:03:55:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748102696","codPublicacaoOrigem":"1195764890","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0033359-09.2012.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0033359-09.2012.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a - Esbulho\/Turba\u00e7\u00e3o\/Amea\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - C C N Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Metal\u00fargica Ltda. - Vistos.As partes informaram a realiza\u00e7\u00e3o de acordo na fase de execu\u00e7\u00e3o, o qual j\u00e1 foi cumprido com o dep\u00f3sito de fls.134 .Posto isso, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 924, inciso III do C\u00f3digo de Processo Civil. Certifique-se o transito em julgado e arquivem-se-os com baixa definitiva.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2799","paginaFinal":"2799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:48:36:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0033359-09.2012.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}