{"numero":"0034745-14.2007.8.26.0114","processos":[{"processo":"0034745-14.2007.8.26.0114   (114.01.2007.034745)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"18\/09\/2017 00:00 - Prazo 26","distribuicao":"26\/06\/2007 \u00e0s 16:02 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Ricardo Hoffmann","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Roberto Monacci"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Aparecido do Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joaquim de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1878\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2158\/2164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1878\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Joaquim de Carvalho (OAB 21076\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Renato Aparecido do Nascimento (OAB 276484\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0034745-14.2007.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0034745-14.2007.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Paulo Roberto  Monacci\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  firmado  entre  as  partes  desta  a\u00e7\u00e3o,  para  que  \nproduza  seus  efeitos  jur\u00eddicos  e  legais.  \nAssim,  declaro  resolvido  o  m\u00e9rito  do  presente  feito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  b,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia   do  prazo  recursal,  sendo  a  presente  data  considerada  para  \nfins  de  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Arquivem-se  provisoriamente  os  autos.  \nNa  eventualidade  de  descumprimento  do  acordo,  caber\u00e1  ao  credor  instaurar  incidente  \nde  cumprimento  de  senten\u00e7a,  por  meio  de  protocolo  da  peti\u00e7\u00e3o  junto  ao  c\u00f3digo  156,  direcionado  a  \nestes  autos.\nPor fim,  decorrido  o  prazo  para  pagamento  do  acordo  ou  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nsem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  de  seu  descumprimento,  presumir-se-\u00e1  sua  quita\u00e7\u00e3o  e \nconcord\u00e2ncia  das  parte  com  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  definitivo  do  feito,  procedendo,  pois,  a  \nServentia,  a  tal  procedimento  com  as  cautelas  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  sendo  desnecess\u00e1ria  nova  \nconclus\u00e3o  para  tal  determina\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nCampinas , 06  de  setembro  de 2017 .\nRicardo  Hoffmann\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034745-14.2007.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000083YS0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   em 05\/09\/2017 - 1\u00ba e 2\u00ba VLS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TRIBUNAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 185 - 1 ? recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u as fls.142\/183 nos seus efeitos legais: o suspensivo e o devolutivo. 2 ? Int. o autor para contrarraz\u00f5es. 3 ? Regularizados, subam ao E.Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. 4 ? Anote-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 26\/3 (carlos)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    1 ? recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u as fls.142\/183 nos seus efeitos legais: o suspensivo e o devolutivo. 2 ? Int. o autor para contrarraz\u00f5es. 3 ? Regularizados, subam ao E.Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. 4 ? Anote-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1 recebo o recurso interposto pelo r\u00e9u as fls.142\/183 nos seus efeitos legais: o suspensivo e o devolutivo. 2 Int. o autor para contrarraz\u0f5es. 3 Regularizados, subam ao E.Tribunal de Justi\u0e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. 4 Anote-se."}},{"data":"09\/03\/2012","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa a Conclus\u00e3o 09\/03\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado-12\/09 cx 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 22 de julho de 2011 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, (Luciana Novello Jo\u00e3o) Escr. subscr. Proc. n. 1609\/07 Vistos etc. PAULO ROBERTO MONACCI, qualificado nos autos, prop\u00f5em A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A contra BANCO ITA\u00da S\/A, visando \u00e0 condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de diferen\u00e7as de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a, relativas aos Planos Bresser e Ver\u00e3o. Junta documentos. Citado, o r\u00e9u contestou, arg\u00fcindo preliminares e, no m\u00e9rito, invoca prescri\u00e7\u00e3o e faz considera\u00e7\u00f5es acerca do princ\u00edpio da legalidade e do direito adquirido, pugnando, em suma, pela improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica do autor. \u00c9 o relat\u00f3rio, fundamento e decido. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas, nem mesmo de per\u00edcia. Objetiva a parte autora a condena\u00e7\u00e3o do Banco r\u00e9u ao pagamento de diferen\u00e7a relativa a crit\u00e9rio indevido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em caderneta de poupan\u00e7a, na vig\u00eancia do PLANO BRESSER (junho de 1987) e PLANO VER\u00c3O (janeiro de 1989). O Banco r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima, posto que existe contrato de dep\u00f3sito entre as partes, o que obriga a institui\u00e7\u00e3o financeira a aplicar em favor do depositante as devidas corre\u00e7\u00f5es. A remunera\u00e7\u00e3o paga a menor deve ser cobrada do Banco deposit\u00e1rio, dado o v\u00ednculo obrigacional oriundo do contrato. Assim, ainda que se considere que o Banco agiu em cumprimento de interpreta\u00e7\u00e3o feita pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, tal equ\u00edvoco n\u00e3o pode resultar em preju\u00edzo ao poupador, como sugerido. O pedido n\u00e3o \u00e9 juridicamente imposs\u00edvel, pois o ordenamento jur\u00eddico n\u00e3o pro\u00edbe que o poupador insurja-se contra \u00edndices aplicados no contrato de dep\u00f3sito. H\u00e1 interesse de agir, na medida em que a parte autora se utilizou da medida adequada e necessitou recorrer ao Poder Judici\u00e1rio para ver examinada sua pretens\u00e3o, n\u00e3o satisfeita espontaneamente pela parte r\u00e9. A causa n\u00e3o envolve mat\u00e9ria complexa e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de per\u00edcia para apura\u00e7\u00e3o dos valores devidos, bastando simples c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em quita\u00e7\u00e3o, posto que objetiva a parte autora o recebimento de diferen\u00e7as de valores n\u00e3o pagos corretamente pelo Banco. A Justi\u00e7a Estadual \u00e9 competente para o conhecimento deste feito, posto que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 dirigida contra Banco privado, n\u00e3o intervindo o Banco Central ou a Uni\u00e3o Federal. N\u00e3o \u00e9 inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois est\u00e3o ausentes os requisitos de in\u00e9pcia indicados no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 295 do CPC. Inadmiss\u00edvel denuncia\u00e7\u00e3o da lide, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 na lei ou no contrato previs\u00e3o de responsabilidade autom\u00e1tica da Uni\u00e3o no caso de ser o Banco r\u00e9u sucumbente. Em se tratando de conta conjunta, por certo que qualquer dos correntistas podia moviment\u00e1-la, seja depositando, seja sacando, de modo que a solidariedade implica que qualquer um deles tamb\u00e9m pode acionar o Banco para o recebimento de valores n\u00e3o creditados regularmente, s\u00f3, independentemente da aquiesc\u00eancia do outro, ou conjuntamente. No m\u00e9rito, \u00e9 incontroverso nos autos que a parte autora tinha caderneta de poupan\u00e7a com datas-base no in\u00edcio de junho de 1987 e janeiro de 1.989, cujos saldos foram atualizados, respectivamente, julho\/87, com base na LBC (Letra do Banco Central) e em fevereiro\/89, com base na LFT (Letra Financeira do Tesouro) e, por isso, pleiteou a diferen\u00e7a relativa ao IPC daqueles meses. Quanto aos PLANOS BRESSER e VER\u00c3O, pode-se dizer que, tendo o Decreto-lei n\u00b0 2.311, de 23 de dezembro de 1.986, dado nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 12, do Decreto-lei n\u00b0 2.284\/86, para determinar que os saldos das cadernetas de poupan\u00e7a seriam corrigidos pelos rendimentos das Letras do Banco Central (LBC) ou por outro \u00edndice que vier a ser fixado pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, esse \u00f3rg\u00e3o p\u00fablico exerceu essa op\u00e7\u00e3o e, pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba\u00a0 1.265, de 26 de fevereiro de 1.987, estabeleceu que o valor da OTN at\u00e9 o m\u00eas de junho de 1.987 seria atualizado mensalmente pela varia\u00e7\u00e3o do IPC ou da LBC, adotando-se o \u00edndice que maior resultado obtiver, e que \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a seria aplicada a OTN assim apurada. Por isso, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 1.338, publicada no dia 16 de junho de 1.987, n\u00e3o poderia atingir as poupan\u00e7as iniciadas ou reiniciadas na primeira quinzena desse m\u00eas e ano, alterando o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o do valor da OTN, pelo rendimento produzido pelas LBC no per\u00edodo de 1\u00ba a 30 de junho de 1.987, eis que os titulares das contas j\u00e1 tinham direito adquirido ao crit\u00e9rio anterior previsto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 1.265. Isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que a varia\u00e7\u00e3o da LBC rendeu 18,02%, enquanto que a do IPC alcan\u00e7ou 26,06%, com diferen\u00e7a de 8,04%, devida \u00e0 parte autora. Em 15 de janeiro de 1.989, sobreveio a Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 32, depois convertida na Lei 7.730\/89, de 31 de janeiro de 1.989, a qual alterou a forma de remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a, adotando, para tanto, o rendimento da LFT (art. 17). At\u00e9 ent\u00e3o, nos termos do Decreto-lei 2.284\/86 \u00e9 inilud\u00edvel que, antes da Resolu\u00e7\u00e3o 1338\/87 (item 1) e da Medida Provis\u00f3ria 32\/89, o saldo da poupan\u00e7a deveria ser atualizado com base na varia\u00e7\u00e3o da OTN. E quando estavam em curso os per\u00edodos de tal direito, quais sejam os meses de junho de 1.987 e janeiro de 1.989, foram editadas aquelas normas, nos dias 16 e 15, respectivamente. Portanto, elas n\u00e3o poderiam ter efeito imediato, posto que havia direito adquirido \u00e0 corre\u00e7\u00e3o pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da OTN. Tudo isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que os \u00edndices aplicados foram bem menores do que os devidos. \u00c9 por isso que n\u00e3o se pode alegar n\u00e3o ter decorrido o per\u00edodo aquisitivo da aplica\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o colhe o argumento de que os poupadores tinham mera expectativa de direito em rela\u00e7\u00e3o a tais \u00edndices. No momento da aplica\u00e7\u00e3o financeira, as partes, porque decorrente de legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, s\u00f3 poderiam pactuar a ado\u00e7\u00e3o do \u00edndice a vigorar durante o per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os julgamentos do e. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o aos Planos Bresser e Collor (Lei 7.730\/89): \"Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altera o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afasta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas. O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u00e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador\" (Resp 27.247\/0-RS, 4\u00aa TURMA, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, julg. 20.12.92). \"\u00c0s cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas ou renovadas no per\u00edodo compreendido entre 1 e 15 de janeiro de 1.989 n\u00e3o se aplica o disposto no art. 17, inciso 1, da Lei n. 7.730, de 21.01.89. Precedentes do STJ\" (Agravo Regimental no Agr. n\u00b0 28.829-9-C, 4\u00aa Turma, Rel. Min. Barros Monteiro, v.u., julg. 17.02.93, in DJU 64:5842 de 05.04.93). \"A modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o de saldo de caderneta de poupan\u00e7a, resultante da Lei n. 7.730\/89, n\u00e3o alcan\u00e7a as contas com trint\u00eddio at\u00e9 15 de fevereiro de 1989\" (Recurso Especial n\u00b0 24.557\/0-RS, 4\u00aa Turma, Rel. Min. Fontes de Alencar, v.u., julg. 02.03.93, in DJU 64:5842 de 05. 04. 93). Houve um pequeno equ\u00edvoco da parte autora quanto aos c\u00e1lculos elaborados a fls. 94\/97, uma vez que foi procedida \u00e0 dupla atualiza\u00e7\u00e3o dos valores na medida em que os valores encontrados \u00e0s fls. 94 no importe de R$ 108,35 e \u00e0s fls. 93 no valor de R$ 903,43 j\u00e1 foram corrigidos para julho\/09, n\u00e3o comportando nova corre\u00e7\u00e3o como o fez o autor pretendendo major\u00e1-los novamente para R$ 121,97 e R$ 1.017,03, como se v\u00ea \u00e0s fls. 95 e 97, partindo do fato de que os valores seriam correspondentes a julho\/07. Por via de consequencia, os juros morat\u00f3rios calculados desde a cita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o se mostram corretos porque tomara como base o valor corrigido em duplicidade, motivo pelo qual dever\u00e3o ser desconsiderados, os quais dever\u00e3o ser refeitos na fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a a ser levada a cabo na \u00e9poca oportuna. J\u00e1 os c\u00e1lculos do r\u00e9u trazidos \u00e0s fls. 122\/130, n\u00e3o comportam acolhimento na medida em que corrigidos pelos \u00edndices de poupan\u00e7a sem a ado\u00e7\u00e3o de todos os \u00edndices expurgados, al\u00e9m do mais, este Ju\u00edzo entende correta a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices previstos na tabela pr\u00e1tica do E.TJSP para corre\u00e7\u00e3o do valor conforma adiante explicitado. Al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, correta a inclus\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m a contar dos vencimentos. De fato, os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas devem ser inclu\u00eddos no c\u00e1lculo da\u00a0 diferen\u00e7a entre os valores de corre\u00e7\u00e3o da contas-poupan\u00e7a e assim calculados desde a data em que era devido o pagamento, j\u00e1 que constituem a pr\u00f3pria remunera\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o se confundindo com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que apenas se destina a manter a equival\u00eancia do valor da moeda, conforme j\u00e1 decidiu o e. STJ, no REsp 411.291\/PR, 4\u00aa Turma, DJ 30.09.2002. Os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de rela\u00e7\u00e3o contratual, conforme consta dos seguintes precedentes: ?Processual civil. Execu\u00e7\u00e3o. Caderneta de poupan\u00e7a. IPC de janeiro de 1989 (42,72%). Juros morat\u00f3rios. Termo inicial?. I - Nas a\u00e7\u00f5es envolvendo atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u00e7a, os juros morat\u00f3rios contam-se da data da cita\u00e7\u00e3o (art. 219 do CPC c\/c art. 1.536, \u00a7 2\u00ba, do CCB). II - Recurso especial conhecido e provido? (REsp 295217\/SP. 4\u00aa Turma, rel. o em. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, DJ 02.04.2001). ?Caderneta de poupan\u00e7a. Remunera\u00e7\u00e3o nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Planos Bresser e Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito adquirido. Quita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita. Fundamento inatacado. IPC de 42,72%. Datas-bases das cadernetas de poupan\u00e7a. Aus\u00eancia de prequestionamento. S\u00famula n\u00ba 07\/STJ. Juros de mora. Termo inicial. Precedente da Corte. (...) 6. Na hip\u00f3tese presente, os juros de mora s\u00e3o computados desde a cita\u00e7\u00e3o. 7. Recurso especial da institui\u00e7\u00e3o financeira conhecido e provido, em parte, e recurso dos autores n\u00e3o conhecido? (REsp 433003\/SP, 3\u00aa Turma, rel. o em. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, DJ 25.11.2002). \u00a0 Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, de 0,5% ao m\u00eas, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, do que se extrai que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas sim a vinten\u00e1ria. A prop\u00f3sito: ?ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. JUROS. PRESCRI\u00c7\u00c3O Q\u00dcINQ\u00dcENAL. INEXISTENTE?. I - Descabida a incid\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal dos juros com base no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do C\u00f3digo Civil, em a\u00e7\u00e3o em que se discute corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u00e7a. Aplic\u00e1vel a regra geral (art. 177 do CCB). II - Precedentes do STJ. III - Recurso especial n\u00e3o conhecido.\" (RESP 509.296\/SP, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 08.09.2003). \u00a0 ?Agravo. Recurso especial. Caderneta de poupan\u00e7a. Remunera\u00e7\u00e3o. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes da Corte?. 1. Nas a\u00e7\u00f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a e s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u00e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, j\u00e1 que se discute o valor do principal, composto por corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados. 2. Agravo improvido.\" (AGRESP 532.421\/PR, Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, DJ 09.12.2003). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, como visto, tamb\u00e9m incidiu corretamente, desde a aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea pelo Banco, tratando-se de mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda. H\u00e1 que se observar que a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9 devida desde a data do ato il\u00edcito, ou seja, desde a data em que deveria ter sido creditada, e se rege pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a porque referida tabela foi elaborada exatamente para a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de d\u00e9bitos vencidos e n\u00e3o pagos (inadimplemento contratual), com pr\u00e9vio c\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices oficiais para finalidade exclusiva de cobran\u00e7a judicial bem como devido ao fato de que nela est\u00e3o inclu\u00eddos os mesmos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, acrescidos dos \u00edndices expurgados, sem importar em preju\u00edzo para banco que pretende, exatamente, o uso dos \u00edndices da caderneta de poupan\u00e7a. Exatamente o caso agora analisado, em que o banco deixou de cumprir sua obriga\u00e7\u00e3o contratual de corretamente remunerar os dep\u00f3sitos do poupador. A corroborar tal entendimento, destaca-se o registro da eminente Des L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni em voto recentemente proferido nos autos da Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7.201.124-0: \"Registre-se, t\u00e3o-somente, que a atualiza\u00e7\u00e3o do diferencial deve ser procedida pela Tabela Pr\u00e1tica vigente do E TJSP. Conforme reiteradamente v\u00eam admitindo os julgados que tratam da mat\u00e9ria, porque essa \u00e9 a forma que obedece aos par\u00e2metros fixados pela Corregedona Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, aplic\u00e1veis \u00e0s decis\u00f5es judiciais, de modo a se evitar a incid\u00eancia de mais de um \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o \" (TJSP - 14a C\u00e2mara de Direito Privado - j em 12\/3\/2008) Acrescenta-se que tal orienta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 adotada na Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado do E Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em maior parte de seus integrantes, pelas C. 11a C\u00e2mara (Apel n\u00b0 7.210.626-8 - Rei. Des. Gilberto dos Santos - j . em 13\/3\/2008), 12a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.203.700-8 - Rei. Des Jos\u00e9 Reynaldo - j. em 20\/2\/2008), 14a C\u00e2mara (Apel.n\u00b0 7.198.983-2 - Rei. Des. Jos\u00e9 TarcisoBeraldo-j. em 30\/01\/2008), 15a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.217.555-2-Rei. Des. Araldo Telles - j . em 11\/3\/2008), 20a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.168.641-0 - Rei. Des. Miguel Petroni Neto - j . em 26\/2\/2008), 21a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.210 208-0 - Rei Des. Silveira Pauhlo - j . em 5\/3\/2008), 22a C\u00e2mara (Agravo Regimental n\u00b0 7.204.016- 5\/01 - Rei. Des. Matheus Fontes - j em 4\/3\/2008), 23a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.192.248-4 - Rei. Des. Paulo Roberto Santana - j . em 5\/3\/2008) e 24a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7 203.602-7 - Rei. Des. Roberto Mac Cracken - j . em 6\/3\/2008). Enfim, os c\u00e1lculos foram corretamente corrigidos e sobre eles j\u00e1 incidiram os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, atingindo o montante total de R$ 1.011,78. Incidir\u00e3o sobre esse montante os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 406 do CC c.c. o 161, \u00a71\u00ba do CTN), mais a corre\u00e7\u00e3o pelos \u00edndices da tabela do e. TJ, a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (jul\/09). Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por PAULO ROBERTO MONACCI em face de BANCO ITA\u00da S\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 1.011,78 (hum mil, onze reais e setenta e oito centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (jul\/09), bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido em parte m\u00ednima (o autor teve pequena redu\u00e7\u00e3o do valor total pleiteado), condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais ? com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u00a73\u00b0 do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Campinas, 22 de julho de 2011. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito Valor preparo R$ 87,25. Valor porte e remessa e retorno R$ 25,00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 28\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1492\/2011 Livro: 187 Folha(s): de 166 at\u00e9 174 Data Registro: 27\/07\/2011 11:02:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1492\/2011 registrada em 27\/07\/2011 no livro n\u00ba 187 \u00e0s Fls. 166\/174: Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por PAULO ROBERTO MONACCI em face de BANCO ITA\u00da S\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 1.011,78 (hum mil, onze reais e setenta e oito centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (jul\/09), bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido em parte m\u00ednima (o autor teve pequena redu\u00e7\u00e3o do valor total pleiteado), condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais ? com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u00a73\u00b0 do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Valor preparo R$ 87,25. Valor porte e remessa e retorno R$ 25,00.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 22 de julho de 2011 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, (Luciana Novello Jo\u00e3o) Escr. subscr. Proc. n. 1609\/07 Vistos etc. PAULO ROBERTO MONACCI, qualificado nos autos, prop\u0f5em A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7a contra BANCO ITA\u00daS\/A, visando \u00e0condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de diferen\u0e7as de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7a, relativas aos Planos Bresser e Ver\u00e3o. Junta documentos. Citado, o r\u00e9u contestou, arg\u00fcindo preliminares e, no m\u00e9rito, invoca prescri\u00e7\u00e3o e faz considera\u00e7\u0f5es acerca do princ\u00edpio da legalidade e do direito adquirido, pugnando, em suma, pela improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica do autor. \u00c9o relat\u00f3rio, fundamento e decido. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado, pois n\u00e3o h\u00e1necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas, nem mesmo de per\u0edcia. Objetiva a parte autora a condena\u00e7\u00e3o do Banco r\u00e9u ao pagamento de diferen\u0e7arelativa a crit\u00e9rio indevido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em caderneta de poupan\u0e7a, na vig\u00eancia do PLANO BRESSER (junho de 1987) e PLANO VER\u00c3O (janeiro de 1989). O Banco r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima, posto que existe contrato de dep\u00f3sito entre as partes, o que obriga a institui\u00e7\u00e3o financeira a aplicar em favor do depositante as devidas corre\u00e7\u0f5es. A remunera\u00e7\u00e3o paga a menor deve ser cobrada do Banco deposit\u00e1rio, dado o v\u00ednculo obrigacional oriundo do contrato. Assim, ainda que se considere que o Banco agiu em cumprimento de interpreta\u00e7\u00e3o feita pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, tal equ\u00edvoco n\u00e3o pode resultar em preju\u00edzo ao poupador, como sugerido. O pedido n\u00e3o \u00e9juridicamente imposs\u00edvel, pois o ordenamento jur\u0eddico n\u00e3o pro\uedbeque o poupador insurja-se contra \u00edndices aplicados no contrato de dep\u00f3sito. H\u00e1interesse de agir, na medida em que a parte autora se utilizou da medida adequada e necessitou recorrer ao Poder Judici\u00e1rio para ver examinada sua pretens\u00e3o, n\u00e3o satisfeita espontaneamente pela parte r\u00e9. A causa n\u00e3o envolve mat\u00e9ria complexa e n\u00e3o h\u00e1necessidade de per\u0edcia para apura\u00e7\u00e3o dos valores devidos, bastando simples c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos. N\u00e3o h\u00e1que se falar em quita\u00e7\u00e3o, posto que objetiva a parte autora o recebimento de diferen\u0e7as de valores n\u00e3o pagos corretamente pelo Banco. A Justi\u0e7aEstadual \u00e9competente para o conhecimento deste feito, posto que a a\u00e7\u00e3o \u00e9dirigida contra Banco privado, n\u00e3o intervindo o Banco Central ou a Uni\u00e3o Federal. N\u00e3o \u00e9inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois est\u00e3o ausentes os requisitos de in\u00e9pcia indicados no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 295 do CPC. Inadmiss\u00edvel denuncia\u00e7\u00e3o da lide, j\u00e1que n\u00e3o h\u00e1na lei ou no contrato previs\u00e3o de responsabilidade autom\u00e1tica da Uni\u00e3o no caso de ser o Banco r\u00e9u sucumbente. Em se tratando de conta conjunta, por certo que qualquer dos correntistas podia moviment\u00e1la, seja depositando, seja sacando, de modo que a solidariedade implica que qualquer um deles tamb\u00e9m pode acionar o Banco para o recebimento de valores n\u00e3o creditados regularmente, s\u00f3, independentemente da aquiesc\u00eancia do outro, ou conjuntamente. No m\u00e9rito, \u00e9incontroverso nos autos que a parte autora tinha caderneta de poupan\u0e7acom datas-base no in\u0edcio de junho de 1987 e janeiro de 1.989, cujos saldos foram atualizados, respectivamente, julho\/87, com base na LBC (Letra do Banco Central) e em fevereiro\/89, com base na LFT (Letra Financeira do Tesouro) e, por isso, pleiteou a diferen\u0e7arelativa ao IPC daqueles meses. Quanto aos PLANOS BRESSER e VER\u00c3O, pode-se dizer que, tendo o Decreto-lei n\u00b02.311, de 23 de dezembro de 1.986, dado nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 12, do Decreto-lei n\u00b02.284\u2044?86, para determinar que os saldos das cadernetas de poupan\u0e7aseriam corrigidos pelos rendimentos das Letras do Banco Central (LBC) ou por outro \u00edndice que vier a ser fixado pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, esse \u00f3rg\u00e3o p\u0fablico exerceu essa op\u00e7\u00e3o e, pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1.265, de 26 de fevereiro de 1.987, estabeleceu que o valor da OTN at\u00e9o m\u00eas de junho de 1.987 seria atualizado mensalmente pela varia\u00e7\u00e3o do IPC ou da LBC, adotando-se o \u00edndice que maior resultado obtiver, e que \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aseria aplicada a OTN assim apurada. Por isso, a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b01.338, publicada no dia 16 de junho de 1.987, n\u00e3o poderia atingir as poupan\u0e7as iniciadas ou reiniciadas na primeira quinzena desse m\u00eas e ano, alterando o crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o do valor da OTN, pelo rendimento produzido pelas LBC no per\u00edodo de 1\u00baa 30 de junho de 1.987, eis que os titulares das contas j\u00e1tinham direito adquirido ao crit\u00e9rio anterior previsto na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b01.265. Isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que a varia\u00e7\u00e3o da LBC rendeu 18,02%, enquanto que a do IPC alcan\u00e7ou 26,06%, com diferen\u0e7ade 8,04%, devida \u00e0parte autora. Em 15 de janeiro de 1.989, sobreveio a Medida Provis\u00f3ria n\u00b032, depois convertida na Lei 7.730\u2044?89, de 31 de janeiro de 1.989, a qual alterou a forma de remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7a, adotando, para tanto, o rendimento da LFT (art. 17). At\u00e9ent\u00e3o, nos termos do Decreto-lei 2.284\u2044?86 \u00e9inilud\u00edvel que, antes da Resolu\u00e7\u00e3o 1338\u2044?87 (item 1) e da Medida Provis\u00f3ria 32\u2044?89, o saldo da poupan\u0e7adeveria ser atualizado com base na varia\u00e7\u00e3o da OTN. E quando estavam em curso os per\u00edodos de tal direito, quais sejam os meses de junho de 1.987 e janeiro de 1.989, foram editadas aquelas normas, nos dias 16 e 15, respectivamente. Portanto, elas n\u00e3o poderiam ter efeito imediato, posto que havia direito adquirido \u00e0corre\u00e7\u00e3o pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da OTN. Tudo isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que os \u00edndices aplicados foram bem menores do que os devidos. \u00c9por isso que n\u00e3o se pode alegar n\u00e3o ter decorrido o per\u00edodo aquisitivo da aplica\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o colhe o argumento de que os poupadores tinham mera expectativa de direito em rela\u00e7\u00e3o a tais \u00edndices. No momento da aplica\u00e7\u00e3o financeira, as partes, porque decorrente de legisla\u00e7\u00e3o espec\u0edfica, s\u00f3poderiam pactuar a ado\u00e7\u00e3o do \u00edndice a vigorar durante o per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os julgamentos do e. Superior Tribunal de Justi\u0e7a, em rela\u00e7\u00e3o aos Planos Bresser e Collor (Lei 7.730\u2044?89): Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u0e7a, norma posterior que altera o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afasta as situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas j\u00e1constitu\ueddas. O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador (Resp 27.247\u2044?0-RS, 4\u00aaTURMA, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, julg. 20.12.92). \u00c0s cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas ou renovadas no per\u00edodo compreendido entre 1 e 15 de janeiro de 1.989 n\u00e3o se aplica o disposto no art. 17, inciso 1, da Lei n. 7.730, de 21.01.89. Precedentes do STJ (Agravo Regimental no Agr. n\u00b028.829-9-C, 4\u00aaTurma, Rel. Min. Barros Monteiro, v.u., julg. 17.02.93, in DJU 64:5842 de 05.04.93). A modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o de saldo de caderneta de poupan\u0e7a, resultante da Lei n. 7.730\u2044?89, n\u00e3o alcan\u0e7aas contas com trint\u0eddio at\u00e915 de fevereiro de 1989 (Recurso Especial n\u00b024.557\u2044?0-RS, 4\u00aaTurma, Rel. Min. Fontes de Alencar, v.u., julg. 02.03.93, in DJU 64:5842 de 05. 04. 93). Houve um pequeno equ\u00edvoco da parte autora quanto aos c\u00e1lculos elaborados a fls. 94\/97, uma vez que foi procedida \u00e0dupla atualiza\u00e7\u00e3o dos valores na medida em que os valores encontrados \u00e0s fls. 94 no importe de R$ 108,35 e \u00e0s fls. 93 no valor de R$ 903,43 j\u00e1foram corrigidos para julho\/09, n\u00e3o comportando nova corre\u00e7\u00e3o como o fez o autor pretendendo major\u00e1los novamente para R$ 121,97 e R$ 1.017,03, como se v\u00ea\u00e0s fls. 95 e 97, partindo do fato de que os valores seriam correspondentes a julho\/07. Por via de consequencia, os juros morat\u00f3rios calculados desde a cita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o se mostram corretos porque tomara como base o valor corrigido em duplicidade, motivo pelo qual dever\u00e3o ser desconsiderados, os quais dever\u00e3o ser refeitos na fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u0e7aa ser levada a cabo na \u00e9poca oportuna. J\u00e1os c\u00e1lculos do r\u00e9u trazidos \u00e0s fls. 122\/130, n\u00e3o comportam acolhimento na medida em que corrigidos pelos \u00edndices de poupan\u0e7asem a ado\u00e7\u00e3o de todos os \u00edndices expurgados, al\u00e9m do mais, este Ju\u00edzo entende correta a aplica\u00e7\u00e3o dos \u00edndices previstos na tabela pr\u00e1tica do E.TJSP para corre\u00e7\u00e3o do valor conforma adiante explicitado. Al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, correta a inclus\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m a contar dos vencimentos. De fato, os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas devem ser inclu\u0eddos no c\u00e1lculo da diferen\u0e7aentre os valores de corre\u00e7\u00e3o da contas-poupan\u0e7ae assim calculados desde a data em que era devido o pagamento, j\u00e1que constituem a pr\u00f3pria remunera\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o se confundindo com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que apenas se destina a manter a equival\u00eancia do valor da moeda, conforme j\u00e1decidiu o e. STJ, no REsp 411.291\u2044?PR, 4\u00aaTurma, DJ 30.09.2002. Os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de rela\u00e7\u00e3o contratual, conforme consta dos seguintes precedentes: Processual civil. Execu\u00e7\u00e3o. Caderneta de poupan\u0e7a. IPC de janeiro de 1989 (42,72%). Juros morat\u00f3rios. Termo inicial . I - Nas a\u00e7\u0f5es envolvendo atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u0e7a, os juros morat\u00f3rios contam-se da data da cita\u00e7\u00e3o (art. 219 do CPC c\u2044?c art. 1.536, \u00a72\u00ba, do CCB). II - Recurso especial conhecido e provido (REsp 295217\u2044?SP. 4\u00aaTurma, rel. o em. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, DJ 02.04.2001). rneta de poupan\u0e7a. Remunera\u00e7\u00e3o nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Planos Bresser e Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito adquirido. Quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita. Fundamento inatacado. IPC de 42,72%. Datas-bases das cadernetas de poupan\u0e7a. Aus\u00eancia de prequestionamento. S\u00famula n\u00ba07\u2044?STJ. Juros de mora. Termo inicial. Precedente da Corte. (...) 6. Na hip\u00f3tese presente, os juros de mora s\u00e3o computados desde a cita\u00e7\u00e3o. 7. Recurso especial da institui\u00e7\u00e3o financeira conhecido e provido, em parte, e recurso dos autores n\u00e3o conhecido (REsp 433003\u2044?SP, 3\u00aaTurma, rel. o em. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, DJ 25.11.2002). Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, de 0,5% ao m\u00eas, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, do que se extrai que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas sim a vinten\u00e1ria. A prop\u00f3sito: \u93ecON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. JUROS. PRESCRI\u00c7\u00c3O Q\u00dcINQ\u0dceNAL. INEXISTENTE . I - Descabida a incid\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal dos juros com base no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do C\u0f3digo Civil, em a\u00e7\u00e3o em que se discute corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u0e7a. Aplic\u00e1vel a regra geral (art. 177 do CCB). II - Precedentes do STJ. III - Recurso especial n\u00e3o conhecido. (RESP 509.296\u2044?SP, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 08.09.2003). \u093agravo. Recurso especial. Caderneta de poupan\u0e7a. Remunera\u00e7\u00e3o. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes da Corte . 1. Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o valor do principal, composto por corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados. 2. Agravo improvido. (AGRESP 532.421\u2044?PR, Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, DJ 09.12.2003). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, como visto, tamb\u00e9m incidiu corretamente, desde a aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea pelo Banco, tratando-se de mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda. H\u00e1que se observar que a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9devida desde a data do ato il\u0edcito, ou seja, desde a data em que deveria ter sido creditada, e se rege pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7aporque referida tabela foi elaborada exatamente para a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de d\u0e9bitos vencidos e n\u00e3o pagos (inadimplemento contratual), com pr\u00e9vio c\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices oficiais para finalidade exclusiva de cobran\u0e7ajudicial bem como devido ao fato de que nela est\u00e3o inclu\u0eddos os mesmos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7a, acrescidos dos \u00edndices expurgados, sem importar em preju\u00edzo para banco que pretende, exatamente, o uso dos \u00edndices da caderneta de poupan\u0e7a. Exatamente o caso agora analisado, em que o banco deixou de cumprir sua obriga\u00e7\u00e3o contratual de corretamente remunerar os dep\u00f3sitos do poupador. A corroborar tal entendimento, destaca-se o registro da eminente Des L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni em voto recentemente proferido nos autos da Apela\u00e7\u00e3o n\u00b07.201.124-0: Registre-se, t\u00e3o-somente, que a atualiza\u00e7\u00e3o do diferencial deve ser procedida pela Tabela Pr\u00e1tica vigente do E TJSP. Conforme reiteradamente v\u00eam admitindo os julgados que tratam da mat\u00e9ria, porque essa \u00e9a forma que obedece aos par\u00e2metros fixados pela Corregedona Geral da Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, aplic\u00e1veis \u00e0s decis\u0f5es judiciais, de modo a se evitar a incid\u00eancia de mais de um \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o  (TJSP - 14a C\u00e2mara de Direito Privado - j em 12\/3\/2008) Acrescenta-se que tal orienta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9adotada na Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado do E Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, em maior parte de seus integrantes, pelas C. 11a C\u00e2mara (Apel n\u00b07.210.626-8 - Rei. Des. Gilberto dos Santos - j . em 13\/3\/2008), 12a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.203.700-8 - Rei. Des Jos\u00e9Reynaldo - j. em 20\/2\/2008), 14a C\u00e2mara (Apel.n\u00b07.198.983-2 - Rei. Des. Jos\u00e9TarcisoBeraldo-j. em 30\/01\/2008), 15a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.217.555-2-Rei. Des. Araldo Telles - j . em 11\/3\/2008), 20a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.168.641-0 - Rei. Des. Miguel Petroni Neto - j . em 26\/2\/2008), 21a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.210 208-0 - Rei Des. Silveira Pauhlo - j . em 5\/3\/2008), 22a C\u00e2mara (Agravo Regimental n\u00b07.204.016- 5\/01 - Rei. Des. Matheus Fontes - j em 4\/3\/2008), 23a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.192.248-4 - Rei. Des. Paulo Roberto Santana - j . em 5\/3\/2008) e 24a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07 203.602-7 - Rei. Des. Roberto Mac Cracken - j . em 6\/3\/2008). Enfim, os c\u00e1lculos foram corretamente corrigidos e sobre eles j\u00e1incidiram os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas, atingindo o montante total de R$ 1.011,78. Incidir\u00e3o sobre esse montante os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 406 do CC c.c. o 161, \u0a71\u00bado CTN), mais a corre\u00e7\u00e3o pelos \u00edndices da tabela do e. TJ, a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (jul\/09). Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por PAULO ROBERTO MONACCI em face de BANCO ITA\u00daS\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora a quantia de R$ 1.011,78 (hum mil, onze reais e setenta e oito centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (jul\/09), bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido em parte m\u00ednima (o autor teve pequena redu\u00e7\u00e3o do valor total pleiteado), condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u0e7a(artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u0edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u0a73\u00b0do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u0e7a(artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Campinas, 22 de julho de 2011. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito"}},{"data":"16\/05\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 16\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u-15\/02 cx 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Sobre o novo c\u00e1lculo apresentado pelo requerente, manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: RELA\u00c7\u00c3O 24\/11\/2010 - ANDR\u00c9A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Sobre o novo c\u00e1lculo apresentado pelo requerente, manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Sobre o novo c\u00e1lculo apresentado pelo requerente, manifeste-se o requerido, no prazo de cinco dias."}},{"data":"04\/11\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 04.11.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 05.10 cx 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5266365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 5266365 - Advogado: RENATO APARECIDO DO NASCIMENTO OAB: 276484\/SP Local Origem: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 01\/10\/2010 Data de Recebimento: 06\/10\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 06\/10\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se o requerente, no prazo de cinco dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 05\/10 cx 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o-rela\u00e7\u00e3o 16\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se o requerente, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se o requerente, no prazo de cinco dias."}},{"data":"14\/05\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 14\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u at\u00e9 8\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 28\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o- OUTUBRO (para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor- 21\/7(CAIXA 14)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos carga dia 17,07.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 26\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o- MAR\u00c7O (vista ao autor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 25\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u 10\/01 CX08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Providencie o requerido, no prazo de dez dias, a juntada aos autos dos extratos das contas de titularidade do requerente, informadas a fls. 77 e 78.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Providencie o requerido, no prazo de dez dias, a juntada aos autos dos extratos das contas de titularidade do requerente, informadas a fls. 77 e 78.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Providencie o requerido, no prazo de dez dias, a juntada aos autos dos extratos das contas de titularidade do requerente, informadas a fls. 77 e 78."}},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 80\/81: indefiro, por se tratar de quebra de sigilo banc\u00e1rio de pessoa estranha \u00e0 lide.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - relacionado 22\/10\/2008 - mesa bete - lauda D","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 80\/81: indefiro, por se tratar de quebra de sigilo banc\u00e1rio de pessoa estranha \u00e0 lide.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 80\/81: indefiro, por se tratar de quebra de sigilo banc\u00e1rio de pessoa estranha \u00e0lide."}},{"data":"30\/09\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 29\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 22\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - PR JULHO(para manifesta\u00e7\u00e3o do autor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u at\u00e9 15\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 07 de mar\u00e7o de 2008, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, Escr. subscr. Proc. no. 1669\/07. V. Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u00f5es de Alcides de Mendon\u00e7a Lima, ?em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u00e7a ser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m?. Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u00e7a que necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u00e7a j\u00e1 deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u00e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade.? (p. Cumprimento da senten\u00e7a civil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: ?Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u00e7a l\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1 o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1 do que lan\u00e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o.?(Senten\u00e7a Civil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0 vista do que foi exposto e considerando-se que a) os extratos que viabilizariam a apresenta\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos ainda n\u00e3o est\u00e3o nos autos; b) o disposto no artigo 273, \u00a77\u00ba do CPC; c) que se trata de documentos comuns \u00e0s partes e indispens\u00e1veis ao bom exerc\u00edcio do direito pela parte autora, determino ao r\u00e9u que, no prazo de 30 dias, apresente os extratos do per\u00edodo questionado nos autos. Se apresentados, intime-se a parte autora para que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se. Campinas, 07 de mar\u00e7o de 2008. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 25\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - PR MAR\u00c7O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2008","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 07 de mar\u00e7o de 2008, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, Escr. subscr. Proc. no. 1669\/07. V. Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u00f5es de Alcides de Mendon\u00e7a Lima, ?em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u00e7a ser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m?. Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u00e7a que necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u00e7a j\u00e1 deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u00e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade.? (p. Cumprimento da senten\u00e7a civil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: ?Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u00e7a l\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1 o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1 do que lan\u00e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o.?(Senten\u00e7a Civil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0 vista do que foi exposto e considerando-se que a) os extratos que viabilizariam a apresenta\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos ainda n\u00e3o est\u00e3o nos autos; b) o disposto no artigo 273, \u00a77\u00ba do CPC; c) que se trata de documentos comuns \u00e0s partes e indispens\u00e1veis ao bom exerc\u00edcio do direito pela parte autora, determino ao r\u00e9u que, no prazo de 30 dias, apresente os extratos do per\u00edodo questionado nos autos. Se apresentados, intime-se a parte autora para que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se. Campinas, 07 de mar\u00e7o de 2008. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 07 de mar\u00e7o de 2008, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, Escr. subscr. Proc. no. 1669\/07. V. Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u0f5es de Alcides de Mendon\u0e7aLima, em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u0e7aser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m . Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u0e7aque necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u0e7aj\u00e1deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u0e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade. (p. Cumprimento da senten\u0e7acivil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u0e7al\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1do que lan\u0e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o. (Senten\u0e7aCivil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0vista do que foi exposto e considerando-se que a) os extratos que viabilizariam a apresenta\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos ainda n\u00e3o est\u00e3o nos autos; b) o disposto no artigo 273, \u0a77\u00bado CPC; c) que se trata de documentos comuns \u00e0s partes e indispens\u00e1veis ao bom exerc\u0edcio do direito pela parte autora, determino ao r\u00e9u que, no prazo de 30 dias, apresente os extratos do per\u00edodo questionado nos autos. Se apresentados, intime-se a parte autora para que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se. Campinas, 07 de mar\u00e7o de 2008. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito"}},{"data":"25\/02\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor at\u00e9 18\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos, carga em 31.01.08, livro 142.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 24\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manisfesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u AT\u00c9 04\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.-24\/08.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 1284322","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 1284322 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 26\/06\/2007 Data de Recebimento: 27\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"157889697","codPublicacaoOrigem":"409061010","dataDivulgacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0034745-14.2007.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1387","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0034745-14.2007.8.26.0114; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Campinas; Vara: 3\u00aa.Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 114.01.2007.034745-1\/000000- 000; Assunto: Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ); Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Apelado: Paulo Roberto Monacci (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Joaquim de Carvalho (OAB: 21076\/SP); Advogado: Fernando Endrigo Gatto (OAB: 236365\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br ).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos \r\nEntrada de Autos de Direito Privado 2-P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 44-Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 28\/09\/2012","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"318145","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1430171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Apr  4 2013 02:01:00:953AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr  4 2013 08:21:48:490AM","numeroCNJ":"0034745-14.2007.8.26.0114","numeroAntigo":"2007.034745","numeroUnificado":"0034745-14.2007.8.26.0114|2007.034745","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708252627","codPublicacaoOrigem":"1167845689","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0034745-14.2007.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0034745-14.2007.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: Paulo Roberto Monacci (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 208\/210 e 212\/213: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 142\/183). 2. Oportunamente, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Joaquim de Carvalho (OAB: 21076\/SP) - Fernando Endrigo Gatto (OAB: 236365\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 15\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 211\r\nDESPACHO","paginaInicial":"583","paginaFinal":"583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"895760","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:46:33:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0034745-14.2007.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0034745-14.2007.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753761991","codPublicacaoOrigem":"1199513043","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0034745-14.2007.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0034745-14.2007.8.26.0114 (114.01.2007.034745) - Procedimento Comum - Paulo Roberto Monacci - Banco Itau S\/A - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RENATO APARECIDO DO NASCIMENTO (OAB 276484\/SP), JOAQUIM DE CARVALHO (OAB 21076\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1878\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2160","paginaFinal":"2160","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:803AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0034745-14.2007.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2007.034745","numeroUnificado":"0034745-14.2007.8.26.0114|114.01.2007.034745","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}