{"numero":"0034017-24.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"0034017-24.2016.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/12\/2016 \u00e0s 16:05 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Regina Claudia da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Ramos dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"07\/10\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR777753641TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Regina Claudia da Silva Dilig\u00eancia : 04\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2305\/2329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos formulados e, por conseguinte, 01) condeno o banco-r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente na reativa\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria da autora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes estabelecidas entre as partes, no prazo de dez (10) dias a contar dessa senten\u00e7a, para o que concedo tutela antecipada antes requerida, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 100,00, at\u00e9 o limite de vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos. 02) condeno o banco-r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o moral no valor de R$ 1.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria calculada com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e contada a partir da data da presente decis\u00e3o (STJ 362), com acr\u00e9scimo de juro de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a7 1\u00ba do CTN) contado da data da cita\u00e7\u00e3o (23.6.2014 - fl. 53), por se tratar de il\u00edcito contratual (arts. 17 e 29 do CDC; art. 398 e art. 405 do CC, ambos c.c. o art. 219 do CPC; STJ 54, a contrario sensu).Intime-se pessoalmente o representante legal da empresa-r\u00e9 com urg\u00eancia para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer concedida em sede de medida de urg\u00eancia, nos termos da S\u00famula 410, do STJ.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Com o tr\u00e2nsito em julgado, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, do CPC).Publicada em audi\u00eancia. Saem os presentes intimados. Cumpra-se. Advogados(s): Gustavo Ramos dos Santos (OAB 340638\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo parcialmente procedentes os pedidos formulados e, por conseguinte, 01) condeno o banco-r\u00e9u a obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente na reativa\u00e7\u00e3o da conta banc\u00e1ria da autora, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es antes estabelecidas entre as partes, no prazo de dez (10) dias a contar dessa senten\u00e7a, para o que concedo tutela antecipada antes requerida, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 100,00, at\u00e9 o limite de vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos. 02) condeno o banco-r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o moral no valor de R$ 1.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria calculada com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e contada a partir da data da presente decis\u00e3o (STJ 362), com acr\u00e9scimo de juro de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a7 1\u00ba do CTN) contado da data da cita\u00e7\u00e3o (23.6.2014 - fl. 53), por se tratar de il\u00edcito contratual (arts. 17 e 29 do CDC; art. 398 e art. 405 do CC, ambos c.c. o art. 219 do CPC; STJ 54, a contrario sensu).Intime-se pessoalmente o representante legal da empresa-r\u00e9 com urg\u00eancia para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer concedida em sede de medida de urg\u00eancia, nos termos da S\u00famula 410, do STJ.Neste grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto, atrav\u00e9s de advogado, no prazo de dez dias contados da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); e no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento das custas de preparo, em guia pr\u00f3pria, sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - correspondente a 1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou valor da condena\u00e7\u00e3o, sendo que o m\u00ednimo legal corresponde a 10 (dez) UFESPs (Lei Estadual 11.608\/03; Par\u00e1grafo \u00fanico do art. 54 da Lei 9099\/95, Provimento 2.2013\/2014; art. 698 das NSCGJ).Com o tr\u00e2nsito em julgado, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, que superado implicar\u00e1 multa de dez por cento (art. 523, do CPC).Publicada em audi\u00eancia. Saem os presentes intimados. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0034017-24.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Regina Claudia  da Silva\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Denise   Vieira   Moreira\nAceito  a  conclus\u00e3o  em  22  de  agosto  de  2017  em  aux\u00edlio  \u00e0  Vara.\nRelat\u00f3rio  dispensado  (art.  38  da  Lei  9.099\/95).\nFundamento  e  decido . \nCom  a  implanta\u00e7\u00e3o  dos  Juizados  Especiais,  por  meio  da  Lei  9.099\/95,  foi  \ncriado  um  verdadeiro  microssistema  processual,  orientado  pelos  crit\u00e9rios  da  oralidade,  \nsimplicidade,  informalidade,  economia  processual,  celeridade  e  busca  da  concilia\u00e7\u00e3o.  Em  \nsendo  assim,  considerando  o  princ\u00edpio  da  especialidade,  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  \n2015  somente  se  aplica  ao  Sistema  dos  Juizados  Especiais  nos  casos  de  expressa  e \nespec\u00edfica  remiss\u00e3o,  ou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  previstos  no  artigo  \n2\u00b0  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  66  do  FOJESP).  E  mais:  n\u00e3o  se  aplica  ao  Sistema  dos  \nJuizados  Especiais  a  regra  do  artigo  489  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  diante  da  \nexpressa  previs\u00e3o  contida  no  artigo  38,  caput  da  Lei  9.099\/95  (Enunciado  67  do  FOJESP).  \nDestaco,  ainda,  que  as  novas  regras  de  contagem  de  prazos  processuais  \nestabelecidas  pelo  artigo  219  do  CPC\/15  n\u00e3o  se  aplicam  aos  processos  em  curso  nos  \nJuizados  Especiais  C\u00edveis,  uma  vez  que  contrariam  os  princ\u00edpios  que  norteiam  o  sistema,  \nprevistos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  9099\/95.  Portanto,  a  contagem  dos  prazos  deve  ser  feita  em  \ndias  corridos,  orienta\u00e7\u00e3o  esta  que  consta  do  Comunicado  n\u00ba  380\/2016,  de  18\/03\/2016,  item  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n2.2, letra  d,  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  \u00c9  \ntamb\u00e9m  neste  sentido  que  se  encontra  o  Enunciado  74  do  FOJESP:  \"Todos  os  prazos,  no  \nSistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  \ncome\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento\" . \nO  autor  celebrou  com  o  banco-r\u00e9u  contrato  banc\u00e1rio  de  conta-corrente,  com  \nalegado  servi\u00e7o  agregado  de  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  (fls.  15\/21  e  38\/48).  As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \nresistiram  bastante,  foram  at\u00e9  o  Supremo  Tribunal  Federal  e,  no  entanto,  contra  elas  ficou  \ndecidido  o  que  j\u00e1  estava  previsto  na  pr\u00f3pria  lei  (art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba  do  CDC):  o  regime  jur\u00eddico  aplicado  a  \ntais  contratos  \u00e9  mesmo  o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (ADI  2.591;  STJ  297),  \ncomplementado  pela  legisla\u00e7\u00e3o  civil  e  pelas  normas  editadas  pelo  Bacen  (art.  7\u00ba,  caput  do  CDC:  \n'di\u00e1logo  das  fontes').  Sob  tal  contexto,  incidem  as  regras  e  os  crit\u00e9rios  previstos  neste  Diploma  \nLegal,  em  especial  no  que  tange  ao  sistema  protetivo  do  consumidor  (arts.  6\u00b0  e  51,  em  especial).  \nNo  caso  presente,  a  autora  alega  que  foi  correntista  no  banco  BRADESCO  \nS.A.  por  dezesseis  anos,  mantendo  sua  conta  ativa  (fls.  16\/23),  e  que  em  meados  de  maio  de  2016,  \nteve  problemas  com  a  senha  de  seu  cart\u00e3o  banc\u00e1rio,  o  que  a  impediu  de  fazer  saques  e \npagamentos  no  d\u00e9bito.  Usava  a  conta  para  receber  pagamentos  relativos  \u00e0s  vendas  que  realizava.  \nDesbloqueou  a  senha  na  agencia.  Passados  dez  dias,  o  problema  se  repetiu.  Precisou  usar  sua  \nconta  em  momento  delicado  de  sua  vida  pessoal,  por\u00e9m  n\u00e3o  conseguiu.  Ao  se  dirigir  novamente  a  \nagencia,  foi  informada  que  receberia  novo  cart\u00e3o.  Quando  foi  retirar  o  cart\u00e3o,  soube  que  o  \nrequerido  n\u00e3o  tinha  interesse  em  mant\u00ea-la  como  cliente,  sem  qualquer  explica\u00e7\u00e3o  dada  a  respeito.  \nRecebeu  solicita\u00e7\u00e3o  de  encerramento  de  conta,  por\u00e9m  n\u00e3o  o  assinou  (fls.  09\/11).  O  requerido  \ncomunicou-a  que  as  providencias  para  o  encerramento  da  conta  seriam  tomadas.  Requer  tutela  de  \nurg\u00eancia,  a  fim  de  que  o  requerido  reative  sua  conta  bancaria  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nPor  outro  lado,  a  empresa-r\u00e9  alega  que  o  contrato  pode  ser  rescindido  a \nqualquer  momento  por  ambas  as  partes,  por  isso  descabimento  dos  efeitos  da  tutela  de  urg\u00eancia.  \nQue  os  fatos  narrados  pela  parte  autora  s\u00e3o  dissabores  do  cotidiano,  motivo  pelo  qual  seria  \nimprocedente  o  pedido  de  danos  morais.  \nOra,  se  ficou  comprovado  que  o servi\u00e7o  n\u00e3o  se  prestou  ao  fim  a  que  se  \ndestinava,  configurado  est\u00e1  o  v\u00edcio  do  servi\u00e7o.  E,  a  par  deste  ato  il\u00edcito,  os  danos  dele  decorrentes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ntamb\u00e9m forma  demonstrados.  Como  se  sabe,  \"o  simples  descumprimento  do  dever  legal  ou  \ncontratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  \nse a  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte\n\" (Enunciado  25  do  Col\u00e9gio  \nRecursal  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  \n DOE  1.6.10,  com  grifos  na  transcri\u00e7\u00e3o).  \n\u00c9  entendimento  do  STJ  que,  sendo  a  conta-corrente  ativa,  com  movimenta\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  razo\u00e1vel  e  de  longo  prazo,  o  banco  n\u00e3o  pode,  sem  justo  motivo,  encerr\u00e1-la  de  maneira  \nunilateral,  configurando  a  pr\u00e1tica  abuso  de  direito.  De  rigor,  o  acolhimento  da  tutela  de  urg\u00eancia  \nafim  de  que  a  empresa-r\u00e9  reative  a  conta  banc\u00e1ria  da  requerente,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  antes  \nestabelecidas  entre  as  partes.\nNeste  Sentido:\nRECURSO  ESPECIAL  N\u00ba  1.261.277  -  RS  (2011\/0106786-3)  RELATOR  : \nMINISTRO  MARCO  BUZZI  RECORRENTE  :  AMANDA  STEFANIA  FISCH  ADVOGADO  : \nFELIPE  FLORIANI  BECKER  E  OUTRO  (S)  RECORRIDO  :  BANCO  ITA\u00da  S\/A  ADVOGADO  \n:   M\u00c1RCIO  C\u00c1CERES  ASTIGARRAGA  E  OUTRO  (S)  DECIS\u00c3O  Trata-se  de  recurso  especial  \ninterposto  por  AMANDA  STEFANIA  FISCH,  fundamentado  nas  al\u00edneas  a  e  c  do  permissivo  \nconstitucional,  em  face  de  ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  do  Rio  Grande  do  \nSul,  assim  ementado:  apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel.  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  banc\u00e1rios.  encerramento  de  conta  \nbanc\u00e1ria.  danos  morais.  inocorr\u00eancia.  Inocorrente,  na  esp\u00e9cie,  dano  \u00e0  integridade  moral  da  \napelante  que  pudesse  justificar  a  concess\u00e3o  de  uma  compensa\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria.  O  fato  ocorrido  trata-\nse,  t\u00e3o  somente,  de  mero  aborrecimento  \u00e0  demandante.  N\u00e3o  ocorreu  nada  que  excedesse  os  \ninc\u00f4modos  que  normalmente  decorrem  dos  infort\u00fanios  que  acontecem  na  vida  cotidiana  e  que,  no  \ncaso  dos  autos,  tamb\u00e9m  atingiram  a apelante.  APELO  DESPROVIDO.  Opostos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o,  estes  foram  rejeitados.  Em  suas  raz\u00f5es  de  recurso  especial,  a  recorrente  aponta,  al\u00e9m  \nde  diss\u00eddio  jurisprudencial,  viola\u00e7\u00e3o  aos  arts.  302,  333,  I  e  II,  334,  III,  458,  III,  474  e  535,  I  e  II,  \ndo  CPC;  186  e  422  do  CC;  e  39,  IX,  e  51,  IV  e  IX,  do  CDC,  sustentando,  em  s\u00edntese:  a)  ter  havido  \nnegativa  de  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  por  parte  do  Tribunal  de  origem;  e,  b)  ocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  \nensejador  do  dever  de  indenizar  quando  do  encerramento  da  conta  corrente  sem  qualquer  \njustificativa  e  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  acarretando  diversos  infort\u00fanios  \u00e0  insurgente.  Contrarraz\u00f5es  \u00e0s  \nfls.  265\/277  e-STJ.  \u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.  A  irresigna\u00e7\u00e3o  merece  prosperar  em  parte.  1.  Quanto  \u00e0  \napontada  viola\u00e7\u00e3o  dos  artigos  458  e  535  do  CPC,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  recorrente,  porquanto  clara  e  \nsuficiente  a  fundamenta\u00e7\u00e3o  adotada  pelo  Tribunal  de  origem  para  o  deslinde  da  controv\u00e9rsia,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nrevelando-se desnecess\u00e1rio  ao  magistrado  rebater  cada  um  dos  argumentos  declinados  pela  parte  \n(Precedentes:  AgRg  no  Ag  1.402.701\/RS,  Rel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  Quarta  Turma,  \njulgado  em  01.09.2011,  DJe  06.09.2011;  REsp  1.264.044\/RS,  Rel.  Ministro  Mauro  Campbell  \nMarques,  Segunda  Turma,  julgado  em  01.09.2011,  DJe  08.09.2011;  AgRg  nos  EDcl  no  Ag  \n1.304.733\/RS,  Rel.  Ministro  Paulo  de  Tarso  Sanseverino,  Terceira  Turma,  julgado  em  \n23.08.2011,  DJe  31.08.2011;  AgRg  no  REsp  1.245.079\/MG,  Rel.  Ministro  Benedito  Gon\u00e7alves,  \nPrimeira  Turma,  julgado  em  16.08.2011,  DJe  19.08.2011;  e  AgRg  no  Ag  1.407.760\/RJ,  Rel.  \nMinistro  Sidnei  Beneti,  Terceira  Turma,  julgado  em  09.08.2011,  DJe  22.08.2011).  2.  Acerca  da  \nocorr\u00eancia  do  dano  moral,  o  Tribunal  de  origem  afastou  a  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  pela  repara\u00e7\u00e3o  extrapatrimonial  ao  argumento  de  n\u00e3o  ter  sido  comprovado  o  efetivo  \npreju\u00edzo  suportado  pela  insurgente,  mas  t\u00e3o  somente  meros  aborrecimentos,  conforme  se  verifica  \ndo  seguinte  trecho  extra\u00eddo  do  aresto  combatido:  Com  efeito,  o  documento  da  fl.  24  demonstra  \nque  a  conta  em  16\/01\/2004  j\u00e1  se  encontrava  encerrada,  tendo  a  correspond\u00eancia  (informando  o  \nencerramento)  sido  remetida  pelo  banco  \u00e0  demandante  somente  no  dia  21\/01\/2004  (fl.  28).  Por\u00e9m,  \nn\u00e3o  comprovou  a  autora  a  presen\u00e7a  de  real  preju\u00edzo,  capaz  de  ensejar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral,  em  face  da  comunica\u00e7\u00e3o  de  encerramento  da  conta  banc\u00e1ria  ter  sido  remetida  com  atraso.  \nN\u00e3o  se  est\u00e1  a  negar  que  houve  aborrecimento  para  a  autora,  mas  dano  efetivo  n\u00e3o  restou  \ndemonstrado  e  esse  \u00f4nus  era  da  apelante.  Al\u00e9m  disso,  a  demandante  reconhece  a  exist\u00eancia  de  \ncl\u00e1usula  contratual  expressa  no  sentido  de  que  poderia  o  banco  resolver  unilateralmente  o \ncontrato,  a  qualquer  tempo.  O  simples  atraso,  de  poucos  dias,  pelo  banco,  na  comunica\u00e7\u00e3o  de  \nencerramento  da  conta  \u00e0  autora,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \u00e9  capaz  de  gerar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  pretendida.  \nN\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  de  preju\u00edzo  efetivo.  Todavia  esta  Corte  Superior  possui  entendimento  no  \nsentido  de  que  o  encerramento  unilateral  de  conta  corrente  sem  qualquer  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  e  sem  \njustificativa,  configura  pr\u00e1tica  abusiva  por  parte  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  sujeita,  portanto,  \u00e0 \nrepara\u00e7\u00e3o  dos  danos  suportados  pelo  correntista.  Assim,  tendo  em  vista  que  nos  termos  do  \nentendimento  firmado  no  STJ  e  no  STF  o  contrato  banc\u00e1rio  constitui  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  e  \nao  rescindir  o  contrato  unilateralmente  sem  apresentar  justificativa  para  tanto,  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  excedeu-se  no  exerc\u00edcio  de  seu  direito,  restando  caracterizada  a  pr\u00e1tica  abusiva,  \nconforme  previs\u00e3o  inserta  no  artigo  39,  II  e  IX,  do  CDC.  Nesse  sentido:  DIREITO  DO  \nCONSUMIDOR.  CONTRATO  DE  CONTA-CORRENTE  EM  INSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  \nENCERRAMENTO  UNILATERAL  E  IMOTIVADO  DA  CONTA.  IMPOSSIBILIDADE.  1.-  \nN\u00e3o  pode  o  banco,  por  simples  notifica\u00e7\u00e3o  unilateral  imotivada,  sem  apresentar  motivo  justo,  \nencerrar  conta-corrente  antiga  de  longo  tempo,  ativa  e  em  que  mantida  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nrazo\u00e1vel. 2.-  Configurando  contrato  relacional  ou  cativo,  o  contrato  de  conta-corrente  banc\u00e1ria  de  \nlongo  tempo  n\u00e3o  pode  ser  encerrado  unilateralmente  pelo  banco,  ainda  que  ap\u00f3s  notifica\u00e7\u00e3o,  sem  \nmotiva\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel,  por  contrariar  o  preceituado  no  art.  39,  IX,  do  C\u00f3d.  de  Defesa  do  \nConsumidor.  3.-  Condena\u00e7\u00e3o  do  banco  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  das  conta-correntes  dos  autores.  4.-  Dano  \nmoral  configurado,  visto  que  atingida  a  honra  dos  correntistas,  deixando-os  em  situa\u00e7\u00e3o  \nvexat\u00f3ria,  causadora  de  padecimento  moral  indeniz\u00e1vel.  5.-  Recurso  Especial  provido.  (REsp  \n1277762\/SP,  Rel.  Min.  Sidnei  Beneti,  Terceira  Turma,  DJe  de  13\/08\/2013)  Desse  modo,  \nconfigurado  o  ato  il\u00edcito  ensejador  do  dever  de  indenizar,  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  indenizat\u00f3rio  \ndeve  ser  arbitrado  de  acordo  com  os  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  e  pela  jurisprud\u00eancia,  com  \nrazoabilidade,  fazendo  uso  de  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0  realidade  da  vida  e  \u00e0s  \npeculiaridades  do  caso  em  an\u00e1lise.  Assim,  fixo  a verba  indenizat\u00f3ria  por  dano  moral  em  R$  \n5.000,00  (cinco  mil  reais),  montante  que  reputo  razo\u00e1vel  para  o  presente  caso,  incidindo  juros  \nmorat\u00f3rios  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desta  data.  3.  Do  exposto,  amparado  pelo  art.  \n557,  \u00a7  1\u00ba-A,  do  CPC,  dou  parcial  provimento  ao  recurso  especial  para  reconhecer  a  ocorr\u00eancia  do  \ndano  moral,  fixando  o  quantum  indenizat\u00f3rio  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  juros  morat\u00f3rios  \ncontados  da  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  data.  Publique-se.  Intimem-se.  Bras\u00edlia  \n(DF),  11  de  dezembro  de  2014.  Ministro  MARCO  BUZZI  Relator  (STJ  -  REsp:  1261277  RS  \n2011\/0106786-3,  Relator:  Ministro  MARCO  BUZZI,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJ  16\/12\/2014)\nQuanto  ao  dano  moral,  sabe-se  que  \u201co  simples  descumprimento  do  dever  \nlegal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  \ndano  moral,  salvo  se  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte\u201d  \n(Enunciado  25  do  Col\u00e9gio  Recursal  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos).  \nContudo,  no  caso  presente,  os  aborrecimentos  impingidos  ao  autor  \nconstituem  flagrante  desrespeito  \u00e0s  normas  que  regem  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \ne  a  excepcionalidade  do  fato,  \u00e0  vista  das  circunst\u00e2ncias  relatadas,  deve  ser  considerada  \ncomo  infra\u00e7\u00e3o  que  atingiu  a  dignidade  dele,  superado  o  limite  da  mera  ocorr\u00eancia  \ncotidiana,  pois  que  significativamente  alterada.  \nSuportou  o  autor  intensa  decep\u00e7\u00e3o,  relevante  frustra\u00e7\u00e3o  e  consider\u00e1vel  \nabalo  ps\u00edquico,  em  preju\u00edzo  do  seu  bem  estar;  \u00e9  evidente  que  a  falha  da  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o  por  parte  do  banco,  as  diversas  tentativas  da  autora  em  solucionar  o  problema,  o  \nfato  de  ter  recebido  outro  cart\u00e3o  por  engano  (fls.  15),  trazendo-lhe  falsa  esperan\u00e7a  de  \nresolu\u00e7\u00e3o,  perturbaram-lhe  a  paz  e  a  tranquilidade  inerentes  ao  direito  da  personalidade,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncausando-lhe dano  moral.  \nO  dano  configurou-se  in  reipsa .  Neste  sentido:  \"A  jurisprud\u00eancia  desta  \nCorte  est\u00e1  consolidada  no  sentido  de  que  na  concep\u00e7\u00e3o  moderna  da  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  \nmoral  prevalece  a  orienta\u00e7\u00e3o  de  que  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  agente  se  opera  por  for\u00e7a  do  \nsimples  fato  da  viola\u00e7\u00e3o,  de  modo  a  tornar  desnecess\u00e1ria  a  prova  do  preju\u00edzo  em  \nconcreto\"  (STJ,  REsp  n\u00b0  196.024,  4a  Turma,  Rel.  Min.  C\u00e9sar  Asfor  Rocha,  j  .  02.03.1999,  \nRSTJ  124\/397).  \nConfigurado  o  dano  moral  alegado,  \u00e9  devida  indeniza\u00e7\u00e3o,  que  deve  ser  \narbitrada  de  acordo  com  o  grau  de  reprovabilidade  da  conduta  il\u00edcita,  com  a  capacidade  \necon\u00f4mica  das  causadoras  do  dano,  com  as  condi\u00e7\u00f5es  sociais  do  ofendido  e  com  a \nnatureza  e  intensidade  da  perturba\u00e7\u00e3o  ps\u00edquica,  da  tristeza  e  do  constrangimento  por  ele  \nsofridos.  \n\u00c9 certo,  ainda,  que  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  deve  \nlevar  em  conta  n\u00e3o  apenas  a  fun\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  mas  tamb\u00e9m  de  \ndesest\u00edmulo  de  reitera\u00e7\u00e3o  da  conduta  il\u00edcita.  \u201cNa  fun\u00e7\u00e3o  ressarcit\u00f3ria,  olha-se  para  a  \nv\u00edtima,  para  a  gravidade  objetiva  do  dano  que  ela  padeceu  (Ant\u00f4nio  Jeov\u00e1  dos  Santos,  \nDano  Moral  Indeniz\u00e1vel,  Lejus  Editora,  1997,  p\u00e1g.  62).  Na  fun\u00e7\u00e3o  punitiva  ou  de  \ndesest\u00edmulo  do  dano  moral,  olha-se  para  o  lesante,  de  tal  modo  que  a indeniza\u00e7\u00e3o  \nrepresente  advert\u00eancia,  sinal  de  que  a  sociedade  n\u00e3o  aceita  seu  comportamento  (Carlos  \nAlberto  Bittar,  Repara\u00e7\u00e3o  Civil  por  Danos  Morais,  p\u00e1gs.  220\/222;  S\u00e9rgio  Severo,  Os  \nDanos  Extrapatrimoniais,  p\u00e1gs.  186\/190).  Da  congru\u00eancia  entre  as  duas  fun\u00e7\u00f5es  \u00e9  que  se  \nextrai  o  valor  da  repara\u00e7\u00e3o\u201d  (RJE  33\/150-153  \n Relator:  JUIZ  FRANCISCO  \nLOUREIRO) . \nDeve  a  indeniza\u00e7\u00e3o  ser  capaz  de  desestimular  a  infratora  a  reincidirem  na  \npr\u00e1tica  do  ato  il\u00edcito  e,  por  outro  lado,  proporcionar  ao  ofendido  um  bem  estar  ps\u00edquico  \ncompensat\u00f3rio  do  amargor  da  ofensa,  sem  se  transformar  em  fonte  de  enriquecimento  sem  \ncausa.  \nEm sendo  assim  e  levando  em  conta  o  grau  de  reprovabilidade  da  conduta  \nil\u00edcita,  a  capacidade  econ\u00f4mica  das  r\u00e9s  e  a  condi\u00e7\u00e3o  social  do  ofendido,  fixo  em  R$  \n1 .000,00  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  quantia  que  bem  atende  \u00e0  finalidade  da  repara\u00e7\u00e3o  na  \nhip\u00f3tese  em  exame.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nCom isso  se  proporciona  ao  ofendido  satisfa\u00e7\u00e3o  na  justa  medida  do  abalo  \nsofrido,  sem  enriquecimento  sem  causa,  produzindo,  em  contrapartida,  nas  causadoras  do  \nmal,  impacto  bastante  para  dissuadi-las  de  igual  e  novo  atentado.  \nAnte  o  exposto,  julgo\n parcialmente  procedentes  os  pedidos  formulados  e,  por  \nconseguinte,  01)  condeno\n o  banco-r\u00e9u  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  consistente  na  reativa\u00e7\u00e3o  da  conta  \nbanc\u00e1ria  da  autora,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  antes  estabelecidas  entre  as  partes,  no  prazo  de  dez  \n(10)  dias  a  contar  dessa  senten\u00e7a,  para  o  que  concedo  tutela  antecipada  antes  requerida,  \nsob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  100,00,  at\u00e9  o  limite  de  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.  02)  condeno\n \no  banco-r\u00e9u  a  pagar  ao  autor  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  no  valor  de  R$  1.000,00 ,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ncalculada  com  base  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  e  contada  a  partir  da  data  da  presente  decis\u00e3o  (STJ  \n362),  com  acr\u00e9scimo  de  juro  de  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas  (art.  406  do  CC;  art.  161,  \u00a7  1\u00ba  do  \nCTN)  contado  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o  (23.6.2014  -  fl.  53),  por  se  tratar  de  il\u00edcito  contratual  (arts.  17  e  \n29  do  CDC;  art.  398  e  art.  405  do  CC,  ambos  c.c.  o  art.  219  do  CPC;  STJ  54,  a  contrario  sensu ).\nIntime-se  pessoalmente  o  representante  legal  da  empresa-r\u00e9  com  urg\u00eancia  \npara  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  concedida  em  sede  de  medida  de  urg\u00eancia ,  nos  termos  \nda  S\u00famula  410,  do  STJ.\nNeste  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  sem  condena\u00e7\u00e3o  nas  despesas  de  sucumb\u00eancia  \n(art.  54  da  Lei  9.099\/95).  \nEventual recurso  dever\u00e1  ser  interposto,  atrav\u00e9s  de  advogado,  no  prazo  de  \ndez  dias  contados  da  ci\u00eancia  da  presente  decis\u00e3o  (art.  42  da  Lei   9.099\/95);  e  no  ato  da  \ninterposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  o  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  das  custas  de  \npreparo,  em  guia  pr\u00f3pria,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (art.  42,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  9.099\/95)  - \ncorrespondente  a  1%  do  valor  da  causa,  acrescido  de  4%  do  valor  da  causa  ou  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  sendo  que  o  m\u00ednimo  legal  corresponde  a  10  (dez)  UFESPs  (Lei  Estadual  \n11.608\/03;  Par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  54  da  Lei  9099\/95,  Provimento  2.2013\/2014;  art.  698  \ndas  NSCGJ).\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  iniciar-se-\u00e1,  sem  necessidade  de  nova  \nintima\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  cumprimento  espont\u00e2neo  da  senten\u00e7a,  que  superado  implicar\u00e1  \nmulta  de  dez  por  cento  (art.  523,  do  CPC).\nPublicada  em  audi\u00eancia.  Saem  os  presentes  intimados.  Cumpra-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 22  de  agosto  de 2017 .\nDENISE  VIEIRA  MOREIRA\n      JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALMAO,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos -SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E06062. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE VIEIRA MOREIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:44 . fls. 143"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver encaminhado \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o e reciclagem, a peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos que instru\u00edram inicialmente o processo, conforme previsto no art. 1258, \u00a7 2\u00ba da N.S.C.G.J., Cap\u00edtulo XI (Acrescentado pelo Provimento CG 21\/2014), nesta data. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:0034017-24.2016.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o FazerRequerente:Regina Claudia da Silva, CPF 147.676.068-37Requerido:Banco Bradesco S\/A, CNPJ 60.746.948\/5802-83Data da audi\u00eancia:27\/03\/2017 \u00e0s 10:00hAos 27\/03\/2017 \u00e0s 10:00h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do Sr. Naul Marques Junior - Conciliador deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da autora Sra. REGINA CL\u00c1UDIA DA SILVA, RG n\u00ba 19.910.564-9 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 147.676.068-37, bem como da r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, neste ato representada por sua preposta Sra. JULIANA NASSIF ARENA DARTORA, RG n\u00ba 32940336 SSP\/SP, CPF\/MF n\u00ba 222.278.898-61. A parte-r\u00e9 apresentou carta de preposi\u00e7\u00e3o, em conson\u00e2ncia com o artigo 9\u00ba, \u00a7 4\u00ba da Lei 9.099\/95 (com poderes para transigir), e documentos constitutivos. JULGAMENTO ANTECIPADO: Presentes as partes e iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. Sem outras provas a produzir, foi determinado o JULGAMENTO ANTECIPADO do processo. Em seguida, o MM Juiz concedeu \u00e0 parte-r\u00e9 o prazo de 15 dias dias corridos (Enunciados 86 e 161 do FONAJE) para a apresenta\u00e7\u00e3o de resposta, sob pena de revelia (art. 335, inciso I e artigo 336 do CPC\/15 e art. 20, da Lei 9.099\/95) e determinou que se aguardasse o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, certificando-se eventual decurso do prazo (item 5.4.1, do Prov. 1.670\/09 do CSM, publicado no DOE de 17.9.09). Por fim, cumpridas as determina\u00e7\u00f5es supra, o MM. Juiz determinou que ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o da resposta, fosse aberta a conclus\u00e3o para julgamento do processo. Eu, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, data supra. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Claudia Maria de Carvalho, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Claudia Maria de Carvalho, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70064450-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/03\/2017 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70063984-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636855277TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Regina Claudia da Silva Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR636855285TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco S\/A Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    O artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil disp\u00f5e que a tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando presentes elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. Encontra-se, no entanto, vedada a medida se houver perigo de irreversibilidade do provimento antecipado (\u00a7 3\u00b0).E esta probabilidade do direito refere-se \u00e0 probabilidade l\u00f3gica que \u00e9 aquela que surge da confronta\u00e7\u00e3o das alega\u00e7\u00f5es das provas com os elementos dispon\u00edveis nos autos, sendo prov\u00e1vel a hip\u00f3tese que encontra maior grau de confirma\u00e7\u00e3o e menor grau de refuta\u00e7\u00e3o nesses elementos. O juiz tem que se convencer de que o direito \u00e9 prov\u00e1vel para conceder \"tutela provis\u00f3ria\" (Breves Coment\u00e1rios do Novo C\u00f3digo de Processo Civil - Teresa Arruda Alvim Wambier...[etal.], coordenadores - S\u00e3o Paulo: Ed. Revista dos Tribunais, 2015).No caso em tela, reputam-se ausentes os requisitos autorizadores para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia. Os documentos juntados pela parte-autora (fls.9\/23) n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir plausibilidade aos seus argumentos, n\u00e3o se podendo concluir, ao menos em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, que as medidas adotadas pela empresa-r\u00e9 sejam indevidas.Os fatos s\u00e3o controvertidos e somente poder\u00e3o ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio. Em sendo assim, indefiro a tutela antecipada postulada. No mais, designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 27 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 10 horas a ser realizada no Anexo UNIP, localizado na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia, nesta cidade (em frente ao Hospital Prontil).Cite-se e intime-se a parte-r\u00e9.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS   FORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS \nCAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  \nAvenida  Salmao,  678 ,   sala  \n14  -   Jd.  Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   (12)3878-7124   -   E-mail:   sjcamposjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0034017-24.2016.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0034017-24.2016.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \n\/  N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Regina Claudia  da Silva\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\n2016\/003287\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\n1O artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  disp\u00f5e  que  a  tutela  de  urg\u00eancia  \nser\u00e1  concedida  quando  presentes  elementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  \nperigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.  Encontra-se,  no  entanto,  vedada  a  \nmedida  se  houver  perigo  de  irreversibilidade  do  provimento  antecipado  (\u00a7  3\u00b0).\n2 E esta  probabilidade  do  direito  refere-se  \u00e0  probabilidade  l\u00f3gica  que  \u00e9  \naquela  que  surge  da  confronta\u00e7\u00e3o  das  alega\u00e7\u00f5es  das  provas  com  os  elementos  dispon\u00edveis  \nnos  autos,  sendo  prov\u00e1vel  a  hip\u00f3tese  que  encontra  maior  grau  de  confirma\u00e7\u00e3o  e  menor  \ngrau  de  refuta\u00e7\u00e3o  nesses  elementos.  O  juiz  tem  que  se  convencer  de  que  o  direito  \u00e9 \nprov\u00e1vel  para  conceder  \"tutela  provis\u00f3ria\"  (Breves  Coment\u00e1rios  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  \u2013  Teresa  Arruda  Alvim  Wambier...[etal.],  coordenadores  \u2013  S\u00e3o  Paulo:  Ed.  \nRevista  dos  Tribunais,  2015).\n3 No caso  em  tela,  reputam-se  ausentes  os  requisitos  autorizadores  para  a  \nconcess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia.  Os  documentos  juntados  pela  parte-autora  (fls.9\/23)  n\u00e3o  \ns\u00e3o  suficientes  para  conferir  plausibilidade  aos  seus  argumentos,  n\u00e3o  se  podendo  concluir,  \nao  menos  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  que  as  medidas  adotadas  pela  empresa-r\u00e9  sejam  indevidas.\n4 Os fatos  s\u00e3o  controvertidos  e  somente  poder\u00e3o  ser  melhor  analisados  sob  \no  contradit\u00f3rio.\n  Em   sendo   assim,   indefiro   a   tutela   antecipada   postulada. \n5 No mais,  designo  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  \n27 de  mar\u00e7o  de  2017,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1DBF5CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 12:42 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS   FORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS \nCAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL  \nAvenida  Salmao,  678 ,   sala  \n14  -   Jd.  Aquarius\nCEP:   12246-260   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   dos   Campos   -   SP\nTelefone:   (12)3878-7124   -   E-mail:   sjcamposjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0034017-24.2016.8.26.0577  - p.  2\n\u00e0s\n 10  horas\n  a  ser  realizada  no  Anexo  UNIP,  localizado  na  Av.  Francisco  Jos\u00e9  Longo,  \nn\u00ba  1.320,  Vila  Bet\u00e2nia,  nesta  cidade  (em  frente  ao  Hospital  Prontil) .\nCite-se  e  intime-se  a  parte-r\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 11  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0034017-24.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1DBF5CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 12:42 . fls. 26"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Inicial Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[]}