{"numero":"0036189-02.2015.8.26.0050","processos":[{"processo":"0036189-02.2015.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Extors\u00e3o mediante seq\u00fcestro","outros_assuntos":"Roubo","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/08\/2016 \u00e0s 13:51 - Preven\u00e7\u00e3o\n30\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"DANILO RAMOS DOS SANTOS"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"ERICSON GREGORIO"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciene Telles"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Processo de Execu\u00e7\u00e3o da Pena Cadastrado   PEC: 0010089-14.2017.8.26.0996 Parte: 5 - ERICSON GREGORIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de ERICSON GREGORIO enviada para: Presidente Prudente\/DEECRIM UR5 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 5\u00aa RAJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Guia de Recolhimento Provis\u00f3ria Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Recomenda\u00e7\u00e3o - Condenado - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Despacho    Recebo o recurso interposto pela Defesa do r\u00e9u Ericson, processando-se, sem preju\u00edzo do cumprimento do dispositivo final da senten\u00e7a, no que for pertinente. Certifique-se eventual tr\u00e2nsito em julgado para o Minist\u00e9rio P\u00fablico. Antes, por\u00e9m, expe\u00e7a-se a Guia de Recolhimento Provis\u00f3ria do r\u00e9u Ericson, que dever\u00e1 ser encaminhada \u00e0 Vara das Execu\u00e7\u00f5es Criminais competente. A. xerox.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  04  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(a)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  30\u00aa  Vara  Criminal  da  Capital,  Eliana  \nCassales  Tosi .  Eu,  escriv\u00e3(o),  Fabiana  Mauzer  Guerriero  Baroni ,  digitei,  imprimi  e  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba   0036189-02.2015.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2016\/001346\nVistos.\nRecebo  o  recurso  interposto  pela  D efesa  do  r\u00e9u  Ericson ,  processando-se,  \nsem  preju\u00edzo  do  cumprimento  do  dispositivo  final  da  senten\u00e7a,  no  que  for  pertinente.  \nCertifique-se  eventual  tr\u00e2nsito  em  julgado  para  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nAntes,  por\u00e9m,  expe\u00e7a-se  a  Guia  de  Recolhimento  Provis\u00f3ria  do  r\u00e9u  Ericson,  \nque  dever\u00e1  ser  encaminhada  \u00e0  Vara  das  Execu\u00e7\u00f5es  Criminais  competente.  A.  xerox .\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2017 .\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Eliana  Cassales  TosiPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 6C00A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA CASSALES TOSI, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 446"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70150209-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/10\/2017 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70120938-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 17\/08\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Processo de Execu\u00e7\u00e3o da Pena Cadastrado   PEC: 0003521-85.2017.8.26.0509 Parte: 2 - IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70110521-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 31\/07\/2017 20:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS enviada para: Ara\u00e7atuba\/DEECRIM UR2 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 2\u00aa RAJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Envio da Guia Eletr\u00f4nica Cancelado   Cancelado o envio da Guia de recolhimento provis\u00f3ria de IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS enviada para: Foro Central Criminal Barra Funda - Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Criminal. Motivo: errada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS enviada para: Foro Central Criminal Barra Funda - Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Criminal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Envio da Guia Eletr\u00f4nica Cancelado   Cancelado o envio da Guia de recolhimento provis\u00f3ria de IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS enviada para: Foro Central Criminal Barra Funda - Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Criminal. Motivo: foi errada.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Processo de Execu\u00e7\u00e3o da Pena Cadastrado   PEC: 0003387-58.2017.8.26.0509 Parte: 3 - DANILO RAMOS DOS SANTOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS enviada para: Foro Central Criminal Barra Funda - Departamento de Execu\u00e7\u00e3o Criminal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de DANILO RAMOS DOS SANTOS enviada para: Ara\u00e7atuba\/DEECRIM UR2 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 2\u00aa RAJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Envio da Guia Eletr\u00f4nica Cancelado   Cancelado o envio da Guia de recolhimento provis\u00f3ria de DANILO RAMOS DOS SANTOS enviada para: Ara\u00e7atuba\/DEECRIM UR2 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 2\u00aa RAJ. Motivo: foi errada .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Guia Eletr\u00f4nica Enviada   Guia de recolhimento provis\u00f3ria de DANILO RAMOS DOS SANTOS enviada para: Ara\u00e7atuba\/DEECRIM UR2 - Unidade Regional de Departamento Estadual de Execu\u00e7\u00e3o Criminal DEECRIM 2\u00aa RAJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Guia de Recolhimento Provis\u00f3ria Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Guia de Recolhimento Provis\u00f3ria Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Den\u00fancia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Despacho    Recebo o(s) recurso(s) interpostos pelos r\u00e9us Izaias e Danilo, processando-se.Antes, por\u00e9m, expe\u00e7a(m)-se Guia(s) de Recolhimento que dever\u00e1(\u00e3o) ser encaminhada(s) \u00e0 Vara das Execu\u00e7\u00f5es Criminais competente. A. xerox.Sem preju\u00edzo, diante do certificado \u00e0 fl. 367, vista \u00e0s partes para a apresenta\u00e7\u00e3o dos memoriais de alega\u00e7\u00f5es finais em rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u Ericson, no prazo de cinco dias, sucessivamente, tornando ap\u00f3s conclusos para prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nA v.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nC EP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nT elefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nE m  29  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(a)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  30\u00aa  Vara  Criminal  da  Capital,  Eliana  \nCassales  Tosi .  Eu,  escriv\u00e3(o),  Fabiana  Mauzer  Guerriero  Baroni ,  digitei,  imprimi  e  \nsubscrevi.\nP rocesso  n\u00ba   0036189-02.2015.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2016\/001346\nV istos.\nR ecebo  o(s)  recurso(s)  interpostos  pelos  r\u00e9us  Izaias  e  Danilo,  processando-\nse.\nAntes,  por\u00e9m,  expe\u00e7a(m)-se  Guia(s)  de  Recolhimento  que  dever\u00e1(\u00e3o)  ser  \nencaminhada(s)  \u00e0  Vara  das  Execu\u00e7\u00f5es  Criminais  competente.  A.  xerox.\nS em  preju\u00edzo,  diante  do  certificado  \u00e0  fl.  367,  vista  \u00e0s  partes  para  a \napresenta\u00e7\u00e3o  dos  memoriais  de  alega\u00e7\u00f5es  finais  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u  Ericson,  no  prazo  de  \ncinco  dias,  sucessivamente,  tornando  ap\u00f3s  conclusos  para  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  \nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nJ uiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Eliana  Cassales  TosiPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 4D79F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISAURA CRISTINA BARREIRA, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 370"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - C\u00f3pia da Senten\u00e7a para V\u00edtima - Prov. 770-2002 - Inf\u00e2ncia-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - C\u00f3pia da Senten\u00e7a para V\u00edtima - Prov. 770-2002 - Inf\u00e2ncia-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Recomenda\u00e7\u00e3o - Condenado - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Recomenda\u00e7\u00e3o - Condenado - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Criminal","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Interrogat\u00f3rio - Crime-J\u00fari","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Interrogat\u00f3rio - Crime-J\u00fari","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Interrogat\u00f3rio - Crime-J\u00fari","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Depoimento de Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Depoimento de Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Depoimento de Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2016 Teor do ato: Apresentadas respostas \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o em favor dos r\u00e9us, n\u00e3o restou configurada nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal. As respostas \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o apresentadas pelas ilustres Defesas n\u00e3o podem amparar absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria nestes autos, onde inocorrem quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal [exist\u00eancia manifesta de causa excludente da ilicitude (I) ou da culpabilidade (salvo inimputabilidade: II), evidente atipicidade f\u00e1tica do irrogado (III) ou extin\u00e7\u00e3o da punibilidade (IV)], cumprindo observar a inocorr\u00eancia tamb\u00e9m de quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 395 do mesmo Diploma Processual Penal, inclusive que, preenchendo os requisitos do artigo 41 do Estatuto Processual, a pe\u00e7a inicial acusat\u00f3ria descreve suficientemente a ilicitude criminal irrogada e, dessa forma, n\u00e3o \u00e9 manifestamente inepta. Com efeito, os elementos que constam nos autos n\u00e3o permitem atender, nesta fase processual, o pedido visando \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o da den\u00fancia apresentado pela ilustre Defesa do r\u00e9u Danilo. Consoante elucidativo julgado: \"Habeas Corpus - Alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da den\u00fancia - IMPOSSIBILIDADE Den\u00fancia ofertada nos termos do art. 41, do CPP, n\u00e3o havendo que se falar em in\u00e9pcia, ainda que sucinta a inicial - Denegada a ordem\". (HC. N\u00b0: 990.09.369440-9. 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. 20 de abril de 2010). Nesta fase inicial, a an\u00e1lise das provas produzidas em sede inquisitorial s\u00e3o suficientes para alicer\u00e7ar ju\u00edzo de prova da materialidade e ind\u00edcios de autoria. Os argumentos que versam sobre mat\u00e9ria de fundo, assim como eventual reconhecimento de concurso formal ou continuidade delitiva, ser\u00e3o apreciados ao final, na senten\u00e7a, ap\u00f3s regular instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. No mais, n\u00e3o se vislumbra a aus\u00eancia de qualquer condi\u00e7\u00e3o para a deflagra\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o penal, sendo que o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciado na decis\u00e3o final. Diante disso, mantenho o recebimento da den\u00fancia e designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, para o dia 13 de dezembro p.f., \u00e0s 13:30 horas, intimando-se e requisitando-se, conforme necess\u00e1rio, os r\u00e9us presos, recolhidos em LAV\u00cdNIA\/SP, e as testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e pela defesa.Havendo testemunhas residentes \"fora da terra\", expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, observando-se o disposto no artigo 222, do C\u00f3digo de Processo Penal e intimando-se.Providencie a zelosa Serventia a retifica\u00e7\u00e3o das tarjas do processo, especialmente a que diz respeito \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o de \"r\u00e9u preso\".D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes. Advogados(s): Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia Gen\u00e9rica - Crime","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/199148-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/199147-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 23\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rio P\u00fablico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 13\/12\/2016 Hora 13:30 Local: Sala 1-814 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Despacho    Apresentadas respostas \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o em favor dos r\u00e9us, n\u00e3o restou configurada nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal. As respostas \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o apresentadas pelas ilustres Defesas n\u00e3o podem amparar absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria nestes autos, onde inocorrem quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal [exist\u00eancia manifesta de causa excludente da ilicitude (I) ou da culpabilidade (salvo inimputabilidade: II), evidente atipicidade f\u00e1tica do irrogado (III) ou extin\u00e7\u00e3o da punibilidade (IV)], cumprindo observar a inocorr\u00eancia tamb\u00e9m de quaisquer das situa\u00e7\u00f5es previstas no artigo 395 do mesmo Diploma Processual Penal, inclusive que, preenchendo os requisitos do artigo 41 do Estatuto Processual, a pe\u00e7a inicial acusat\u00f3ria descreve suficientemente a ilicitude criminal irrogada e, dessa forma, n\u00e3o \u00e9 manifestamente inepta. Com efeito, os elementos que constam nos autos n\u00e3o permitem atender, nesta fase processual, o pedido visando \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o da den\u00fancia apresentado pela ilustre Defesa do r\u00e9u Danilo. Consoante elucidativo julgado: \"Habeas Corpus - Alega\u00e7\u00e3o de in\u00e9pcia da den\u00fancia - IMPOSSIBILIDADE Den\u00fancia ofertada nos termos do art. 41, do CPP, n\u00e3o havendo que se falar em in\u00e9pcia, ainda que sucinta a inicial - Denegada a ordem\". (HC. N\u00b0: 990.09.369440-9. 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Criminal do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. 20 de abril de 2010). Nesta fase inicial, a an\u00e1lise das provas produzidas em sede inquisitorial s\u00e3o suficientes para alicer\u00e7ar ju\u00edzo de prova da materialidade e ind\u00edcios de autoria. Os argumentos que versam sobre mat\u00e9ria de fundo, assim como eventual reconhecimento de concurso formal ou continuidade delitiva, ser\u00e3o apreciados ao final, na senten\u00e7a, ap\u00f3s regular instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. No mais, n\u00e3o se vislumbra a aus\u00eancia de qualquer condi\u00e7\u00e3o para a deflagra\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o penal, sendo que o m\u00e9rito ser\u00e1 apreciado na decis\u00e3o final. Diante disso, mantenho o recebimento da den\u00fancia e designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento, para o dia 13 de dezembro p.f., \u00e0s 13:30 horas, intimando-se e requisitando-se, conforme necess\u00e1rio, os r\u00e9us presos, recolhidos em LAV\u00cdNIA\/SP, e as testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e pela defesa.Havendo testemunhas residentes \"fora da terra\", expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, observando-se o disposto no artigo 222, do C\u00f3digo de Processo Penal e intimando-se.Providencie a zelosa Serventia a retifica\u00e7\u00e3o das tarjas do processo, especialmente a que diz respeito \u00e0 classifica\u00e7\u00e3o de \"r\u00e9u preso\".D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  08  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao(a)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  30\u00aa  Vara  Criminal  da  Capital,  \nEliana  Cassales  Tosi  de  Mello .  Eu,  escriv\u00e3(o),  Fabiana  Mauzer  Guerriero  Baroni , \ndigitei,  imprimi  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba   0036189-02.2015.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2016\/001346\nVistos.\nApresentadas  respostas  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  em  favor  dos  r\u00e9us,  n\u00e3o  restou  \nconfigurada  nenhuma  das  hip\u00f3teses  do  artigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.  \nAs  respostas  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  apresentadas  pelas  ilustres  Defesas  n\u00e3o  podem  \namparar  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  nestes  autos,  onde  inocorrem  quaisquer  das  hip\u00f3teses  do  \nartigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  [exist\u00eancia  manifesta  de  causa  excludente  da  \nilicitude  (I)  ou  da  culpabilidade  (salvo  inimputabilidade:  II) ,  evidente  atipicidade  f\u00e1tica  \ndo  irrogado  (III)  ou  extin\u00e7\u00e3o  da  punibilidade  (IV) ], cumprindo  observar  a  inocorr\u00eancia  \ntamb\u00e9m  de  quaisquer  das  situa\u00e7\u00f5es  previstas  no  artigo  395  do  mesmo  Diploma  Processual  \nPenal,  inclusive  que,  preenchendo  os  requisitos  do  artigo  41  do  Estatuto  Processual,  a  pe\u00e7a  \ninicial  acusat\u00f3ria  descreve  suficientemente  a  ilicitude  criminal  irrogada  e,  dessa  forma,  \nn\u00e3o  \u00e9  manifestamente  inepta.  \nCom  efeito,  os  elementos  que  constam  nos  autos  n\u00e3o  permitem  atender,  \nnesta  fase  processual,  o  pedido  visando  \u00e0  rejei\u00e7\u00e3o  da  den\u00fancia  apresentado  pela  ilustre  \nDefesa  do  r\u00e9u  Danilo.  \nConsoante  elucidativo  julgado:  \u201cHabeas  Corpus  -  Alega\u00e7\u00e3o  de  in\u00e9pcia  da  \nden\u00fancia  -  IMPOSSIBILIDADE  \n Den\u00fancia  ofertada  nos  termos  do  art.  41,  do  CPP,  n\u00e3o  \nhavendo  que  se  falar  em  in\u00e9pcia,  ainda  que  sucinta  a  inicial  -  Denegada  a  ordem\u201d .  (HC.  \nN\u00b0:  990.09.369440-9.  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Criminal  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.  \n20  de  abril  de  2010).  \nNesta  fase  inicial,  a  an\u00e1lise  das  provas  produzidas  em  sede  inquisitorial  s\u00e3o  \nsuficientes  para  alicer\u00e7ar  ju\u00edzo  de  prova  da  materialidade  e  ind\u00edcios  de  autoria.  \nOs  argumentos  que  versam  sobre  mat\u00e9ria  de  fundo,  assim  como  eventual  \nreconhecimento  de  concurso  formal  ou  continuidade  delitiva,  ser\u00e3o  apreciados  ao  final,  na  \nsenten\u00e7a,  ap\u00f3s  regular  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nNo  mais,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  aus\u00eancia  de  qualquer  condi\u00e7\u00e3o  para  a \ndeflagra\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  penal,  sendo  que  o  m\u00e9rito  ser\u00e1  apreciado  na  decis\u00e3o  final.  \nDiante  disso,  mantenho  o  recebimento  da  den\u00fancia  e  designo  audi\u00eancia  \nde  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e julgamento,  para  o  dia  13  de  dezembro  p.f.,  \u00e0s  13:30  horas\n, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 2A7137. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA CASSALES TOSI DE MELLO, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nintimando-se\n e  requisitando-se,  conforme  necess\u00e1rio,  os  r\u00e9us  presos,  recolhidos  em  \nLAV\u00cdNIA\/SP,  e  as  testemunhas  arroladas  pela  acusa\u00e7\u00e3o  e  pela  defesa.\nHavendo  testemunhas  residentes  \"fora  da  terra\",  expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  \npara  inquiri\u00e7\u00e3o,  observando-se  o  disposto  no  artigo  222,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  e  \nintimando-se. Providencie a zelosa  Serventia  a retifica\u00e7\u00e3o  das  tarjas  do  processo,  \nespecialmente  a  que  diz  respeito  \u00e0  classifica\u00e7\u00e3o  de  \"r\u00e9u  preso\".\nD\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  novembro  de  2016 .\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Eliana  Cassales  Tosi de MelloPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 2A7137. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA CASSALES TOSI DE MELLO, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 245"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Mandado de Pris\u00e3o Cumprido Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70079620-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/11\/2016 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/195544-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/195536-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 01\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Gen\u00e9rico - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70078037-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/11\/2016 19:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70078032-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/11\/2016 19:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70078031-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 03\/11\/2016 19:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Aguarde-se resposta do CAEX por dez dias, com a juntada ou decorrido o prazo, nova vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para manifesta\u00e7\u00e3o.Indefiro a intima\u00e7\u00e3o por telefone por um dos cartor\u00e1rios desta Vara, uma vez que incumbe \u00e0 parte a localiza\u00e7\u00e3o da testemunha.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DR. ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 0036189-02.2015.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Sum\u00e1rio - Extors\u00e3o  mediante  seq\u00fcestro\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : IZAIAS RIBEIRO  DOS SANTOS  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Cassales   Tosi   de   Mello\nVistos.\nAguarde-se  resposta  do  CAEX  por  dez  dias,  com  a  juntada  ou  decorrido  o  \nprazo,  nova  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\nIndefiro  a  intima\u00e7\u00e3o  por  telefone  por  um  dos  cartor\u00e1rios  desta  Vara,  uma  vez  \nque   incumbe  \u00e0  parte  a  localiza\u00e7\u00e3o  da  testemunha.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 27ED26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISAURA CRISTINA BARREIRA, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 17:21 . fls. 225"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70073635-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 24\/10\/2016 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Gen\u00e9rico - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Gen\u00e9rico - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Gen\u00e9rico - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel-Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70065473-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2016 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/172919-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/172914-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/172821-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/172818-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/172812-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 30\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Certid\u00e3o Breve Relato - Crime-Jecrim","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Criminal Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0351\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 1288","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2016 Teor do ato: Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 defensora ora constitu\u00edda pelo r\u00e9u Danilo, intimando-a para apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal. Advogados(s): Luciene Telles (OAB 204820\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Despacho    Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 defensora ora constitu\u00edda pelo r\u00e9u Danilo, intimando-a para apresentar resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  27  de  setembro  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(a)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  30\u00aa  Vara  Criminal  da  Capital,  Eliana  \nCassales  Tosi  de  Mello .  Eu,  escriv\u00e3(o),  Fabiana  Mauzer  Guerriero  Baroni ,  digitei,  \nimprimi  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba   0036189-02.2015.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2016\/001346\nVistos.\nFa\u00e7am-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0  defensora  ora  constitu\u00edda  pelo  r\u00e9u  \nDanilo,  intimando-a  para  apresentar  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  dentro  do  prazo  legal.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2016 .\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).  Eliana  Cassales  Tosi de MelloPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 22B2EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISAURA CRISTINA BARREIRA, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 19:28 . fls. 144"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70061878-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2016 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Despacho    1.- Anote-se a prescri\u00e7\u00e3o em abstrato: 22\/08\/2036.2.- Recebo a den\u00fancia, citando-se o r\u00e9u para que, em 10 (dez) dias, ofere\u00e7a resposta por escrito, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 396-A, do C\u00f3digo de Processo Penal, ocasi\u00e3o que dever\u00e1, tamb\u00e9m, arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo suas intima\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rio. Se o caso, dever\u00e1 ser indagado do r\u00e9u se possui condi\u00e7\u00f5es para constituir advogado ou dever\u00e1 ser nomeado um defensor p\u00fablico. 3.- N\u00e3o sendo oferecida resposta no prazo, n\u00e3o constitu\u00eddo defensor pelo acusado, ou, falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras, desde logo, nomeada a Defensoria P\u00fablica para ofert\u00e1-la em 10 (dez) dias, consoante disposto no artigo 396-A, \u00a7 2\u00ba, do CPP. Havendo Defensor constitu\u00eddo, desde logo intime-se para oferecimento de resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o no prazo legal bem como para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso (verificar apenso).4.- Defiro a cota do Dr. Promotor de Justi\u00e7a, procedendo-se na forma requerida.5.- Com fundamento nos artigos 311 e 312 do C\u00f3digo de Processo Penal DECRETO A PRIS\u00c3O PREVENTIVA DE DANILO RAMOS DOS SANTOS, IZAIAS RIBEIRO DOS SANTOS e ERICSON GREG\u00d3RIO, qualificados nos autos, pois h\u00e1 prova da exist\u00eancia do crime, ind\u00edcios suficientes da autoria, bem como presentes pressupostos para a decreta\u00e7\u00e3o.Efetivamente, a materialidade do crime encontra-se evidenciada pelo boletim de ocorr\u00eancia acostado a fls. 5\/8, assim como prova oral colhida.Presentes ainda nos autos ind\u00edcios de autoria, inclusive com o reconhecimento efetuado pelas v\u00edtimas Claudia Oliveira de Grazia e Jorge Di Grazia Neto, conforme se infere dos Autos de Reconhecimento Pessoal Positivos acostados a fls. 40; 41; 42 e 43. Tamb\u00e9m h\u00e1 o reconhecimento efetuado pela testemunha Luis Felipe Rosa Santos, extraindo-se de fls. 94: \"(...) reconheceu sem sombra de d\u00favidas a pessoa de Ericson Greg\u00f3rio como sendo o indiv\u00edduo que realizou uma compra no estabelecimento em que o declarante trabalhava na \u00e9poca dos fatos denominado \"Retrogol\" e para isso utilizou para efetuar o pagamento o cart\u00e3o banc\u00e1rio do Banco Ita\u00fa em nome da v\u00edtima Jorge Di Grazia Neto\". Destarte, necess\u00e1ria a cust\u00f3dia preventiva dos acusados, para a garantia da ordem p\u00fablica, tratando-se de crime grave, consignando que crimes desta natureza vem atemorizando a popula\u00e7\u00e3o ordeira deste pa\u00eds e tamb\u00e9m para assegurar a aplica\u00e7\u00e3o da lei penal. A cust\u00f3dia dos r\u00e9us tamb\u00e9m atende a conveni\u00eancia da instru\u00e7\u00e3o criminal, posto que existem v\u00edtimas e testemunhas a serem ouvidas (arroladas pela douta representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico na den\u00fancia), raz\u00e3o pela qual, para fins de reconhecimento em ju\u00edzo, a cust\u00f3dia provis\u00f3ria tamb\u00e9m se mostra necess\u00e1ria \u00e0 regularidade da instru\u00e7\u00e3o processual, destinada a correta apura\u00e7\u00e3o da verdade.Int. Ci\u00eancia ao MP.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nR\n E  C  E B I M  E N  T O  \nEm  12  de  agosto  de  2016,  foram-me  entregues  estes  autos.  Eu,  Fabiana  Mauzer  \nGuerriero  Baroni . Digitei  e  subscrevi.\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  \nEm  23  de  agosto  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).   Eliana  Cassales  Tosi  de  Mello .  Eu,  Fabiana  Mauzer  Guerriero  \nBaroni . Digitei  e  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba   0036189-02.2015.8.26.0050  -  Controle  n\u00ba  2016\/001346\nVistos.\n1.-  Anote-se  a  prescri\u00e7\u00e3o  em  abstrato:  22\/08\/2036.\n2.-  Recebo  a  den\u00fancia\n,  citando-se  o  r\u00e9u  para  que,  em  10  (dez)  dias,  ofere\u00e7a  \nresposta  por  escrito,  nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  396-A,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nPenal,  ocasi\u00e3o  que  dever\u00e1,  tamb\u00e9m,  arrolar  testemunhas,  qualificando-as  e  requerendo  \nsuas  intima\u00e7\u00f5es,  se  necess\u00e1rio.  Se  o  caso,  dever\u00e1  ser  indagado  do  r\u00e9u  se  possui  condi\u00e7\u00f5es  \npara constituir  advogado  ou  dever\u00e1  ser  nomeado  um  defensor  p\u00fablico\n. \n3.-  N\u00e3o  sendo  oferecida  resposta  no  prazo,  n\u00e3o  constitu\u00eddo  defensor  pelo  \nacusado,  ou,  falta  de  condi\u00e7\u00f5es  financeiras,  desde  logo,  nomeada  a  Defensoria  P\u00fablica  \npara  ofert\u00e1-la  em  10  (dez)  dias,  consoante  disposto  no  artigo  396-A,  \u00a7 2\u00ba,  do  CPP.  \nHavendo  Defensor  constitu\u00eddo,  desde  logo  intime-se  para  oferecimento  de  resposta  \u00e0 \nacusa\u00e7\u00e3o no  prazo  legal  bem  como  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  processual,  se  for  o  caso  \n(verificar apenso)\n.\n4.-  Defiro  a  cota  do  Dr.  Promotor  de  Justi\u00e7a,  procedendo-se  na  forma  \nrequerida. 5.- Com  fundamento  nos  artigos  311  e  312  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  \nDECRETO  A  PRIS\u00c3O  PREVENTIVA  DE  DANILO  RAMOS  DOS  SANTOS,  \nIZAIAS  RIBEIRO  DOS  SANTOS  e  ERICSON  GREG\u00d3RIO ,  qualificados  nos  autos,  \npois  h\u00e1  prova  da  exist\u00eancia  do  crime,  ind\u00edcios  suficientes  da  autoria,  bem  como  presentes  \npressupostos  para  a  decreta\u00e7\u00e3o.\nEfetivamente,  a  materialidade  do  crime  encontra-se  evidenciada  pelo  \nboletim  de  ocorr\u00eancia  acostado  a  fls.  5\/8 , assim  como  prova  oral  colhida.\nPresentes  ainda  nos  autos  ind\u00edcios  de  autoria,  inclusive  com  o \nreconhecimento  efetuado  pelas  v\u00edtimas  Claudia  Oliveira  de  Grazia  e  Jorge  Di  Grazia  \nNeto ,  conforme  se  infere  dos  Autos  de  Reconhecimento  Pessoal  Positivos  acostados  a  fls.  \n40;  41;  42  e  43.  Tamb\u00e9m  h\u00e1  o  reconhecimento  efetuado  pela  testemunha  Luis  Felipe  Rosa  \nSantos,  extraindo-se  de  fls.  94:  \u201c(...)  reconheceu  sem  sombra  de  d\u00favidas  a  pessoa  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1B587D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA CASSALES TOSI DE MELLO, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 20:11 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n30\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abrah\u00e3o  Ribeiro,  313  \u2013  Rua  10  \u2013  Sala  774  \u2013  Barra  Funda\nCEP:  01133-020-  S\u00e3o  Paulo\/SP\nTelefone:  (11)  2127-9060-  E-mail:  sp30cr@tjsp.jus.br\n \nEricson\n Greg\u00f3rio  como  sendo  o  indiv\u00edduo  que  realizou  uma  compra  no  estabelecimento  \nem  que  o  declarante  trabalhava  na  \u00e9poca  dos  fatos  denominado  \u201cRetrogol\u201d  e  para  isso  \nutilizou  para  efetuar  o  pagamento  o  cart\u00e3o  banc\u00e1rio  do  Banco  Ita\u00fa  em  nome  da  v\u00edtima  \nJorge  Di  Grazia  Neto\u201d . \nDestarte,  necess\u00e1ria  a  cust\u00f3dia  preventiva  dos  acusados,  para  a  garantia  da  \nordem  p\u00fablica,  tratando-se  de  crime  grave,  consignando  que  crimes  desta  natureza  vem  \natemorizando  a  popula\u00e7\u00e3o  ordeira  deste  pa\u00eds  e  tamb\u00e9m  para  assegurar  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  lei  \npenal.  A  cust\u00f3dia  dos  r\u00e9us  tamb\u00e9m  atende  a  conveni\u00eancia  da  instru\u00e7\u00e3o  criminal,  posto  que  \nexistem  v\u00edtimas  e testemunhas  a serem  ouvidas  (arroladas  pela  douta  representante  do  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  na  den\u00fancia),  raz\u00e3o  pela  qual,  para  fins  de  reconhecimento  em  ju\u00edzo,  a  \ncust\u00f3dia  provis\u00f3ria  tamb\u00e9m  se  mostra  necess\u00e1ria  \u00e0  regularidade  da  instru\u00e7\u00e3o  processual,  \ndestinada  a  correta  apura\u00e7\u00e3o  da  verdade.\nInt.  Ci\u00eancia  ao  MP.\nS\u00e3o  Paulo , 2 6 de  agosto  de  2016.\nJu\u00edza  de Direito:  Dra.  Eliana  Cassales  Tosi de MelloPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0036189-02.2015.8.26.0050 e c\u00f3digo 1B587D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA CASSALES TOSI DE MELLO, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 20:11 . fls. 141"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70040033-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 08\/08\/2016 19:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Auto de Reconhecimento de Pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Auto de Reconhecimento Fotogr\u00e1fico Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Termos de Declara\u00e7\u00f5es Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Ordem de Servi\u00e7o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 08\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: DHPP - 3A. DELEGACIA DA D.A.S.Vencimento: 27\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 16\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 28\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: DHPP - 3A. DELEGACIA DA D.A.S.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: DEIC - 3\u00aa Delegacia Anti-Sequestro - Polinter - DASVencimento: 18\/01\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 16\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: DHPP - 3A. DELEGACIA DA D.A.S.Vencimento: 09\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 29\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: DEIC - 3\u00aa Delegacia Anti-Sequestro - Polinter - DASVencimento: 10\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/06\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"27\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":254,"total_andamentos":254}],"publicacoes":[]}