{"numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","processos":[{"processo":"0037078-08.2012.8.26.0002","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio","distribuicao":"28\/05\/2012 \u00e0s 10:52 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Alexandre David Malfatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 171.766,58","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Relf Med C Representa\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Eduardo Loureiro Saicaly"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barioni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Debora Cipolli Guerra Santade"},{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Lima Junior"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2312\/2313","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando-se o sil\u00eancio do exequente, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme salientado na decis\u00e3o de fls. 139.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Celso Lima Junior (OAB 130533\/SP), Debora Cipolli Guerra Santade (OAB 233093\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Considerando-se o sil\u00eancio do exequente, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme salientado na decis\u00e3o de fls. 139.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0037078-08.2012.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  de  \nDireito,\n  Dr(a). ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI\/ADRIANA   BORGES   DE  \nCARVALHO.Eu, Paulo  Jos\u00e9  Correia  de  Araujo , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\n  Vistos.\nConsiderando-se  o  sil\u00eancio  do  exequente,  considero  satisfeita  a \nobriga\u00e7\u00e3o,  conforme  salientado  na  decis\u00e3o  de  fls.  139.\nIsto  posto,  JULGO  EXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  \n924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  \ne,  recolhidas  as  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .\nAlexandre  David  Malfatti\n       Juiz(a)  de  Direito\n       (assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098D6T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 1"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1905\/1906","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017. Advogados(s): Celso Lima Junior (OAB 130533\/SP), Debora Cipolli Guerra Santade (OAB 233093\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente   Vistos.Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2268\/2270","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017. Advogados(s): Celso Lima Junior (OAB 130533\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  SANTO \nAMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  R235, S\u00c3O PAULO-SP  \n-  E-MAIL:  STOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Exmo.  \nSr.  Dr.  ADRIANA  BORGES  DE  CARVALHO\/ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI.  \nEu,   Paulo  Jos\u00e9  Correia  de  Araujo , digitei.\nVistos.\nConsiderando a  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  noticiada  \u00e0s  fls.  127  e  o  acordo  \nformalizado com  a  cession\u00e1ria  (fls.  132\/133),  o  polo  ativo  da  demanda  dever\u00e1  ser  \nregularizado, bem  como  a  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual.  Para  tanto,  fixo  o  prazo  de  5  dias.\nSem provid\u00eancias,  arquivem-se  os  autos.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2017 .\nADRIANA  BORGES  DE  CARVALHO\n              Juiza  de  Direito\n            (assinatura  digital)\nD A  T A  \nEm  13  de  junho  de  2017 , recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  digitei.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  despacho  supra  foi  enviado  ao  D.J.E.  \nDisponibiliza\u00e7\u00e3o  em  ____________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  \ndia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.  Eu,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000008TAV5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BORGES DE CARVALHO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 1"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2349\/2352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Vistos.Em cinco 05 (dias) diga a exequente sobre a efetiva liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.S\u00e3o Paulo, 05 de maio de 2017. Alexandre David Malfatti Juiz(a) de Direito (assinatura digital) Advogados(s): Celso Lima Junior (OAB 130533\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em cinco 05 (dias) diga a exequente sobre a efetiva liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.S\u00e3o Paulo, 05 de maio de 2017. Alexandre David Malfatti Juiz(a) de Direito (assinatura digital)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, 9\u00ba ANDAR,  SANTO \nAMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5548-3199  R235, S\u00c3O PAULO-SP  \n-  E-MAIL:  STOAMARO7CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05\/05\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Exmo.  \nSr.  Dr.  ADRIANA  BORGES  DE  CARVALHO\/ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI.  \nEu,   S\u00edlvia  Giantomazzo , digitei.\nVistos.\nEm cinco  05  (dias)  diga  a  exequente  sobre  a  efetiva  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  \nNo sil\u00eancio,  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2017 .\n          Alexandre   David   Malfatti\n            Juiz(a)   de   Direito\n        (assinatura   digital)\nD  A  T A  \nEm  05  de  maio  de  2017 , recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  digitei.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  despacho  supra  foi  enviado  ao  D.J.E.  \nDisponibiliza\u00e7\u00e3o  em  ____________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  \ndia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.  Eu,  digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000008M2KO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 08\/05\/2017 \u00e0s 16:07 . fls. 1"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSTA17000279499 - Complemento: Juntando carta de quita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Por Qualquer Outro Meio (art. 924, III, do CPC)   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, III, do CPC) em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSTA17000261483","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desarquivamento de Autos","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0467\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1796 P\u00e1gina: 1701\/1708","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0467\/2014 Teor do ato: Vistos. Os autos j\u00e1 se encontram ARQUIVADOS. Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias. No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses. Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Os autos j\u00e1 se encontram ARQUIVADOS. Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias. No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses. Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11  de  dezembro  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  \nde  Direito,  Dr(a). ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI\/ADRIANA  BORGES  DE  \nCARVALHO. Eu, Sostenes  Valentin  de  Souza  Guedes ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\n  Os  autos  j\u00e1  se  encontram  ARQUIVADOS.\nEntregue-se  a  peti\u00e7\u00e3o  ao  seu  subscritor,  mediante  recib\no,  em  cinco  \ndias.  No  sil\u00eancio,  anotando-se  no  sistema,  arquive-se  em  pasta  pr\u00f3pria,  com  \nautoriza\u00e7\u00e3o  para  sua  inutiliza\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  seis  meses.  Autorizo  que  a  presente  decis\u00e3o  \nseja  inclu\u00edda  apenas  no  sistema,  dispensando  sua  juntada  aos  autos.\nInt. S\u00e3o  Paulo , 11  de  dezembro  de  2014 .\nAlexandre  David Malfatti\nJuiz(a)  de Direito\n(assinatura  digital)\nD  A  T A\n  Em 11  de  dezembro  de  2014  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  \nSostenes  Valentin  de  Souza  Guedes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,digitei\nCERTID\u00c3O  \u2013 Remessa  e Publica\u00e7\u00e3o  no DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  remeti  ao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  o(s)   \ndespacho\/decis\u00e3o  acima.  Disponibiliza\u00e7\u00e3o  em  __________________\n.Considera-se \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.   Eu,  \nSostenes  Valentin  de  Souza  Guedes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005CWBG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 12\/12\/2014 \u00e0s 14:07 . fls. 1"}},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1624 P\u00e1gina: 1871 a 189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2014 Teor do ato: Vistos. O processo j\u00e1 se encontra em arquivo nos termos do artigo 791, III, do CPC. Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias. No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses. Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O processo j\u00e1 se encontra em arquivo nos termos do artigo 791, III, do CPC. Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias. No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses. Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  mar\u00e7o  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a). ALEXANDRE  DAVID  MALFATTI\/ADRIANA  BORGES  DE  \nCARVALHO. Eu, TENNYSON  TAKEO  TAKEDA ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.\nVistos.\nO  processo  j\u00e1  se  encontra  em  arquivo  nos  termos  do  artigo  791,  III,  do  \nCPC.\nEntregue-se a  peti\u00e7\u00e3o  ao  seu  subscritor,  mediante  recib\no,  em  cinco  \ndias.  No  sil\u00eancio,  anotando-se  no  sistema,  arquive-se  em  pasta  pr\u00f3pria,  com  \nautoriza\u00e7\u00e3o  para  sua  inutiliza\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  seis  meses.  Autorizo  que  a  presente  decis\u00e3o  \nseja  inclu\u00edda  apenas  no  sistema,  dispensando  sua  juntada  aos  autos.\nInt. S\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nAlexandre  David Malfatti\nJuiz(a)  de Direito\n(assinatura  digital)\nD  A  T A  \nEm  28  de  mar\u00e7o  de  2014  recebi  estes,  com  o r.  despacho  supra.  Eu,  \nTENNYSON  TAKEO  TAKEDA , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,digitei\nCERTID\u00c3O  \u2013 Remessa  e Publica\u00e7\u00e3o  no DJE\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  remeti  ao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  o(s)   \ndespacho\/decis\u00e3o  acima.  Disponibiliza\u00e7\u00e3o  em  __________________\n.Considera-se \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.   Eu,  \nTENNYSON  TAKEO  TAKEDA , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000004GTI3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 28\/03\/2014 \u00e0s 15:36 . fls. 1"}},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Arquivo Geral \u2013 Devolu\u00e7\u00e3o de Feitos N\u00e3o Reativados   Pacote - verificar menu \"outros dados\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1498 P\u00e1gina: 2088\/2108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2013 Teor do ato: NOTA DE CARTORIO: Bloqueio negativo. Renajud indica tr\u00eas ve\u00edculos com restri\u00e7\u00f5es. A empresa consta como inativa na Receita Federal. A declara\u00e7\u00e3o de Eduardo encontra-se arquivada em pasta pr\u00f3pria. Sem provid\u00eancias, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    NOTA DE CARTORIO: Bloqueio negativo. Renajud indica tr\u00eas ve\u00edculos com restri\u00e7\u00f5es. A empresa consta como inativa na Receita Federal. A declara\u00e7\u00e3o de Eduardo encontra-se arquivada em pasta pr\u00f3pria. Sem provid\u00eancias, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1448 P\u00e1gina: 1536\/1560","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2013 Teor do ato: Vistos. I - Defiro o bloqueio atrav\u00e9s do sistema Bacen-Jud, por uma \u00fanica vez e pesquisas nos sistemas Infojud para obten\u00e7\u00e3o da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do(s) devedor(es) e Renajud, para informa\u00e7\u00f5es acerca de ve\u00edculos em nome do(s) devedor(es), observando que a penhora de bem m\u00f3vel depende: a) da pr\u00e9via localiza\u00e7\u00e3o pelo credor, b) que o mesmo esteja na posse do devedor e c) n\u00e3o possua gravame, todas as medidas ser\u00e3o adotadas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito e o recolhimento dos valores correspondentes, nos termos do Prov. 1.826\/10 e Comunicado n\u00ba 170\/2011 (Guia do Fundo Especial de Despesas C\u00f3digo 434). Tratam-se das medidas que dependem da interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. No mais, cabe ao credor localizar bens do devedor. Pretendendo a pesquisa de im\u00f3veis deve o(a) credor (a) buscar informa\u00e7\u00f5es diretamente no site da Arisp (www.arisp.com.br). II - Sendo positivo, proceda-se \u00e0 penhora. Restando irris\u00f3rio ou negativo, ao arquivo imediatamente, com ci\u00eancia ao credor (artigo 791, III do CPC). N\u00e3o ser\u00e3o admitidas outras provid\u00eancias judiciais. Os autos somente ser\u00e3o desarquivados, se e quando o credor indicar bens \u00e0 penhora. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de junho de 2013. Alexandre David Malfatti Ju\u00edz(a) de Direito (assinatura digital) Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I - Defiro o bloqueio atrav\u00e9s do sistema Bacen-Jud, por uma \u00fanica vez e pesquisas nos sistemas Infojud para obten\u00e7\u00e3o da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do(s) devedor(es) e Renajud, para informa\u00e7\u00f5es acerca de ve\u00edculos em nome do(s) devedor(es), observando que a penhora de bem m\u00f3vel depende: a) da pr\u00e9via localiza\u00e7\u00e3o pelo credor, b) que o mesmo esteja na posse do devedor e c) n\u00e3o possua gravame, todas as medidas ser\u00e3o adotadas ap\u00f3s a apresenta\u00e7\u00e3o de c\u00e1lculo atualizado do d\u00e9bito e o recolhimento dos valores correspondentes, nos termos do Prov. 1.826\/10 e Comunicado n\u00ba 170\/2011 (Guia do Fundo Especial de Despesas C\u00f3digo 434). Tratam-se das medidas que dependem da interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. No mais, cabe ao credor localizar bens do devedor. Pretendendo a pesquisa de im\u00f3veis deve o(a) credor (a) buscar informa\u00e7\u00f5es diretamente no site da Arisp (www.arisp.com.br). II - Sendo positivo, proceda-se \u00e0 penhora. Restando irris\u00f3rio ou negativo, ao arquivo imediatamente, com ci\u00eancia ao credor (artigo 791, III do CPC). N\u00e3o ser\u00e3o admitidas outras provid\u00eancias judiciais. Os autos somente ser\u00e3o desarquivados, se e quando o credor indicar bens \u00e0 penhora. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de junho de 2013. Alexandre David Malfatti Ju\u00edz(a) de Direito (assinatura digital)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., \nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  28  de  junho  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito,\n  Dr(a)   ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI\/ADRIANA   BORGES   DE  \nCARVALHO.  Eu,  Denise  Faustino  de  Araujo  Soares , Escrevente-Chefe , digitei.\nVistos.\nI  -  Defiro  o  bloqueio  atrav\u00e9s  do  sistema  Bacen-Jud ,  por  uma  \u00fanica  vez  e  \npesquisas  nos  sistemas   Infojud  para  obten\u00e7\u00e3o  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do(s)  devedor(es)  e  \nRenajud,  para  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  ve\u00edculos  em  nome  do(s)  devedor(es),  observando  que  \na  penhora  de  bem  m\u00f3vel  depende:  a)  da  pr\u00e9via  localiza\u00e7\u00e3o  pelo  credor,  b)  que  o  mesmo  \nesteja  na  posse  do  devedor  e  c)   n\u00e3o  possua  gravame,  todas  as  medidas  ser\u00e3o  adotadas  \nap\u00f3s a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  c\u00e1lculo  atualizado  do  d\u00e9bito  e  o  recolhimento  dos  valores  \ncorrespondentes, nos  termos  do  Prov.  1.826\/10  e  Comunicado  n\u00ba  170\/2011  (Guia  do  \nFundo Especial  de  Despesas  C\u00f3digo  434)\n.  Tratam-se  das  medidas  que  dependem  da  \ninterven\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio.  No  mais,  cabe  ao  credor  localizar  bens  do  devedor.\nPretendendo  a  pesquisa  de  im\u00f3veis  deve  o(a)  credor  (a)  buscar  informa\u00e7\u00f5es   \ndiretamente  no  site  da  Arisp  (www.arisp.com.br).\nII  -  Sendo  positivo ,  proceda-se  \u00e0  penhora .  Restando  irris\u00f3rio  ou  negativo , \nao  arquivo  imediatamente , com  ci\u00eancia  ao  credor  (artigo  791,  III  do  CPC).\nN\u00e3o  ser\u00e3o  admitidas  outras  provid\u00eancias  judiciais.  Os  autos  somente  ser\u00e3o  \ndesarquivados,  se  e  quando  o  credor  indicar  bens  \u00e0  penhora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de 2013 .\nAlexandre  David Malfatti\n              Ju\u00edz(a)  de  Direito\n            (assinatura  digital)\nD A  T A  \nEm  28  de  junho  de  2013  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.Eu,  Denise  \nFaustino  de  Araujo  Soares , Escrevente-Chefe , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003T8A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 28\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  2\nCERTID\u00c3O\n \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9 que  o  despacho  supra  foi  enviado  ao  D.J.E.  \nDisponibiliza\u00e7\u00e3o  em_____\/_______\/ _____. \nConsidera-se data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  \ndia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.  Eu,  Denise  Faustino  de  Araujo  Soares , \nEscrevente-Chefe , digitei  e  subscrevo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000003T8A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 28\/06\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"03\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1426 P\u00e1gina: 1900\/1913","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2013 Teor do ato: Remeto os autos ao arquivo considerando que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve apresenta\u00e7\u00e3o de embargos, noticia sobre o pagamento do d\u00e9bito ou indica\u00e7\u00e3o de bens \u00e0 penhora. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Remeto os autos ao arquivo considerando que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve apresenta\u00e7\u00e3o de embargos, noticia sobre o pagamento do d\u00e9bito ou indica\u00e7\u00e3o de bens \u00e0 penhora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2013\/008401-5 dia 22 de mar\u00e7o de 2013, dirigi-me \u00e0 Rua Tiangu\u00e1, 100, apt\u00ba 42 e, CITEI a requerida RELF MED C REPRESENTA\u00c7\u00c3O LTDA na pessoa de Eduardo Loureiro Saicaly, que se apresentou como representante, assim como, CITEI o correquerido EDUARDO LOUREIRO SAICALY, dando-lhe ci\u00eancia do inteiro teor do r. Mandado, o qual recebeu a contra-f\u00e9 e assinou. Decorrido o prazo, retornei a esse endere\u00e7o e, deixei de proceder \u00e0 penhora por n\u00e3o encontrar bens penhor\u00e1veis. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 09 de abril de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2013\/008401-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/04\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1327 P\u00e1gina: 1407\/1430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2012 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia de certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 81: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/072681-2 dirigi-me ao endere\u00e7o: RUA FRANCISICO GOUVEIA 14 * , e a\u00ed sendo DEIXEI DE CUMPRIR O R. MANDADO AP\u00d3S DILIGENCIAR NO LOCAL, IM\u00d3VEL VAGO COM PLACA DE ALUGA DA SE IM\u00d3VEIS TEL. 2601-9008 E SEU PARADEIRO \u00c9 INCERTO E N\u00c3O SABIDO NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2012.\" Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia de certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 81: \"CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/072681-2 dirigi-me ao endere\u00e7o: RUA FRANCISICO GOUVEIA 14 * , e a\u00ed sendo DEIXEI DE CUMPRIR O R. MANDADO AP\u00d3S DILIGENCIAR NO LOCAL, IM\u00d3VEL VAGO COM PLACA DE ALUGA DA SE IM\u00d3VEIS TEL. 2601-9008 E SEU PARADEIRO \u00c9 INCERTO E N\u00c3O SABIDO NADA MAIS. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 01 de novembro de 2012.\"","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2012\/072681-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 06\/11\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2012\/072683-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/12\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1266 P\u00e1gina: 1567\/1607","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2012 Teor do ato: Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia de certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 65: \"CERTIFICO eu, Sime\u00e3o Rosa de Lima, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/056438-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: da Avenida Miruna no Bairro de indin\u00f3polis. Ali n\u00e3o localizei o n\u00famero 1009 que n\u00e3o existe no local, a numera\u00e7\u00e3o \u00e9 sequencial e vai de 1067, para 1063, depois para 1059, e depois para 971 que \u00e9 a empresa Brisa Private House, Assim sendo, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 27 de agosto de 2012.\" Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    Nota de cart\u00f3rio: Ci\u00eancia de certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a de fls. 65: \"CERTIFICO eu, Sime\u00e3o Rosa de Lima, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/056438-3 dirigi-me ao endere\u00e7o: da Avenida Miruna no Bairro de indin\u00f3polis. Ali n\u00e3o localizei o n\u00famero 1009 que n\u00e3o existe no local, a numera\u00e7\u00e3o \u00e9 sequencial e vai de 1067, para 1063, depois para 1059, e depois para 971 que \u00e9 a empresa Brisa Private House, Assim sendo, devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 27 de agosto de 2012.\"","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/08\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2012\/056438-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/08\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1221 P\u00e1gina: 1400\/1441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2012 Teor do ato: Vistos. O endere\u00e7o informado nos autos para cita\u00e7\u00e3o restou negativo (desconhecidos). Considerando-se o pedido inicial de penhora segundo a ordem legal, busque-se a constri\u00e7\u00e3o (arresto) pelo sistema Bacen-Jud, por uma \u00fanica vez e pesquisas nos sistemas Infojud para obten\u00e7\u00e3o da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do(s) devedor(es) e Renajud, para informa\u00e7\u00f5es acerca de ve\u00edculos em nome do(s) devedor(es), observando que a penhora de bem m\u00f3vel depende: a) da pr\u00e9via localiza\u00e7\u00e3o pelo credor, b) que o mesmo esteja na posse do devedor e c) n\u00e3o possua gravame, todas as medidas ser\u00e3o adotadas ap\u00f3s o recolhimento dos valores correspondentes, nos termos do Prov. 1.826\/10 e Comunicado n\u00ba 170\/2011 (Guia do Fundo Especial de Despesas C\u00f3digo 434-1). Tratam-se de medidas que dependem da interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. No mais, cabe a parte-exequente localizar a parte-executada e bens pass\u00edveis de constri\u00e7\u00e3o judicial. Pretendendo a pesquisa de im\u00f3veis deve o(a) credor (a) buscar informa\u00e7\u00f5es diretamente no site da Arisp (www.arisp.com.br). Restando positivas, proceda-se o arresto, seguido das providencias do artigo 653 (par\u00e1grafo \u00fanico) e 654, ambos do CPC (intima\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o por edital), encaminhando-se a minuta para confer\u00eancia no endere\u00e7o stoamaro7cv@tjsp.jus.br (com prazo de 20 dias), em cinco dias. Restando negativas, ao arquivo, imediatamente, com ci\u00eancia ao(\u00e0) credor(a) por ato ordinat\u00f3rio, nos termos do artigo 791, III CPC. N\u00e3o ser\u00e3o admitidas outras provid\u00eancias ou a repeti\u00e7\u00e3o daquelas dilig\u00eancias. Os autos somente ser\u00e3o desarquivados, se e quando localizada o(a) executado(a) ou bens pass\u00edveis de constri\u00e7\u00e3o judicial. Int. S\u00e3o Paulo, 05 de julho de 2012. Alexandre David Malfatti Juiz(a) de Direito Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O endere\u00e7o informado nos autos para cita\u00e7\u00e3o restou negativo (desconhecidos). Considerando-se o pedido inicial de penhora segundo a ordem legal, busque-se a constri\u00e7\u00e3o (arresto) pelo sistema Bacen-Jud, por uma \u00fanica vez e pesquisas nos sistemas Infojud para obten\u00e7\u00e3o da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do(s) devedor(es) e Renajud, para informa\u00e7\u00f5es acerca de ve\u00edculos em nome do(s) devedor(es), observando que a penhora de bem m\u00f3vel depende: a) da pr\u00e9via localiza\u00e7\u00e3o pelo credor, b) que o mesmo esteja na posse do devedor e c) n\u00e3o possua gravame, todas as medidas ser\u00e3o adotadas ap\u00f3s o recolhimento dos valores correspondentes, nos termos do Prov. 1.826\/10 e Comunicado n\u00ba 170\/2011 (Guia do Fundo Especial de Despesas C\u00f3digo 434-1). Tratam-se de medidas que dependem da interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio. No mais, cabe a parte-exequente localizar a parte-executada e bens pass\u00edveis de constri\u00e7\u00e3o judicial. Pretendendo a pesquisa de im\u00f3veis deve o(a) credor (a) buscar informa\u00e7\u00f5es diretamente no site da Arisp (www.arisp.com.br). Restando positivas, proceda-se o arresto, seguido das providencias do artigo 653 (par\u00e1grafo \u00fanico) e 654, ambos do CPC (intima\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o por edital), encaminhando-se a minuta para confer\u00eancia no endere\u00e7o stoamaro7cv@tjsp.jus.br (com prazo de 20 dias), em cinco dias. Restando negativas, ao arquivo, imediatamente, com ci\u00eancia ao(\u00e0) credor(a) por ato ordinat\u00f3rio, nos termos do artigo 791, III CPC. N\u00e3o ser\u00e3o admitidas outras provid\u00eancias ou a repeti\u00e7\u00e3o daquelas dilig\u00eancias. Os autos somente ser\u00e3o desarquivados, se e quando localizada o(a) executado(a) ou bens pass\u00edveis de constri\u00e7\u00e3o judicial. Int. S\u00e3o Paulo, 05 de julho de 2012. Alexandre David Malfatti Juiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  04717-\n000,  Fone:  5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  05  de  julho  de  2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM.   juiz(a)  de  \nDireito,\n  Dr(a). ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI\/ADRIANA   BORGES   DE  \nCARVALHO.  Eu,  Escrevente-Chefe , digitei.\nVistos.\nO   endere\u00e7o  informado  nos  autos  para  cita\u00e7\u00e3o  restou  negativo  \n( desconhecidos ). \nConsiderando-se  o  pedido  inicial  de  penhora  segundo  a  ordem  legal,  \nbusque-se  a  constri\u00e7\u00e3o  (arresto)  pelo  sistema  Bacen-Jud ,  por  uma  \u00fanica  vez  e  pesquisas  \nnos  sistemas   Infojud  para  obten\u00e7\u00e3o  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do(s)  devedor(es)  e  Renajud,  \npara  informa\u00e7\u00f5es  acerca  de  ve\u00edculos  em  nome  do(s)  devedor(es),  observando  que  a \npenhora  de  bem  m\u00f3vel  depende:  a)  da  pr\u00e9via  localiza\u00e7\u00e3o  pelo  credor,  b)  que  o  mesmo  \nesteja  na  posse  do  devedor  e  c)   n\u00e3o  possua  gravame,  todas  as  medidas  ser\u00e3o  adotadas  \nap\u00f3s o  recolhimento  dos  valores  correspondentes,  nos  termos  do  Prov.  1.826\/10  e  \nComunicado n\u00ba  170\/2011  (Guia  do  Fundo  Especial  de  Despesas  C\u00f3digo  434-1\n). \nTratam-se  de  medidas  que  dependem  da  interven\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio.  No  mais,  cabe  a  \nparte-exequente  localizar  a  parte-executada  e  bens  pass\u00edveis  de  constri\u00e7\u00e3o  judicial.\nPretendendo  a  pesquisa  de  im\u00f3veis  deve  o(a)  credor  (a)  buscar  \ninforma\u00e7\u00f5es   diretamente  no  site  da  Arisp  (www.arisp.com.br).\nRestando  positivas,  proceda-se  o arresto,  seguido  das  providencias  do  \nartigo  653  (par\u00e1grafo  \u00fanico)  e  654,  ambos  do  CPC  (intima\u00e7\u00e3o  e  cita\u00e7\u00e3o  por  edital),  \nencaminhando-se  a  minuta  para  confer\u00eancia  no  endere\u00e7o  stoamaro7cv @tjsp.jus.br  (com  \nprazo  de  20  dias ), em  cinco  dias .  Restando  negativas,  ao  arquivo,  imediatamente,  com  \nci\u00eancia  ao(\u00e0)  credor(a)  por  ato  ordinat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  791,  III  CPC.  N\u00e3o  ser\u00e3o  \nadmitidas  outras  provid\u00eancias  ou  a  repeti\u00e7\u00e3o  daquelas  dilig\u00eancias.  Os  autos  somente  ser\u00e3o  \ndesarquivados,  se  e  quando  localizada  o(a)  executado(a)  ou  bens  pass\u00edveis  de  constri\u00e7\u00e3o  \njudicial. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de 2012 .\nAlexandre  David Malfatti\n       Juiz(a)  de  Direito  \n     (assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000030K79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 05\/07\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  04717-\n000,  Fone:  5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0037078-08.2012.8.26.0002  - p.  2\nD\n A  T A  \n       Em  05  de  julho  de  2012  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  \nDenise  Faustino  de  Araujo  Soares , Escrevente-Chefe ,digitei\nCERTID\u00c3O  \u2013 Remessa  e Publica\u00e7\u00e3o  no DJE\n   Certifico  e  dou  f\u00e9  que  remeti  ao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  o(s)   \ndespacho\/decis\u00e3o  acima.  Disponibiliza\u00e7\u00e3o  em  __________________\n.Considera-se \ndata  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.   Eu,  \nDenise  Faustino  de  Araujo  Soares , Escrevente-Chefe , digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000030K79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 05\/07\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"25\/06\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/040257-0 dirigi-me ao endere\u00e7o:R. Senador Milton Campos, 186, ocasi\u00e3o em que deixo de proceder \u00e1s cita\u00e7\u00f5es de Relf Med C Representa\u00e7\u00e3o Ltda na pessoa de seu representante legal e de Eduardo Loureiro Saicaly por afirmar o porteiro, Sr. Valdey, que trabalha no condom\u00ednio h\u00e1 18 anos e desconhece os citandos. Assim sendo, devolvo ao cart\u00f3rio para devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. GRD n.548_____R$72,56 01 ato de 16,95 Saldo:_____R$55,61 S\u00e3o Paulo, 25 de junho de 2012.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1206 P\u00e1gina: 1604\/1626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2012 Teor do ato: Vistos. Proceda-se \u00e0 cita\u00e7\u00e3o para o pagamento do d\u00e9bito ou oferecimento de bens (suficientes) \u00e0 penhora, ambos em 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de ser efetivada a penhora sobre tantos bens quantos bastem \u00e0 garantia do Ju\u00edzo (oportunidade em que o(s) devedor(es) poder\u00e1(\u00e3o) requerer a substitui\u00e7\u00e3o do(s) bem(ns) penhorado(s), no prazo de 10 (dez) dias), intimando-se o(s) devedor(es) a apresentar(em) embargos no prazo de 15 (quinze) dias, contados da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do exeq\u00fcente em 10% (dez por cento) do valor do d\u00e9bito. Na hip\u00f3tese de imediato pagamento, sem a oposi\u00e7\u00e3o de embargos, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o reduzidos pela metade. No prazo de embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, inclusive custas e honor\u00e1rios de advogado, poder\u00e1 o executado requerer seja admitido a pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. Havendo penhora pelo Sistema Bacen-Jud., fica o executado, desde logo, intimado de que ser\u00e1 deferido o levantamento do valor pelo credor, se n\u00e3o houver manifesta\u00e7\u00e3o em 10 (dez) dias. Defiro os benef\u00edcios do art. 172, par\u00e1grafo segundo do CPC. Considerando o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05: \"\u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte\". \"A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\". Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Proceda-se \u00e0 cita\u00e7\u00e3o para o pagamento do d\u00e9bito ou oferecimento de bens (suficientes) \u00e0 penhora, ambos em 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de ser efetivada a penhora sobre tantos bens quantos bastem \u00e0 garantia do Ju\u00edzo (oportunidade em que o(s) devedor(es) poder\u00e1(\u00e3o) requerer a substitui\u00e7\u00e3o do(s) bem(ns) penhorado(s), no prazo de 10 (dez) dias), intimando-se o(s) devedor(es) a apresentar(em) embargos no prazo de 15 (quinze) dias, contados da juntada do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do exeq\u00fcente em 10% (dez por cento) do valor do d\u00e9bito. Na hip\u00f3tese de imediato pagamento, sem a oposi\u00e7\u00e3o de embargos, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o reduzidos pela metade. No prazo de embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e comprovando o dep\u00f3sito de 30% (trinta por cento) do valor em execu\u00e7\u00e3o, inclusive custas e honor\u00e1rios de advogado, poder\u00e1 o executado requerer seja admitido a pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas. Havendo penhora pelo Sistema Bacen-Jud., fica o executado, desde logo, intimado de que ser\u00e1 deferido o levantamento do valor pelo credor, se n\u00e3o houver manifesta\u00e7\u00e3o em 10 (dez) dias. Defiro os benef\u00edcios do art. 172, par\u00e1grafo segundo do CPC. Considerando o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05: \"\u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte\". \"A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias\". Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0037078-08.2012.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nExeq\u00fcente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Ita\u00fasa,  S\u00e3o Paulo-\nSP\nExecutado :Relf Med  C Representa\u00e7\u00e3o  Ltda e outro\nRua  Senador  Milton Campos,  186, Cj 113,  Santo  Amaro  - CEP  04708-\n040,  S\u00e3o  Paulo-SP\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  12  de  junho  de  2012  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos\n  ao(\u00e0)   MM.   Juiz(a)   de  \nDireito,   Dr(a).   ALEXANDRE   DAVID   MALFATTI   \/   ADRIANA   BORGES   DE   CARVALHO.  Eu,  \nDouglas  Vinicius  Pires  Barbosa , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.  \nProceda-se  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  para  o  pagamento  do  d\u00e9bito  ou  oferecimento  de  bens  \n(suficientes)  \u00e0  penhora,  ambos  em  3  (tr\u00eas)  dias\n,  sob  pena  de  ser  efetivada  a  penhora  \nsobre  tantos  bens  quantos  bastem  \u00e0  garantia  do  Ju\u00edzo  (oportunidade  em  que  o(s)  \ndevedor(es)  poder\u00e1(\u00e3o)  requerer  a  substitui\u00e7\u00e3o  do(s)  bem(ns)  penhorado(s),  no  prazo  de  \n10  (dez)  dias),  intimando-se  o(s)  devedor(es)  a  apresentar(em)  embargos  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias ,  contados  da  juntada  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  Fixo  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  do  exeq\u00fcente  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  do  d\u00e9bito.  Na  hip\u00f3tese  de  \nimediato  pagamento,  sem  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos,  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ser\u00e3o  \nreduzidos  pela  metade.\nNo  prazo  de  embargos,  reconhecendo  o  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e \ncomprovando o  dep\u00f3sito  de  30%  (trinta  por  cento)  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o,  inclusive  \ncustas e  honor\u00e1rios  de  advogado,  poder\u00e1  o  executado  requerer  seja  admitido  a  pagar  \no restante  em  at\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas.\nHavendo penhora  pelo  Sistema  Bacen-Jud.,  fica  o  executado,  desde  \nlogo, intimado  de  que  ser\u00e1  deferido  o  levantamento  do  valor  pelo  credor,  se  n\u00e3o  \nhouver manifesta\u00e7\u00e3o  em  10  (dez)  dias.\nDefiro os  benef\u00edcios  do  art.  172,  par\u00e1grafo  segundo  do  CPC.\nConsiderando  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  \nn\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  \nEmenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado , Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002YE1G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 12\/06\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 203,  Santo  Amaro  - CEP  \n04717-000,  Fone: 5548-3199  r235, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro7cv@tjsp.jus.br\ninstru\u00eddo com  a  contraf\u00e9,  devendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  \nobservando-se  o  disposto  no  Cap\u00edtulo  VI  da  NSCGJ,  itens  04  e  05:  \u201c \u00c9  vedado  ao  oficial  de  \njusti\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte\u201d.  \u201cA  identifica\u00e7\u00e3o  do  \noficial  de  justi\u00e7a  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncarteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\u201d .\nInt. S\u00e3o Paulo , 12  de  junho  de 2012 .\nD  A  T A  \nEm  12  de  junho  de  2012  recebi  estes,  com  o  r.  despacho  supra.  Eu,  Douglas  \nVinicius  Pires  Barbosa , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  despacho  supra  foi  enviado  ao  D.J.E.  \nDisponibiliza\u00e7\u00e3o  em  _____________________________.  Considera-se  data  da \npublica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  mencionado.  Eu,  ..............,  \nsubscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037078-08.2012.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002YE1G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE DAVID MALFATTI, liberado nos autos em 12\/06\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2012\/040257-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/06\/2012 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 7\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, III, do CPC)"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas Juntando carta de quita\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"185200050","codPublicacaoOrigem":"461268951","dataDivulgacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2013 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1498","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-NOTA DE CARTORIO: Bloqueio negativo.Renajud indica tr\u00eas ve\u00edculos com restri\u00e7\u00f5es.A empresa consta como inativa na Receita Federal.A declara\u00e7\u00e3o de Eduardo encontra-se arquivada em pasta pr\u00f3pria.Sem provid\u00eancias, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2092","paginaFinal":"2092","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"352555","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2022315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 13 2013 02:07:32:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":"281098","numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002|281098","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279574418","codPublicacaoOrigem":"609709348","dataDivulgacao":"Dec 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1796","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos. Os autos j\u00e1 se encontram ARQUIVADOS.Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias.No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses.Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos.Int.-ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0467\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1703","paginaFinal":"1703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"459482","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4268533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 15 2014 10:37:38:993PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674701305","codPublicacaoOrigem":"1140855111","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Em cinco 05 (dias) diga a exequente sobre a efetiva liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito. No sil\u00eancio, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.S\u00e3o Paulo, 05 de maio de 2017. Alexandre David Malfatti Juiz(a) de Direito (assinatura digital) - ADV: CELSO LIMA JUNIOR (OAB 130533\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2350","paginaFinal":"2350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871005","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22327512","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  9 2017 10:21:35:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187296","codPublicacaoOrigem":"1161021764","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017. - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), CELSO LIMA JUNIOR (OAB 130533\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2269","paginaFinal":"2269","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700850335","codPublicacaoOrigem":"1162238916","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Eduardo Loureiro Saicaly e outro - Vistos.Considerando a cess\u00e3o de cr\u00e9dito noticiada \u00e0s fls. 127 e o acordo formalizado com a cession\u00e1ria (fls. 132\/133), o polo ativo da demanda dever\u00e1 ser regularizado, bem como a sua representa\u00e7\u00e3o processual. Para tanto, fixo o prazo de 5 dias.Sem provid\u00eancias, arquivem-se os autos. Int.S\u00e3o Paulo, 13 de junho de 2017. - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), CELSO LIMA JUNIOR (OAB 130533\/SP), DEBORA CIPOLLI GUERRA SANTADE (OAB 233093\/ SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1906","paginaFinal":"1906","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:10:47:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"220619146","codPublicacaoOrigem":"522506320","dataDivulgacao":"Apr  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1624","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002- Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos. O processo j\u00e1 se encontra em arquivo nos termos do artigo 791, III, do CPC.Entregue-se a peti\u00e7\u00e3o ao seu subscritor, mediante recibo, em cinco dias.No sil\u00eancio, anotando-se no sistema, arquive-se em pasta pr\u00f3pria, com autoriza\u00e7\u00e3o para sua inutiliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s seis meses.Autorizo que a presente decis\u00e3o seja inclu\u00edda apenas no sistema, dispensando sua juntada aos autos.Int.- ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1878","paginaFinal":"1878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"395584","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2907828","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr  2 2014 02:44:37:737AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":"281098","numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002|281098","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490250","codPublicacaoOrigem":"1197228646","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0037078-08.2012.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0037078-08.2012.8.26.0002 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Eduardo Loureiro Saicaly e outro - Vistos.Considerando-se o sil\u00eancio do exequente, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, conforme salientado na decis\u00e3o de fls. 139.Isto posto, JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e, recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivemse os autos.Publique-se. Registre-se. Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), CELSO LIMA JUNIOR (OAB 130533\/SP), DEBORA CIPOLLI GUERRA SANTADE (OAB 233093\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE DAVID MALFATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00cdLVIA GIANTOMAZZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2312","paginaFinal":"2312","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0037078-08.2012.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}