{"numero":"0037387-06.2017.8.26.0050","processos":[{"processo":"0037387-06.2017.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 17:45 - Preven\u00e7\u00e3o\n14\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"RICARDO DUTRA SOARES"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"FELIPE LAUREANO VITTOR"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"MICHEL CAUE GONCALVES CARDOSO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fabiano Pereira"},{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    VISTA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70140032-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Delegacia de Pol\u00edcia - Libera\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculo - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso    1) Fls. 302: Recebo os recursos interpostos pelos sentenciados FELIPE LAUREANO VITTOR, MICHEL CAUE GONCALVES CARDOSO e RICARDO DUTRA SOARES.Processem-se.2) Certifique a eventual ocorr\u00eancia de tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a para o Minist\u00e9rio P\u00fablico.3) Expe\u00e7am-se GUIAS DE RECOLHIMENTO PROVIS\u00d3RIAS, encaminhando-as \u00e0 Vara das Execu\u00e7\u00f5es Criminais competente.4) Revisados os autos, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a com nossas homenagens.Data da Prescri\u00e7\u00e3o da Pena \"in concreto\": 03\/09\/2033.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Sala  239\/241  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9074  -  E-mail:   sp14cr@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm   04\/09\/2017 ,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   \u00e0(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Vicente  \nLuiz   Adua.\n  Eu   ______   Raphael   Rodrigo   da   Silva ,   Matr\u00edcula   -     M366690 ,   digitei   e   subscrevi\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00b0:\n0037387-06.2017.8.26.0050   -  CONTROLE:  2017\/000909\nClasse  \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nDocumento  de \nOrigem: BO,\n IP-Flagr.  - 3034\/2017  - 33\u00ba  Distrito  Policial - Pirituba,  \n364\/2017  - 33\u00ba  Distrito  Policial - Pirituba\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u :\nRICARDO DUTRA SOARES  e outros\nVISTOS.\n1) Fls.  30 2: Recebo  os  recursos  interpostos  pelos  sentenciados  \nFELIPE  LAUREANO  VITTOR,  MICHEL  CAUE  GONCALVES  CARDOSO  e \nRICARDO  DUTRA  SOARES .\nProcessem-se.\n2)  Certifique  a  eventual  ocorr\u00eancia  de  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  \npara  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\n3)   Expe\u00e7am-se  GUIAS  DE  RECOLHIMENTO  PROVIS\u00d3RIAS\n, \nencaminhando-as  \u00e0  Vara  das  Execu\u00e7\u00f5es  Criminais  competente.\n4)  Revisados  os  autos,  remetam-se  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  com  \nnossas  homenagens.\nData da  Prescri\u00e7\u00e3o  da  Pena  \"in  concreto\":  03\/09\/2033.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  setembro  de 2017 .\nVicente  Luiz  Adua\nJuiz de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 64BBA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 303"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    ASSENTADA - 14\u00aa VARA CRIMINAL","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0037387-06.2017.8.26.0050\/02 - Classe: Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Apenso de informa\u00e7\u00f5es de MS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Auxiliar) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70118904-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia redesignada    Pelo MM. Juiz de Direito foi deliberado que: DEFIRO os pedidos formulados pelo Dr. Promotor de Justi\u00e7a e pelo Drs. Defensores no tocante \u00e0 produ\u00e7\u00e3o da prova oral. Sem preju\u00edzo designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o em continuidade, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento para o dia 04 de Setembro de 2017, \u00e0s 15h30. REQUISITEM-SE os r\u00e9us presos. COBRE-SE a vinda das certid\u00f5es de objeto e p\u00e9 faltantes, bem como eventuais laudos periciais e fichas de processos do Ju\u00edzo da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca da Capital, ainda n\u00e3o juntados aos autos. Saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia redesignada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    ASSENTADA - 14\u00aa VARA CRIMINAL","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    1) Fls.203: nomeio a Defensoria P\u00fablica oficiante neste Ju\u00edzo para atuar na defesa dos r\u00e9us FELIPE LAUREANO VITTOR e MICHEL CAUE GONCALVES CARDOSO, bem como concedo a ele os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, nos termos do Artigo 4\u00ba, da Lei 1060\/50.2) Cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com a apresenta\u00e7\u00e3o de Resposta pela Defesa de todos r\u00e9us, n\u00e3o restou configurada nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 397 do citado Diploma.Com efeito, os elementos que constam dos autos s\u00e3o suficientes para alicer\u00e7ar ju\u00edzo de prova da materialidade e ind\u00edcios de autoria.Nesta fase processual de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria qualquer d\u00favida eventualmente existente deve ser interpretada em desfavor dos denunciados (in dubio pro societatis), sendo que somente quando do julgamento vigorar\u00e1 o princ\u00edpio in dubio pro reo.De fato, agora basta ju\u00edzo de mera probabilidade, e somente na senten\u00e7a se exigir\u00e1 ju\u00edzo de certeza.Defiro a oitiva das testemunhas arroladas a fls. 203, as quais ser\u00e3o apresentadas em ju\u00edzo independentemente de intima\u00e7\u00e3o.3) Diante disso, aguarde-se a audi\u00eancia designada a fls.196.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Sala  239\/241  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9074  -  E-mail:   sp14cr@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm   31\/07\/2017,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   \u00e0(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Vicente   Luiz   Adua.\n \nEu   ______   Edivania   Bernardes   Neris ,   Matr\u00edcula   -     M316702 ,   digitei   e   subscrevi\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00b0:\n0037387-06.2017.8.26.0050   -  CONTROLE:  2017\/000909\nClasse  \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nDocumento  de \nOrigem: BO,\n IP-Flagr.  - 3034\/2017  - 33\u00ba  Distrito  Policial - Pirituba,  364\/2017  - \n33\u00ba  Distrito  Policial - Pirituba\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u :\nRICARDO DUTRA SOARES  e outros\nVistos.\n1)  Fls. 203 :  nomeio  a  Defensoria  P\u00fablica  oficiante  neste  \nJu\u00edzo  para  atuar  na  defesa  dos  r\u00e9us  FELIPE  LAUREANO  VITTOR  e  MICHEL  \nCAUE  GONCALVES  CARDOSO ,  bem  como  concedo  a  ele  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  \nGratuita,  nos  termos  do  Artigo  4\u00ba,  da  Lei  1060\/50.\n2)  Cumprido  o disposto  no  artigo  396-A  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  Resposta  pela  Defesa  de  todos  r\u00e9us,  n\u00e3o  \nrestou  configurada  nenhuma  das  hip\u00f3teses  do  artigo  397  do  citado  Diploma.\nCom  efeito,  os  elementos  que  constam  dos  autos  s\u00e3o  \nsuficientes  para  alicer\u00e7ar  ju\u00edzo  de  prova  da  materialidade  e  ind\u00edcios  de  autoria.\nNesta  fase  processual  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  qualquer  \nd\u00favida  eventualmente  existente  deve  ser  interpretada  em  desfavor  dos  denunciados  \n( in  d ubio  pro  societatis ),  sendo  que  somente  quando  do  julgamento  vigorar\u00e1  o \nprinc\u00edpio  in  d ubio  pro  reo.\nDe fato,  agora  basta  ju\u00edzo  de  mera  probabilidade,  e \nsomente  na  senten\u00e7a  se  exigir\u00e1  ju\u00edzo  de  certeza.\nDefiro  a  oitiva  das  testemunhas  arroladas  a  fls.  203,  as  \nquais  ser\u00e3o  apresentadas  em  ju\u00edzo  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.\n3)  Diante  disso,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada  a \nfls.196.\nS\u00e3o Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nVicente  Luiz  Adua\nJuiz de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 5C0052. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 18:36 . fls. 240"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70107427-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 26\/07\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - GEN\u00c9RICO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Laudo IC - Objeto Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    CITA\u00c7\u00c3O EM CART\u00d3RIO - VISTA PARA DEFENSORIA P\u00daBLICA","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/134003-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 16\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/133994-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/133922-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/133764-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/133614-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 14\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/133597-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    REQUISI\u00c7\u00c3O DE CERTID\u00d5ES E FICHAS PROCESSUAIS","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    REQUISI\u00c7\u00c3O DE CERTID\u00d5ES E FICHAS PROCESSUAIS","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    REQUISI\u00c7\u00c3O DE CERTID\u00d5ES E FICHAS PROCESSUAIS","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - IIRGD - FOLHA DE ANTECEDENTES - CRIME","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - IIRGD - FOLHA DE ANTECEDENTES - CRIME","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - IIRGD - FOLHA DE ANTECEDENTES - CRIME","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70100801-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 15\/07\/2017 18:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70097373-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/07\/2017 22:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 14\/08\/2017 Hora 14:20 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Auxiliar) Situac\u00e3o: Parcialmente Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia Preliminar   Preliminar Data: 07\/07\/2017 Hora 16:55 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Auxiliar) Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Vistos.1 - Recebo a den\u00fancia oferecida em face dos acusados FELIPE LAUREANO VITTOR, MICHEL CAUE GONCALVES CARDOSO e RICARDO DUTRA SOARES porque presentes os requisitos previstos no artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal.2 Requisitem-se os r\u00e9us para ser citados, por meio de videoconfer\u00eancia, a fim de responder a acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias. Na resposta, os acusados poder\u00e3o arguir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0 sua defesa, oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas at\u00e9 o limite legal, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, sob pena de preclus\u00e3o, nos termos dos artigos 396 e 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.719\/2008.Consigne-se que as provas requeridas devem ser relevantes e pertinentes, sob pena de indeferimento (art. 400, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal).2.1 - ADVERT\u00caNCIAS: 2.1.1 - O oficial de justi\u00e7a dever\u00e1 indagar o(s) acusado(s) se possuem defensor constitu\u00eddo e, na falta, se deseja a imediata atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica. Nesta hip\u00f3tese, o oficial orientar\u00e1 o(s) acusado(s) ou familiar(es) a comparecer(em) \u00e0 Defensoria P\u00fablica fornecendo-lhe o endere\u00e7o do referido \u00f3rg\u00e3o, qual seja, Avenida Abra\u00e3o Ribeiro, 313 1\u00ba Andar Rua 4 Sala 1 - 256 - Telefone: 3392-6904.2.1.2 - A c\u00f3pia da den\u00fancia segue anexa e fica fazendo parte integrante desta, sendo que este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha [Senha de acesso da pessoa selecionada] ou senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.3 - Apresentada Defesa, venham conclusos.4 - Defiro a cota Ministerial de fls.194, itens \"2\", \"3\" e \"4\". Providencie-se o necess\u00e1rio. 5 - Oficie-se ao Ju\u00edzo Especial da Inf\u00e2ncia e Juventude da Comarca da Capital, solicitando a remessa de Fichas de Processos, eventualmente, instaurados contra o(a)(s) acusado(a)(s), em que constem o ato infracional praticado, a medida socioeducativa aplicada e demais dados relevantes, pois, tais informes s\u00e3o de grande valia no momento de fixa\u00e7\u00e3o da pena, se o caso.6 - Sem preju\u00edzo, designo, desde j\u00e1, Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento para o dia 14\/08\/2017, \u00e0s _14:20 horas, que restar\u00e1 prejudicada em caso de eventual absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria (Artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal).Pessoas a serem ouvidas: v\u00edtimas Victor Pellegrini Fernandes dos antos, Eul\u00e1lia Rocha de Oliveira, Alexandre Costa de Araujo, Thiago Christi Rios dos Santos, Agda Roberta Ferreira Rodrigues, as testemunhas D\u00e9bora de Andrade Abreu, os policiais militares Weslley Ribeiro Albino e Ivan Aparecido Oliveira Nascimento, bem como os r\u00e9us Felipe Laureano Vittor, Ricardo Dutra Soares e Michel Cau\u00ea Gon\u00e7alves Cardoso, custodiados no CDP Bel\u00e9m I.7 - Quanto ao pedido de libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo GM\/Prisma, acolho a manifesta\u00e7\u00e3o ministerial de fls. 194, item \"5\" - como admin\u00edculo de decidir -, e indefiro o requerimento formulado a fls. 88\/93.8 - D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes do inteiro teor desta decis\u00e3o.9 - Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO e\/ou OF\u00cdCIO.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  n\u00ba 313,  1\u00ba andar,  sala 239\/241,  Barra Funda  - S\u00e3o  Paulo-SP  - CEP  01133-020\nTelefones:  (11) 2127-9027  ou 9028  \u2013 Fax:  (11) 2127  9074 - E-mail:  sp14cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nProcesso\n Digital n\u00b0\n0037387-06.2017.8.26.0050   -  Controle  n\u00ba  2017\/000909\nClasse  \u2013 Assunto:\nInqu\u00e9rito Policial  -  Roubo\nDocumento  de Origem:\nInqu\u00e9rito Policial  (Flagrante):  364\/2017  33\u00ba  Distrito  Policial  -  Pirituba,  33\u00ba  \nDistrito  Policial  -  Pirituba\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado :\nRICARDO DUTRA SOARES  e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm   30\/06\/2017 ,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   ao(\u00e0)   MM(a).   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Vicente   Luiz   Adua.\n  Eu,  \nEdivania   Bernardes   Neris ,   M316702 ,   digitei   e   subscrevo.\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  - OF\u00cdCIO\nVistos.\n1   -  Recebo  a  den\u00fancia  oferecida  em  face  dos  acusados  \nFELIPE  LAUREANO  VITTOR,  MICHEL  CAUE  GONCALVES  CARDOSO  e  RICARDO  \nDUTRA  SOARES  porque  presentes  os  requisitos  previstos  no  artigo  41  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal.\n2 \n Requisitem-se  os  r\u00e9us  para  ser  citados,  por  meio  de  \nvideoconfer\u00eancia ,  a  fim  de  responder  a  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.  \nNa  resposta,  os  acusados  poder\u00e3o  arguir  preliminares  e  alegar  tudo  o  que  interesse  \u00e0  \nsua  defesa,  oferecer  documentos  e  justifica\u00e7\u00f5es,  especificar  as  provas  pretendidas  e \narrolar  testemunhas  at\u00e9  o  limite  legal,  qualificando-as  e  requerendo  sua  intima\u00e7\u00e3o,  \nquando  necess\u00e1rio,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  nos  termos  dos  artigos  396  e  396-A  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  11.719\/2008.\nConsigne-se  que  as  provas  requeridas  devem  ser  relevantes  \ne  pertinentes,  sob  pena  de  indeferimento  (art.  400,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal).\n2.1  -  ADVERT\u00caNCIAS:  \n2 .1 .1  -  O  o fic ia l  d e ju sti\u00e7 a  d ever\u00e1  in daga r o (s )  a cu sa d o(s )  s e \np ossu em  d efe n so r  c o n stit u \u00edd o e ,  n a fa lt a ,  s e d eseja  a  im ed ia ta  a tu a\u00e7\u00e3 o d a D efe n so ria  \nP \u00fa blic a .  Nesta   hip \u00f3te se,  o  ofic ia l  orie n ta r\u00e1   o(s )  acu sa d o(s )  ou   fa m ilia r(e s)  a \nc o m pare cer(e m )  \u00e0  D efe n so ria  P \u00fa blic a  fo rn ecen do-lh e o  e n dere \u00e7o  d o re fe rid o \u00f3 rg \u00e3 o,  q u al \ns eja ,  A ven id a  A bra \u00e3o  R ib eir o ,  3 13 \n 1 \u00ba  A ndar \n R ua 4  \n S ala  1  -  2 56  -  T ele fo n e: \n3392-6 904.\n2.1 .2  \u2013  A  c \u00f3 p ia  d a d en \u00fan cia  s e gu e a n ex a e  f ic a f a ze n do \np arte  i n te g ra n te  d esta , s e n do q u e e ste  p ro cesso  t ra m it a  e le tro n ic am en te .  A  \u00edn te g ra  \nd o p ro cesso  (p eti\u00e7 \u00e3 o in ic ia l,   d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es)  p od er\u00e1  s er v is u aliz a d a \nna\n  in te rn et.\n \nPara\n  vis u aliz a \u00e7\u00e3 o,\n  acesse\n  o   sit e\n  www.t js p .ju s.b r\n,   in fo rm e\n  o   n\u00fa m ero\n  do\n  pro cesso\n  e   a   sen ha\n \n[ Sen ha\n  de\n  acesso\n  da\n  pesso a\n  se le cio n ad a\n]   ou\n  sen ha\n  an ex a .\n  Peti\u00e7 \u00f5 es,\n  pro cu ra \u00e7\u00f5 es,\n \ndefe sa s\n  etc ,\n  devem\n  ser\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io n am en to\n  ele tr \u00f4 n ic o .\n3  -  Apresentada  Defesa,  venham  conclusos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 549363. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  n\u00ba 313,  1\u00ba andar,  sala 239\/241,  Barra Funda  - S\u00e3o  Paulo-SP  - CEP  01133-020\nTelefones:  (11) 2127-9027  ou 9028  \u2013 Fax:  (11) 2127  9074 - E-mail:  sp14cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\n4\n -  Defiro  a  cota  Ministerial  de  fls.194,  itens  \"2\",  \"3\"  e  \"4\".  \nProvidencie-se  o  necess\u00e1rio.   \n5  -  Oficie-se  ao  Ju\u00edzo  Especial  da  Inf\u00e2ncia  e  Juventude  da  \nComarca  da  Capital,  solicitando  a  remessa  de  Fichas  de  Processos,  eventualmente,  \ninstaurados  contra  o(a)(s)  acusado(a)(s),  em  que  constem  o  ato  infracional  praticado,  a  \nmedida  socioeducativa  aplicada  e  demais  dados  relevantes,  pois,  tais  informes  s\u00e3o  de  \ngrande  valia  no  momento  de  fixa\u00e7\u00e3o  da  pena,  se  o  caso.\n6   \u2013  Sem  preju\u00edzo,  designo,  desde  j\u00e1,  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio,  Debates  e  Julgamento  para  o  dia  \n14\/08\/2017, \u00e0s  _14:20  horas\n,  que  restar\u00e1  prejudicada  em  caso  de  eventual  \nabsolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  (Artigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal).\nPessoas  a  serem  ouvidas:  v\u00edtimas  Victor  Pellegrini  \nFernandes dos  antos,  Eul\u00e1lia  Rocha  de  Oliveira,  Alexandre  Costa  de  Araujo,  Thiago  \nChristi Rios  dos  Santos,  Agda  Roberta  Ferreira  Rodrigues,  as  testemunhas  D\u00e9bora  de  \nAndrade Abreu,  os  policiais  militares  Weslley  Ribeiro  Albino  e  Ivan  Aparecido  Oliveira  \nNascimento, bem  como  os  r\u00e9us  Felipe  Laureano  Vittor,  Ricardo  Dutra  Soares  e  Michel  \nCau\u00ea Gon\u00e7alves  Cardoso,  custodiados  no  CDP  Bel\u00e9m  I\n.\n7  -  Quanto  ao  pedido  de  libera\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  GM\/Prisma,  \nacolho  a  manifesta\u00e7\u00e3o  ministerial  de  fls.  194,  item  \"5\"  \u2013  como  admin\u00edculo  de  decidir  -,  e  \nindefiro  o  requerimento  formulado  a  fls.  88\/93 .\n8  \u2013  D\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  do  inteiro  teor  desta  decis\u00e3o.\n9  -  Servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO e\/ou  OF\u00cdCIO.\nS\u00e3o Paulo , 30  de  junho  de  2017 .\nVicente  Luiz  Adua\nJuiz de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.\nAo  Excelent\u00edssimo  Senhor Doutor\nDelegado  do 33\u00ba  Distrito  Policial\nRua  Joaquim  de Oliveira  Freitas, 1170 \u2013 Vila  Mangalot\nCEP:  05133-002  \u2013 S\u00e3o  Paulo  \u2013 SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 549363. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  n\u00ba 313,  1\u00ba andar,  sala 239\/241,  Barra Funda  - S\u00e3o  Paulo-SP  - CEP  01133-020\nTelefones:  (11) 2127-9027  ou 9028  \u2013 Fax:  (11) 2127  9074 - E-mail:  sp14cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s19h00min\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nTERMO\n DE CI\u00caNCIA  E DECLARA\u00c7\u00c3O\nEm cumprimento  ao  item  2.1.1,  o(a)  r\u00e9(u)  declara  estar  \nciente  da  den\u00fancia  e  afirma  que:\n(      )  tem  Advogado(a)  constitu\u00eddo(a)  na  pessoa  do  Dr(a).  \n_____________________________________________________________________________________,  \nque  ir\u00e1  apresentar  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\n(      )  pretende  constituir  Advogado(a)  no  prazo  fixado.  \nOutrossim,  declaro  estar  ciente  de  que  findo  o  prazo  de  10  (dez)  dias,  sem  que  haja  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  haver\u00e1  nomea\u00e7\u00e3o  de  Defensor(a)  P\u00fablico(a)  ou  \nDativo(a).\n(     )  n\u00e3o  tem  condi\u00e7\u00f5es  financeiras  para  constituir  \nAdvogado(a),  raz\u00e3o  pela  qual  requer  a  nomea\u00e7\u00e3o  imediata  de  um(a)  Defensor(a)  \nP\u00fablico(a)  ou  Dativo(a).\nNesta oportunidade,  o(a)  r\u00e9(u)  foi  intimado(a)  da  data  e  hora  \nda  audi\u00eancia  designada  no  item  6  e  declara  estar  ciente  que  ser\u00e1  decretada  sua  revelia  \nem  caso  de  aus\u00eancia.\n___________________________________________________________________________ (Local e Data)\n___________________________________________________________________________ R\u00e9(u): FELIPE  LAUREANO  VITTOR, \n___________________________________________________________________________ R\u00e9(u): MICHEL  CAUE GONCALVES  CARDOSO, \n___________________________________________________________________________ R\u00e9(u): RICARDO  DUTRA SOARESPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 549363. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VICENTE LUIZ ADUA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 197"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0037387-06.2017.8.26.0050\/01 - Classe: Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Seq.: 01 - Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70065040-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 16\/05\/2017 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Requisi\u00e7\u00e3o IML Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Requisi\u00e7\u00e3o IC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Reconhecimento de Pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Reconhecimento de Pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Reconhecimento de Pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Reconhecimento de Pessoa Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Entrega Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Exibi\u00e7\u00e3o\/Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recibo de Entrega de Preso (art.304 CPP) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Auto de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial - flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 15\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   PEDIDO DE RESTITUI\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Inqu\u00e9rito Policial - flagrante Juntado   IP C\/ C\u00d3PIA FLG.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia   CADASTRO DE ARMAS\/BENS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CADASTRO DE ARMAS\/BENS Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - IML - Exame de Corpo de Delito - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva    Termo de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - Flagrante Convertido em Preventiva - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - IML - Exame de Corpo de Delito - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - IML - Exame de Corpo de Delito - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local   CADASTRAMENTO DE BENS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia   CADASTRAMENTO DE BENS Tipo de local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/07\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Preliminar Pendente 3"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Parcialmente Realizada 11"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 6"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"06\/06\/2017","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - 00001"},{"data":"23\/08\/2017","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - 00002"}],"total_andamentos_retornados":141,"total_andamentos":141},{"processo":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa  \u00a0  (0037387-06.2017.8.26.0050)","classe":null,"classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"R\u00e9u","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"RICARDO DUTRA SOARES"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"FELIPE LAUREANO VITTOR"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0037387-06.2017.8.26.0050 - Classe: Inqu\u00e9rito Policial - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0037387-06.2017.8.26.0050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16},{"processo":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa  \u00a0  (0037387-06.2017.8.26.0050)","classe":null,"classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Oliveira Dutra"},{"tipo":"LitisPas","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Informa\u00e7\u00f5es de Habeas Corpus prestadas","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  15\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  Dr(a).  Marcela  Dias  de  Abreu  Pinto  Coelho , \nMM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  14\u00aa  Vara  Criminal.  Eu,  ________,  Escrevente,  digitei.\nControle  n\u00ba  2017\/000909\nInforma\u00e7\u00f5es  em  separado .\nS\u00e3o  Paulo,  15  de  setembro  de  2017.\nMarcela  Dias de Abreu  Pinto Coelho\n       Ju\u00edza  de Direito\n       (Documento  assinado digitalmente,  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/06)\n       (Impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 6665BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA DIAS DE ABREU PINTO COELHO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nOF\u00cdCIO \u2013 INFORMA\u00c7\u00c3O  DE HABEAS  CORPUS\nProcesso: 0037387-06.2017.8.26.0050\/02  - Controle:  2017\/000909\nClasse  \u2013 Assunto: Roubo\nRequerente : Marcelo Oliveira  Dutra\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  setembro  de  2017.\nSenhor  Desembargador,\nEm aten\u00e7\u00e3o  ao  of\u00edcio  recebido,  tenho  a  honra  de  me  dirigir  a  Vossa  \nExcel\u00eancia  a  fim  de  prestar  as  informa\u00e7\u00f5es  que  me  foram  requisitadas  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Mandado  de  \nSeguran\u00e7a  n\u00ba  2161059-70.2017.8.26.0000,  em  que  \u00e9  requerente  Marcelo  Oliveira  Dutra .\nFelipe  Laureano  Vittor,  Michel  Caue  Gon\u00e7alves  Cardoso  e  Ricardo  \nDutra  Soares  foram  presos  em  flagrante  delito,  em  raz\u00e3o  da  pr\u00e1tica  de  roubo  majorado.\nAos  08\/05\/2017,  em  audi\u00eancia  de  cust\u00f3dia,  a  pris\u00e3o  em  flagrante  foi  \nconvertida  em  pris\u00e3o  preventiva  (fls.  175\/177).\nA  den\u00fancia  contra  eles  foi  oferecida  em  15\/05\/2017  (fls.  191\/193).\nA  den\u00fancia  foi  recebida  em  30\/06\/2017,  tendo  sido  determinada  a \ncita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  para  apresentarem  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o,  bem  como  designada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  \npara  o  dia  14\/08\/2017  (fls.  195\/196).\nOs acusados  apresentaram  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  (fls.  202\/203  e  239).\nAudi\u00eancia s  de  instru\u00e7\u00e3o  foram  realizadas  nos  dias  14\/08\/2017  (fls.  \n252\/254)  e  04\/09\/2017  (fls.  267\/301).  Encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o,  os  acusados  foram  condenados.  Na  \nocasi\u00e3o,  foi  deferida  a  libera\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  a  Marcelo  Oliveira  Dutra  (fls.  284\/300).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 6665BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA DIAS DE ABREU PINTO COELHO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nEm 12\/09\/2017,  foi  expedido  of\u00edcio  ao  33\u00ba  Distrito  Policial  para  \nlibera\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  apreendido  (fls.  321\/322).\nSendo  o  que  me  cumpria  informar ,  renovo  a  Vossa  Excel\u00eancia  meus  \nrespeitosos  cumprimentos,  colocando-me  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  para  quaisquer  outros  esclarecimentos  que  se  \nfizerem  necess\u00e1rios.\nMarcela  Dias de Abreu  Pinto Coelho\n       Ju\u00edza  de Direito\n       (Documento  assinado digitalmente,  nos termos  da Lei  n\u00ba 11.419\/06)\n       (Impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita)\nA(o)\nExcelent\u00edssimo(a)  Senhor(a) Doutor(a)\nDesembargador(a)  Ely  Amioka\n8\u00aa  C\u00e2mara  de Direito  CriminalPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0037387-06.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 6665BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA DIAS DE ABREU PINTO COELHO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 37"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    VISTA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0037387-06.2017.8.26.0050 - Classe: A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0037387-06.2017.8.26.0050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[]}