{"numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","processos":[{"processo":"0038377-11.2008.8.26.0309   (309.01.2008.038377)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"29\/09\/2017 00:00 - Prazo 16 - TJ 16\/10\/2017","distribuicao":"30\/10\/2008 \u00e0s 15:51 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.817,59","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Aparecida Prado Sposito"},{"tipo":"Reqte","nome":"Alcides Sposito"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Guaraci Alvarenga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Vinicius Justino Rodrigues"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 1085\/1086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos de lei, o acordo entabulado entre as partes (fls.186). Por consequ\u00eancia, julgo EXTINTO a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo Processo Civil. Expe\u00e7am-se as guias de levantamento como requerido no acordo.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. P.R.I. Advogados(s): Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Guilherme Vinicius Justino Rodrigues (OAB 344762\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada   Guia ret pelo autorizado Guaraci Alvarenga n\u00ba de cart 768\/20172 em 18\/09\/2017 no valor de 6.451,82 folhas 190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos de lei, o acordo entabulado entre as partes (fls.186). Por consequ\u00eancia, julgo EXTINTO a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo Processo Civil. Expe\u00e7am-se as guias de levantamento como requerido no acordo.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n0038377-11.2008.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba:\nN\u00famero  de controle-  Proc.  0038377-11.2008.8.26.0309\n \n2008\/004621\n Controle  Classe - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nN\u00ba  de  controle:  2008\/004621\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Renata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano\n \nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  efeitos  de  lei,  o  acordo  \nentabulado  entre  as  partes  (fls. 186). Por  consequ\u00eancia,  julgo  EXTINTO  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  artigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  Processo  Civil.  \nExpe\u00e7am-se  as  guias  de  levantamento  como  requerido  no  acordo.\nDefiro  o  desentranhamento  de documentos,  devendo  as  partes  \nprovidenciar  sua  retirada,  no  prazo  de  90  dias  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  sob  pena  de  serem  \ndestru\u00eddos.  \nP.R.I.\nJundia\u00ed,  29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000004BIFJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:30 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial   HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos de lei, o acordo entabulado entre as partes (fls.186). Por consequ\u00eancia, julgo EXTINTO a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo Processo Civil. Expe\u00e7am-se as guias de levantamento como requerido no acordo. Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. P.R.I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   PROTOCOLO FJMJ.17.01561383-0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   PROTOCOLO FJMJ.17.01516281-5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1750 P\u00e1gina: 1290\/1292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2014 Teor do ato: Vistos. A princ\u00edpio, observo ao autor que no Juizado \u00e9 inadmiss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a, a teor do que disp\u00f5e o artigo 52, IV, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Certifique a Serventia a tempestividade das contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed com nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   para publicar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A princ\u00edpio, observo ao autor que no Juizado \u00e9 inadmiss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a, a teor do que disp\u00f5e o artigo 52, IV, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Certifique a Serventia a tempestividade das contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed com nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jundia\u00ed  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiaijec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nA   princ\u00edpio,   observo   ao   autor   que   no   Juizado   \u00e9   inadmiss\u00edvel   a   execu\u00e7\u00e3o   provis\u00f3ria  \nda   senten\u00e7a,   a   teor   do   que   disp\u00f5e   o   artigo   52,   IV,   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95.  \nCertifique   a   Serventia   a   tempestividade   das   contrarraz\u00f5es.   Ap\u00f3s,   remetam-se   os  \nautos   ao   Col\u00e9gio   Recursal   de   Jundia\u00ed   com   nossas   homenagens.        \nIntime-se.\nJundia\u00ed , 30  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002EYMS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 02\/10\/2014 \u00e0s 09:52 . fls. 1"}},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80008 - Protocolo: FJAI14001112275","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80007 - Protocolo: FJAI14001105448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: GUARACI ALVARENGA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1732 P\u00e1gina: 718\/721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2014 Teor do ato: \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu efeito devolutivo. Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias atrav\u00e9s de advogado. Nada Mais.\" Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu efeito devolutivo. Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias atrav\u00e9s de advogado. Nada Mais.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Recurso Interposto   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Recurso Inominado em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FJAI14000987637","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1710 P\u00e1gina: 794\/797","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2014 Teor do ato: Isto posto, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, declarando a prescri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 177 do C\u00f3digo Civil de 1916 e artigo 269, inciso IV, do CPC. Com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Ver\u00e3o, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 6.781,55 (seis mil setecentos e oitenta e um reais e cinquenta e cinco centavos), referente ao pagamento do valor da diferen\u00e7a decorrente de remunera\u00e7\u00e3o referente ao IPC de janeiro de 1989 (42,72%), j\u00e1 deduzidos os valores efetivamente creditados sobre o saldo da caderneta de poupan\u00e7a da parte autora a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no respectivo m\u00eas, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c. o artigo 161, par\u00e1grafo 1o do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, ambos c.c. o artigo 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I. Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   REMESSA DJE 12\/08\/2014 T.J. 27\/08\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2014","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Isto posto, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, declarando a prescri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 177 do C\u00f3digo Civil de 1916 e artigo 269, inciso IV, do CPC. Com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Ver\u00e3o, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 6.781,55 (seis mil setecentos e oitenta e um reais e cinquenta e cinco centavos), referente ao pagamento do valor da diferen\u00e7a decorrente de remunera\u00e7\u00e3o referente ao IPC de janeiro de 1989 (42,72%), j\u00e1 deduzidos os valores efetivamente creditados sobre o saldo da caderneta de poupan\u00e7a da parte autora a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no respectivo m\u00eas, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c. o artigo 161, par\u00e1grafo 1o do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, ambos c.c. o artigo 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95.  \nN\u00e3o havendo  necessidade  de  serem  produzidas  novas  provas,  \njulgo  diretamente  a  lide  no  estado  em  que  se  encontra.  \nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  de  parte  merece  ser  \nafastada.  \nNo que  se  refere  aos  Planos  Bresser,  Ver\u00e3o  e  Collor  II,  o \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  pacificou  o  entendimento  de  que  pertence  ao  banco  deposit\u00e1rio,  \nexclusivamente,  a  legitimidade  passiva  ad  causam  para  as  a\u00e7\u00f5es  que  objetivam  a  atualiza\u00e7\u00e3o  das  \ncadernetas  de  poupan\u00e7a  pelo  \u00edndice  inflacion\u00e1rio  expurgado  por  esses  dois  planos  econ\u00f4micos  \n(MP  n.  32  e  Lei  n.  7.730\/89).\nDesse modo,  \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o  financeira  com  quem  se  firmou  o  \ncontrato  de  dep\u00f3sito  em  caderneta  de  poupan\u00e7a,  e  n\u00e3o  o  Banco  Central,  a  Uni\u00e3o  ou  o  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional,  que  tem  legitimidade  passiva  para  responder  por  eventual  preju\u00edzo  na  \nremunera\u00e7\u00e3o  de  conta  de  poupan\u00e7a  nesses  casos.\nEventuais  altera\u00e7\u00f5es  na  pol\u00edtica  econ\u00f4mica,  decorrentes  de  planos  \ngovernamentais,  n\u00e3o  afastam,  por  si,  a  legitimidade  ad  causam  das  partes  envolvidas  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\ncontratos de  direito  privado,  inclusive  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  que  atuam  como  agentes  \ncaptadores  em  torno  de  cadernetas  de  poupan\u00e7a.\nPor  esse  racioc\u00ednio,  fica  tamb\u00e9m  indeferido  o  pedido  de  \ndenuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \u00e0  Uni\u00e3o  Federal.  \nTamb\u00e9m  ser\u00e1  afastada  a  preliminar  de  prescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nPlano  Ver\u00e3o.  \nN\u00e3o ocorreu  a  prescri\u00e7\u00e3o  \u00e0  luz  do  C\u00f3digo  Civil  que  entrou  em  \nvigor  em  Janeiro  do  ano  corrente  porque,  embora  realmente  a  prescri\u00e7\u00e3o  vinten\u00e1ria  prevista  no  \nAntigo  C\u00f3digo  tenha  diminu\u00eddo  para  dez  anos  pelo  artigo  205  do  C\u00f3digo  em  vigor,  o  artigo  2.028  \ndo  C\u00f3digo  Civil  de  2003  disp\u00f5e  que  \u201cser\u00e3o  os  da  lei  anterior  os  prazos,  quando  reduzidos  por  este  \nC\u00f3digo,  e  se,  na  data  de  sua  entrada  em  vigor,  j\u00e1  houver  transcorrido  mais  da  metade  do  tempo  \nestabelecido  na  lei  revogada.\nOra, a  lei  revogada  estabelecia  o  prazo  de  vinte  anos,  e  na  data  da  \nem  que  entrou  em  vigor  o  Novo  C\u00f3digo,  ou  seja,  em  11  de  janeiro  de  2003,  j\u00e1  havia  decorrido  \nmais  da  metade  do  tempo  estabelecido  na  lei  revogada.  A  lei  revogada  estabelecia  vinte  anos  e  j\u00e1  \nhaviam  decorrido  mais  de  dez  anos  quando  entrou  em  vigor  o  Novo  C\u00f3digo.  \nTamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  procedente  o  argumento  de  que  teria  ocorrido  \nprescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  juros  nos  termos  do  artigo  206,  par\u00e1grafo  3 o\n,  III,  do  C\u00f3digo  Civil,  pois  \nos  juros  creditados  em  caderneta  de  poupan\u00e7a  s\u00e3o  capitalizados,  ou  seja,  incorporam-se  ao  capital,  \nn\u00e3o  se  lhes  aplicando,  por  isso,  o  prazo  especial  de  prescri\u00e7\u00e3o  relativo  aos  juros.  Como  os  juros  \ntransformaram-se  em  capital,  seguem  o  regime  jur\u00eddico  aplicado  ao  principal,  no  caso,  o  prazo  da  \nlei  antiga,  que  era  de  vinte  anos  (CC  2.028).  \nPor  esse  mesmo  motivo \u00e9 que  a pretens\u00e3o  relativa aos juros  e \u00e0 \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  tamb\u00e9m n\u00e3o estava  prescrita  \u00e0 luz  do Antigo  C\u00f3digo  (artigo178,  par\u00e1grafo \n10 o\n, inciso  III). Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nTem sido  nesse  sentido  a  jurisprud\u00eancia:  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo\nPRESCRI\u00c7\u00c3O  -  Prazo  -  Juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  -  Caderneta  \nde  poupan\u00e7a  -  Cobran\u00e7a  de  diferen\u00e7as  decorrentes  de  plano  \necon\u00f4mico  (Plano  Collor  -mar\u00e7o\/abril  1.990)  -  Lapso  \nprescricional  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \u00e9  vinten\u00e1rio  -  Exegese  do  art.  \n177  do  C\u00f3digo  Civil  -  Juros  que,  por  serem  capitalizados,  com  a  \nnatureza  de  remunerat\u00f3rios ,  n\u00e3o  s\u00e3o  considerados  como  \nacess\u00f3rios  do  capital,  sofrendo  o  mesmo  regramento  da  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  prescrevendo  em  vinte  anos  -  Senten\u00e7a  anulada  - \nRecurso  provido.  (Apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel  n.  7.126.332-6  -  Praia  Grande  -  \n24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  Relator:  Salles  Vieira  -  29.03.07  \n-  V.  U.  -  Voto  n.  7.808)  tvf  \nN\u00e3o  houve  prescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  diferen\u00e7as  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  referentes  ao  plano  Ver\u00e3o,  que  foi  institu\u00eddo  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  32,  de  15  de  janeiro  \nde  1989,  convolada  na  Lei  n\u00ba  7.730\/89.  \u00c9  pac\u00edfico  o  entendimento  de  que,  no  caso,  a  prescri\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nvinten\u00e1ria  (n\u00e3o  se  aplicando  o  prazo  prescricional  do  CDC),  havendo  ela  se  consumado  em  15  de  \njaneiro  de  2009,  de  acordo  com  o  que  dispunha  o  art.  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916,  incidente  na  \nesp\u00e9cie,  conforme  a  regra  de  transi\u00e7\u00e3o  do  art.  2.028  do  novo  C\u00f3digo  Civil,  pois  j\u00e1  decorrido  mais  da  \nmetade  do  tempo  estabelecido  na  lei  revogada,  quando  entrou  em  vigor.\nAssim  sendo,  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  relativa  ao  Plano  \nVer\u00e3o,  para  evitar  a  prescri\u00e7\u00e3o  vinten\u00e1ria,  deveria  ter  ocorrido  at\u00e9  15  de  janeiro  de  2009,  prazo  que  \nneste  caso  foi  obedecido,  pois  a  a\u00e7\u00e3o  foi  proposta  em  15  de  outubro  de  2008,  consoante  atesta  o  \nprotocolo  de  fls.  03,  da\u00ed  porque  o  direito  dos  autores,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Ver\u00e3o,  n\u00e3o  se  encontra  \nfulminado  pela  prescri\u00e7\u00e3o.\nPor outro  lado,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Bresser  a  prescri\u00e7\u00e3o  j\u00e1  havia  \nocorrido  quando  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o.  \n  Deve ser  declarada  a  prescri\u00e7\u00e3o  vinten\u00e1ria  do  direito  do s autores  \naos  expurgos  inflacion\u00e1rios  relativos  ao  Plano  Bresser,  o  que  se  deu  em  07  de  julho  de  2007,  \ntendo  em  vista  que  em  07  de  julho  de  1987  o  poupador  teve  ci\u00eancia  da  equivocada  aplica\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\n\u00edndice de  reajuste  ao  saldo  da  caderneta  de  poupan\u00e7a  que  ele  mantinha  \u00e0  \u00e9poca,  devendo  ser  \nobservado  que  de  acordo  com  o  extrato  banc\u00e1rio  de  fls.  12,  a  data  de  anivers\u00e1rio  da  referida  \nconta  era  no  dia  07  de  cada  m\u00eas.  \nConsiderando  que  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1.338\/87  do  Banco  Central  do  Brasil  \nfoi  publicada  no  dia  15  de  junho  de  1987  e  que  os  \u00edndices  de  corre\u00e7\u00e3o  foram  aplicados  \nequivocadamente  entre  1\u00ba  e  15  de  julho  de  1987,  e  no  caso  do  autor,  especificamente,  em  07  de  \njulho  de  1987,  conclui-se  que  a  efetiva  les\u00e3o  ao  direito  dos  autores  ocorreu  na  mencionada  data,  \nsendo  esta,  portanto,  o  termo  inicial  da  prescri\u00e7\u00e3o  para  o  caso  em  tela.  \nAssim,  como  no  presente  caso  a  a\u00e7\u00e3o  foi  distribu\u00edda  somente  no  \ndia  15  de  outubro  de  2008,  a  prescri\u00e7\u00e3o  vinten\u00e1ria  deve  mesmo  ser  reconhecida  no  que  diz  \nrespeito  ao  Plano  Bresser.   \nNo m\u00e9rito,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Ver\u00e3o  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  \nprocedente.  \nPLANO VER\u00c3O\nO  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  mais  alta  Corte  Brasileira  com  \ncompet\u00eancia  para  apreciar  mat\u00e9ria  de  lei  federal,  j\u00e1  consolidou  o  entendimento  de  que  \u201cno  m\u00eas  de  \njaneiro  de  1989,  deve-se  observar  como  fator  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  o  percentual  do  IPC,  \u00e0  base  \nde  42,72%\u201d  (REsp.  43.055-SP,  Corte  Especial).  Em  que  pese  o  esfor\u00e7o  do  banco  r\u00e9u  em  \nconvencer  o  ju\u00edzo  de  seus  argumentos,  o  fato  \u00e9  que  o  STJ  j\u00e1  pacificou  o  entendimento  sobre  essa  \nmat\u00e9ria.  \nNesse sentido  a jurisprud\u00eancia:\nAC\u00d3RD\u00c3O:  RESP  257151\/SP  (200000417394)\n444783  RECURSO  ESPECIAL  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nDECIS\u00c3O: \u00e0  unanimidade,  conhecer  em  parte  do  recurso,  mas  \nnegar-lhe  provimento.\nDATA  DA  DECIS\u00c3O:  14\/05\/2002  \nORG\u00c3O  JULGADOR:  -  QUARTA  TURMA  \nRELATOR:  MINISTRO  ALDIR  PASSARINHO  JUNIOR  \nI   -  Inexistente  o  prequestionamento  da  lei  federal  sobre  a \nindexa\u00e7\u00e3o  da  cadernetas  de  poupan\u00e7a  de  mar\u00e7o  de  1990  em  \ndiante,  tendo  em  vista  que  as  inst\u00e2ncias  ordin\u00e1rias  deferiram  \napenas  aplica\u00e7\u00e3o  a  IPC  de  janeiro  de  1989  aos  dep\u00f3sitos  em  \npoupan\u00e7as  existentes  na  primeira  quinzena  deste  m\u00eas,  conforme  \no  pedido,  e  sobre  o  d\u00e9bito  judicial  fazem  incidir  os  expurgos  \ninflacion\u00e1rios  verificados  no  Plano  Collor  (Lei  n.  6.889\/81).\nII   -  Pertence  ao  banco  deposit\u00e1rio,  exclusivamente,  a \nlegitimidade  passiva  ad  causam  para  as  a\u00e7\u00f5es  que  objetivam  a  \natualiza\u00e7\u00e3o  das  cadernetas  de  poupan\u00e7a  pelo  \u00edndice  inflacion\u00e1rio  \nexpurgado  pelo  Plano  Ver\u00e3o  (MP  n\u00ba  32  e  Lei  n\u00ba  7.730\/89).\nIII  -  Rejeitada  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  ao  BACEN.\nIV  -  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  firmou,  em  definitivo,  o  \nentendimento  de  que  no  c\u00e1lculo  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  para  \nefeito  de  atualiza\u00e7\u00e3o  de  cadernetas  de  poupan\u00e7a  iniciadas  e \nrenovadas  at\u00e9  15  de  janeiro  de  1989,  aplica-se  o  IPC  relativo  \n\u00e0quele  m\u00eas  em  42,72%  (Precedente:  REsp  n.  43.055-0\/SP,  \nRelator  Ministro  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  DJU  de  \n20.02.95).\nV  -  Descabida  a  prescri\u00e7\u00e3o  q\u00fcinq\u00fcenal  dos  juros  com  base  no  art.  \n178,  par\u00e1grafo  10,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  Civil.\nVI  -  Recurso  especial  conhecido  em  parte  e  desprovido.\nPor  fim,  quanto  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  banco  r\u00e9u  agiu  dentro  da  lei  \n(Lei  n o\n  7.730\/89),  segundo  o  princ\u00edpio  da  legalidade  consagrado  no  artigo  5 o\n  da  Constitui\u00e7\u00e3o  e  \nque,  portanto,  n\u00e3o  descumpriu  o  contrato,  pondero  que  ao  contr\u00e1rio  do  que  o  banco  alega,  a  lei  foi  \ndescumprida  por  ele  ao  n\u00e3o  pagar  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelo  IPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nA Lei  n\u00ba  7.730\/89  entrou  em  vigor  no  dia  15  de  janeiro  de  1989,  \nalterando  a  sistem\u00e1tica  do  c\u00e1lculo  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  para  as  cadernetas  de  poupan\u00e7a  e,  \nportanto,  somente  a  partir  deste  dia  \u00e9  que  come\u00e7ou  a  viger  o  marco  inicial  \u00e0  pr\u00e9-falada  altera\u00e7\u00e3o  \nquanto  ao  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 direito  adquirido  perfeito  e  concretizado,  pelo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  \nfalar  em  retroatividade  da  lei  nova,  com  aplica\u00e7\u00e3o  do  \u00edndice  de  42,72%  a  t\u00edtulo  de  IPC  no  m\u00eas  de  \njaneiro\/89,  \u00e0s  cadernetas  de  poupan\u00e7a  com  data  base  (dia  de  \"anivers\u00e1rio\")  anterior  ao  dia  \n15\/01\/89.  \nComo a  lei  nova  n\u00e3o  retroage,  o  banco  r\u00e9u  n\u00e3o  poderia  ter  \naplicado  o  artigo  17,  inciso  I  da  Lei  n o\n  7.730\/89,  \u00e0s  cadernetas  de  poupan\u00e7a  com  data  base  \nanterior  a  15\/01\/1989.  Nesse  per\u00edodo,  ainda  vigorava  a  legisla\u00e7\u00e3o  anterior  que  previa  que  as  \ncadernetas  de  poupan\u00e7a  deveriam  receber  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelo  IPC.  Como  o  IPC  de  janeiro  de  \n1989  foi  de  42,72%  e  o  banco  r\u00e9u  creditou  naquele  m\u00eas  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  apenas  \n22,3589%,  dever\u00e1  pagar  a  diferen\u00e7a  de  remunera\u00e7\u00e3o  ao  autor.  \nCORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA,  JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS  E JUROS  DE MORA\nTamb\u00e9m  de  acordo  com  o entendimento  pac\u00edfico  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  \u201ca  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  de  valor  referente  \u00e0  diferen\u00e7a  de  remunera\u00e7\u00e3o  de  \nsaldo  de  caderneta  de  poupan\u00e7a  tem  como  termo  inicial  a  data  em  que  foi  depositado  o  valor  \nincorreto\u201d.  \nA corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \u00e9  devida  a  partir  da  data  em  que  foram  \nprocedidos  os  expurgos  indevidos,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  viola\u00e7\u00e3o  \u00e0  Lei  n o\n 6.899\/81,  pois  \nh\u00e1  de  se  observar  o  princ\u00edpio  geral  de  direito  que  veda  o  enriquecimento  sem  causa.  \nO  Direito  deve  se  interpretado  de  maneira  sistem\u00e1tica,  devendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nser observado  o  ordenamento  jur\u00eddico  como  um  todo,  e  n\u00e3o  apenas  um  texto  estrito  de  preceito  \nlegal,  que  deve  estar  em  harmonia  tamb\u00e9m  com  os  princ\u00edpios  gerais  de  direito,  tamb\u00e9m  fontes  de  \nsua  aplica\u00e7\u00e3o.  \nDesse modo,  a  ado\u00e7\u00e3o  de  crit\u00e9rio  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  deve  \nobservar,  como  termo  inicial,  a  data  em  que  o  \u00edndice  oficial  foi  expurgado  indevidamente,  qual  \nseja,  no  caso  concreto,  o  IPC,  e,  assim,  recompor  o  patrim\u00f4nio  do  poupador.\nO  recebimento  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  estipulada  mensalmente  na  \nrenova\u00e7\u00e3o  de  cada  ciclo  de  acordo  com  cr\u00e9dito  representativo  da  infla\u00e7\u00e3o  real  e  n\u00e3o  por  aplica\u00e7\u00e3o  \nde  \u00edndice  outro  que  camuflou  a  infla\u00e7\u00e3o  efetivamente  ocorrida,  era  direito  incorporado  ao  \npatrim\u00f4nio  dos  poupadores.  \nN\u00e3o  havia  simples  expectativa  de  direitos,  mas  sim  o  direito  em  si  \nde  receber  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  que  assegurasse  reposi\u00e7\u00e3o  da  infla\u00e7\u00e3o  efetivamente  verificada  no  \nper\u00edodo.  \nTamb\u00e9m n\u00e3o  merece  guarida  o  argumento  da  r\u00e9  de  que  deveria  \nser  utilizado  para  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  o  \u00edndice  de  remunera\u00e7\u00e3o  das  cadernetas  de  poupan\u00e7a,  qual  \nseja,  a  TR,  porque  nesse  caso  n\u00e3o  resta  d\u00favida  de  que  se  trata  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  determinada  \njudicialmente  para  compensar  a  efetiva  desvaloriza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  devendo,  portanto,  serem  \naplicados  os  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  lugar  da  TR,  posto  refletirem  a  \nreal  infla\u00e7\u00e3o  ocorrida  nos  referidos  meses.  \nAssim,  entendo  incorretos  os  c\u00e1lculos  elaborados  pelo  contador  a  \nfls.  78  e  seguintes,  porque  elaborados  com  base  em  crit\u00e9rio  diverso,  como  havia  sido  determinado  \na  fls.  77,  no  entanto,  n\u00e3o  compartilho  daquele  entendimento.  \nLogo,  considerando-se  que  a  incid\u00eancia  do  IPC  nos  meses  em  \nquest\u00e3o  se  d\u00e1  em  virtude  de  tratar-se  de  d\u00e9bito  resultante  de  decis\u00e3o  judicial,  e  n\u00e3o  de  mero  \nreajuste  de  caderneta  de  poupan\u00e7a,  devem  ser  admitidos  os  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nde Justi\u00e7a  para  a  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  no  lugar  do  \u00edndice  em  vigor  nas  cadernetas  de  poupan\u00e7a.  \nOs  juros  remunerat\u00f3rios  de  0,5%  ao  m\u00eas  tamb\u00e9m  s\u00e3o  devidos  \ndesde  a  data  dos  referidos  planos,  capitalizados  mensalmente,  pois  nas  cadernetas  de  poupan\u00e7a  os  \njuros  remunerat\u00f3rios  aderem  ao  capital  depositado,  incorporando-se  a  ele  e,  em  decorr\u00eancia,  \nformando  um  novo  capital  que,  no  per\u00edodo  subseq\u00fcente,  ser\u00e1  a  base  de  c\u00e1lculo  dos  novos  juros  e  \nda  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Disso  conclui-se  que,  no  regime  de  poupan\u00e7a  em  vigor  no  Pa\u00eds,  os  juros  \nremunerat\u00f3rios  s\u00e3o  sempre  capitalizados.\nAssim,  coretos  os  c\u00e1lculos  que  acompanham  o  pedido  inicial  \nrelativos  ao  Plano  Ver\u00e3o,  porque  ali  foram  aplicados  os  \u00edndices  corretos.  \nIsto  posto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Bresser,  JULGO  EXTINTO  O  \nPROCESSO  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  declarando  a  prescri\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  \nBresser,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916  e  artigo  269,  inciso  \nIV,  do  CPC.  Com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Plano  Ver\u00e3o,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  condenando  o  r\u00e9u  ao  \npagamento  da  quantia  de  R$  6.781,55  (seis  mil  setecentos  e  oitenta  e  um  reais  e  cinquenta  e  cinco  \ncentavos),  referente  ao  pagamento  do  valor  da  diferen\u00e7a  decorrente  de  remunera\u00e7\u00e3o  referente  ao  \nIPC  de  janeiro  de  1989  (42,72%),  j\u00e1  deduzidos  os  valores  efetivamente  creditados  sobre  o  saldo  \nda  caderneta  de  poupan\u00e7a  da  parte  autora  a  t\u00edtulo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  no  respectivo  m\u00eas,  \nacrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  desde  a  \ndata  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil  c.c.  o  artigo  161,  par\u00e1grafo  1 o\n  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  \nNacional,  ambos  c.c.  o  artigo  219  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nFicam  as  partes  intimadas,  desde  j\u00e1,  de  que  o  prazo  para  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias  e  dever\u00e3o  recolher  o  valor  do  preparo  atualizado,  nos  \ntermos  do  artigo  4\u00ba  da  Lei  Estadual  11.608,  de  29.12.2003,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  Ficam,  ainda,  \nintimadas  que  dever\u00e3o  contratar  advogado  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nN\u00e3o efetuado  o  pagamento  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  do  \ntr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  o  montante  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  acrescido  de  multa  no  percentual  de  10%,  nos  termos  do  art.  475-J,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nN\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia  nessa fase do Juizado,  salvo m\u00e1-f\u00e9.  \nP.R.I.\nJundia\u00ed , 31  de  julho  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000002B674. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 08\/08\/2014 \u00e0s 14:54 . fls. 9"}},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJAI14000398329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1616 P\u00e1gina: 709\/712","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 98: defiro o prazo de 10 dias para o requerido manifestar-se sobre os c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   p\/publicar 17.03.2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 98: defiro o prazo de 10 dias para o requerido manifestar-se sobre os c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente :Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido :Banco Ita\u00fa S A\n  \n              C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  mar\u00e7o  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  \nRenata  Vaitkevicius  Santo  Andr\u00e9  Vitagliano .  Eu,  _____________,  (  Marta  ),  escr.  subscr.\nVistos.\nFls.  98:  defiro  o  prazo  de  10  dias  para  o  requerido  manifestar-se  \nsobre  os  c\u00e1lculos.  Decorrido  o  prazo,  independentemente  de  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\n Int.\nJundiai , 14  de  mar\u00e7o  de  2014 .\n     D  A  T  A\n  Em        de                   de  2014\n  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\n  Eu,                escr.   subscr.  \nO  despacho  supra  foi  remetido  ao  D.J.E  em  ____________.\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  despacho  supra,  foi  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem  ________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.  Jundia\u00ed,           de                    de  2014.  Eu,_________________,  \nEscrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000022K5C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 14\/03\/2014 \u00e0s 18:03 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Prazo em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FJAI14000132474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1581 P\u00e1gina: 767\/770","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2014 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre os c\u00e1lculos do contador de fls.95 Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   para publicar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre os c\u00e1lculos do contador de fls.95","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria   ag movimenta\u00e7\u00e3o 7\/1\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Os autos dever\u00e3o retornar ao contador para que elabore os c\u00e1lculos com base na data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, pois \u00e9 este o momento que define o valor da causa para fins de al\u00e7ada no Juizado. Assim, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Ver\u00e3o, o contador dever\u00e1 refazer os c\u00e1lculos tendo como base o extrato de fls. 70 e at\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o, o cr\u00e9dito dos autores deve ser corrigido pelos \u00edndices da poupan\u00e7a. Ap\u00f3s, digam as partes e voltem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundiai   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vaitkevicius   Santo   Andr\u00e9   Vitagliano\nVistos.\nOs   autos   dever\u00e3o   retornar   ao   contador   para   que   elabore   os   c\u00e1lculos   com   base   na  \ndata   do   ajuizamento   da   a\u00e7\u00e3o,   pois   \u00e9   este   o   momento   que   define   o   valor   da   causa   para   fins   de   al\u00e7ada  \nno   Juizado.  \nAssim,   em   rela\u00e7\u00e3o   ao   Plano   Ver\u00e3o,   o   contador   dever\u00e1   refazer   os   c\u00e1lculos   tendo  \ncomo   base   o   extrato   de   fls.   70   e   at\u00e9   a   propositura   da   a\u00e7\u00e3o,   o   cr\u00e9dito   dos   autores   deve   ser   corrigido  \npelos   \u00edndices   da   poupan\u00e7a.        \nAp\u00f3s,  digam  as  partes  e  voltem  conclusos.\nIntime-se.\nJundiai , 02  de  dezembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L00000010P5R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDRE VITAGLIANO, liberado nos autos em 02\/12\/2013 \u00e0s 17:24 . fls. 1"}},{"data":"21\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Vaitkevicius Santo Andr\u00e9 Vitagliano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   com carga","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJAI13001138633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0517\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1532 P\u00e1gina: 604\/607","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0517\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 87: defiro o prazo de 05 dias para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u sobre os c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   para publicar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 87: defiro o prazo de 05 dias para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u sobre os c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente :Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido :Banco Ita\u00fa S A\n  \n              C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  outubro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Thiago  \nMendes  Leite  do  Canto .   Eu,  _____________,  (Maraceli  Roveri),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio.\nVistos.\nFls.  87:  defiro  o  prazo  de  05  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  sobre  os  \nc\u00e1lculos.  Decorrido  o  prazo,  independentemente  de  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\n Int.\nJundiai , 04  de  outubro  de  2013 .\n     D  A  T  A\n  Em        de                   de  2013\n  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\n  Eu,                escr.   subscr.  \nO  despacho  supra  foi  remetido  ao  D.J.E  em  ____________.\nC  E  R  T  I  D  \u00c3  O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  despacho  supra,  foi  disponibilizado  no  Di\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  \nem  ________________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.  Jundia\u00ed,           de                    de  2013.  Eu,_________________,  \nEscrevente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000000XRT6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MENDES LEITE DO CANTO, liberado nos autos em 05\/10\/2013 \u00e0s 08:33 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Pedido de Prazo Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1476 P\u00e1gina: 953\/955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2013 Teor do ato: Vistos. Trata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o de perdas de poupan\u00e7a. At\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o (15\/10\/2008 fls. 03), o cr\u00e9dito dos autores deve ser atualizado pelos \u00edndices da poupan\u00e7a. O valor a ser apurado demonstrar\u00e1 quanto teriam os autores em sua conta-poupan\u00e7a, se os \u00edndices tivessem sido aplicados corretamente. Ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o, portanto estando o cr\u00e9dito \"sub judice\", dever\u00e1 ser utilizada a Tabela Pr\u00e1tica do T.J para conta de atualiza\u00e7\u00e3o. Ao contador, para elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, utilizando como base o extrato de fls. 70. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. (ci\u00eancia sobre os c\u00e1lculos do contador) Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as (OAB 154661\/SP), Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   p\/publicar 12.07.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJAI13000723210","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria   p\/publicar 21.06.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria   Tipo de local de destino: Contadoria Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   remetido para o contador","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Trata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o de perdas de poupan\u00e7a. At\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o (15\/10\/2008 fls. 03), o cr\u00e9dito dos autores deve ser atualizado pelos \u00edndices da poupan\u00e7a. O valor a ser apurado demonstrar\u00e1 quanto teriam os autores em sua conta-poupan\u00e7a, se os \u00edndices tivessem sido aplicados corretamente. Ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o, portanto estando o cr\u00e9dito \"sub judice\", dever\u00e1 ser utilizada a Tabela Pr\u00e1tica do T.J para conta de atualiza\u00e7\u00e3o. Ao contador, para elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, utilizando como base o extrato de fls. 70. Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos para senten\u00e7a. Int. (ci\u00eancia sobre os c\u00e1lculos do contador)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente :Maria Aparecida  Prado Sposito  e outro\nRequerido :Banco Ita\u00fa S A\nJuiz   de   Direito:   Doutor   Dirceu   Brisolla   Geraldini\nVistos.  \nTrata-se  de  pedido  de  recupera\u00e7\u00e3o  de  perdas  de  poupan\u00e7a.  \nAt\u00e9  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  (15 \/10\/2008  \n fls.  03),  o  cr\u00e9dito  dos  autores  deve  ser  \natualizado  pelos  \u00edndices  da  poupan\u00e7a.  O  valor  a  ser  apurado  demonstrar\u00e1  quanto  \nteriam  os  autores  em  sua  conta-poupan\u00e7a,  se  os  \u00edndices  tivessem  sido  aplicados  \ncorretamente.  Ap\u00f3s  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  portanto  estando  o  cr\u00e9dito  \u201csub  \njudice\u201d,  dever\u00e1  ser  utilizada  a  Tabela  Pr\u00e1tica  do  T.J  para  conta  de  atualiza\u00e7\u00e3o.\nAo  contador,  para  elabora\u00e7\u00e3o  dos  c\u00e1lculos,  utilizando  como  \nbase  o  extrato  de  fls.  70.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  e  tornem  conclusos  para  \nsenten\u00e7a. Int.\nJundiai , 21  de  maio  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000000QXB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIRCEU BRISOLLA GERALDINI, liberado nos autos em 21\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Dirceu Brisolla Geraldini","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   conclusos para senten\u00e7a 08.04.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJAI13000286305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: GUARACI ALVARENGA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 autora quanto a peti\u00e7\u00e3o de fls 67\/70. Int","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Documentos Diversos em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJAI13000208096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0094\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1360 P\u00e1gina: 872\/874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0094\/2013 Teor do ato: Vistos. Analisando os autos, observo que o documento de fls. 10 demonstra a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes contempor\u00e2nea ao Plano Ver\u00e3o. Desta forma, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar os extratos referentes ao per\u00edodo mencionado, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de serem considerados corretos os c\u00e1lculos da parte autora. Apresentados os extratos, a parte autora dever\u00e1 elaborar seus c\u00e1lculos utilizando-os como base. Ap\u00f3s ci\u00eancia ao r\u00e9u dos c\u00e1lculos apresentados, retornem conclusos. Int. Advogados(s): Rodrigo Fernandes Rebou\u00e7as , Guaraci Alvarenga (OAB 187197\/SP), Emile Quiven Lombardi Vellucci (OAB 264708\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Analisando os autos, observo que o documento de fls. 10 demonstra a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes contempor\u00e2nea ao Plano Ver\u00e3o. Desta forma, dever\u00e1 o r\u00e9u apresentar os extratos referentes ao per\u00edodo mencionado, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de serem considerados corretos os c\u00e1lculos da parte autora. Apresentados os extratos, a parte autora dever\u00e1 elaborar seus c\u00e1lculos utilizando-os como base. Ap\u00f3s ci\u00eancia ao r\u00e9u dos c\u00e1lculos apresentados, retornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundiai  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiaijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0038377-11.2008.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - A\u00e7\u00e3o  de Cobran\u00e7a\nRequerentes: Maria Aparecida  Prado Sposito  e Alcides  Sp\u00f3sito\nRequerido : Banco Ita\u00fa S A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Dirceu   Brisolla   Geraldini\nVistos.\nAnalisando  os  autos,  observo  que  o  documento  de  fls.  10  \ndemonstra  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  contempor\u00e2nea  ao  \nPlano  Ver\u00e3o.\nDesta forma,  dever\u00e1  o  r\u00e9u  apresentar  os  extratos  \nreferentes  ao  per\u00edodo  mencionado,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  \nserem  considerados  corretos  os  c\u00e1lculos  da  parte  autora.  \nApresentados  os  extratos,  a  parte  autora  dever\u00e1  elaborar  \nseus  c\u00e1lculos  utilizando-os  como  base.  \nAp\u00f3s  ci\u00eancia  ao  r\u00e9u  dos  c\u00e1lculos  apresentados,  retornem  \nconclusos. Int.\nJundiai , 7  de  fevereiro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0038377-11.2008.8.26.0309 e c\u00f3digo 8L0000000MKMB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DIRCEU BRISOLLA GERALDINI, liberado nos autos em 08\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Dirceu Brisolla Geraldini","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 11\/10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24.04.2012 (05 dias)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Recebo o aditamento de fls 43. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es no sistema e autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem os autos conclusos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo o aditamento de fls 43. Procedam-se as anota\u00e7\u00f5es no sistema e autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem os autos conclusos.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo o aditamento de fls 43. Procedam-se as anota\u00e7\u0f5es no sistema e autua\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem os autos conclusos."}},{"data":"23\/03\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo CX 23\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 23\/11\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 41 - N\u00e3o h\u00e1 nos autos nem mesmo not\u00edcia de eventual falecimento do co-titular da conta. Se a autora insistir no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, sem compor o polo ativo, anote-se no rosto dos autos que em caso de proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, e dep\u00f3sito para pagamento, ela poder\u00e1 levantar apenas 50% do cr\u00e9dito. Defiro o prazo de 10 (dez) dias para cumprimento do despacho de fls. 40. Ao sil\u00eancio, tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13.10.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2011","descricao":"Despacho Proferido    N\u00e3o h\u00e1 nos autos nem mesmo not\u00edcia de eventual falecimento do co-titular da conta. Se a autora insistir no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, sem compor o polo ativo, anote-se no rosto dos autos que em caso de proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, e dep\u00f3sito para pagamento, ela poder\u00e1 levantar apenas 50% do cr\u00e9dito. Defiro o prazo de 10 (dez) dias para cumprimento do despacho de fls. 40. Ao sil\u00eancio, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"N\u00e3o h\u00e1nos autos nem mesmo not\u0edcia de eventual falecimento do co-titular da conta. Se a autora insistir no prosseguimento da a\u00e7\u00e3o, sem compor o polo ativo, anote-se no rosto dos autos que em caso de proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, e dep\u00f3sito para pagamento, ela poder\u00e1levantar apenas 50% do cr\u0e9dito. Defiro o prazo de 10 (dez) dias para cumprimento do despacho de fls. 40. Ao sil\u00eancio, tornem conclusos. Int."}},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12\/10\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - p\/publicar final.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o  e Documentos em GERAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20.07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado EXPEDIDOP EM 07\/05\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Juntada de Certid\u00e3o   Juntada da Certid\u00e3o CERTIFICANDO EXPEDI\u00c7\u00c3O DE MANDADO em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Juntada de Certid\u00e3o   Juntada da Certid\u00e3o certificando disponibilidade no D.J.E em 05\/05\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 12 - Vistos. Levando-se em conta o disposto no Comunicado CG 702\/07 publicado no D.O.E. de 05\/07\/2007, bem como os Enunciados 04 e 05 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, que orientam no sentido de que ?\u00e9 poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o quando as regras da experi\u00eancia comum demonstram a inviabilidade do acordo nas demandas envolvendo direito individual homog\u00eaneo, porque n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 parte?, e ainda, ?\u00e9 poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento quando pela natureza da causa ou pelo desinteresse das partes n\u00e3o houver prova oral a ser produzida?, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido, devendo o mesmo apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. Jundia\u00ed, d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Levando-se em conta o disposto no Comunicado CG 702\/07 publicado no D.O.E. de 05\/07\/2007, bem como os Enunciados 04 e 05 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, que orientam no sentido de que ?\u00e9 poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o quando as regras da experi\u00eancia comum demonstram a inviabilidade do acordo nas demandas envolvendo direito individual homog\u00eaneo, porque n\u00e3o haver\u00e1 preju\u00edzo \u00e0 parte?, e ainda, ?\u00e9 poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento quando pela natureza da causa ou pelo desinteresse das partes n\u00e3o houver prova oral a ser produzida?, determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido, devendo o mesmo apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u00e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. Jundia\u00ed, d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Levando-se em conta o disposto no Comunicado CG 702\/07 publicado no D.O.E. de 05\/07\/2007, bem como os Enunciados 04 e 05 do Encontro de Ju\u00edzes de Juizados Especiais e Col\u00e9gios Recursais, que orientam no sentido de que \u00e9poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o quando as regras da experi\u00eancia comum demonstram a inviabilidade do acordo nas demandas envolvendo direito individual homog\u00eaneo, porque n\u00e3o haver\u00e1preju\u00edzo \u00e0parte , e ainda, \u00e9poss\u00edvel a dispensa de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento quando pela natureza da causa ou pelo desinteresse das partes n\u00e3o houver prova oral a ser produzida , determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do requerido, devendo o mesmo apresentar contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de revelia. Ap\u00f3s, se o caso, cientifique a parte contr\u00e1ria da contesta\u00e7\u00e3o e tornem-me conclusos para senten\u0e7a. Cumpra-se. Cite-se e Intime-se. Jundia\u00ed, d.s."}},{"data":"23\/03\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 23\/03\/2009 CONCLUS\u00c3O PARA INTIMAR R\u00c9U","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/11\/2013","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2014","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"09\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2014","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"23\/09\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":112,"total_andamentos":112}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"178986333","codPublicacaoOrigem":"450692574","dataDivulgacao":"Aug 14 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1476","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Banc\u00e1rios-Maria Aparecida Prado Sposito e outro-Banco Ita\u00fa S A-Vistos.Trata-se de pedido de recupera\u00e7\u00e3o de perdas de poupan\u00e7a.At\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o (15\/10\/2008 fls.03), o cr\u00e9dito dos autores deve ser atualizado pelos \u00edndices da poupan\u00e7a.O valor a ser apurado demonstrar\u00e1 quanto teriam os autores em sua conta-poupan\u00e7a, se os \u00edndices tivessem sido aplicados corretamente. Ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o, portanto estando o cr\u00e9dito \"sub judice\", dever\u00e1 ser utilizada a Tabela Pr\u00e1tica do T.J para conta de atualiza\u00e7\u00e3o.Ao contador, para elabora\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, utilizando como base o extrato de fls.70.Ap\u00f3s, d\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes e tornem conclusos para senten\u00e7a.Int.(ci\u00eancia sobre os c\u00e1lculos do contador)-ADV: GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/ SP), RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP), EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO MENDES LEITE DO CANTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"955","paginaFinal":"955","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"345450","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1898124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Aug 14 2013 03:27:00:940AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 14 2013 08:58:52:967AM","numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"217968287","codPublicacaoOrigem":"518214624","dataDivulgacao":"Mar 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1616","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito e outro - Banco Ita\u00fa S A - Vistos. Fls. 98: defiro o prazo de 10 dias para o requerido manifestar-se sobre os c\u00e1lculos. Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP), RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"712","paginaFinal":"712","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"392799","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2853094","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Mar 21 2014 01:35:47:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"207353895","codPublicacaoOrigem":"501205888","dataDivulgacao":"Jan 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1581","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito e outro - Banco Ita\u00fa S A - Ci\u00eancia \u00e0s partes sobre os c\u00e1lculos do contador de fls.95 - ADV: EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP), RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"769","paginaFinal":"769","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"381463","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2586130","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Jan 29 2014 12:30:11:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258267508","codPublicacaoOrigem":"576560270","dataDivulgacao":"Sep 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1732","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito - - Alcides Sposito - Banco Ita\u00fa S A - \"Certifico e dou f\u00e9 que o(s) recurso(s) interposto(s) pelo(a) r\u00e9u foi (ram) recebido(s) em seu efeito devolutivo. Fica(m) o(s) recorrido(s) intimado(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias atrav\u00e9s de advogado. Nada Mais.\" - ADV: RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP), EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"720","paginaFinal":"720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"435794","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3747059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Sep 11 2014 10:05:49:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251357648","codPublicacaoOrigem":"565350969","dataDivulgacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1710","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito e outro - Banco Ita\u00fa S A - Isto posto, em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, declarando a prescri\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 177 do C\u00f3digo Civil de 1916 e artigo 269, inciso IV, do CPC. Com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Ver\u00e3o, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, condenando o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 6.781,55 (seis mil setecentos e oitenta e um reais e cinquenta e cinco centavos), referente ao pagamento do valor da diferen\u00e7a decorrente de remunera\u00e7\u00e3o referente ao IPC de janeiro de 1989 (42,72%), j\u00e1 deduzidos os valores efetivamente creditados sobre o saldo da caderneta de poupan\u00e7a da parte autora a t\u00edtulo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no respectivo m\u00eas, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o e com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 406 do C\u00f3digo Civil c.c. o artigo 161, par\u00e1grafo 1o do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional, ambos c.c. o artigo 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ficam as partes intimadas, desde j\u00e1, de que o prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias e dever\u00e3o recolher o valor do preparo atualizado, nos termos do artigo 4\u00ba da Lei Estadual 11.608, de 29.12.2003, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. Ficam, ainda, intimadas que dever\u00e3o contratar advogado para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. N\u00e3o efetuado o pagamento no prazo de quinze dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, o montante da condena\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acrescido de multa no percentual de 10%, nos termos do art. 475- J, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nessa fase do Juizado, salvo m\u00e1-f\u00e9. P.R.I. - ADV: RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"797","paginaFinal":"797","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"427764","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3563567","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Aug 12 2014 10:18:40:467PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377|29.12.2003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"193845774","codPublicacaoOrigem":"477622245","dataDivulgacao":"Nov  1 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1532","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-Banc\u00e1rios-Maria Aparecida Prado Sposito e outro - Banco Ita\u00fa S A-Vistos.Fls.87: defiro o prazo de 05 dias para manifesta\u00e7\u00e3o do r\u00e9u sobre os c\u00e1lculos.Decorrido o prazo, independentemente de manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int.-ADV: EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP), RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"606","paginaFinal":"606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"363583","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2241603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"317","usuarioCadastro":"vinicius.ramos","dataHoraCadastro":"Nov  1 2013 02:38:04:720AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264053580","codPublicacaoOrigem":"585661870","dataDivulgacao":"Oct  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1750","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito - - Alcides Sposito - Banco Ita\u00fa S A - Vistos. A princ\u00edpio, observo ao autor que no Juizado \u00e9 inadmiss\u00edvel a execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria da senten\u00e7a, a teor do que disp\u00f5e o artigo 52, IV, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Certifique a Serventia a tempestividade das contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal de Jundia\u00ed com nossas homenagens. Intimese. - ADV: EMILE QUIVEN LOMBARDI VELLUCCI (OAB 264708\/SP), RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB 154661\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1291","paginaFinal":"1291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"442473","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3884970","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Oct  8 2014 06:28:32:480AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377|099\/95","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265633704","codPublicacaoOrigem":"588137684","dataDivulgacao":"Oct 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1755","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 0038377-11.2008.8.26.0309 - Recurso Inominado - Jundia\u00ed - Recorrente: Ita\u00fa Unibanco S.A. - Recorrido: Maria Aparecida Prado Sposito - Recorrido: Alcides Sposito - Vistos. Segundo o Comunicado n\u00ba 088\/2.010, editado pelo Egr\u00e9gio Conselho Supervisor do Sistema de Juizados Especiais, todos os processos que digam respeito a planos econ\u00f4micos, ainda que a discuss\u00e3o agora se restrinja a mat\u00e9ria meramente secund\u00e1ria (\u00edndice pertinente ou prescri\u00e7\u00e3o dos juros, por exemplo), devem ser suspensos, independentemente da fase processual em que se encontrem, o mesmo valendo para os agravos ou mandado de seguran\u00e7a, em tramita\u00e7\u00e3o conexos a tais processos, n\u00e3o tendo referida delibera\u00e7\u00e3o feito distin\u00e7\u00e3o alguma, n\u00e3o cabendo agora aos Col\u00e9gios Recursais se conduzirem. - Magistrado(a) Alexandre Pereira da Silva - Advs: ALESSANDRA RITA AGNELLI MARQUES DOS SANTOS (OAB: 183129\/SP) - RODRIGO FERNANDES REBOU\u00c7AS (OAB: 154661\/SP) - EMILE QUIVEN LOMBARDI PEREIRA (OAB: 264708\/SP) - GUARACI ALVARENGA (OAB: 187197\/SP) - MIRIAM HIGO DO PRADO ALVARENGA (OAB: 175344\/SP) -","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nDESPACHO","paginaInicial":"818","paginaFinal":"818","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"444305","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3923809","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Oct 14 2014 10:18:10:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"088\/2","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|088\/2|183129|154661|264708|187197|175344","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766121511","codPublicacaoOrigem":"1207133788","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0038377-11.2008.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 0038377-11.2008.8.26.0309 (309.01.2008.038377) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Maria Aparecida Prado Sposito - - Alcides Sposito - Banco Ita\u00fa S A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os efeitos de lei, o acordo entabulado entre as partes (fls.186). Por consequ\u00eancia, julgo EXTINTO a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo Processo Civil. Expe\u00e7am-se as guias de levantamento como requerido no acordo.Defiro o desentranhamento de documentos, devendo as partes providenciar sua retirada, no prazo de 90 dias ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de serem destru\u00eddos. P.R.I. - ADV: GUILHERME VINICIUS JUSTINO RODRIGUES (OAB 344762\/SP), GUARACI ALVARENGA (OAB 187197\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0392\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA VAITKEVICIUS SANTO ANDR\u00c9 VITAGLIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VERNOY BERGAMO FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1085","paginaFinal":"1085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931674","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26713431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:41:30:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0038377-11.2008.8.26.0309","numeroAntigo":"309.01.2008.038377","numeroUnificado":"0038377-11.2008.8.26.0309|309.01.2008.038377","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}