{"numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","processos":[{"processo":"0040603-52.2013.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Imprensa - Imprensa 16\/10","distribuicao":"15\/10\/2013 \u00e0s 18:05 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"M\u00e1rio Daccache","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 72.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Angelica Cristina dos Santos Peviani Deliberal"},{"tipo":"Reqte","nome":"Leandro Peviani Deliberal"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 03\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Afirmam os autores, em s\u00edntese, que celebraram contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em garantia para aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel, por\u00e9m, a situa\u00e7\u00e3o financeira deles foi modificada em raz\u00e3o dos fatos noticiados na inicial (desemprego e gravidez). Da\u00ed a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 6, inciso V, do CDC, pleiteando a redu\u00e7\u00e3o do valor das presta\u00e7\u00f5es, e o dep\u00f3sito delas nos autos.A peti\u00e7\u00e3o inicial foi indeferida, mas o E. TJSP cassou a r. senten\u00e7a e determinou o prosseguimento da causa.A institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9 foi citada e apresentou contesta\u00e7\u00e3o com preliminar de falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, sustentou que os motivos exposto na inicial n\u00e3o justificam a revis\u00e3o do contrato.Houve r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio.O caso comporta julgamento no estado em que se encontra, uma vez que a quest\u00e3o de m\u00e9rito independe da produ\u00e7\u00e3o de outras provas.Rejeito a preliminar. Os autores t\u00eam interesse de agir, na medida em que a r\u00e9 resiste \u00e0 pretens\u00e3o de revis\u00e3o do contrato. O direito \u00e0 revis\u00e3o \u00e9 tema relacionado ao m\u00e9rito da causa.N\u00e3o \u00e9 caso de revis\u00e3o do contrato. A pretens\u00e3o dos autores apoia-se na ocorr\u00eancia de fatos supervenientes que teriam tornado as presta\u00e7\u00f5es excessivamente onerosas.Ora, a modifica\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o financeira dos autores e o fato da gravidez s\u00e3o circunst\u00e2ncias pessoais que n\u00e3o podem ser opostas ao credor que, pelos termos do contrato, tem o direito de receber o empr\u00e9stimo nos termos ajustados.A possibilidade de perder o emprego \u00e9, na sociedade capitalista, um acontecimento ordin\u00e1rio e previs\u00edvel. O mesmo se diga em rela\u00e7\u00e3o ao aumento de despesas em raz\u00e3o de gravidez, com a agravante de que a\u00ed se trata de uma op\u00e7\u00e3o da pessoa. Admitir a possibilidade de revis\u00e3o de contratos em casos como o dos autos implicaria em inseguran\u00e7a jur\u00eddica e, evidentemente, no aumento da taxa de juros de todos os contratos do g\u00eanero, em fun\u00e7\u00e3o do aumento do risco, o que viria a prejudicar a toda a coletividade.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados na peti\u00e7\u00e3o inicial.Arcar\u00e3o os vencidos com as despesas do processo e com a verba honor\u00e1ria de R$ 2.000,00, ficando a exigibilidade da sucumb\u00eancia sobrestada, nos termos do artigo 98, par\u00e1grafo terceiro, do CPCP.R.I.S\u00e3o Paulo, 11 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA  4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08040-000  \n      \n0040603-52.2013.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\n  Aos   11  de  setembro  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  \nForo  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  MAIS.  Eu,  ( \nMaxwell  de  Oliveira  Medeiros ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  imprimi.     \nProcesso  n\u00ba: 0040603-52.2013.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Angelica Cristina  dos Santos  Peviani  Deliberal  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz   de   Direito:   Dr.  M\u00e1rio  Daccache\nVistos.\nAfirmam  os  autores,  em  s\u00edntese,  que  celebraram  contrato  \nde  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  im\u00f3vel,  por\u00e9m,  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  financeira  deles  foi  modificada  em  raz\u00e3o  dos  fatos  noticiados  \nna  inicial  (desemprego  e  gravidez).  Da\u00ed  a  presente  a\u00e7\u00e3o  com  \nfundamento  no  artigo  6,  inciso  V,  do  CDC,  pleiteando  a  redu\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  das  presta\u00e7\u00f5es,  e  o  dep\u00f3sito  delas  nos  autos.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  indeferida,  mas  o  E.  TJSP  cassou  a  r.  \nsenten\u00e7a  e  determinou  o  prosseguimento  da  causa.\nA   institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  foi  citada  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir.  No  m\u00e9rito,  \nsustentou  que  os  motivos  exposto  na  inicial  n\u00e3o  justificam  a  revis\u00e3o  do  \ncontrato.\nHouve r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio .\nO  caso  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  \numa  vez  que  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  independe  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas.\nRejeito a  preliminar.  Os  autores  t\u00eam  interesse  de  agir,  na  \nmedida  em  que  a  r\u00e9  resiste  \u00e0  pretens\u00e3o  de  revis\u00e3o  do  contrato.  O  direito  \n\u00e0  revis\u00e3o  \u00e9  tema  relacionado  ao  m\u00e9rito  da  causa.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004HLII. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA  4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08040-000  \n      \n0040603-52.2013.8.26.0005 - lauda  2\nN\u00e3o\n \u00e9  caso  de  revis\u00e3o  do  contrato.  \nA  pretens\u00e3o  dos  autores  apoia-se  na  ocorr\u00eancia  de  fatos  \nsupervenientes  que  teriam  tornado  as  presta\u00e7\u00f5es  excessivamente  \nonerosas.\nOra, a  modifica\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  financeira  dos  autores  e  o  \nfato  da  gravidez  s\u00e3o  circunst\u00e2ncias  pessoais  que  n\u00e3o  podem  ser  opostas  \nao  credor  que,  pelos  termos  do  contrato,  tem  o  direito  de  receber  o  \nempr\u00e9stimo  nos  termos  ajustados.\nA  possibilidade  de  perder  o  emprego  \u00e9,  na  sociedade  \ncapitalista,  um  acontecimento  ordin\u00e1rio  e  previs\u00edvel.  O  mesmo  se  diga  \nem  rela\u00e7\u00e3o  ao  aumento  de  despesas  em  raz\u00e3o  de  gravidez,  com  a \nagravante  de  que  a\u00ed  se  trata  de  uma  op\u00e7\u00e3o  da  pessoa.  Admitir  a \npossibilidade  de  revis\u00e3o  de  contratos  em  casos  como  o  dos  autos  \nimplicaria  em  inseguran\u00e7a  jur\u00eddica  e,  evidentemente,  no  aumento  da  \ntaxa  de  juros  de  todos  os  contratos  do  g\u00eanero,  em  fun\u00e7\u00e3o  do  aumento  do  \nrisco,  o  que  viria  a  prejudicar  a  toda  a  coletividade.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  \npedidos  formulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nArcar\u00e3o  os  vencidos  com  as  despesas  do  processo  e  com  a  \nverba  honor\u00e1ria  de  R$  2.000,00,  ficando  a  exigibilidade  da  \nsucumb\u00eancia  sobrestada,  nos  termos  do  artigo  98,  par\u00e1grafo  terceiro,  do  \nCPC\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nRegistrei  em __________\nRemetido  ao DJE  em __________\nRela\u00e7\u00e3o  __________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 050000004HLII. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 2"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 19\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 2343\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2017 Teor do ato: Providencie o requerido o recolhimento referente a taxa da carteira previdenci\u00e1ria dos advogados no prazo de 15 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerido o recolhimento referente a taxa da carteira previdenci\u00e1ria dos advogados no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Contesta\u00e7\u00e3o em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FBDO17000603660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 21\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Indefiro a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia por n\u00e3o vislumbrar a probabilidade do direito invocado.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que \u00e9 fato not\u00f3rio a intransig\u00eancia banc\u00e1ria em a\u00e7\u00f5es desta natureza, por ora deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se a parte r\u00e9, por via postal, para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Int. S\u00e3o Paulo, 22 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0040603-52.2013.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   22  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,   Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  \nPatr\u00edcia  Pires .  \nDECIS\u00c3O\n                                                        \nProcesso  n\u00ba: 0040603-52.2013.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Angelica Cristina  dos Santos  Peviani  Deliberal  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n  Juiz(a)  de  Direito     Patr\u00edcia  Pires  \nVistos.\nIndefiro  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  por  n\u00e3o  vislumbrar  a \nprobabilidade  do  direito  invocado.\nDiante  da  grande  probabilidade  de  n\u00e3o  se  concretizar  acordo  na  \nmedida  em  que  \u00e9  fato  not\u00f3rio  a  intransig\u00eancia  banc\u00e1ria  em  a\u00e7\u00f5es  desta  natureza,  por  \nora  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se  a  parte  r\u00e9,  por  via  postal,   para  defesa  em  15  dias  e,  se  nela  ou  \nem  peti\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  dentro  desse  prazo,  postular  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  mencionada  \natr\u00e1s,  ser\u00e1  designada  oportunamente  e  nessa  hip\u00f3tese  se  n\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o  e  \nainda  n\u00e3o  tiver  sido  oferecida  defesa  seu  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  correr\u00e1  dali  (art.  \n335,  I,  novo  CPC).\nInt. \nS\u00e3o  Paulo,  22  de  maio  de  2017 .\n                    \n       \n                    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000048WKM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA PIRES, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 1"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 25\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Uma vez que a a\u00e7\u00e3o foi distribu\u00edda h\u00e1 mais de tr\u00eas anos, esclare\u00e7am os autores se ainda persistem as circunst\u00e2ncias de fato descritas na inicial que fundamentam o pedido de revis\u00e3o; em caso negativo, dever\u00e1 ser emendada a inicial ou requerida a desist\u00eancia do feito.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes  de  Bai\u00e3o  n\u00ba  1736 ,   Sala  104  -   S\u00e3o  Miguel  Paulista\nCEP:   08040-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2052-8098  r268  -  E-mail:   saomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0040603-52.2013.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos  03  de  maio  de  2017 , fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito.  O  Escriv\u00e3o.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba:\n0040603-52.2013.8.26.0005  \nClasse  - Assunto\nProcedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente :\nAngelica Cristina dos Santos  Peviani  Deliberal  e outro\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Pires\nVistos.\nUma   vez   que   a   a\u00e7\u00e3o   foi   distribu\u00edda   h\u00e1   mais   de   tr\u00eas   anos,   esclare\u00e7am   os   autores   se  \nainda   persistem   as   circunst\u00e2ncias   de   fato   descritas   na   inicial   que   fundamentam   o   pedido   de   revis\u00e3o;  \nem   caso   negativo,   dever\u00e1   ser   emendada   a   inicial   ou   requerida   a   desist\u00eancia   do   feito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de  2017 .\nPATR\u00cdCIA  PIRES\n-  Ju\u00edza  de Direito  - \n(assinatura  digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 \nMARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000047GCK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA PIRES, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 18:06 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 20\/01\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. 1-Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 86\/100 , interposto pelos autores, no seu duplo efeito. 2- Remetam-se os autos ao E.Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 09 de janeiro de 2014.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104 \nS\u00e3o  Miguel  Paulista  - CEP  08040-000,  S\u00e3o Paulo-SP \nFone:  2052-8098  r268 - E-mail:  saomiguel4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   09  de  janeiro  de  2014 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  \ndo  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  M\u00e1rio  Daccache .   NADA  MAIS.  Eu,  (  JANETTE  \nAPARECIDA  RIBEIRO ), Escriv\u00e3o  Judicial  I , digitei  e  imprimi.     \nDESPACHO                                                                      lg\nProcesso: 0040603-52.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Angelica Cristina  dos Santos  Peviani  Deliberal  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n  1-Recebo o recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  86\/100  ,  interposto  pelos  \nautores,  no  seu  duplo  efeito.\n 2-  Remetam-se  os  autos  ao  E.Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado. Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo,   09  de  janeiro  de  2014 .\n                                                   \n   MARIO  DACCACHE\n                                                                            Juiz  de  Direito\nCadastrado  na lauda  para publica\u00e7\u00e3o  aos  ___________________\n     Rela\u00e7\u00e3o  n\u00ba________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000025K7W. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO DACCACHE, liberado nos autos em 10\/01\/2014 \u00e0s 13:52 . fls. 1"}},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o em Procedimento Ordin\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSMP13000083080","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1533 P\u00e1gina: 2364\/2380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica para Ci\u00eancia   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 03\/12\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2013 Teor do ato: Portanto, JULGO INEPTA A INICIAL E EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO, o que fa\u00e7o com base no artigo 295, inciso III, c.c. 267, incisos I e VI, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. O valor do preparo de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1440,00, mais as despesas com o porte de remessa e retorno, no valor de R$ 29,50, por volume, sendo que os autos contam atualmente com 01 volume(s). Advogados(s): Benno Buchman (OAB 210745\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Completa sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa    Portanto, JULGO INEPTA A INICIAL E EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO, o que fa\u00e7o com base no artigo 295, inciso III, c.c. 267, incisos I e VI, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. O valor do preparo de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 1440,00, mais as despesas com o porte de remessa e retorno, no valor de R$ 29,50, por volume, sendo que os autos contam atualmente com 01 volume(s).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0040603-52.2013.8.26.0005 - lauda  1\nConclus\u00e3o\nEm  18\/10\/2013  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito,  Dr.   Paulo  de  Tarsso  da  Silva  Pinto  . Eu,      (Irenilde),  subscrevi.  \nSENTEN\u00c7A\n                                                                                                           \nProcesso  n\u00ba: 0040603-52.2013.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : Angelica Cristina  dos Santos  Peviani  Deliberal  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nANG\u00c9LICA  CRISTINA  DOS  SANTOS  \nPEVIANI  DELIBERAL  e  LEANDRO  PEVIANI  DELIBERAL  ajuizaram  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  contratual  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S.A.,  \nargumentando,  em  s\u00edntese,  que  s\u00e3o  casados  e  entabularam  contrato  de  \nfinanciamento  com  o  requerido  no  valor  de  R$  72.000,00.  Na  \u00e9poca  ambos  \ndesfrutavam  de  emprego  fixo  e  contavam  com  situa\u00e7\u00e3o  financeira  est\u00e1vel.  \nOcorre  que  atualmente  ambos  se  encontram  em  dificuldades  no  desempenho  \nde  suas  atividades,  dispensados  dos  empregos,  n\u00e3o  conseguiram  realoca\u00e7\u00e3o  \nno  mercado  de  trabalho.  Pagaram  at\u00e9  a  62\u00aa.  parcela  e  tentaram  revis\u00e3o  \nadministrativa  de  seu  contrato  para  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  diminu\u00edsse  o  \nvalor  da  presta\u00e7\u00e3o,  sem  sucesso.  Requereram   a  proced\u00eancia  do  pedido,  com  \nantecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  para  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  revis\u00e3o  do  \ncontrato  e  recebimento  da  presta\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  500,00.  Deram  \u00e0  causa  o  \nvalor  de  R$  72.000,00  e  com  a  inicial  juntaram  documentos.  \nESTE  O  RELAT\u00d3RIO.\nD ECIDO .\nPretendem  os  autores,  em  s\u00edntese,  seja  a \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  obrigada  na  revis\u00e3o  contratual  com  apresenta\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000022BPM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 18\/10\/2013 \u00e0s 15:30 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n0040603-52.2013.8.26.0005 - lauda  2\npresta\u00e7\u00e3o\n do  contrato  entre  as  partes  entulhado  no  valor  de  R$  500,00.\nA  inicial  deve  ser  indeferida.\nCom  efeito,  n\u00e3o  existe  no  ordenamento  \nprevis\u00e3o  que  respalde  imposi\u00e7\u00e3o  de  recebimento  de  parcela  menor  que  a \ncontratada.  \nSe o  banco  se  recusou  administrativamente  \na  revisar  o  contrato  com  emiss\u00e3o  de  novas  parcelas  em  valor  menor,  ao  Poder  \nJudici\u00e1rio  n\u00e3o  \u00e9  l\u00edcito  obriga-lo  a  receber  valores  diferentes  do  contratado,  at\u00e9  \nporque,  nenhuma  irregularidade  \u00e9  mencionada  no  instrumento.\nPelo  contr\u00e1rio,  a  inicial  menciona  que  o \nsegundo  requerente  era  funcion\u00e1rio  da  r\u00e9,  \u00e0  \u00e9poca,  e  \u201cteve  mais  facilidades  de  \nacesso  ao  empr\u00e9stimo\u201d  (fls.  03).\nPortanto,  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  cristalina  \nimpossibilidade  jur\u00eddica  do  pedido.\nConsiderando  que  os  autores  devem  para  \nbanco,  evidentemente  seria  necess\u00e1ria  demonstra\u00e7\u00e3o  consistente  da  pr\u00e1tica  de  \nilegalidade  na  contrata\u00e7\u00e3o  para  justificar  eventual  revis\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es.  \nPortanto,  JULGO  INEPTA  A  INICIAL  E  \nEXTINTO  O  PROCESSO  SEM  JULGAMENTO  DE  M\u00c9RITO,  o  que  fa\u00e7o  \ncom  base  no  artigo  295,  inciso  III,  c.c.  267,  incisos  I  e  VI,  ambos  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  outubro  de  2013 .\n          PAULO  DE  TARSSO  DA  SILVA  PINTO\n                             Juiz  de  Direito\nRegistrei  em:  _______________________\nPubliquei  em:_______________________  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0040603-52.2013.8.26.0005 e c\u00f3digo 0500000022BPM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 18\/10\/2013 \u00e0s 15:30 . fls. 2"}},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/11\/2013","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225707614","codPublicacaoOrigem":"530579585","dataDivulgacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1640","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0040603-52.2013.8.26.0005; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0040603-52.2013.8.26.0005; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ang\u00e9lica Cristina dos Santos Peviani e outro; Advogado: Benno Buchman (OAB: 210745\/SP) (Defensor P\u00fablico); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A (N\u00e3o citado); Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos \r\nEntrada de Autos de Direito Privado 2- P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 44- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 08\/04\/2014","paginaInicial":"345","paginaFinal":"345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"401026","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3015951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 29 2014 06:33:22:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005|0040603-52.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"612498528","codPublicacaoOrigem":"1079202332","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"87 - 0040603-52.2013.8.26.0005 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Gilson Delgado Miranda - Apelante: Ang\u00e9lica Cristina dos Santos Peviani e outro - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A (N\u00e3o citado) - Advogado: Benno Buchman (OAB: 210745\/SP) (Defensor P\u00fablico) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 24\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 211\/213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 24\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado - 6\u00ba ANDAR - SALA 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 24\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 6 DE FEVEREIRO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"3244","paginaFinal":"3244","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"828848","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19271312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 24 2017 05:04:36:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737067974","codPublicacaoOrigem":"1188562448","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0040603-52.2013.8.26.0005 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Angelica Cristina dos Santos Peviani Deliberal e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Providencie o requerido o recolhimento referente a taxa da carteira previdenci\u00e1ria dos advogados no prazo de 15 dias. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00c1RIO DACCACHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANETTE APARECIDA RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2344","paginaFinal":"2344","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914817","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25492296","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:29:33:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"191104218","codPublicacaoOrigem":"472883519","dataDivulgacao":"Oct 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2013 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1522","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :0040603-52.2013.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Angelica Cristina dos Santos Peviani Deliberal ADVOGADO : 210745\/SP-Benno Buchman REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"V-S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V-S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 15\/10\/2013","paginaInicial":"1783","paginaFinal":"1783","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"360332","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2162133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct 17 2013 04:06:09:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"210745","numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005|210745","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625838742","codPublicacaoOrigem":"1092560799","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0040603-52.2013.8.26.0005 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Gilson Delgado Miranda - Apelante: Ang\u00e9lica Cristina dos Santos Peviani e outro - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A (N\u00e3o citado) - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Benno Buchman (OAB: 210745\/SP) (Defensor P\u00fablico) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 24\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 211\/213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 24\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 6 DE FEVEREIRO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. JOVINO DE SYLOS, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. VIRGILIO DE OLIVEIRA JUNIOR, MAIA DA ROCHA, MOUR\u00c3O NETO e GILSON DELGADO MIRANDA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1820","paginaFinal":"1820","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837525","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19860899","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 10:08:18:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626796152","codPublicacaoOrigem":"1093637477","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"0040603-52.2013.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0040603-52.2013.8.26.0005 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ang\u00e9lica Cristina dos Santos Peviani e outro - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A (N\u00e3o citado) - Magistrado(a) Gilson Delgado Miranda - Deram provimento ao recurso. V. U. - PETI\u00c7\u00c3O INICIAL. IN\u00c9PCIA AFASTADA. PRESENTES AS CONDI\u00c7\u00d5ES DA A\u00c7\u00c3O. PEDIDO DE REVIS\u00c3O DO CONTRATO COM BASE NA ONEROSIDADE EXCESSIVA E NOS PRINC\u00cdPIOS DA FUN\u00c7\u00c3O SOCIAL DO CONTRATO E DA BOA-F\u00c9 OBJETIVA. POSSIBILIDADE JUR\u00cdDICA DO PEDIDO. DESCRI\u00c7\u00c3O DA CAUSA DE PEDIR ADEQUADA. PEDIDO COMPAT\u00cdVEL. PREENCHIMENTO DOS REQUISITOS DO ART. 282 DO CPC\/73. INDEFERIMENTO AFASTADO. RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj. jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Benno Buchman (OAB: 210745\/SP) (Defensor P\u00fablico) - Sem Advogado (OAB:\/SP) - Pateo do Col\u00e9gio - Sala 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 24\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Patio do Col\u00e9gio, 73 - sala 211\/213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2172","paginaFinal":"2172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838056","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19897380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 07:33:00:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0040603-52.2013.8.26.0005","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0040603-52.2013.8.26.0005|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}