{"numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","processos":[{"processo":"0041177-89.2010.8.26.0002   (002.10.041177-2)  Extinto","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Posse","outros_assuntos":null,"local_fisico":"20\/09\/2017 00:00 - Arquivo Geral","distribuicao":"02\/07\/2010 \u00e0s 15:18 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Emanuel Brand\u00e3o Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.030,27","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"David Rosa de Souza"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2346-2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: V I S T O S. Fl. 140: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Anoto que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor    V I S T O S. Fl. 140: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Anoto que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada Ren\u00fancia pelo Autor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100  \n      \n0041177-89.2010.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0041177-89.2010.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : David Rosa de Souza\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  30  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito,  Dr(a).  Emanuel  Brand\u00e3o  Filho . _______,  Escr.,  subscr.\nV  I  S  T  O  S.  \nFl.  140 :  HOMOLOGO,  para  que  produza  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  a  desist\u00eancia  manifestada  nos  termos  ali  pleiteados  e  como  \nconsequ\u00eancia  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial,  \nfazendo-o  com  fundamento  no  artigo  775  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nAnoto  que  n\u00e3o  houve  bloqueio  do  ve\u00edculo.  \nSem  honor\u00e1rios,  por  aus\u00eancia  de  lide  no  momento  em  \nque  formulado  o  pedido  de  desist\u00eancia.  \nTendo  em  vista  a  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  \ncertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  publique-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  \nautos,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nEmanuel  Brand\u00e3o  Filho\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000098JIV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 12:33 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura   execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17015386628","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2064 P\u00e1gina: 1646-1652","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 132: Defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 132: Defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, SALA 901, SANTO  \nAMARO  - CEP  04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  \n-  E-MAIL:  STOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0041177-89.2010.8.26.0002  - p.  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  22\/02\/2016  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  (\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  \nde  Direito  da  6\u00aa  Vara  Civel  Regional  de  Santo  Amaro,  Dr(a).  Emanuel  \nBrand\u00e3o  Filho . Eu,  ____   MCHL  Escrevente.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0041177-89.2010.8.26.0002  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  \nExtrajudicial\nRequerente :Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido :David Rosa de Souza\nVistos.\nFls.  132:  Defiro  a  suspens\u00e3o  do  feito  pelo  prazo  requerido.\nAguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.  \nS\u00e3o Paulo , 22\/02\/2016  .\nEmanuel  Brand\u00e3o  Filho\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000006P5YI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 25\/02\/2016 \u00e0s 09:55 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1957 P\u00e1gina: 1803\/1814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2015 Teor do ato: Providencie o(a) autor o recolhimento da taxa devida pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento, nos termos da Lei Estadual 10.394\/70. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o(a) autor o recolhimento da taxa devida pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento, nos termos da Lei Estadual 10.394\/70.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1941 P\u00e1gina: 1767\/1779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2015 Teor do ato: Nesta data, verifiquei que n\u00e3o consta nos autos procura\u00e7\u00e3o dos patronos do autor. Regularize, ent\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual em cinco dias. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nesta data, verifiquei que n\u00e3o consta nos autos procura\u00e7\u00e3o dos patronos do autor. Regularize, ent\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual em cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1850 P\u00e1gina: 1767\/1773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2015 Teor do ato: Valor do d\u00e9bito: R$34.959,64 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Ap\u00f3s o complemento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a considerando o Provimento CG n\u00ba 28\/2014. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Valor do d\u00e9bito: R$34.959,64 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Ap\u00f3s o complemento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a considerando o Provimento CG n\u00ba 28\/2014. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0041177-89.2010.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0041177-89.2010.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : David Rosa de Souza\nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nAos  12  de  mar\u00e7o  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de \nDireito.  Eu, _______ FRM, subscr.\nValor  do d\u00e9bito:  R$34.959,64\nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10% sobre  o valor  do d\u00e9bito\n  Vistos.\nDefiro  a  convers\u00e3o,  anotando  a  Serventia\n junto  ao  SAJ.  Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  financiamento  de  ve\u00edculo  em  Leasing.\nAp\u00f3s  o  complemento  da  dilig\u00eancia  do  oficial  de  justi\u00e7a  considerando  o \nProvimento  CG  n\u00ba  28\/2014.  Expe\u00e7a-se  apenas  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o\n para  possibilitar  o \ncumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3  (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  penhora.  Arbitro  os  \nhonor\u00e1rios  de  advogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  3.\u00ba),  com  a \nadvert\u00eancia  de  que  esta  verba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  pagamento  no  \nprazo  supramencionado  (CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  altera\u00e7\u00e3o,  \nsecundum  eventum  litis,  no  julgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  que  eventual  \ninsucesso  na  concreta  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  (CPC,  art.652,  \u00a7  \n5.\u00ba),  para  que,  havendo  patrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio,  na  forma  do  artigo  653  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  para  pagamento  e  \nde  15  dias  para  oferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nO  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contado  da  \ndata  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  mediante  \ndistribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  protelat\u00f3rios,  \no  devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  \n740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  embargos,  \npermitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  at\u00e9  6  (seis)  \nparcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  (CPC,  \nart.  745-A).\nN\u00c3O LOCALIZADO  O  DEVEDOR  O  OFICIAL  FICA  AUTORIZADO  A  \nPROCEDER  NA  FORMA  DO  ART.227\/228  DO  CPC  PARA  SUA  CITA\u00c7\u00c3O  POR  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005LQW8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 19\/03\/2015 \u00e0s 14:07 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALEXANDRE  DUMAS N\u00ba 206,  SALA  901, SANTO  AMARO  - CEP  \n04717-000,  FONE: 5548-3199  R223, S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nSTOAMARO6CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 0041177-89.2010.8.26.0002  - p.  2\nHORA\n CERTA.\nFICA CIENTE  O  OFICIAL  DE  JUSTI\u00c7A  QUE,  CASO  SEJA  \nLOCALIZADO  O  BEM  NO  MOMENTO  DA  CITA\u00c7\u00c3O  A  APREENS\u00c3O  DEVER\u00c1  \nSER  EFETIVADA  EM  PROL  DO  EXEQUENTE.\n\u00c9  defeso  ao  oficial\n devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  ou  expira\u00e7\u00e3o  de  prazo.\nConsiderando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  andamento  e  o  m\u00ednimo  \nn\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  celeridade  imposta  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  mandado,  devendo,  o  Sr.  \nOficial,  atender  aos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  \n04  e  05,  \u00e9  vedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  \na  obriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.  \nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Emanuel  Brand\u00e3o  FilhoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000005LQW8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMANUEL BRANDAO FILHO, liberado nos autos em 19\/03\/2015 \u00e0s 14:07 . fls. 2"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse para Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa f","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1676 P\u00e1gina: 1306\/1318","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2014 Teor do ato: Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   conf. mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1478 P\u00e1gina: 1388\/1390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2013 Teor do ato: Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2013","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2013\/022138-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Av Cond Ros\u00e1lia Tannini, 480, e dou f\u00e9 que fui recebido por senhor que declarou chamar-se Naldir, e afirmou ser cunhado do requerido, informou este de que o requerido JAMAIS residiu neste endere\u00e7o, e que desconhece o paradeiro do bem descrito na inicial. Assim sendo DEIXEI DE APREENDER O BEM DESCRITO NA INICIAL E DE CITAR David Rosa de Souza. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. 01 Ato GRD: 040638- Valor R$: 16,95- Levantando: R$ 16,95 Saldo:R$ 00,00 S\u00e3o Paulo, 17 de maio de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   AG.21\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2012","descricao":"Autos no Prazo   Pzo 28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1240 P\u00e1gina: 1825\/1832","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2012 Teor do ato: Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Paulo Cesar Medeiros Eyzano (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 09\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Mandado Devolvido na Central de Mandados    CERTID\u00c3O CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 002.2012\/013032-4 dirigi-me ao endere\u00e7o: RUA QUENIA, 28 - JARDIM SHANGRILA em 25.03.2012 \u00e0s 16h30min, ali n\u00e3o encontrei o veiculo procurado e falei com ROSE a qual informou que o REQUERIDO DAVID ROSA DE SOUZA \u00e9 desconhecido. Diante do exposto DEIXEI DE EFETUAR A REINTEGRA\u00c7\u00c3O e devolvo o mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 08 de maio de 2012.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido na Central de Mandados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Mandado Expedido   PRAZO OFICIAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   conf mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   dat cp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   DAT MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1086 P\u00e1gina: 1459\/1468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2011 Teor do ato: Vistos. 1. Tratando-se a presente a\u00e7\u00e3o de contrato de arrendamento mercantil e estando presentes os requisitos legais, desnecess\u00e1ria se faz audi\u00eancia de justifica\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual defiro liminarmente a reintegra\u00e7\u00e3o do bem objeto da presente a\u00e7\u00e3o, expedindo-se o mandado para a busca e apreens\u00e3o. 2. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u para a a\u00e7\u00e3o. Prazo para resposta: 15 (quinze) dias. 3. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio. Int. Advogados(s): PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2011","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Tratando-se a presente a\u00e7\u00e3o de contrato de arrendamento mercantil e estando presentes os requisitos legais, desnecess\u00e1ria se faz audi\u00eancia de justifica\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o pela qual defiro liminarmente a reintegra\u00e7\u00e3o do bem objeto da presente a\u00e7\u00e3o, expedindo-se o mandado para a busca e apreens\u00e3o. 2. Ap\u00f3s, cite-se o r\u00e9u para a a\u00e7\u00e3o. Prazo para resposta: 15 (quinze) dias. 3. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00edda com a contraf\u00e9, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Ficam deferidos, se necess\u00e1rios, refor\u00e7o policial e ordem de arrombamento, respeitados os ditames legais servindo a presente de of\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alexandre  Dumas n\u00ba 206,  Sala 901,  Santo  Amaro  - CEP  04717-\n000,  Fone:  5548-3199  r223, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0041177-89.2010.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0041177-89.2010.8.26.0002  - Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nRequerido : David Rosa de Souza\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  25  de  novembro  de  2011,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  \nde  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  Regional  de  Santo  Amaro,  Dra.  Ruslaine  \nRomano . \nL\u00facia  Maria  da  Silva  -  Matr.  815.258-9  \u2013  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.\nVistos.\n1.  Tratando-se  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  arrendamento  \nmercantil  e  estando  presentes  os  requisitos  legais,  desnecess\u00e1ria  se  faz  audi\u00eancia  de  \njustifica\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  defiro  liminarmente  a  reintegra\u00e7\u00e3o  do  bem  objeto  da  presente  \na\u00e7\u00e3o,  expedindo-se  o  mandado  para  a  busca  e  apreens\u00e3o.  \n2.  Ap\u00f3s,  cite-se  o  r\u00e9u  para  a  a\u00e7\u00e3o.  Prazo  para  resposta:  15  \n(quinze)  dias.\n3.  Considerando-se  o  elevado  volume  de  processos  em  \nandamento  e  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio,  al\u00e9m  da  \nceleridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00famero  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  a \npresente  servir\u00e1  de  mandado ,  instru\u00edda  com  a  contraf\u00e9,  devendo,  o  Sr.  Oficial,  atender  \naos  ditames  legais,  observando-se  que,  conforme  Cap\u00edtulo  VI  das  NSCGJ,  itens  04  e  05,  \u00e9  \nvedado  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  receber  numer\u00e1rio  diretamente  das  partes,  tendo,  ainda,  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  se  identificar  quando  do  cumprimento  dos  mandados.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172  e  par\u00e1grafos  do  CPC.\nFicam  deferidos,  se  necess\u00e1rios,  refor\u00e7o  policial  e   ordem  de   \narrombamento , respeitados  os  ditames  legais  servindo  a  presente  de  of\u00edcio.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2011 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000002KC13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUSLAINE ROMANO, liberado nos autos em 25\/11\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   inicial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   prazo 04\/10\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   prazo 04\/10\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 789 P\u00e1gina: 1184\/1188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2010 Teor do ato: Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. Nos termos do artigo 296, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int. Advogados(s): PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2010","descricao":"Despacho    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. Nos termos do artigo 296, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a por seus pr\u00f3prios fundamentos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n6\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Alexandre Dumas n\u00ba 206, Sala 901, Santo Amaro - CEP 04717-000, \nFone: 55483199  R223, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamaro6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.10.041177-2  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.10.041177-2  - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse\nRequerente : Banco Ita\u00fa BBA S\/A\nRequerido : David Rosa de Souza\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm  26 de agosto de 2010  , fa\u00e7o estes autos conclusos ao \nMM. Juiz de Direito titular da 6\u00aa Vara C\u00edvel Foro Regional de Santo Amaro,  Dr(a). Denise \nAndr\u00e9a Martins Retamero   Eu,( Sergio Henrique Santana ) escr.,digitei\nVistos.\nRecebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. Nos termos \ndo artigo 296, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, mantenho a senten\u00e7a \npor seus pr\u00f3prios fundamentos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, \nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 26 de agosto de 2010 .\n    ___________________\nDenise Andr\u00e9a Martins Retamero  Juiz(a) de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001N3OY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, liberado nos autos em 27\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"26\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada S","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para outro Foro\/Comarca deste Estado   prazo 08\/09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 769 P\u00e1gina: 1310\/1321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2010 Teor do ato: Vistos, 1. Interp\u00f4s o autor EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O contra a r. senten\u00e7a prolatada, a fim de que seja suprida alegada obscuridade. 2. Tempestivos, conhe\u00e7o-os. Por\u00e9m, n\u00e3o lhes dou provimento, por serem meramente protelat\u00f3rios.A mat\u00e9ria apontada como \"obscuridade\", na verdade, refere-se ao m\u00e9rito da demanda. J\u00e1 \u00e9 cedi\u00e7o que os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o o \"meio h\u00e1bil ao reexame da causa\" (STJ 1\u00aa Turma, REsp. 13.843-0, SP, EDcl., Rel. Ministro Dem\u00f3crito Reinaldo). 3. Al\u00e9m disso, \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus fundamentos\" (RJTJESP 115\/207). 4. Posto isto, ausentes os requisitos do art. 536 do C\u00f3digo de Processo Civil, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. 5. Int. Dil. Advogados(s): PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2010","descricao":"Despacho    Vistos, 1. Interp\u00f4s o autor EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O contra a r. senten\u00e7a prolatada, a fim de que seja suprida alegada obscuridade. 2. Tempestivos, conhe\u00e7o-os. Por\u00e9m, n\u00e3o lhes dou provimento, por serem meramente protelat\u00f3rios.A mat\u00e9ria apontada como \"obscuridade\", na verdade, refere-se ao m\u00e9rito da demanda. J\u00e1 \u00e9 cedi\u00e7o que os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o o \"meio h\u00e1bil ao reexame da causa\" (STJ 1\u00aa Turma, REsp. 13.843-0, SP, EDcl., Rel. Ministro Dem\u00f3crito Reinaldo). 3. Al\u00e9m disso, \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um todos os seus fundamentos\" (RJTJESP 115\/207). 4. Posto isto, ausentes os requisitos do art. 536 do C\u00f3digo de Processo Civil, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. 5. Int. Dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n6\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Alexandre Dumas n\u00ba 206, Sala 901, Santo Amaro - CEP 04717-000, \nFone: 55483199  R223, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamaro6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.10.041177-2  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.10.041177-2  - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse\nRequerente :Banco Ita\u00fa BBA S\/A\nRequerido : David Rosa de Souza\nC O N C L U S \u00c3 O\nEm  30 de julho de 2010  , fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. \nJuiz de Direito titular da 6\u00aa Vara C\u00edvel Foro Regional de Santo Amaro,  Dr(a). Denise \nAndr\u00e9a Martins Retamero   Eu,( Carla Shigaki Nascimento ) escr.,digitei\n   \nVistos,\n1. Interp\u00f4s o autor  EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O  \ncontra a r. senten\u00e7a prolatada, a fim de que seja suprida alegada obscuridade.\n2. Tempestivos, conhe\u00e7o-os. Por\u00e9m, n\u00e3o lhes dou \nprovimento, por serem meramente protelat\u00f3rios.A mat\u00e9ria apontada como \n\"obscuridade\", na verdade, refere-se ao m\u00e9rito da demanda. J\u00e1 \u00e9 cedi\u00e7o que os \nEmbargos de Declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o o  \"meio h\u00e1bil ao reexame da causa\" (STJ \n 1\u00aa \nTurma, REsp.  13.843-0, SP, EDcl., Rel. Ministro Dem\u00f3crito Reinaldo).\n3. Al\u00e9m disso, \"O Juiz n\u00e3o est\u00e1 obrigado a responder todas \nas alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para \nfundar a decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e \ntampouco a responder um a um todos os seus fundamentos\"  (RJTJESP 115\/207).\n4. Posto isto, ausentes os requisitos do art. 536 do C\u00f3digo de \nProcesso Civil,  REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O .\n5. Int. Dil. \nS\u00e3o Paulo , 30 de julho de 2010 .\n    ___________________\nDenise Andr\u00e9a Martins Retamero  Juiz(a) de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001L3G4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, liberado nos autos em 02\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   juntada c","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 13\/08\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 752 P\u00e1gina: 1352\/1366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2010 Teor do ato: Posto isto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial por falta de interesse de agir e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO, com fulcro no art. 267, incisos I e VI, c.c. art. 295, inciso III, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, comunique-se e arquivem-se os autos. P.R.I.C. Custas de 2\u00aa Inst\u00e2ncia no valor de R$ 82,10 Taxa referente ao porte de remessa no valor de R$ 25,00. Advogados(s): PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2010","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Custas de 2\u00aa Inst\u00e2ncia no valor de R$ 82,10 Taxa referente ao porte de remessa no valor de R$ 25,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Completa sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa    Posto isto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial por falta de interesse de agir e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO, com fulcro no art. 267, incisos I e VI, c.c. art. 295, inciso III, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito, comunique-se e arquivem-se os autos. P.R.I.C. Custas de 2\u00aa Inst\u00e2ncia no valor de R$ 82,10 Taxa referente ao porte de remessa no valor de R$ 25,00.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa sem Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"COMARCA DE S\u00c3O PAULO\n6\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Alexandre Dumas n\u00ba 206, Sala 901, Santo Amaro - CEP 04717-000, Fone: 55483199  R223, \nS\u00e3o Paulo-SP - E-mail: stoamaro6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso  n\u00ba 002.10.041177-2                                                 1 .\nSENTEN\u00c7A \nProcesso :002.10.041177-2  - Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o \nde Posse\nAutor : Banco Ita\u00fa BBA S\/A\nR\u00e9u: David Rosa de Souza\nCONCLUS\u00c3O \nEm  06\/07\/2010 ,  fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0  MMa. Ju\u00edza de \nDireito  Dra. DENISE ANDR\u00c9A MARTINS RETAMERO . Eu,    , Escr. \nsubscv.\nVISTOS.\nBanco Ita\u00fa BBA S\/A   moveu a presente a\u00e7\u00e3o de \nReintegra\u00e7\u00e3o de Posse  contra David Rosa de Souza , alegando \nque, por meio de contrato de arrendamento mercantil, \narrendou ao r\u00e9u o ve\u00edculo mencionado na inicial, pelo prazo \nde 72 meses. Entretanto, o r\u00e9u n\u00e3o cumpriu com a aven\u00e7a, \ndeixando de efetuar o pagamento das respectivas presta\u00e7\u00f5es, \ntendo sido constitu\u00eddo em mora.\nPor essa raz\u00e3o, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o \npara se ver reintegrado na posse do ve\u00edculo e a condena\u00e7\u00e3o \ndo r\u00e9u no pagamento dos demais consect\u00e1rios legais.\n\u00c9 o relat\u00f3rio do necess\u00e1rio.\nPasso a decidir.\nA inicial deve ser indeferida por aus\u00eancia de \ninteresse processual. A notifica\u00e7\u00e3o apresentada com a finalidade de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001JAV8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, liberado nos autos em 06\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nCOMARCA DE S\u00c3O PAULO\n6\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Alexandre Dumas n\u00ba 206, Sala 901, Santo Amaro - CEP 04717-000, Fone: 55483199  R223, \nS\u00e3o Paulo-SP - E-mail: stoamaro6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso  n\u00ba 002.10.041177-2                                                 2 .\nconstitui\u00e7\u00e3o em mora n\u00e3o surte os efeitos desejados nesta \ndemanda.   N\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o da mora por notifica\u00e7\u00e3o \nregular. \u00c9 sabido que, para o deferimento da liminar \nem a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse fundada em contrato de \narrendamento mercantil, torna-se indispens\u00e1vel a \nnotifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do inadimplente para a comprova\u00e7\u00e3o da \nmora na devolu\u00e7\u00e3o do bem e, assim, configurar-se o esbulho \npossess\u00f3rio. J\u00e1 se decidiu que:\n\u201cArrendamento mercantil \n mora caracterizada \natrav\u00e9s de notifica\u00e7\u00e3o \n inadimplemento incontroverso   \nreintegra\u00e7\u00e3o de posse \n A comprova\u00e7\u00e3o da mora da \narrendat\u00e1ria por notifica\u00e7\u00e3o \u00e9 requisito para a deferimento \nde liminar em a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse fundada em \narrendamento mercantil\u201d (Ap. S\/ Rev. 519.159 \n 10\u00aa C\u00e2mara   \nRel. Juiz Gomes Varj\u00e3o);  No mesmo sentido: Agravo de Instrumento n\u00ba \n517.757 \n 8\u00aa C\u00e2mara   Rel. Juiz Walter Zeni; Agravo de \nInstrumento n\u00ba 657.807-0\/0, 10\u00aa C\u00e2mara \n Rel. Juiz Nestor \nDuarte. Vale dizer, a notifica\u00e7\u00e3o deve ser feita pelo \nCart\u00f3rio de T\u00edtulos e Documentos ou por protesto. Segundo se infere dos autos, tal requisito \nlegal n\u00e3o foi cumprido, o que enseja a n\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o \nda mora. Os documentos de fls.08\/10 n\u00e3o indicam sequer Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001JAV8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, liberado nos autos em 06\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nCOMARCA DE S\u00c3O PAULO\n6\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Alexandre Dumas n\u00ba 206, Sala 901, Santo Amaro - CEP 04717-000, Fone: 55483199  R223, \nS\u00e3o Paulo-SP - E-mail: stoamaro6cv@tj.sp.gov.br\nProcesso  n\u00ba 002.10.041177-2                                                 3 .\no cart\u00f3rio de protestos. Al\u00e9m disso, conforme AR de fls.09, o r\u00e9u n\u00e3o \nfoi notificado pessoalmente, contrariando a exig\u00eancia \nlegal. Falta ao autor, pois, interesse de agir, uma \nvez que n\u00e3o houve esbulho possess\u00f3rio pelo r\u00e9u. Posto isto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial por \nfalta de interesse de agir e, em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO \nEXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO, com fulcro no \nart. 267, incisos I e VI, c.c. art. 295, inciso III, ambos \ndo C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex lege. \nAp\u00f3s o tr\u00e2nsito, comunique-se e arquivem-se \nos autos. \nP.R.I.C. \nS\u00e3o Paulo ,06 de julho de 2010 .\n      Denise Andr\u00e9a Martins Retamero   \n    JU\u00cdZA DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0041177-89.2010.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001JAV8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DENISE ANDREA MARTINS RETAMERO, liberado nos autos em 06\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"05\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2010","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":77,"total_andamentos":77}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"442003901","codPublicacaoOrigem":"808422282","dataDivulgacao":"Feb 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2064","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Vistos. Fls. 132: Defiro a suspens\u00e3o do feito pelo prazo requerido. Aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2016 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1648","paginaFinal":"1648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"625487","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11416161","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 25 2016 11:21:51:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"364255708","codPublicacaoOrigem":"687871158","dataDivulgacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1941","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - David Rosa de Souza - Nesta data, verifiquei que n\u00e3o consta nos autos procura\u00e7\u00e3o dos patronos do autor. Regularize, ent\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual em cinco dias. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1770","paginaFinal":"1770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"520125","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8802253","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  6 2015 10:54:44:827PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979668","codPublicacaoOrigem":"1198899671","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - David Rosa de Souza - V I S T O S. Fl. 140: HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a desist\u00eancia manifestada nos termos ali pleiteados e como consequ\u00eancia JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, fazendo-o com fundamento no artigo 775 do C\u00f3digo de Processo Civil. Anoto que n\u00e3o houve bloqueio do ve\u00edculo. Sem honor\u00e1rios, por aus\u00eancia de lide no momento em que formulado o pedido de desist\u00eancia. Tendo em vista a inexist\u00eancia de interesse recursal, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, publique-se, comunique-se e arquivem-se os autos, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. P.R.I. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2351","paginaFinal":"2351","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"179518334","codPublicacaoOrigem":"451755273","dataDivulgacao":"Aug 16 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2013 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1478","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2)-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse-Banco Ita\u00fa BBA S\/A-David Rosa de Souza-Manifeste-se, o autor\/exequente, sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0153\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1389","paginaFinal":"1389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"346095","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"1910345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 16 2013 05:24:35:493AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Aug 16 2013 08:43:00:990AM","numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240766493","codPublicacaoOrigem":"548614767","dataDivulgacao":"Jun 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1676","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2)-Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A-Manifeste-se sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO N\u00c9LSON RICARDO CASALLEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALICKE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1311","paginaFinal":"1311","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"415066","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3323748","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 25 2014 08:17:17:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2|272353","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"373257201","codPublicacaoOrigem":"695673947","dataDivulgacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1957","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - David Rosa de Souza - Providencie o(a) autor o recolhimento da taxa devida pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento, nos termos da Lei Estadual 10.394\/70. - ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2015 6\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1808","paginaFinal":"1808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"526612","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9095435","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Aug 30 2015 09:05:24:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"309270117","codPublicacaoOrigem":"639005639","dataDivulgacao":"Mar 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"0041177-89.2010.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1850","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0041177-89.2010.8.26.0002 (002.10.041177-2)-Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial-Posse - Banco Ita\u00fa BBA S\/A -David Rosa de Souza-Valor do d\u00e9bito: R$34.959,64 Honor\u00e1rios advocat\u00edcios: 10% sobre o valor do d\u00e9bito Vistos. Defiro a convers\u00e3o, anotando a Serventia junto ao SAJ. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de contrato de financiamento de ve\u00edculo em Leasing. Ap\u00f3s o complemento da dilig\u00eancia do oficial de justi\u00e7a considerando o Provimento CG n\u00ba 28\/2014. Expe\u00e7a-se apenas mandado de cita\u00e7\u00e3o para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652- A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745- A). N\u00c3O LOCALIZADO O DEVEDOR O OFICIAL FICA AUTORIZADO A PROCEDER NA FORMA DO ART.227\/228 DO CPC PARA SUA CITA\u00c7\u00c3O POR HORA CERTA. FICA CIENTE O OFICIAL DE JUSTI\u00c7A QUE, CASO SEJA LOCALIZADO O BEM NO MOMENTO DA CITA\u00c7\u00c3O A APREENS\u00c3O DEVER\u00c1 SER EFETIVADA EM PROL DO EXEQUENTE. \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel ou expira\u00e7\u00e3o de prazo. Considerando-se o elevado volume de processos em andamento e o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio, al\u00e9m da celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00famero 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de mandado, devendo, o Sr. Oficial, atender aos ditames legais, observando-se que, conforme Cap\u00edtulo VI das NSCGJ, itens 04 e 05, \u00e9 vedado ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a receber numer\u00e1rio diretamente das partes, tendo, ainda, a obriga\u00e7\u00e3o de se identificar quando do cumprimento dos mandados. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172 e par\u00e1grafos do CPC. Intime-se.-ADV: PAULO CESAR MEDEIROS EYZANO (OAB 272353\/SP)","despacho":"II-Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0093\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EMANUEL BRAND\u00c3O FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LINDENALVA DOS SANTOS SAMPAIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1768","paginaFinal":"1768","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"481115","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5584292","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 19 2015 11:06:43:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0041177-89.2010.8.26.0002","numeroAntigo":"002.10.041177-2","numeroUnificado":"0041177-89.2010.8.26.0002|002.10.041177-2|28\/2014|227\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}