{"numero":"0043319-50.2008.8.26.0224","processos":[{"processo":"0043319-50.2008.8.26.0224   (224.01.2008.043319)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"17\/10\/2017 00:00 - Prazo 24","distribuicao":"16\/07\/2008 \u00e0s 12:07 - Direcionada\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ricardo Felicio Scaff","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.207,98","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Amaury Alves dos Reis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Sandra de Souza Mendes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Roseli de Souza Mendes"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Aparecida Orlanda Prado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose de Paula Monteiro Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Barreto Casabona"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   CX 24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0412\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 3537 a 354","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0412\/2017 Teor do ato: Expedi a 2\u00aa via da guia de levantamento sob o n\u00ba 734\/2017, referente ao dep\u00f3sito de fls. 313, no valor de R$6400,00 em favor da representante legal do Sr. Amaury Alves dos Reis, Aparecida Orlanda Prado, uma vez que a guia anterior constou no campo \"Nome da pessoa a retirar\" o nome do Sr. Amaury Alves dos Reis. A guia se encontra dispon\u00edvel em cart\u00f3rio para retirada, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Roseli de Souza Mendes (OAB 141808\/SP), Sandra de Souza Mendes (OAB 165257\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Expedi a 2\u00aa via da guia de levantamento sob o n\u00ba 734\/2017, referente ao dep\u00f3sito de fls. 313, no valor de R$6400,00 em favor da representante legal do Sr. Amaury Alves dos Reis, Aparecida Orlanda Prado, uma vez que a guia anterior constou no campo \"Nome da pessoa a retirar\" o nome do Sr. Amaury Alves dos Reis. A guia se encontra dispon\u00edvel em cart\u00f3rio para retirada, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   CX 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3868\/3871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Em cumprimento ao despacho de fls.316, expedi guia de levantamento sob o n\u00ba 734\/2017, referente ao dep\u00f3sito de fls. 313, no valor de R$6400,00 em favor de Amaury Alves dos Reis. A guia se encontra dispon\u00edvel em cart\u00f3rio para retirada, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Roseli de Souza Mendes (OAB 141808\/SP), Sandra de Souza Mendes (OAB 165257\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em cumprimento ao despacho de fls.316, expedi guia de levantamento sob o n\u00ba 734\/2017, referente ao dep\u00f3sito de fls. 313, no valor de R$6400,00 em favor de Amaury Alves dos Reis. A guia se encontra dispon\u00edvel em cart\u00f3rio para retirada, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   SM","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3924\/3929","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO o acordo de fls.282\/283 para que produza os seus devidos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, julgo EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, conforme artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a ren\u00fancia ao prazo recursal.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor concernente ao dep\u00f3sito de fls. 313 dos autos, arquivando-se os autos.N\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de custas devidas pela extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o uma vez que esta sequer se iniciou.P.R.I. Advogados(s): Roseli de Souza Mendes (OAB 141808\/SP), Sandra de Souza Mendes (OAB 165257\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   pub","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO o acordo de fls.282\/283 para que produza os seus devidos e legais efeitos. Em consequ\u00eancia, julgo EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, conforme artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a ren\u00fancia ao prazo recursal.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor concernente ao dep\u00f3sito de fls. 313 dos autos, arquivando-se os autos.N\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de custas devidas pela extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o uma vez que esta sequer se iniciou.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos -SP  - CEP  07011-060  \n      \n0043319-50.2008.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0043319-50.2008.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto:  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >> \nRequerente : Amaury Alves dos Reis  (c. 1323\/2.008).  \nRequerido : Banco Itau\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Ricardo   Felicio   Scaff\nVistos.\nHOMOLOGO  o  acordo  de  fls.282\/283  para  que  produza  os  seus  devidos  e  legais  \nefeitos.  Em  consequ\u00eancia,  julgo  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  conforme  artigo  \n487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo,  ainda,  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  autor  concernente  ao  dep\u00f3sito  de  \nfls.  3 13  dos  autos,  arquivando-se   os  autos.\nN\u00e3o  h\u00e1  incid\u00eancia  de  custas  devidas  pela  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  uma  vez  que  esta  \nsequer  se  iniciou.\nP.R.I.   \nGuarulhos, 31  de agosto  de 2017.\n                 DATA\nEm  ____________________,\nrecebi  estes autos  em cart\u00f3rio.\nEscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0043319-50.2008.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000B7JEX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 1"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - 1 VOLUME","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   cx 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   BAIXA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   carga autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   cx 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 158 - Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela r\u00e9 em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista a parte contraria para contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela r\u00e9 em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista a parte contraria para contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o apresentado pela r\u00e9em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Vista a parte contraria para contra-raz\u0f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Tribunal de Justi\u0e7a. Int."}},{"data":"05\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   CLS-OK","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   CX 07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2008","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2391\/2008 Livro: 29 Folha(s): 281 Data Registro: 28\/11\/2008 12:54:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2008","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a    Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 2391\/2008 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 28\/11\/2008 no livro n\u00ba 29 \u00e0s Fls. 281: PROC. 224.01.2008.043319-8\/000000-000 N\u00ba de Ordem 1323\/08 Banco ita\u00fa S\/A por meio dos embargos de declara\u00e7\u00e3o encartados as fls. 109\/115 alega omiss\u00e3o da senten\u00e7a quanto a exclus\u00e3o das contas com datas de vencimentos da segunda quinzena e ainda omiss\u00e3o quanto aos \u00edndices a serem aplicados nas contas; omiss\u00e3o quanto a alega\u00e7\u00e3o da embargante no tocante a aus\u00eancia de contas de poupan\u00e7a n\u00ba 08045-2 e 06661-2 e a exist\u00eancia de respectivos saldos nas referidas contas. Recebo os embargos porque interpostos dentro do prazo legal. A eles, entretanto, dou provimento parcial, apenas para afastar as omiss\u00f5es alegadas no tocante as contas abertas e com vencimento a partir da segunda quinzena as quais ficam exclu\u00eddas da pretens\u00e3o inicial, conforme entendimento jurisprudencial a respeito. P.R.I. Guarulhos, 17 de novembro de 2008. JO\u00c3O BATISTA DE MELLO PAULA LIMA JUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a","conteudo":"PROC. 224.01.2008.043319-8\/000000-000 N\u00bade Ordem 1323\/08 Banco ita\u00faS\/A por meio dos embargos de declara\u00e7\u00e3o encartados as fls. 109\/115 alega omiss\u00e3o da senten\u0e7aquanto a exclus\u00e3o das contas com datas de vencimentos da segunda quinzena e ainda omiss\u00e3o quanto aos \u00edndices a serem aplicados nas contas; omiss\u00e3o quanto a alega\u00e7\u00e3o da embargante no tocante a aus\u00eancia de contas de poupan\u0e7an\u00ba08045-2 e 06661-2 e a exist\u00eancia de respectivos saldos nas referidas contas. Recebo os embargos porque interpostos dentro do prazo legal. A eles, entretanto, dou provimento parcial, apenas para afastar as omiss\u0f5es alegadas no tocante as contas abertas e com vencimento a partir da segunda quinzena as quais ficam exclu\ueddas da pretens\u00e3o inicial, conforme entendimento jurisprudencial a respeito. P.R.I. Guarulhos, 17 de novembro de 2008. JO\u00c3O BATISTA DE MELLO PAULA LIMA JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2008","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   cx 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2186\/2008 Livro: 28 Folha(s): de 168 at\u00e9 174 Data Registro: 30\/10\/2008 11:42:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 99\/105 - Posto isso, e o mais constante dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para condenar o requerido a pagar ao requerente as diferen\u00e7as apontadas na peti\u00e7\u00e3o inicial apuradas janeiro, fevereiro de 1989 e maio a junho de 1990, e corrigida monetariamente desde ent\u00e3o, de conformidade com o IPC at\u00e9 a entrada em vigor do C\u00f3digo Civil, e a partir da\u00ed seguindo-se os c\u00e1lculos na forma dos artigos 406 e 407, do C\u00f3digo Civil Brasileiro. Os juros de mora, incidentes sobre cada uma das verbas s\u00e3o aqueles de meio por cento ao m\u00eas, contados cinco anos anteriormente ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a entrada em vigor do C\u00f3digo Civil atual, seguindo-se o c\u00e1lculo, a partir de ent\u00e3o, em conson\u00e2ncia aos artigos 406 e 407 do C\u00f3digo Civil. Vencido, suporta o r\u00e9u as custas e despesas processuais, bem assim verba honor\u00e1ria ao patrono do requerente, ora estimada em 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o atualizado na forma supra. P.R.I. Havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso o preparo correspondente a 2% do valor da causa, devidamente corrigida bem como recolher a quantia de R$. 20,96 por volume referente a remessa dos autos ao Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2186\/2008 registrada em 30\/10\/2008 no livro n\u00ba 28 \u00e0s Fls. 168\/174: Posto isso, e o mais constante dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para condenar o requerido a pagar ao requerente as diferen\u00e7as apontadas na peti\u00e7\u00e3o inicial apuradas janeiro, fevereiro de 1989 e maio a junho de 1990, e corrigida monetariamente desde ent\u00e3o, de conformidade com o IPC at\u00e9 a entrada em vigor do C\u00f3digo Civil, e a partir da\u00ed seguindo-se os c\u00e1lculos na forma dos artigos 406 e 407, do C\u00f3digo Civil Brasileiro. Os juros de mora, incidentes sobre cada uma das verbas s\u00e3o aqueles de meio por cento ao m\u00eas, contados cinco anos anteriormente ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9 a entrada em vigor do C\u00f3digo Civil atual, seguindo-se o c\u00e1lculo, a partir de ent\u00e3o, em conson\u00e2ncia aos artigos 406 e 407 do C\u00f3digo Civil. Vencido, suporta o r\u00e9u as custas e despesas processuais, bem assim verba honor\u00e1ria ao patrono do requerente, ora estimada em 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o atualizado na forma supra. P.R.I. Havendo interposi\u00e7\u00e3o de recurso o preparo correspondente a 2% do valor da causa, devidamente corrigida bem como recolher a quantia de R$. 20,96 por volume referente a remessa dos autos ao Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Processo n\u00ba224.01.2008.043319-8\/000000-000 N\u00bade ordem: 1323\/08 Vistos. AMAURY ALVES DOS REIS move a\u00e7\u00e3o de COBRAN\u0c7a em face do BANCO ITA\u00daS\/A aduzindo, em apertada s\u00edntese, que manteve junto ao requerido, as contas poupan\u0e7as n\u00fameros 09452-9, 06661-8 e 08045-2, as quais eram remuneradas mediante pagamento mensal, na data de seus respectivos vencimentos, com juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Contudo, em fevereiro de 1989 essas contas deveriam merecer rendimentos da ordem de 42,72% sendo que o Banco r\u00e9u somente pagou 22,35%, restando devida a diferen\u0e7averific\u00e1vel entre a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de acordo com a varia\u00e7\u00e3o da LFT e aquela vinculada ao IPC. O mesmo ocorreu com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Collor, pois as contas de poupan\u0e7a, em maio de 1990, deveriam ter sido remuneradas pelo IPC do m\u00eas de abril (44,80%) e, em junho, pelo IPC de maio (7,87%), com base na Lei n\u00ba7.730\/89, ent\u00e3o vigente. Requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento das diferen\u0e7as computadas desde ent\u00e3o, acrescida de juros de mora e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, suportando o vencido os encargos da sucumb\u00eancia. Juntou documentos. Citado, o requerido ofereceu contesta\u00e7\u00e3o tempestiva, arg\u00fcindo preliminar de ilegitimidade passiva, competindo \u00e0Uni\u00e3o a fiscaliza\u00e7\u00e3o e legisla\u00e7\u00e3o do sistema monet\u00e1rio e poupan\u0e7as, denunciando-a \u00e0lide. Alegou, ainda, prescri\u00e7\u00e3o do direito de a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 177 do C\u0f3digo Civil. Chamou a aten\u00e7\u00e3o para a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal dos juros e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, nos termos do artigo 178, \u00a710o, inciso III, do antigo C\u0f3digo Civil Brasileiro. Ao aplicar os \u00edndices atacados pelo requerente, o requerido s\u00f3fez cumprir a legisla\u00e7\u00e3o de reg\u00eancia da \u00e9poca, e, assim sendo, n\u00e3o merece condena\u00e7\u00e3o \u00e0restitui\u00e7\u00e3o de eventuais diferen\u0e7as. Estava subordinado o r\u00e9u \u00e0s exig\u00eancias do Estado e outro comportamento n\u00e3o podia assumir sem descumprir o disposto no artigo 5o, inciso II, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica. N\u00e3o se configurou o fato aquisitivo do direito do autor, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o pode este invocar a seu cr\u0e9dito direito adquirido. Postulou a improced\u00eancia da demanda. A r\u00e9plica nada acrescentou \u00e0controv\u00e9rsia. \u00c9o relat\u00f3rio. Decido. Profiro julgamento antecipado da lide, conhecendo diretamente do pedido, com fulcro no artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, visto que exclusivamente de direito a mat\u00e9ria controversa, provados os fatos literalmente. Este Ju\u00edzo consigna, inicialmente, que na primeira metade da d de 90 jamais reconheceu a legitimidade das institui\u00e7\u0f5es financeiras para responder a rela\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas processuais desta natureza, em que s\u00e3o cobrados expurgos de cadernetas de poupan\u0e7as perpetrados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, por interm\u0e9dio de imposi\u00e7\u0f5es decorrentes de Decretos Leis, sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Banco Central. Este Ju\u00edzo entendia, e ainda entende, que tais expurgos decorriam do que a doutrina cl\u00e1ssica denominava \u93fato do pr\u00edncipe e os danos eventualmente advindos aos poupadores deveriam ser reclamados em face da Uni\u00e3o. Contudo, a tese, que a principio chegou a vicejar, nas altas cortes de justi\u0e7abrasileiras restou afastada, e a responsabilidade das institui\u00e7\u0f5es financeiras pelas supress\u0f5es dos \u00edndices e pagamentos inferiores de corre\u00e7\u00e3o e juros restou proclamada, e parece hoje pacificada. Por esses fundamentos se indefere, inclusive, a denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide. Os fatos se deram sob a reg\u00eancia do C\u0f3digo Civil de 1916 e o lapso prescricional \u00e9regulado por aquele, apesar de j\u00e1revogado, uma vez que ao tempo da entrada em vigor do novo C\u0f3digo Civil, mais da metade do prazo de vinte anos j\u00e1havia transcorrido. Aplica-se o disposto no artigo 2028 do C\u0f3digo Civil atual. Quanto aos juros, a raz\u00e3o est\u00e1com o r\u00e9u uma vez que eles realmente prescrevem q\u00fcinq\u0fcenalmente, mas os juros simbolizam o pre\u00e7o do dinheiro e t\u00eam natureza jur\u0eddica totalmente diferente da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Esta visa recompor o poder de compra da moeda corro\u0eddo pela espiral inflacion\u00e1ria. Assim, de se reconhecer a prescri\u00e7\u00e3o dos juros computados cinco anos anteriores \u00e0propositura, permanecendo integro, entretanto, o direito quanto \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Os valores atinentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, bem assim aos juros (estes na forma acima reconhecida), devem ser pagos pelo r\u00e9u ao requerente porque os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o estabelecidos pela Resolu\u00e7\u00e3o BACEN 1338\/87, e no artigo 17, inciso I, da Lei n\u00ba7730\/89, n\u00e3o merecem aplica\u00e7\u00e3o em face das cadernetas de poupan\u0e7acom per\u00edodos aquisitivos iniciados anteriormente. O fundamento \u00e9muito simples: a lei n\u00e3o pode retroagir para alcan\u0e7ar o ato jur\u0eddico perfeito aqui entendido como a contrata\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7afirmada entre os autores e o r\u00e9u. Confira-se o artigo 6o, \u00a71o, da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u0f3digo Civil de 1916. Ao solapar os \u00edndices contratados da poupan\u0e7ado requerente, o requerido descumpriu o contrato, ilegalmente lastreado ora em ato administrativo, ora em disposi\u00e7\u00e3o de lei nova, insuscet\u00edvel de retroa\u00e7\u00e3o no caso concreto. Da\u00edporque, n\u00e3o se houve o requerido dentro do princ\u00edpio da legalidade que invoca a seu favor porque descumpriu o artigo 6o, \u00a71o, da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o do antigo C\u0f3digo Civil, e o requerente n\u00e3o tinha mera expectativa de direito, como quer fazer crer o r\u00e9u, mas sim direito adquirido, consolidado no momento em que as partes convencionaram a abertura da conta poupan\u0e7a. Posto isso, e o mais constante dos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o para condenar o requerido a pagar ao requerente as diferen\u0e7as apontadas na peti\u00e7\u00e3o inicial apuradas janeiro, fevereiro de 1989 e maio a junho de 1990, e corrigida monetariamente desde ent\u00e3o, de conformidade com o IPC at\u00e9a entrada em vigor do C\u0f3digo Civil, e a partir da\u00edseguindo-se os c\u00e1lculos na forma dos artigos 406 e 407, do C\u0f3digo Civil Brasileiro. Os juros de mora, incidentes sobre cada uma das verbas s\u00e3o aqueles de meio por cento ao m\u00eas, contados cinco anos anteriormente ao ajuizamento da a\u00e7\u00e3o at\u00e9a entrada em vigor do C\u0f3digo Civil atual, seguindo-se o c\u00e1lculo, a partir de ent\u00e3o, em conson\u00e2ncia aos artigos 406 e 407 do C\u0f3digo Civil. Vencido, suporta o r\u00e9u as custas e despesas processuais, bem assim verba honor\u00e1ria ao patrono do requerente, ora estimada em 10% sobre o montante da condena\u00e7\u00e3o atualizado na forma supra. P.R.I. Guarulhos, 21 de outubro de 2008. JO\u00c3O BATISTA DE MELLO PAULA LIMA JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   cx 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2008","descricao":"Retorno do Setor   RETORNO DE CARGA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2008","descricao":"Retorno do Setor   CARGA AUTOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   cx 10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 59\/85 - Manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal."}},{"data":"24\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   cx 29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 57 - Certifico e dou f\u00e9 que a\/o procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento de fls. 55\/56, n\u00e3o veiram acompanhadas da taxa de recolhimento da CPA. (recolher no prazo de cinco dias)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Certifico e dou f\u00e9 que a\/o procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento de fls. 55\/56, n\u00e3o veiram acompanhadas da taxa de recolhimento da CPA. (recolher no prazo de cinco dias)","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certifico e dou f\u00e9que a\/o procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento de fls. 55\/56, n\u00e3o veiram acompanhadas da taxa de recolhimento da CPA. (recolher no prazo de cinco dias)"}},{"data":"16\/09\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   cx 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   CARGA R\u00c9U - BAIXA EM 15\/09\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   cx 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   cx 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   cx 22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Providencie o autor, em quinze dias, sua regulariza\u00e7\u00e3o representativa, sob pena de indeferimento, trazendo copia de sua ultima declara\u00e7\u00e3o de bens e rendimentos \u00e0 Receita Federal, para an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Providencie o autor, em quinze dias, sua regulariza\u00e7\u00e3o representativa, sob pena de indeferimento, trazendo copia de sua ultima declara\u00e7\u00e3o de bens e rendimentos \u00e0Receita Federal, para an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita."}},{"data":"05\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 29 - Providencie o autor, em quinze dias, sua regulariza\u00e7\u00e3o representativa, sob pena de indeferimento, trazendo copia de sua ultima declara\u00e7\u00e3o de bens e rendimentos \u00e0 Receita Federal, para an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2323410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2323410 - Local Origem: 1169-Distribuidor(F\u00f3rum de Guarulhos) Local Destino: 1170-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Guarulhos) Data de Envio: 18\/07\/2008 Data de Recebimento: 21\/07\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[]}