{"numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","processos":[{"processo":"0045301-55.2008.8.26.0562   (562.01.2008.045301)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"31\/08\/2017 00:00 - Prazo 25 - 25\/09","distribuicao":"29\/10\/2008 \u00e0s 16:53 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Claudio Teixeira Villar","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Arivaldo Santos Meneses"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Carolina de Oliveira Soares"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Barreto Casabona"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose de Paula Monteiro Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0520\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0520\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o sil\u00eancio do exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC.Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB 139401\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo o sil\u00eancio do exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC.Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br      \n0045301-55.2008.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0045301-55.2008.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Arivaldo Santos Meneses\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\nConclus\u00e3o\nNesta  data, fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM  Juiz de Direito  Titular\nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de Santos,  Dr. Claudio  Teixeira  Villar. Eu, Maur\u00edcio  \nAbad  Salto,  escrevente,  subscrevi.\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nRecebo  o  sil\u00eancio  do  exequente  como  aquiesc\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  e  \nJULGO  EXTINTA  esta  A\u00c7\u00c3O  DE  PROCEDIMENTO  SUM\u00c1RIO,  em  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  CPC.\nOportunamente,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos.\nPRIC.\nSantos , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045301-55.2008.8.26.0562 e c\u00f3digo FM00000090Q7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:42 . fls. 1"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0400\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0400\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 252 \/ 254.1) Anote-se a nova representa\u00e7\u00e3o processual do Ita\u00fa Unibanco S.A. 2) Tendo em considera\u00e7\u00e3o o acordo apresentado as fls. 252 \/ 254, diga os exequentes, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC \/ 2015Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB 139401\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP), Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 252 \/ 254.1) Anote-se a nova representa\u00e7\u00e3o processual do Ita\u00fa Unibanco S.A. 2) Tendo em considera\u00e7\u00e3o o acordo apresentado as fls. 252 \/ 254, diga os exequentes, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC \/ 2015Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0045301-55.2008.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Arivaldo Santos Meneses\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa\n   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR.  Eu,  \nRodrigo  Rodrigues  Victoria,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Claudio  Teixeira  Villar\nVistos.\nFls.   252   \/   254.\n1)   Anote-se   a   nova   representa\u00e7\u00e3o   processual   do   Ita\u00fa   Unibanco   S.A.    \n2)  Tendo  em  considera\u00e7\u00e3o  o  acordo  apresentado  as  fls.  252  \/  254,  diga  os   \nexequentes, se  o  seu  cr\u00e9dito  restou  satisfeito,  no  prazo  de  05  (  cinco  )  dias.\n3) O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  aquiesc\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  pelo  credor,  a  \nfim de  se  efetivar  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  seu  cumprimento  da  senten\u00e7a,  nos  termos  do  \nartigo 924,  inciso  II  do  CPC  \/  2015\nIntime-se.\nSantos , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nPROTOCOLO DE PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra  foi  remetido  para  publica\u00e7\u00e3o  \nao  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico.  RELA\u00c7\u00c3O  DE  REMESSA  \n___________. Eu,  Rodrigo  Rodrigues  Victoria  subscrevo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0045301-55.2008.8.26.0562 e c\u00f3digo FM0000008T3AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:32 . fls. 1"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 124\/168, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Com a vinda desta, subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, com as cautelas de praxe e as homenagens deste Ju\u00edzo. Int. d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 124\/168, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Com a vinda desta, subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, com as cautelas de praxe e as homenagens deste Ju\u00edzo. Int. d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o apresentado \u00e0s fls 124\/168, no duplo efeito. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Com a vinda desta, subam os autos \u00e0Superior Inst\u00e2ncia, com as cautelas de praxe e as homenagens deste Ju\u00edzo. Int. d.s."}},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 117\/121, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o da embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o. Permanece inalterada, pois, a senten\u00e7a embargada. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 117\/121, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ealos, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u0e7aembargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o da embargante, de modificar o julgado. J\u00e1decidiu o Superior Tribunal de Justi\u0e7aque: Art. 535: 3b. N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o (STJ-1\u00aaTurma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aacol., em.). ( in Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aaedi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o. Permanece inalterada, pois, a senten\u0e7aembargada. Intime-se."}},{"data":"22\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 123 - Vistos. Conhe\u00e7o dos Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls. 117\/121, porque tempestivos. No m\u00e9rito, deixo de acolh\u00ea-los, por inexistir omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, sendo n\u00edtida a pretens\u00e3o da embargante, de modificar o julgado. J\u00e1 decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a que: ?Art. 535: 3b. ?N\u00e3o pode ser conhecido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o ? n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o? (STJ-1\u00aa Turma, REsp 15.774-0-SP-EDcl. Rel. Min. Humberto Gomes de Barros, j. 25.10.93, n\u00e3o conheceram, v.u. DJU 22.11.93, p. 24.895, 2\u00aa col., em.).? (?in? Theot\u00f4nio Negr\u00e3o, CPC, 28\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p. 427). Destarte, REJEITO os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o. Permanece inalterada, pois, a senten\u00e7a embargada. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 588\/2009 Livro: 569 Folha(s): de 64 at\u00e9 68 Data Registro: 29\/04\/2009 13:56:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 110\/114 - Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, reconhe\u00e7o a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o no tocante ao pedido referente ao Plano Bresser e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, t\u00e3o somente em rela\u00e7\u00e3o a este pedido. No mais, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor as diferen\u00e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u00e7a, o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989) e de 44,80% (abril de 1.990), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u00f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Tendo havido sucumb\u00eancia rec\u00edproca, rateio em 50% (cinq\u00fcenta por cento) as custas, devendo cada parte arcar com os honor\u00e1rios de seus advogados. P.R.I.C. Custas de preparo ? Valor singelo R$ 20,00 , Valor Corrigido R$ 79,25 , o valor dever\u00e1 ser recolhido na Guia de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual sob o c\u00f3digo 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos ? R$ 20,96, por volume de autos, (contando este processo com 01 volumes), o valor dever\u00e1 ser recolhido na guia do Fundo de Despesas do Tribunal sob o c\u00f3digo 110-4.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 588\/2009 registrada em 29\/04\/2009 no livro n\u00ba 569 \u00e0s Fls. 64\/68: Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, reconhe\u00e7o a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o no tocante ao pedido referente ao Plano Bresser e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, t\u00e3o somente em rela\u00e7\u00e3o a este pedido. No mais, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor as diferen\u00e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u00e7a, o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989) e de 44,80% (abril de 1.990), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u00f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Tendo havido sucumb\u00eancia rec\u00edproca, rateio em 50% (cinq\u00fcenta por cento) as custas, devendo cada parte arcar com os honor\u00e1rios de seus advogados. P.R.I.C. Custas de preparo ? Valor singelo R$ 20,00 , Valor Corrigido R$ 79,25 , o valor dever\u00e1 ser recolhido na Guia de Arrecada\u00e7\u00e3o Estadual sob o c\u00f3digo 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos ? R$ 20,96, por volume de autos, (contando este processo com 01 volumes), o valor dever\u00e1 ser recolhido na guia do Fundo de Despesas do Tribunal sob o c\u00f3digo 110-4.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Proc. n\u00ba1.529\/2008 Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aajuizada por ARIVALDO SANTOS MENESES, contra o BANCO ITA\u00daS\/A, de expurgos de caderneta de poupan\u0e7a, onde o autor pretende a condena\u00e7\u00e3o do requerido ao pagamento das diferen\u0e7as de 26,69% do m\u00eas de junho de 1987; de 42,72% do m\u00eas de janeiro de 1989; e de 44,80% do m\u00eas de abril de 1990, a ser aplicado sobre o saldo existente nos meses em refer\u00eancia, com a incid\u00eancia dos reajustes legais e atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria at\u00e9a data do efetivo pagamento, e juros morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o. Requer os benef\u0edcios da gratuidade de justi\u0e7a. Com a inicial vieram documentos. Em resposta, o banco-r\u00e9u alega, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o do Plano Bresser, a ilegitimidade passiva denunciando \u00e0lide a Uni\u00e3o Federal. Alega a falta de fundamento legal para o pedido de apresenta\u00e7\u00e3o dos extratos, e da n\u00e3o aplicabilidade do C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, \u00e0hip\u00f3tese, e falta de fundamento para a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Alega, ainda, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, por falta de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0cobran\u0e7areferente aos Planos Econ\u00f4micos, se aplicado no caso o C\u0f3digo de Defesa do Consumidor, e dos juros remunerat\u00f3rios, referentes \u00e0s diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Sustenta que agiu em cumprimento da lei e que n\u00e3o houve viola\u00e7\u00e3o a direito adquirido. Discorre sobre a exclus\u00e3o das contas com anivers\u00e1rio na segunda quinzena do m\u00eas, sendo improcedente o pedido no tocante ao \u00edndice de 84,32% relativo ao Plano Collor I, visto j\u00e1ter sido pago. Requer, na hip\u00f3tese de acolhimento da pretens\u00e3o, que os juros morat\u00f3rios sejam aplic\u00e1veis a partir do tr\u00e2nsito em julgado, ou a partir da cita\u00e7\u00e3o. Pede o acolhimento das preliminares ou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. R\u00e9plica a fls. 95\/108. \u00c9o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. Acolho a preliminar de PRESCRI\u00c7\u00c3O, t\u00e3o somente em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de condena\u00e7\u00e3o ao pagamento dos expurgos da caderneta de poupan\u0e7a, referente ao Plano Bresser, e o fa\u00e7o para julgar extinto o processo, com exame de m\u00e9rito, em rela\u00e7\u00e3o a este pedido, pelas raz\u0f5es a seguir expostas. Pleiteia o autor receber a diferen\u0e7arelativa \u00e0varia\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, no m\u00eas de junho de 1987, entre o \u00edndice correto que deveria ter sido aplicado no saldo de sua conta poupan\u0e7ae o efetivamente efetuado. Ocorre que, o Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou o entendimento de que a prescri\u00e7\u00e3o para tal cobran\u0e7a\u00e9vinten\u00e1ria. Dessa forma, j\u00e1havia operado a prescri\u00e7\u00e3o antes mesmo do ajuizamento da demanda, que ocorreu em 28\/10\/2008, decorridos, portanto, mais de 20 (vinte) anos. Quanto \u00e0s demais preliminares suscitadas, afasto, por primeiro, a preliminar suscitada pelo banco-r\u00e9u, de ilegitimidade passiva. O contrato de dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7afoi firmado com o r\u00e9u, de maneira que \u00e9ele (e n\u00e3o a Uni\u00e3o Federal), quem tem de responder pela coisa depositada. Indefiro, ainda, o pedido formulado, de denuncia\u00e7\u00e3o \u00e0lide da Uni\u00e3o Federal, vez que n\u00e3o est\u00e1esta obrigada, por lei ou contrato, a restituir ao r\u00e9u, caso saia este vencido. Rejeito, ainda, a preliminar de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia de documento imprescind\u00edvel. A inicial foi devidamente instru\ueddae o pedido est\u00e1claro e juridicamente poss\u00edvel, tendo o autor, inclusive, juntado extratos das contas \u00e0s fls. 21\/25. No m\u00e9rito, julgo a lide no estado em que se encontra, com fundamento no artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Rejeito, por primeiro, a arg\u00fci\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o, haja vista que o que por esta via pretende o autor receber, consiste na diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e esta n\u00e3o representa um Plus, mas mera atualiza\u00e7\u00e3o da express\u00e3o da moeda. Portanto, n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. No que se refere aos juros, estes passaram a integrar o capital, ao final de cada per\u00edodo aquisitivo de um m\u00eas, de modo que n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o. Ainda nesse sentido, O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1firmou o entendimento de que: \u093acobran\u0e7ajudicial da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e dos juros remunerat\u00f3rios em caderneta de poupan\u0e7aprescreve em vinte anos . (AgRg no Ag 845.881\/PR, Rel. Ministro HUMBERTO GOMES DE BARROS, TERCEIRA TURMA, julgado em 04.09.2007, DJ 24.09.2007 p. 291), a qual n\u00e3o ocorreu. No que diz respeito \u00e0quest\u00e3o de fundo, observo que a a\u00e7\u00e3o merece proced\u00eancia. No que se refere ao percentual de janeiro de 1.989, o Supremo Tribunal Federal e a Corte Especial j\u00e1firmaram entendimento no sentido da aplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice de 42,72%, referente ao IPC de janeiro de 1.989, para refletir a oscila\u00e7\u00e3o inflacion\u00e1ria do per\u00edodo. Assim, acolho esse pedido. Quanto ao percentual pretendido para o m\u00eas de abril de 1.990, tamb\u00e9m j\u00e1se decidiu que o \u00edndice de 44,80%, bem representa a perda do poder monet\u00e1rio para aquele m\u00eas (STJ; AGRESP n\u00ba571.202\/SP, Relator Min. Jos\u00e9Delgado). Diante do exposto, e pelo mais que dos autos consta, reconhe\u00e7o a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o no tocante ao pedido referente ao Plano Bresser e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, IV, do C\u0f3digo de Processo Civil, t\u00e3o somente em rela\u00e7\u00e3o a este pedido. No mais, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor as diferen\u0e7as entre o que depositou e o que deveria ter depositado, se tivesse considerado para a conta poupan\u0e7a, o percentual de 42,72% (janeiro de 1.989) e de 44,80% (abril de 1.990), valores que ser\u00e3o acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (Tabela do TJ\/SP), e de juros contratuais de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, desde ent\u00e3o, e mais juros morat\u00f3rios de 1,0% ao m\u00eas (artigo 406, do novo C\u0f3digo Civil), desde a cita\u00e7\u00e3o. Tendo havido sucumb\u00eancia rec\u00edproca, rateio em 50% (cinq\u0fcenta por cento) as custas, devendo cada parte arcar com os honor\u00e1rios de seus advogados. P.R.I.C. Santos, 27 de abril de 2009. CL\u00c1UDIO TEIXEIRA VILLAR JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"14\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se. Int. Sts., d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se. Int. Sts., d.s."}},{"data":"28\/11\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos... As declara\u00e7\u00f5es de rendimento do autor n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez que ele aufere razo\u00e1vel renda mensal (fls. 29), al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel que, em 31\/12\/2007, totalizou o montante de R$ 144.758,92 (fls. 33), n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de ?necessitado? de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... As declara\u00e7\u00f5es de rendimento do autor n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez que ele aufere razo\u00e1vel renda mensal (fls. 29), al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel que, em 31\/12\/2007, totalizou o montante de R$ 144.758,92 (fls. 33), n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de ?necessitado? de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... As declara\u00e7\u0f5es de rendimento do autor n\u00e3o corroboram a necessidade alegada, de vez que ele aufere razo\u00e1vel renda mensal (fls. 29), al\u00e9m do que possui patrim\u00f4nio consider\u00e1vel que, em 31\/12\/2007, totalizou o montante de R$ 144.758,92 (fls. 33), n\u00e3o se enquadrando, portanto, na posi\u00e7\u00e3o de necessitado de trata a Lei 1.060\/50, ficando, assim, indeferida a gratuidade pleiteada. Cumpra-se o despacho inaugural, no tocante ao recolhimento das custas de distribui\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 27 - Vistos... Em que pese a lei estabele\u00e7a o rito sum\u00e1rio, dentre outras, \u00e0s cobran\u00e7as de despesas condominiais e \u00e0s a\u00e7\u00f5es de pequeno valor, por tratarem de quest\u00f5es de menor complexidade e\/ou repercuss\u00e3o econ\u00f4mica, for\u00e7oso reconhecer que os procedimentos ordin\u00e1rios, em geral, t\u00eam andamento mais r\u00e1pido, na medida em que as pautas sobrecarregadas obrigam \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias para meses e meses depois. Assim, visando empreender maior celeridade \u00e0s demandas na fase cognitiva, converto este procedimento em ordin\u00e1rio. Anote-se somente na autua\u00e7\u00e3o. No mais, a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00ea que ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;?. E ?havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria? (STJ ? 1\u00aa Turma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ?...exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes? (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que o autor traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada pelo interessado, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o ?juris tantum?. Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u00f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas processuais devidas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos... Em que pese a lei estabele\u00e7a o rito sum\u00e1rio, dentre outras, \u00e0s cobran\u00e7as de despesas condominiais e \u00e0s a\u00e7\u00f5es de pequeno valor, por tratarem de quest\u00f5es de menor complexidade e\/ou repercuss\u00e3o econ\u00f4mica, for\u00e7oso reconhecer que os procedimentos ordin\u00e1rios, em geral, t\u00eam andamento mais r\u00e1pido, na medida em que as pautas sobrecarregadas obrigam \u00e0 designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias para meses e meses depois. Assim, visando empreender maior celeridade \u00e0s demandas na fase cognitiva, converto este procedimento em ordin\u00e1rio. Anote-se somente na autua\u00e7\u00e3o. No mais, a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00ea que ?o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos;?. E ?havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u00f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u00f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria? (STJ ? 1\u00aa Turma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ?...exercer ass\u00eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0 cobran\u00e7a de custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes? (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que o autor traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada pelo interessado, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o ?juris tantum?. Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u00f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas processuais devidas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos... Em que pese a lei estabele\u0e7ao rito sum\u00e1rio, dentre outras, \u00e0s cobran\u0e7as de despesas condominiais e \u00e0s a\u00e7\u0f5es de pequeno valor, por tratarem de quest\u0f5es de menor complexidade e\/ou repercuss\u00e3o econ\u00f4mica, for\u00e7oso reconhecer que os procedimentos ordin\u00e1rios, em geral, t\u00eam andamento mais r\u00e1pido, na medida em que as pautas sobrecarregadas obrigam \u00e0designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias para meses e meses depois. Assim, visando empreender maior celeridade \u00e0s demandas na fase cognitiva, converto este procedimento em ordin\u00e1rio. Anote-se somente na autua\u00e7\u00e3o. No mais, a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em seu art. 5\u00ba, inc. LXXIV, prev\u00eaque o Estado prestar\u00e1assist\u00eancia judici\u00e1ria integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos; . E havendo d\u00favida da veracidade das alega\u00e7\u0f5es do benefici\u00e1rio, nada impede que o magistrado ordene a comprova\u00e7\u00e3o do estado de miserabilidade, a fim de avaliar as condi\u00e7\u0f5es para o deferimento ou n\u00e3o da assist\u00eancia judici\u00e1ria (STJ 1\u00aaTurma, Resp. 544-021-BA, rel. Min. Teori Zavascki, j. 21\/10\/03, negaram provimento, v. u., DJU 10\/11\/03, p. 168). Al\u00e9m disso, nos termos do art. 35, inc. VII da Lei Org\u00e2nica da Magistratura, s\u00e3o deveres do magistrado: ...exercer ass\u0eddua fiscaliza\u00e7\u00e3o sobre os subordinados, especialmente no que se refere \u00e0cobran\u0e7ade custas e emolumentos, embora n\u00e3o haja reclama\u00e7\u00e3o das partes (grifei). Dito isso e ante a falta de maiores elementos, entendo de bom alvitre que o autor traga aos autos as c\u00f3pias de suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u0f5es de rendimentos entregues ao Fisco, a fim de possibilitar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade formulado na vestibular, em que pese a declara\u00e7\u00e3o firmada pelo interessado, haja vista que a mesma goza de presun\u00e7\u00e3o juris tantum . Assim, fixo o prazo de 10 dias para entrega das declara\u00e7\u0f5es de I.R. em ju\u00edzo ou recolhimento das custas processuais devidas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"31\/10\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2685792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2685792 - Local Origem: 1752-Distribuidor(F\u00f3rum de Santos) Local Destino: 2204-2\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Santos) Data de Envio: 31\/10\/2008 Data de Recebimento: 31\/10\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"268698833","codPublicacaoOrigem":"592914347","dataDivulgacao":"Oct 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1765","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1)-Apela\u00e7\u00e3o-Santos-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A )-Apelado: Arivaldo Santos Meneses (Esp\u00f3lio)-Apelado: Thiago Santiago Menezes (Herdeiro)-Apelado: J\u00e9ssica Santiago Menezes (Herdeiro)-Vistos.N\u00e3o tendo havido manifesta\u00e7\u00e3o dos herdeiros, tornem ao acervo, onde o recurso aguardar\u00e1 a defini\u00e7\u00e3o pelo STF da mat\u00e9ria tratada neste feito, referente a pagamento de diferen\u00e7as de expurgos inflacion\u00e1rios de poupan\u00e7a.Int.-Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira-Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)-Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1815","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 16\u00ba Grupo-32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1815\r\nDESPACHO","paginaInicial":"662","paginaFinal":"662","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"447813","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3992193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 29 2014 06:46:54:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"990.09","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|990.09|252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661505827","codPublicacaoOrigem":"1129947806","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelado: Arivaldo Santos Meneses (Esp\u00f3lio) - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: Thiago Santiago Menezes (Herdeiro) - Apelado: J\u00e9ssica Santiago Menezes (Herdeiro) - Vistos. Trata-se de apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u contra senten\u00e7a que julgou acolheu parte do pedido de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a das diferen\u00e7as de expurgos econ\u00f4micos. No entanto, em 07.12.2016, peticionaram as partes, conjuntamente, noticiando que transigiram. Diante disso e do que mais dos autos consta, homologo o acordo celebrado pelas partes, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, e, consequentemente, dou por prejudicada a aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o, uma vez que o acordo p\u00f5e fim \u00e0 demanda, o que fa\u00e7o com suporte no art. 932, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. e intimem-se. - Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\nDESPACHO","paginaInicial":"881","paginaFinal":"881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"861351","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21706703","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 08:36:49:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"990.09.252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|990.09.252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"201176285","codPublicacaoOrigem":"490827640","dataDivulgacao":"Dec 11 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2013 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1558","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1)-Apela\u00e7\u00e3o-Santos-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A )-Apelado: Arivaldo Santos Meneses-1.Cuida-se de recurso de apela\u00e7\u00e3o (fls.124\/163) interposto de r.senten\u00e7a (fls.110\/114) que, em demanda de cobran\u00e7a dos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o de caderneta de poupan\u00e7a dos Planos Bresser, Ver\u00e3o e Collor I, reconheceu a prescri\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o ao Plano Bresser, e, quanto aos demais Planos, julgou procedente a demanda.2.Anote-se a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o nos termos do Estatuto do Idoso.3.Em cumprimento \u00e0s Portarias 7.793\/2010 e 7.924\/2010, editadas pela E.Presid\u00eancia da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado deste Tribunal de Justi\u00e7a, aguarde-se julgamento em cart\u00f3rio at\u00e9 decis\u00e3o final do Supremo Tribunal Federal quanto aos recursos repetitivos envolvendo cobran\u00e7a de diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u00e7a.4.Tornem os autos ao Servi\u00e7o de Processamento de Acervo do Direito Privado III at\u00e9 ulterior determina\u00e7\u00e3o.Int.-Magistrado(a) Airton Pinheiro de Castro-Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)-Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1815","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 16\u00ba Grupo-32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1815\r\nDESPACHO","paginaInicial":"655","paginaFinal":"655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"372200","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2405650","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 11 2013 02:56:25:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|252897-1|7.793\/|7.924\/","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611697540","codPublicacaoOrigem":"1078652067","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelado: Arivaldo Santos Meneses (Esp\u00f3lio) - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A ) - Apelado: Thiago Santiago Menezes (Herdeiro) - Apelado: J\u00e9ssica Santiago Menezes (Herdeiro) - Vistos. Fls. 252-254: Primeiramente, dever\u00e1 o esp\u00f3lio regularizar a representa\u00e7\u00e3o processual (inclusive, comprovando a inventarian\u00e7a). Int. - Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP) - S\u00e3o Paulo - SP","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 16\u00ba Grupo - 32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 903\/905\r\nDESPACHO","paginaInicial":"2302","paginaFinal":"2302","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"828365","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19239215","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 24 2017 07:04:35:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"990.09.252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|990.09.252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"233781392","codPublicacaoOrigem":"544170542","dataDivulgacao":"Jun  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1667","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1)-Apela\u00e7\u00e3o-Santos-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A )-Apelado: Arivaldo Santos Meneses-Vistos.Sobre os documentos juntados, diga o apelante.S\u00e3o Paulo, 04 de junho de 2014.-Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira-Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)-Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1815","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 16\u00ba Grupo-32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1815\r\nDESPACHO","paginaInicial":"356","paginaFinal":"356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"411100","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3209373","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jun  9 2014 09:05:19:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"253967087","codPublicacaoOrigem":"569480378","dataDivulgacao":"Aug 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1718","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1)-Apela\u00e7\u00e3o-Santos-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A )-Apelado: Arivaldo Santos Meneses (Esp\u00f3lio)-Apelado: Thiago Santiago Menezes (Herdeiro)-Apelado: J\u00e9ssica Santiago Menezes (Herdeiro)-Diante do petit\u00f3rio de fls.238, manifestem-se os herdeiros.Int.-Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira-Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)-Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1815","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 16\u00ba Grupo-32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1815\r\nDESPACHO","paginaInicial":"567","paginaFinal":"567","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"430712","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3627608","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Aug 25 2014 09:52:16:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243628","codPublicacaoOrigem":"1194573407","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0045301-55.2008.8.26.0562 (562.01.2008.045301) - Procedimento Sum\u00e1rio - Arivaldo Santos Meneses - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Recebo o sil\u00eancio do exequente como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e JULGO EXTINTA esta A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO, em fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II, do CPC. Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.PRIC. - ADV: MARIA CAROLINA DE OLIVEIRA SOARES (OAB 139401\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0520\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1290","paginaFinal":"1290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:270AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 31 2017 10:16:43:573AM","numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2008.045301","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|562.01.2008.045301","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242697162","codPublicacaoOrigem":"552187462","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0045301-55.2008.8.26.0562 (990.09.252897-1)-Apela\u00e7\u00e3o-Santos-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A ( Atual Denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A )-Apelado: Arivaldo Santos Meneses (Esp\u00f3lio)-Apelado: Thiago Santiago Menezes (Herdeiro)-Apelado: J\u00e9ssica Santiago Menezes (Herdeiro)-Fls.238: Manifestem-se os herdeiros.Int.-Magistrado(a) Caio Marcelo Mendes de Oliveira-Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP)-Maria Carolina de Oliveira Soares (OAB: 139401\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1815","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 16\u00ba Grupo-32\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1815\r\nDESPACHO","paginaInicial":"467","paginaFinal":"467","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"417638","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3373160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 08:07:12:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"252897-1","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|252897-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713893345","codPublicacaoOrigem":"1172667371","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0045301-55.2008.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0045301-55.2008.8.26.0562 (562.01.2008.045301) - Procedimento Sum\u00e1rio - Arivaldo Santos Meneses - Banco Ita\u00fa Sa - Vistos.Fls. 252\/254.1) Anote-se a nova representa\u00e7\u00e3o processual do Ita\u00fa Unibanco S.A. 2) Tendo em considera\u00e7\u00e3o o acordo apresentado as fls. 252\/254, diga os exequentes, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito, no prazo de 05 ( cinco ) dias.3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o pelo credor, a fim de se efetivar a extin\u00e7\u00e3o do feito com rela\u00e7\u00e3o ao seu cumprimento da senten\u00e7a, nos termos do artigo 924, inciso II do CPC\/2015Intime-se. - ADV: MARIA CAROLINA DE OLIVEIRA SOARES (OAB 139401\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0400\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1210","paginaFinal":"1210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"900064","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208520","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:43:49:950PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 13 2017 10:06:30:450AM","numeroCNJ":"0045301-55.2008.8.26.0562","numeroAntigo":"562.01.2008.045301","numeroUnificado":"0045301-55.2008.8.26.0562|562.01.2008.045301","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}