{"numero":"0048713-07.2010.8.26.0050","processos":[{"processo":"0048713-07.2010.8.26.0050   (050.10.048713-0)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Falsifica\u00e7\u00e3o de documento p\u00fablico","outros_assuntos":null,"local_fisico":"01\/09\/2017 00:00 - Mesa do Escrevente - no escaninho do respectivo final","distribuicao":"10\/03\/2015 \u00e0s 16:23 - Preven\u00e7\u00e3o\n10\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"MARIO DE JESUS GOMIDES"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Cerqueira Gomes"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Absolvi\u00e7\u00e3o - N\u00e3o existtir prova suficiente para condena\u00e7\u00e3o (Art. 386, VII, CPP)    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o penal para o fim de ABSOLVER MARIO DE JESUS GOMIDES, qualificado nos autos, de estar incurso nas penas do artigo 297, caput, c.c. artigo 29, por duas vezes, na forma do artigo 69, todos do C\u00f3digo Penal, com fundamento no artigo 386, inciso VII, do C\u00f3digo de Processo Penal.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Absolvi\u00e7\u00e3o - N\u00e3o existtir prova suficiente para condena\u00e7\u00e3o (Art. 386, VII, CPP)","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   PAUTA 30\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 1680-1682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: presentes os ind\u00edcios de materialidade e autoria, em especial, considerando os depoimentos colhidos em solo policial e os documentos juntados, n\u00e3o se vislumbra, por ora, qualquer das excludentes do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal.Assim, nos termos do C\u00f3digo de Processo Penal, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11719\/2008 designo o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas , para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento.Providencie-se o necess\u00e1rio.Cobre-se eventual laudo faltante, especificando o tipo de per\u00edcia e data de requisi\u00e7\u00e3o, instruindo-se, se o caso com as c\u00f3pias necess\u00e1rias.Atualize-se o apenso de antecedentes criminais, requisitando-se as certid\u00f5es faltantes. CTR. 394\/2015 Advogados(s): Bruno Cerqueira Gomes (OAB 375945\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 14:00 Local: 1-155 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Final RE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    presentes os ind\u00edcios de materialidade e autoria, em especial, considerando os depoimentos colhidos em solo policial e os documentos juntados, n\u00e3o se vislumbra, por ora, qualquer das excludentes do artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal.Assim, nos termos do C\u00f3digo de Processo Penal, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11719\/2008 designo o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas , para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento.Providencie-se o necess\u00e1rio.Cobre-se eventual laudo faltante, especificando o tipo de per\u00edcia e data de requisi\u00e7\u00e3o, instruindo-se, se o caso com as c\u00f3pias necess\u00e1rias.Atualize-se o apenso de antecedentes criminais, requisitando-se as certid\u00f5es faltantes. CTR. 394\/2015","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n10\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Abr\u00e3o Ribeiro  313, 1\u00ba piso  - sala  1-165,  Barra Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n11  2127-9019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Sp10cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  - A\u00e7\u00e3o  Penal  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nR\u00c9U SILVIO CELIO  DA SILVA  BATISTELI  e outro\nN\u00famero  de Controle:  2015\/000394\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  17  de  mar\u00e7o  de  2017  ,  promovo  os  presentes  autos  a  conclus\u00e3o  \na(o)  Dr(a)  \nMarcelo   Matias   Pereira  ,  Juiz(a)  de         Direito         da        \n10\u00aa  Vara  Criminal  Central.  Eu,          ,  Geraldo  Jos\u00e9  Cleto,  Escriv\u00e3o  \nJudicial,  subscrevo.\nVistos.\nO  r\u00e9u  foi  denunciado  e  est\u00e1  sendo  processado  como  \nincurso  no  artigo  297,  caput,  c.c.  artigo  29,  por  duas  vezes,  na  forma  do  artigo  69,  todos  do  \nC\u00f3digo  Penal,  porque,  segundo  consta,  concorreu  para  a  falsifica\u00e7\u00e3o  das  c\u00e9dulas  de  identidade  \napontada  na  den\u00fancia,  fornecendo  dados  qualificativos  e  sua  fotografia  para  pessoa  n\u00e3o  \nidentificada,  a  fim  de  que  fosse  inserida  no  documento  falso.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  den\u00fancia,  a  qual  imputa  \nao  acusado  as  condutas  delituosas  em  quest\u00e3o,  descrevendo,  ainda  que  de  forma  resumida,  os  \nfatos  t\u00edpicos  por  ele  praticado,   diversamente  do  que  foi  afirmado  em  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o.  \nN\u00e3o  se  pode,  categoricamente,  neste  momento  processual,  \nafirmar  que  a  conduta  descrita  na  exordial  seja  at\u00edpica,  sendo  que  a  quest\u00e3o  da  falsifica\u00e7\u00e3o  ser  \ngrosseira  depende  de  provas  e est\u00e1  intimamente  ligado  ao  m\u00e9rito  da  causa,  n\u00e3o  podendo  ser  \nreconhecido  neste  instante.\nIgualmente n\u00e3o  \u00e9  o  caso  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  \ninsignific\u00e2ncia,  eis  que  esse   \u00e9  de  reconhecimento  excepcional,  sob  pena  de  se  premiar  com  a  \nimpunidade,  aqueles  que  incorreram  em  condutas  que  provoquem  inseguran\u00e7a  no  meio  social  e  \nque,  de  forma  expressa,  foram  incriminadas  pela  lei  penal,  devendo,  portanto,  ser  restrita,  sob  \npena  de  se  estimular  a  reitera\u00e7\u00e3o  de  pequenos  delitos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000AGMWX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MATIAS PEREIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n10\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Abr\u00e3o Ribeiro  313, 1\u00ba piso  - sala  1-165,  Barra Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n11  2127-9019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Sp10cr@tjsp.jus.br\nPor fim,  n\u00e3o  prospera  o  reconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o  \nrequerido  pela  Defesa,  eis  que  a  delimita\u00e7\u00e3o  da  data  dos  fatos  tamb\u00e9m  diz  respeito  ao  m\u00e9rito  e  \nser\u00e1  analisada  no  momento  processual  oportuno.  Outrossim,  o  Tribunal  n\u00e3o  reconhece  a \nprescri\u00e7\u00e3o  virtual,  de  modo  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  calcular  a  prescri\u00e7\u00e3o  da  pretens\u00e3o  execut\u00f3ria  com  \nbase  em  uma  prov\u00e1vel  dosimetria  da  pena  de  uma  senten\u00e7a  que  sequer  foi  proferida.  \nNo  mais,  presentes  os  ind\u00edcios  de  materialidade  e  autoria,  \nem  especial,  considerando  os  depoimentos  colhidos  em  solo  policial  e  os  documentos  juntados,  \nn\u00e3o  se  vislumbra,  por  ora,  qualquer  das  excludentes  do  artigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.\nAssim,  nos  termos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  com  a \nreda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  11719\/2008  designo  o  dia   30  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  14:00  horas  ,  para  \naudi\u00eancia de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento .\nProvidencie-se o  necess\u00e1rio.\nCobre-se  eventual  laudo  faltante,  especificando  o  tipo  de  \nper\u00edcia e  data  de  requisi\u00e7\u00e3o,  instruindo-se,  se  o  caso  com  as  c\u00f3pias  necess\u00e1rias\n.\nAtualize-se  o  apenso  de  antecedentes  criminais,  \nrequisitando-se  as  certid\u00f5es  faltantes.\nS\u00e3o Paulo,  17  de  mar\u00e7o  de 201 7.\nMarcelo  Matias  Pereira\nJu\u00edz(a)  de Direito\nD  A  T A\nAos  17  de  mar\u00e7o   de  2017,  recebi  os   \nautos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,          ,  Geraldo  \nJos\u00e9  Cleto,  Escriv\u00e3o  Judicial , subscrevoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000AGMWX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MATIAS PEREIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n10\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Abr\u00e3o Ribeiro  313, 1\u00ba piso  - sala  1-165,  Barra Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n11  2127-9019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Sp10cr@tjsp.jus.brPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000AGMWX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MATIAS PEREIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 3"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Bruno Cerqueira Gomes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo :16\/02\/16Vencimento: 16\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/199832-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/199827-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/199835-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 17\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FINAL KA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Atenda-se a cota retro do Minist\u00e9rio P\u00fablico, citando-se no endere\u00e7o indicado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n10\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Abr\u00e3o Ribeiro  313, 1\u00ba piso  - sala  1-165,  Barra Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n11  2127-9019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Sp10cr@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  - A\u00e7\u00e3o  Penal  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nR\u00c9U SILVIO CELIO  DA SILVA  BATISTELI  e outro\nN\u00famero  de Controle:  2015\/000394\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  25  de  outubro  de  2016  ,  promovo  os  presentes  autos  a \nconclus\u00e3o  a(o)  Dr(a)  \nMarcelo   Matias   Pereira  ,  Juiz(a)  de         Direito         \nda        10\u00aa  Vara  Criminal  Central.  Eu,          ,  Geraldo  Jos\u00e9  Cleto,  \nEscriv\u00e3o  Judicial,  subscrevo.\nAtenda-se  a  cota  retro  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  citando-se  no  \nendere\u00e7o  indicado.\nS\u00e3o Paulo,  25  de  outubro  de  2016 .\nMarcelo  Matias  Pereira\nJu\u00edz(a)  de Direito\nD  A  T A\nAos  25  de  outubro   de  2016,  recebi  os   \nautos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,          ,  Geraldo  \nJos\u00e9  Cleto,  Escriv\u00e3o  Judicial , subscrevoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000009KTB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MATIAS PEREIRA, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 10:25 . fls. 1"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   PUBLICA\u00c7\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO: 16\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FINAL RE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AGUARDANDO ELABORA\u00c7\u00c3O DE EDITAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Autos no Prazo   07\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO: 22\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FINAL RE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   SENTEN\u00c7A PARA CUMPRIR - ESTANTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO : 31\/07\/2015Vencimento: 27\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 31\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia Interna","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   FINAL ALL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Despacho    0048713-07.2010.8.26.0050 - A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n10\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Abr\u00e3o Ribeiro  313, 1\u00ba piso  - sala  1-165,  Barra Funda  - CEP  01133-020,  Fone: \n11  2127-9019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Sp10cr@tjsp.jus.br\n'\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  - A\u00e7\u00e3o  Penal  - Procedimento  \nOrdin\u00e1rio\nDeclarante  \n(Passivo)  e \nIndiciado :MARIO\n DE JESUS  GOMIDES\nN\u00famero  de Controle  : 2015\/000394\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  25  de  mar\u00e7o  de  2015,  promovo  os  presentes  autos  a \nconclus\u00e3o  ao  (a)  Dr(a)  MARCELO  MATIAS  PEREIRA,  Juiz(a)  de  \nDireito  Auxiliar  da  10\u00aa  Vara  Criminal  Central.  Eu,           ,Geraldo  \nJos\u00e9  Cleto,  Coordenador  , subscrevo.\nVistos.\n1   Presentes  os  ind\u00edcios  de  autoria  e  materialidade,  recebo  a \nden\u00fancia  contra  MARIO  DE  JESUS  GOMIDES .  Anote-se  o  necess\u00e1rio  no  sistema  informatizado.  \nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  de  praxe  para  o  IIRGD.\n2.  Nos  termos  dos  artigos  396  e  396-A,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nPenal,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00ba  11719\/2008,  cite-se  o  acusado,  para  que  no  prazo  de  10  \ndias  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o,  constituir  defensor,  caso  n\u00e3o  o  fa\u00e7a,  ser\u00e1  nomeado  um  dativo,  devendo  \napresentar  defesa  preliminar,  oferecer  documentos  e  justifica\u00e7\u00f5es,  especificar  as  provas  \npretendidas  e  arrolar  as  testemunhas . \nNo  mesmo  sentido,  cite-se  por  edital,  no  caso  da  n\u00e3o  \nlocaliza\u00e7\u00e3o  pessoal.\nN\u00e3o sendo  indicada  defesa,  fica  a  Defensoria  P\u00fablica  desde  j\u00e1  \nnomeada.\n3. Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  para  os  fins  do  artigo  397  do  CPP.\n4.  Autue-se  em  apenso  pr\u00f3prio  a  folha  de  antecedentes  criminais,  e  \nsolicitem-se  as  respectivas  certid\u00f5es  dos  feitos  eventualmente  nela  elencados.\n5.  Solicite-se  da  autoridade  policial  o  envio  da  guia  de  dep\u00f3sito  \nda  quantia  apreendida  ou  certifique-se  o  necess\u00e1rio,  anotando-se  no  rosto  dos  autos.\n6.  Atenda-se  a  cota  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  de  fls.  220  (verso),  item  2,  \n\"b\",  oficiando-se  ao  R.  Ju\u00edzo  do  DIPO  solicitando  a  remessa  dos  documentos  oficiais  de  fls.  90  e  \n133,  caso  estes  estejam  juntados  aos  autos  do  processo  0080706-73.2007  (050.07.080706-0).\nS\u00e3o  Paulo,  25  de  mar\u00e7o  de  2015.\nMARCELO  MATIAS PEREIRA\nJu\u00edz(a)   de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000006QV4B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO MATIAS PEREIRA, liberado nos autos em 24\/03\/2015 \u00e0s 13:52 . fls. 1"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Recebido pelo Distribuidor (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   OFERECIDA DENUNCIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   OFERECIDA DENUNCIA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Distribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 2\u00aa Seccional - SulVencimento: 29\/12\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho - DP novo PROSSEGUIMENTO 312","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  15\/10\/2014  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  ________,  \nEscrevente,  subscrevi.     \nCONCLUS\u00c3O\nEm  16\/10\/2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  Departamento  \nde  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,________,  Ana  Lucia  De  Britto , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050\nAo  DP  de  origem,  para  prosseguimento,  pelo  prazo  de  60  dias,   mais  15  dias  para  \ntr\u00e2nsito,  contados  da  data  da  sa\u00edda  do  DIPO  (que  dever\u00e1  constar  dos  autos)  para  a  Delegacia  \nSeccional,  e  desta  para  a  Delegacia  de  Origem.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nMaria  Regina  Ribeiro  Junqueira  de A.  G. Burjakian\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  16\/10\/2014  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.   \nEu,________,  Escrevente,  subscrevi.\nREMESSA\nEm  ___\/___\/2014  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.   Eu,  ________,  \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E000000665P1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA REGINA RIBEIRO JUNQUEIRA DE ANDRADE GASPAR BUR, liberado nos autos em 15\/10\/2014 \u00e0s 11:28 . fls. 1"}},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 10\/11\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 2\u00aa Seccional - SulVencimento: 14\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho DP Atendimento","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30\/4\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,                         , esc.,  subsc.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050\nAo  DP  de  origem,  para  atendimento  do  requerimento  do  MP,  pelo  prazo  de  60  dias,   \nmais  15  dias  para  tr\u00e2nsito,  contados  da  data  da  sa\u00edda  do  DIPO  (que  dever\u00e1  constar  \ndos  autos)  para  a  Delegacia  Seccional,  e  desta  para  a  Delegacia  de  Origem.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nMaria  Regina  Ribeiro  Junqueira  de A.  G. Burjakian\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  30\/4\/2014,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,                     , esc.  subscrevi.\nREMESSA\nEm  ___\/___\/______,  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nEu,                            , esc.,  subsc.\nDATA DA SA\u00cdDA\nEm                                                         estes  autos  s\u00e3o  retirados  do  DIPO  por  emiss\u00e1rio  da  \nSeccional\/Delegacia  Especializada  ou  Delpol  de  origem.\nEu,                                                                      , esc.,  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000005F4IM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA REGINA RIBEIRO JUNQUEIRA DE ANDRADE GASPAR BUR, liberado nos autos em 29\/04\/2014 \u00e0s 15:55 . fls. 1"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 07\/05\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Autos no Prazo   18\/02\/2014Vencimento: 18\/02\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DRF - Capital","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 04\/12\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo   05\/12Vencimento: 04\/12\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DRF - Capital","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho - OFICIAR","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  26\/06\/2013 ,  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  \n______________  , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30\/10\/2013,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  Departamento  \nde  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,_________,  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  \nOficie-se,  aguardando-se  por  30  dias  a  resposta.\nNo  sil\u00eancio,  reitere-se.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nJuliana Guelfi\nJu\u00edza  de Direito\nDATA\nEm  30\/10\/2013,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,_________,  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000004QZC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUELFI, liberado nos autos em 31\/10\/2013 \u00e0s 15:00 . fls. 1"}},{"data":"29\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 24\/07\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2013","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 03\/06\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 2\u00aa Seccional - SulVencimento: 03\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho DP ATENDIMENTO","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  07\/11\/2012  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  Ana  \nLucia  De  Brito  , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  20\/03\/2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,_________,  Escrevente,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  \nAo  DP  de  origem,  pelo  prazo  de  60  dias,  para  atendimento  da  cota  do  MP.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nCynthia  Maria Sabino  Bezerra  da Silva\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  20\/03\/2013  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.   \nEu,_________,  Escrevente,  subscrevi.\nREMESSA\nEm  20\/03\/2013  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.  Eu,_________,  \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000003UHNV. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CYNTHIA MARIA SABINO BEZERRA DA SILVA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho Ag Prazo Ap\u00f3s DP ou MP","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  06\/09\/2012 ,  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  Eu,                          \nCLAUDIA  CRISTINA  NERES  VICENTE  , Supervisor  de  Servi\u00e7o  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27\/09\/2012,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,                         , esc.,  subsc.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050\nAo MP.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nCynthia  Maria Sabino  Bezerra  da Silva\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  27\/09\/2012,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,                     , esc.  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000003B1N8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUELFI, liberado nos autos em 27\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 26\/09\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 2\u00aa Seccional - SulVencimento: 09\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 18\/05\/2012Vencimento: 18\/05\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Despacho    Despacho-Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - \nPiso  2, Bom  Retiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\n DESPACHO - OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 0048713-07.2010.8.26.0050\nClasse  \u2013 Assunto: Inqu\u00e9rito\n Policial - Crimes  contra a F\u00e9  P\u00fablica\nDocumento  de Origem: IP n\u00ba  264\/2010  - 96\u00ba  DP\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nDeclarante  (Passivo):SILVIO  CELIO DA SILVA  BATISTELI  e outro\n                                                     \nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Claudia  Ribeiro\nVistos.\nDetermino  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  no  sentido  de  ser  informado  a  este  Ju\u00edzo,  \nse,  ap\u00f3s  a  abertura  da  conta  corrente  n\u00ba  016511-9,  ag\u00eancia  0244,  ocorreram  transa\u00e7\u00f5es  \nfraudulentas.\nServir\u00e1 o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  OF\u00cdCIO.\nIntime-se. S\u00e3o  Paulo , 02  de  abril  de  2012.\nA(o)Ilmo.  Sr.  Diretor  da  \nSUPERITEND\u00caNCIA  ADJUNTA DE CONTROLES  OPERACIONAIS  DO\nGRUPO  SANTANDER\nAvenida  Interlagos,  3501 \n bloco 10 \n 1\u00ba andar  \n Setor F \n Jd. Umuarama\nCEP  04661-300  \n S\u00e3o Paulo  - SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000002NKU6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA RIBEIRO, liberado nos autos em 02\/04\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 18\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Distrito Policial   Tipo de local de destino: Distrito Policial Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 96\u00ba Distrito Policial - BrooklinVencimento: 09\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Despacho DP atendimento","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nDIPO  3 - SE\u00c7\u00c3O  3.1.2\nAvenida  Doutor Abraao  Ribeiro,  313, Avenida  D, Sala  484 - 2\u00ba  Andar  - Piso  2, Bom  \nRetiro  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9912,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  dipo3@tjsp.jus.br\nRECEBIMENTO\nEm  12\/12\/2011 ,  estes  autos  de  Inqu\u00e9rito  Policial  foram  recebidos  em  cart\u00f3rio.  Eu,  \nCLAUDIA  CRISTINA  NERES  VICENTE  , Supervisor  de  Servi\u00e7o  ,subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07\/02\/2012,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(a)  Juiz(a)  de  Direito  do  \nDepartamento  de  Inqu\u00e9ritos  Policiais  -  DIPO.  Eu,                         , esc.,  subsc.\nDESPACHO\nProcesso: 0048713-07.2010.8.26.0050  \nAo  DP  de  origem,  pelo  prazo  de  60  dias,  para  atendimento  da  cota  do  MP.\nS\u00e3o  Paulo,  data supra.\nClaudia Ribeiro\nJuiz(a)  de Direito\nDATA\nEm  07\/02\/2012,  recebi  estes  autos  de  inqu\u00e9rito  policial,  com  a  R.  decis\u00e3o  supra.  \nEu,                     , esc.  subscrevi.\nREMESSA\nEm  07\/02\/2012,  fa\u00e7o  a  remessa  destes  autos  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia.\nEu,                            , esc.,  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0048713-07.2010.8.26.0050 e c\u00f3digo 1E0000002HPPC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA RIBEIRO, liberado nos autos em 07\/02\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   PARA CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 26\/12\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Distrito Policial   Tipo de local de destino: DIPO Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Se\u00e7\u00e3o do DIPO 1.2.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem   para conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2011","descricao":"Remessa \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Distrito Policial","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2011","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Remessa \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   31\/12Vencimento: 31\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   12\/11Vencimento: 12\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem   p\/ oficiar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2010","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem   p\/conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2010","descricao":"Retorno ao Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Remessa \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Recebimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Remessa ao DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2010","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":141,"total_andamentos":141}],"publicacoes":[]}