{"numero":"0053510-04.2001.8.26.0224","processos":[{"processo":"0053510-04.2001.8.26.0224   (224.01.2001.053510)","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Estelionato","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/06\/2017 00:00 - No Cart\u00f3rio","distribuicao":"20\/06\/2001 \u00e0s 11:53 - Livre\n5\u00aa Vara Criminal - Foro de Guarulhos","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9","nome":"Maria Aparecida Amaro Vieira"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o penal para o fim de CONDENAR MARIA APARECIDA AMARO VIEIRA, qualificada nos autos, por infra\u00e7\u00e3o ao disposto no artigo 171, caput, do C\u00f3digo Penal, ao cumprimento de 1 (UM) ANO e 4 (QUATRO) MESES DE RECLUS\u00c3O, em regime inicial aberto, substitu\u00edda por pena restritiva de direitos, qual seja, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade, em localidade a ser definida em sede de execu\u00e7\u00e3o, pelo per\u00edodo da pena privativa de liberdade imposta, e pela pena de multa, fixada pelo m\u00ednimo legal (10 dias-multa), al\u00e9m do pagamento de 13 (TREZE) DIAS-MULTA, fixados no m\u00ednimo legal. A acusada poder\u00e1 apelar em liberdade.Custas na forma da lei. Concedo a acusada os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria gratuita.P.I.C.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade Substitu\u00edda por Restritiva de Direito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscila   Devechi   Ferraz   Maia\nVistos.\nMARIA  APARECIDA  AMARO  VIEIRA ,  qualificada  nos  autos,  foi  denunciada  \ne  encontra-se  processada,  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  artigo  171,  caput ,  do  C\u00f3digo  Penal,  porque,  \nsegundo  a  den\u00fancia,  no  dia  10  de  abril  de  2000,  em  hor\u00e1rio  n\u00e3o  apurado,  na  Av.  Brigadeiro  Faria  \nLima,  n\u00ba  2255,  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  Munic\u00edpio  de  Guarulhos,  obteve  para  si  vantagem  \nil\u00edcita  em  preju\u00edzo  alheio  mediante  fraude,  induzindo  e  mantendo  erro  a  EMPRESA  REGIONAL  \nDE  DISTRIBUI\u00c7\u00c3O  DE  MERCHANDISING  LTDA,  representada  por  Rita  Regina  Cassino  \nRodrigues  (fls.  02D\/03D).  \nAcompanha  a  den\u00fancia  o  inqu\u00e9rito  policial  (fls.  05\/66).\nA  den\u00fancia  foi  recebida  em  16  de  janeiro  de  2002  (fls.  69).\nEm  20  de  agosto  de  2002  foi  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  por  edital  da  r\u00e9  (fls.  82).\nConsiderando  que  a  r\u00e9  citada  por  edital  n\u00e3o  compareceu  em  Ju\u00edzo,  em  24  de  junho  \nde  2003,  o  feito  foi  suspenso  nos  termos  do  artigo  366  do  CPP,  ficando  inclusive  suspenso  o  prazo  \nprescricional  (fls.  113).\nEm  10  de  setembro  de  2015,  a  r\u00e9  compareceu  espontaneamente  neste  Ju\u00edzo,  \nocasi\u00e3o  em  que  foi  citada  (fls.  150)  e  apresentou  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  (fls.  153\/155),  com  rol  de  \ntestemunhas  comum.  \nNos  termos  do  artigo  366,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPP,  em  09  de  novembro  de  2015,  foi  revogada  \na  suspens\u00e3o  do  feito,  retornando  os  autos  a  marcha  processual  normal  (fls.  151).\nMantido  o  recebimento  da  den\u00fancia  (fls.  163\/164),  durante  a  instru\u00e7\u00e3o  criminal,  a  \nrepresentante  da  empresa  v\u00edtima  foi  ouvida  por  carta  precat\u00f3ria  (fls.  192\/199).  Considerando  que  a  \nr\u00e9,  devidamente  citada  mudou  de  endere\u00e7o  sem  informar  ao  Ju\u00edzo,  frustrando  sua  intima\u00e7\u00e3o,  foi  \ndecretada  sua  revelia  (fls.  192\/199  e  202).  As  partes  desistiram  da  oitiva  da  testemunha  Aparecido  \nPaliota  (fls.  215  e  218).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  2\nPor\n este  Ju\u00edzo  foi  homologada  a  desist\u00eancia,  encerrando  a  instru\u00e7\u00e3o  criminal  e  \nabrindo  vista  para  as  partes  se  manifestarem  quanto  ao  artigo  402  do  CPP  e,  em  caso  negativo,  \nmanifestarem-se  em  memoriais  (fls.  220).\nEm  memoriais,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  da  acusada,  nos  \ntermos  da  den\u00fancia  (fls.  224\/228).\nA  defesa,  por  seu  turno,  requereu  a  absolvi\u00e7\u00e3o  da  acusada,  nos  termos  do  386,  \ninciso  VII  (por  n\u00e3o  existir  prova  suficiente  para  a  condena\u00e7\u00e3o),  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal.  \nSubsidiariamente,  em  caso  de  eventual  condena\u00e7\u00e3o,  requereu:  fixa\u00e7\u00e3o  da  pena-base  no  m\u00ednimo  \nlegal;  fixa\u00e7\u00e3o  de  regime  prisional  aberto  para  o  in\u00edcio  do  cumprimento  da  reprimenda  corporal;  \nsubstitui\u00e7\u00e3o  da  reprimenda  corporal  por  multa  e\/ou  outra  presta\u00e7\u00e3o  alternativa.  Por  fim,  requereu  a  \nconcess\u00e3o  do  direito  de  apelar  em  liberdade,  bem  como  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  \ngratuita  (fls.  230\/233).\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO .\nA  a\u00e7\u00e3o  penal  \u00e9  procedente.\nA  materialidade  delitiva  restou  comprovada  pelo  boletim  de  ocorr\u00eancia  (fls.  \n06\/07),  extrato  da  conta  corrente  acusando  o  dep\u00f3sito  e  o  estorno  do  valor  (fls.  09),  nota  fiscal  (fls.  \n41\/42),  bem  como  a  prova  oral  colhida.\nA  autoria  \u00e9  segura  e  aponta  para  a  acusada.  Sen\u00e3o,  vejamos.\nConsta  dos  autos  que,  em  10  de  abril  de  2000,  a  Empresa  Regional  Distribui\u00e7\u00e3o  de  \nMerchandising  Ltda  atendeu  uma  encomenda  de  ovos  de  p\u00e1scoa  realizada  pela  Casa  do  Norte,  \nrepresentada  pela  r\u00e9  Maria  Aparecida  Amaro  Vieira,  no  valor  de  R$  2.510,62.  Ocorre  que  a  r\u00e9  \nefetuou  um  pagamento  no  montante  de  R$  2.390,00,  cujo  dep\u00f3sito  foi  efetuado  via  caixa  \neletr\u00f4nico  do  Banco  Ita\u00fa,  mas  estornado  logo  em  seguida,  em  virtude  da  r\u00e9  ter  efetuado  o  referido  \ndep\u00f3sito  no  caixa  eletr\u00f4nico  com  envelope  vazio.\nA  acusada,  na  fase  policial,  permaneceu  calada  desejando  manifestar-se  somente  \nem  ju\u00edzo  (fls.  30\/31).  Em  ju\u00edzo,  embora  citada,  mudou  de  endere\u00e7o  sem  informar  ao  Ju\u00edzo,  \nfrustrando  sua  intima\u00e7\u00e3o,  tornando-se  revel.\nA  testemunha  Rita  Regina  Cassino  Rodrigues,  em  Ju\u00edzo,  ouvida  por  carta  \nprecat\u00f3ria,  confirmou  que  \u00e9  representante  da  empresa  v\u00edtima.  Disse  que,  na  \u00e9poca  dos  fatos,  a  r\u00e9  \nfez  um  pedido  de  uma  mercadoria,  consistente  em  ovos  de  p\u00e1scoa.  Sua  empresa  determinou  que  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  3\nmotorista\n realizasse  a  entrega  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  do  comprovante  de  pagamento.  A  acusada  \napresentou  um  comprovante  de  pagamento  feito  por  dep\u00f3sito  no  caixa  eletr\u00f4nico.  Como  ela  tinha  \nacabado  de  depositar,  o  motorista  aceitou  e  entregou  a  mercadoria.  No  final  do  mesmo  dia,  \nverificou-se  que  o  referido  envelope  estava  vazio,  quando  foi  realizada  a  compensa\u00e7\u00e3o.  O  valor  da  \nmercadoria  era  de  R$  2.510,00.  Procuraram  a  acusada  imediatamente,  mas  ela  n\u00e3o  foi  encontrada  \ne  tiveram  que  arcar  com  o  preju\u00edzo.\nA  testemunha  Aparecido  Paliota,  ouvido  somente  na  fase  inquisitorial,  declarou  \nser  motorista  da  empresa  v\u00edtima.  No  dia  dos  fatos,  foi  efetuar  uma  entrega  no  estabelecimento  \ncomercial  Casa  do  Norte  e  no  local  foi  atendido  pela  propriet\u00e1ria  Maria  Aparecida  Amaro  Vieira.  \nApresentou  na  entrega  para  propriet\u00e1ria  a  nota  fiscal  no  valor  de  R$2.510,62.  Salientou  que  foi  \norientado  a  efetuar  a  entrega  mediante  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  deposito  de  pagamento  da  mercadoria.  \nConstatou  que  o  valor  depositado  era  menor,  ou  seja,  R$  2.390,00.  Ent\u00e3o,  ligou  para  o  escrit\u00f3rio,  \nfalou  com  o  gerente  de  vendas  Jos\u00e9  Willian  Moreira  Rodrigues  e  explicou  a  situa\u00e7\u00e3o,  inclusive  de  \nque  ela  se  comprometera  em  efetuar  o  valor  complementar.  Assim,  foi  autorizada  a  entrega  dos  \novos  de  p\u00e1scoa.  No  dia  seguinte,  soube  que,  de  fato,  foi  efetuado  um  dep\u00f3sito  no  valor  de  R$  \n2.390,00,  entretanto,  a  referida  import\u00e2ncia  n\u00e3o  constava  como  cr\u00e9dito.  Salientou  que  na  ocasi\u00e3o  a  \nr\u00e9  apenas  exibiu  o  comprovante  de  deposito,  n\u00e3o  o  fornecendo  (fls.  43).\n  Pois bem,  a  despeito  da  aus\u00eancia  de  esclarecimentos  dos  fatos  por  parte  do  \nacusada,  diante  das  declara\u00e7\u00f5es  do  representante  da  Empresa  Regional  de  Distribui\u00e7\u00e3o  de  \nMerchandising  Ltda  que,  inclusive,  confirmou  o  depoimento  da  testemunha  Aparecido  Paliota  \nprestado  na  fase  policial,  acrescidas  dos  documentos  juntados  aos  autos,  for\u00e7oso  reconhecer  que  \nrestou  demonstrado,  \u00e0  saciedade,  a  autoria  delitiva  que  est\u00e1  sendo  imputada  a  acusada,  afastando,  \nindubitavelmente,  a  tese  da  defesa  de  uma  poss\u00edvel  absolvi\u00e7\u00e3o  por  insufici\u00eancia  probat\u00f3ria.  \nCumpre  consignar  que,  embora  a  testemunha  Aparecido  Paliota  n\u00e3o  tenha  sido  \nouvida  em  ju\u00edzo,  por  n\u00e3o  ter  sido  localizada,  suas  declara\u00e7\u00f5es  foram  corroboradas  pelas  \ndeclara\u00e7\u00f5es  judicias  categ\u00f3ricas  da  representante  da  empresa  v\u00edtima  Rita  Regina  Cassino  \nRodrigues. Assim, no  caso  em  tela,  observa-se  que  o  conjunto  probat\u00f3rio  a  ensejar  um  decreto  \ncondenat\u00f3rio  n\u00e3o  est\u00e1  \u201cexclusivamente\u201d  baseado  nos  elementos  informativos  colhidos  na  \ninvestiga\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  implicando  na  viola\u00e7\u00e3o  do  artigo  155  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal  ou  dos  \ndireitos  do  acusado.\n  Ademais,  frise-se  que  os  relatos  contundentes  da  representante  da  empresa  v\u00edtima,  \naliada  \u00e0  prova  documental,  merecem  total  credibilidade  deste  Ju\u00edzo,  posto  que  n\u00e3o  foi  aventado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  4\nqualquer\n indicativo  de  que  pretendesse  prejudicar  a  acusada  gratuitamente.\n  A respeito  veja-se  entendimento  jurisprudencial:\n  \u201cEstelionato. Conjunto  probat\u00f3rio  desfavor\u00e1vel  ao  r\u00e9u  lastrado  em  \ndeclara\u00e7\u00f5es  coerentes  da  v\u00edtima.  Validade.  Nos  crimes  de  estelionato,  \na  palavra  dos  ofendidos  \u00e9  crucial  n\u00e3o  apenas  \u00e0  elucida\u00e7\u00e3o  dos  fatos  \nem  si,  como  para  identificar  seu  autor  e  confirmar  a  din\u00e2mica  da  \nsubtra\u00e7\u00e3o\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0003331-28.2008.26.0416,  E.  8\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Criminal,  Rel.  Des.  Grassi  Neto,  j.  06.08.2015).\n  \u201cAPELA\u00c7\u00c3O CRIMINAL  Estelionato  Recurso  defensivo  Preliminar  \nque  se  confunde  com  o  m\u00e9rito  Pleito  de  absolvi\u00e7\u00e3o  Impossibilidade  \nMaterialidade  e  autoria  sobejamente  demonstradas  pela  prova  oral  e  \ndocumental  Idoneidade  das  palavras  das  v\u00edtimas  Dolo  evidenciado  \nCondena\u00e7\u00e3o  mantida  Pena  e  regime  corretamente  estabelecidos  \nConfiss\u00e3o  compensada  com  a  reincid\u00eancia  -  Substitui\u00e7\u00e3o  da  pena  - \nInviabilidade  N\u00e3o  preenchimento  dos  requisitos  legais  -  Recurso  n\u00e3o  \nprovido\u201d.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0022625-24.2013.8.26.0050,  E.  4\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Criminal,  Rel.  Des.  Camillo  L\u00e9lis,  j.  28.07.2015).\nPortanto,  do  cotejo  das  provas  colhidas,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  de  que  a  acusada  teria  \ninduzido  e  mantido  em  erro  a  Empresa  Regional  Distribui\u00e7\u00e3o  de  Merchandising  Ltda,  empregando  \nmeio  fraudulento,  obtendo  para  si,  vantagem  il\u00edcita  patrimonial  consistente  em  R$  2.510,62  (Dois  \nmil  e  quinhentos  e  dez  reais  e  sessenta  e  dois  centavos).\nA  fraude  praticada  pelo  acusada  foi  descoberta  no  final  do  mesmo  dia,  quando  foi  \nrealizada  a  compensa\u00e7\u00e3o  e  verificou-se  que  o  envelope  do  dep\u00f3sito  estava  vazio.\nO  conjunto  probat\u00f3rio  \u00e9  s\u00f3lido  demonstrando  o  engodo  ao  qual  a  r\u00e9  submeteu  a  \nempresa  v\u00edtima,  restando,  portanto,  devidamente  caracterizado  o  elemento  subjetivo  do  injusto  do  \ntipo  penal.\nEvidente, portanto,  que  a  acusada  agiu  com  dolo,  pois  propositadamente  realizou  o  \ndep\u00f3sito  por  envelope,  o  qual  estava  vazio,  no  caixa  eletr\u00f4nico  do  banco  do  Ita\u00fa  apenas  para  \nmostrar  o comprovante  quando  da  entrega  da  mercadoria  pelo  motorista  da  empresa  v\u00edtima,  \nfazendo  com  ele,  levado  a  erro,  acreditasse  que  as  mercadorias  haviam  sido  pagas,  obtendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  5\nvantagem\n il\u00edcita,  mediante  fraude,  em  preju\u00edzo  alheio,  conduta  que  se  subsume  ao  delito  tipificado  \nno  artigo  171  do  C\u00f3digo  Penal.\nAssevere-se  que  o  delito  de  estelionato  se  consumou,  pois  a  conduta  perpetrada  \npelo  acusada  acarretou  preju\u00edzos  a  Empresa  Regional  de  Distribui\u00e7\u00e3o  de  Merchandising  Ltda,  a  \nqual  teve  que  arcar  com  os  valores  da  mercadoria  que  foi  comprada  e  entregue  para  r\u00e9,  n\u00e3o  sendo  \nem  nenhum  momento  ressarcida,  bem  como  gerou  \u00e0  acusada  vantagem  indevida,  havendo  efetiva  \nconsuma\u00e7\u00e3o  delitiva.  \nA  respeito  do  momento  consumativo,  preleciona  a  jurisprud\u00eancia:  \n  STF: \u201cO  lugar  em  que  o  estelionato  se  consuma  \u00e9  aquele  no  qual  \nocorre  o  dano,  vale  dizer,  aquele  em  que  a  coisa  passa  da  esfera  de  \ndisponibilidade  da  v\u00edtima  para  aquela  do  infrator.  Os  fatos  sucessivos  \nn\u00e3o  t\u00eam  relev\u00e2ncia  jur\u00eddica,  no  que  se  refere  ao  aperfei\u00e7oamento  do  \ndelito  previsto  no  art.  171  do  CP\u201d  ( RT  525\/472).\nAssim,  preenchidos  todos  os  elementos  do  tipo  penal  e,  restando  segura  a \nmaterialidade  e  autoria  delitiva  com  rela\u00e7\u00e3o  a  acusada,  de  rigor  o  decreto  condenat\u00f3rio.\nNo  mais,  as  teses  f\u00e1ticas  levantadas  pela  Defesa  em  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais  n\u00e3o  \npodem  prosperar,  e  h\u00e3o  de  ser  repelidas,  pois  se  apresentam  desguarnecidas  de  elementos  \nprobat\u00f3rios  relevantes  a  escor\u00e1-las,  al\u00e9m  de  confrontam  com  os  demais  elementos  probantes  \nproduzidos,  que  formam  um  contexto  harm\u00f4nico  e  coerente,  robusto  o  bastante  a  ensejar  a \nforma\u00e7\u00e3o  da  convic\u00e7\u00e3o  no  sentido  condenat\u00f3rio.\nPasso  \u00e0  dosagem  das  penas.\nNa  aplica\u00e7\u00e3o  da  pena,  considerando  as  circunst\u00e2ncias  judiciais  previstas  no  artigo  \n59  do  C\u00f3digo  Penal,  verifico  que  a  acusada  apresenta  personalidade  voltada  para  a  pr\u00e1tica  \ndelituosa,  tanto  que  responde  por  dois  outros  processos,  sendo  um  deles  tamb\u00e9m  pelo  crime  de  \nestelionato  (fls.  86  e  87  do  Apenso  de  Antecedentes).  A  empresa  v\u00edtima  tamb\u00e9m  teve  preju\u00edzos  \nconsider\u00e1veis  (R$  2.510,62),  os  quais  n\u00e3o  foram  ressarcido  pela  acusada,  o  que  tamb\u00e9m  deve  ser  \nsopesado  neste  momento.  Assim,  diante  das  circunst\u00e2ncias  judiciais  desfavor\u00e1veis  apontadas,  \nacres\u00e7o  as  penas  de  1\/3  (um  ter\u00e7o),  fixando  as  penas-base  em  1  (um)  ano  e  4  (quatro)  meses  de  \nreclus\u00e3o,  e  ao  pagamento  de  13  (treze)  dias-multa.\nAusentes  circunst\u00e2ncias  atenuantes,  agravantes,  causas  de  aumento  e  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, Guarulhos  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0053510-04.2001.8.26.0224 - lauda  6\ndiminui\u00e7\u00e3o\n das  penas  a  serem  consideradas.  Assim,  torno  as  penas  definitivas  em  1  (um)  ano  e  4  \n(quatro)  meses  de  reclus\u00e3o,  e  ao  pagamento  de  13  (treze)  dias-multa.\nO  valor  do  dia-multa,  em  face  da  aus\u00eancia  de  maiores  esclarecimentos  nos  autos  \nquanto  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  do  r\u00e9u,  ser\u00e1  calculado  no  valor  unit\u00e1rio  m\u00ednimo.  O  valor  da  multa  \ndever\u00e1  ser  atualizado,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  49  do  C\u00f3digo  Penal,  desde  a  data  da  \ninfra\u00e7\u00e3o  (TACrSP,  RT  628\/338).\nO  regime  inicial  de  cumprimento  de  pena  \u00e9  o aberto,  por  preencher  a  r\u00e9  os  \nrequisitos  do  artigo  33,  do  C\u00f3digo  Penal.\nA  acusada  preenche  os  requisitos  do  artigo  44  do  C\u00f3digo  Penal,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  \npela  Lei  n.  9.714\/98,  assim,  substituo  a  pena  privativa  de  liberdade  por  duas  penas  restritivas  de  \ndireito,  quais  sejam,  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \u00e0  comunidade,  em  localidade  a  ser  definida  em  sede  de  \nexecu\u00e7\u00e3o,  pelo  per\u00edodo  da  pena  privativa  de  liberdade  imposta,  e  pela  pena  de  multa,  fixada  pelo  \nm\u00ednimo  legal  (10  dias-multa),  pelas  mesmas  raz\u00f5es  quando  da  fixa\u00e7\u00e3o  da  pena-base.\nNo  mais,  diante  da  quantidade  de  pena  aplicada  e  do  regime  imposto,  al\u00e9m  de  \nconsiderar  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  permaneceu  presa  no  curso  do  processo,  poder\u00e1  recorrer  em  liberdade.\n                                                \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  penal  para  o  fim  de  \nCONDENAR  MARIA  APARECIDA  AMARO  VIEIRA ,  qualificada  nos  autos,  por  infra\u00e7\u00e3o  ao  \ndisposto  no  artigo  171,  caput ,  do  C\u00f3digo  Penal,  ao  cumprimento  de  1  (UM)  ANO  e  4  (QUATRO)  \nMESES  DE  RECLUS\u00c3O,  em  regime  inicial  aberto,  substitu\u00edda  por  pena  restritiva  de  direitos,  \nqual  seja,  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \u00e0  comunidade,  em  localidade  a  ser  definida  em  sede  de  execu\u00e7\u00e3o,  \npelo  per\u00edodo  da  pena  privativa  de  liberdade  imposta,  e  pela  pena  de  multa,  fixada  pelo  m\u00ednimo  \nlegal  (10  dias-multa),  al\u00e9m  do  pagamento  de  13  (TREZE)  DIAS-MULTA,  fixados  no  m\u00ednimo  \nlegal.  \nA acusada  poder\u00e1  apelar  em  liberdade.\nCustas  na  forma  da  lei.  Concedo  a  acusada  os  benef\u00edcios  da  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  \ngratuita. P.I.C.\nGuarulhos , 31  de  agosto  de  2017 .\nPRISCILA  DEVECHI  FERRAZ  MAIA\n         Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000BCJ6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 6"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Priscila Devechi Ferraz Maia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Homologo a desist\u00eancia requerida pelas partes com rela\u00e7\u00e3o a testemunha comum Aparecido Paliota, anotando-seEncerrada \u00e0 instru\u00e7\u00e3o, \u00e0s partes para manifestar-se quanto ao artigo 402 do C.P.P., em caso negativo, manifestem-se as partes em memorias, no prazo legal.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 ,   Sala  122  -   Centro\nCEP:   07011-060  -   Guarulhos  -   SP\nTelefone:   (11)  2408-8122  -  E-mail:   guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0053510-04.2001.8.26.0224  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  20  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nDoutor(a)  Priscila  Devechi  Ferraz  Maia ,  M.M(\u00aa).  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Comarca  de  Guarulhos.\nEu, Cibele  do  Santos  Sendas  Pantano ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscila   Devechi   Ferraz   Maia\nVistos.\nAutos   2001\/001073  \nHomologo  a  desist\u00eancia  requerida  pelas  partes  com  rela\u00e7\u00e3o  a  \ntestemunha  comum  Aparecido  Paliota,  anotando-se\nEncerrada  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o,  \u00e0s  partes  para  manifestar-se  quanto  ao  \nartigo  402  do  C.P.P.,  em  caso  negativo,  manifestem-se  as  partes  em  \nmemorias,  no  prazo  legal.\nGuarulhos , 20  de  abril  de  2017 .\nPriscila  Devechi  Ferraz Maia\nJu\u00edza  de Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm  __  de  ________  de  _____,  baixaram  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  _________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000AJIOK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 1"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 17\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Priscila Devechi Ferraz MaiaVistos.Autos 2001\/001073 Trantando-se de testemunha comum, manifeste a Defensoria P\u00fablica.Guarulhos, 30 de mar\u00e7o de 2017.Priscila Devechi Ferraz MaiaJu\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 ,   Sala  122  -   Centro\nCEP:   07011-060  -   Guarulhos  -   SP\nTelefone:   (11)  2408-8122  -  E-mail:   guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0053510-04.2001.8.26.0224  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  30  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nDoutor(a)  Priscila  Devechi  Ferraz  Maia ,  M.M(\u00aa).  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nCriminal  da  Comarca  de  Guarulhos.\nEu, Cibele  do  Santos  Sendas  Pantano ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscila   Devechi   Ferraz   Maia\nVistos.\nAutos   2001\/001073  \nTrantando-se  de  testemunha  comum,  manifeste  a  Defensoria  \nP\u00fablica.\nGuarulhos , 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nPriscila  Devechi  Ferraz Maia\nJu\u00edza  de Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm  __  de  ________  de  _____,  baixaram  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  _________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000AFF81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 1"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Processo n\u00ba 1073\/2001DATA: 8 de mar\u00e7o de 2017LOCAL: Sala de audi\u00eancias (s\/122-1\u00ba andar) JU\u00cdZA DE DIREITO: Dr\u00aa PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIAPROMOTOR(A) DE JUSTI\u00c7A: Dr Fillipe Demetrio LopesAUSENTE: R\u00e9 Maria Aparecida Amaro Vieira. Testemunha comum Aparecido Poliota.ATO: Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e JulgamentoIniciados os trabalhos, pela MM\u00aa Ju\u00edza foi dito: \"Considerando que a r\u00e9, devidamente citada (fls. 150), mudou de endere\u00e7o sem informar ao Ju\u00edzo, frustrando a sua intima\u00e7\u00e3o, DECRETO SUA REVELIA. ANOTE-SE. Prejudicado seu interrogat\u00f3rio em raz\u00e3o da decreta\u00e7\u00e3o da revelia. Cobre-se a carta precat\u00f3ria devidamente cumprida. Saem as partes intimadas\". Nada mais. Do que para constar lavrei este termo. Eu, ____ (Vera L\u00facia Ribeiro), esc., subscrevi. MM\u00aa. Ju\u00edza:Minist\u00e9rio P\u00fablico:Defesa:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico para Ci\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Edital Expedido    Edital - Intima\u00e7\u00e3o - R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento - Crime","anexo":{"label":"Edital Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Autos n\u00ba 2001\/001073Intime-se a r\u00e9 por edital, com prazo de cinco dias, para audi\u00eancia designada, pesquisando-se eventual pris\u00e3o.Nos termos da cota ministerial de fls. retro, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria ao Ju\u00edzo de Direito de Ubaporanga - MG., para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha Aparecido Paliota.Intime-se as partes.Guarulhos, 09 de novembro de 2016.Luciano De Moura CruzJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 ,   Sala  122  -   Centro\nCEP:   07011-060  -   Guarulhos  -   SP\nTelefone:   (11)  2408-8122  -  E-mail:   guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0053510-04.2001.8.26.0224  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  09  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  Dr  (a).  \nLuciano  De  Moura  Cruz ,  MM(a).  Ju\u00edz(a)de  Direito  da  5\u00aa  Vara  \nCriminal  de  Guarulhos.  \nEu,  Rosimere  Aparecida  Gil , Escriv\u00e3o  Judicial  I . \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   De   Moura   Cruz\nVistos.\nAutos  n\u00ba  2001\/001073\nIntime-se  a  r\u00e9  por  edital,  com  prazo  de  cinco  dias,  para  \naudi\u00eancia  designada,  pesquisando-se  eventual  pris\u00e3o.\nNos  termos  da  cota  ministerial  de  fls.  retro,  expe\u00e7a-se  carta  \nprecat\u00f3ria  ao  Ju\u00edzo  de  Direito  de  Ubaporanga  \u2013  MG.,   para  inquiri\u00e7\u00e3o  da  \ntestemunha  Aparecido   Paliota.\nIntime-se  as  partes.\nGuarulhos , 09  de  novembro  de  2016 .\nLuciano  De Moura  Cruz\nJuiz(a)  de Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 680000009TE63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE MOURA CRUZ, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 11:18 . fls. 1"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 28\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 09\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Priscila Devechi Ferraz MaiaAutos n\u00ba 1073\/2001Vistos.A acusada Maria Aparecida Amaro Vieira foi denunciada e est\u00e1 sendo processada por infra\u00e7\u00e3o ao artigo 171, \"caput\" do C\u00f3digo Penal, cuja pena privativa de liberdade abstratamente cominada ao delito varia entre 1 (um) a 5 (quatro) anos de reclus\u00e3o.As provas colhidas pela autoridade policial n\u00e3o permitem afastar, desde logo, a exist\u00eancia do crime e a probabilidade da acusada estar envolvida na pr\u00e1tica do delito.Ademais, as mat\u00e9rias suscitadas pela Defesa em sua resposta \u00e0 acusa\u00e7\u00e3o n\u00e3o configuram caso de rejei\u00e7\u00e3o da inicial. Ademais, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria da r\u00e9 em virtude da ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o antecipada da pretens\u00e3o punitiva do Estado (fls. 153\/155). Sen\u00e3o, vejamos.A exordial acusat\u00f3ria apresentou-se em perfeita conson\u00e2ncia com os ditames estabelecidos pelo artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal, o que afasta, indubitavelmente, a alega\u00e7\u00e3o da nobre defesa de uma eventual in\u00e9pcia da inicial.In casu, os fatos ocorreram em 10\/04\/2000 (fls. 02\/03); a den\u00fancia foi recebida em 16\/01\/2002 (fls. 69); o processo foi suspenso, bem como o prazo prescricional em 24\/06\/2003 (fls. 113); a r\u00e9 compareceu pessoalmente e foi citada em 10\/09\/2015 (fl. 150) e em 09\/11\/2015 foi revogada a suspens\u00e3o do feito, retornando os autos \u00e0 marcha processual normal (fl. 151). Assim, levando em conta a pena concretamente a ser aplicada, verifica-se que o prazo prescricional seria de 4 (quatro) anos, conforme artigo 109, inciso V, do C\u00f3digo Penal.\u00c9 verdade que o processo bem como o prazo prescricional foram suspensos, todavia, em que pese a revoga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o tenha corrido apenas em 09\/11\/2015 (fl. 151), certo \u00e9 que o prazo prescricional voltou a correr quando decorrido o prazo de doze anos, tempo equivalente ao prazo prescricional calculado com base na pena m\u00e1xima abstratamente cominada ao delito, ou seja, 23\/06\/2015.Assim, descontado o tempo em que o prazo prescricional deveria ter permanecido suspenso (24\/06\/2003 a 23\/06\/2015), observa-se que n\u00e3o transcorreram mais de quatro anos entre os fatos e o recebimento da den\u00fancia, nem entre a data do recebimento da den\u00fancia at\u00e9 o presente momento e, portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em prescri\u00e7\u00e3o retroativa antecipada pela pena virtual.No mais, pela manifesta\u00e7\u00e3o do Ilustre Promotor de Justi\u00e7a (fl. 162), verifica-se que a acusada est\u00e1 respondendo a dois processos criminais, n\u00e3o fazendo jus, portanto, ao benef\u00edcio da suspens\u00e3o do processo, nos termos do artigo 89 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.Desta feita, n\u00e3o sendo caso de rejei\u00e7\u00e3o da den\u00fancia nem de absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, mantenho o recebimento da den\u00fancia.Designo o dia 08 de mar\u00e7o p.f., \u00e0s 13:30 horas, para audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, interrogat\u00f3rio, debates e julgamento, intimando-se a(o)(s) r\u00e9(u)(s), com a cientifica\u00e7\u00e3o de que ser\u00e1 interrogado nesta data, as partes, testemunhas arroladas pela acusa\u00e7\u00e3o e eventuais testemunhas arroladas pela Defesa. Requisitem-se as testemunhas policiais.Anote-se que desde j\u00e1 fica consignado que, nos termos do artigo 400, \u00a7 1\u00ba do C.P.P., poder\u00e1 ser dispensada a oitiva das testemunhas de mero antecedentes, ficando, desde j\u00e1, deferida a juntada de declara\u00e7\u00f5es por escrito.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitivas de eventuais testemunhas fora da terra. No mais, dever\u00e1 a Serventia tomar todas as provid\u00eancias necess\u00e1rias, a fim de que os autos estejam em termos para julgamento na data da audi\u00eancia.Intime-se a Defesa.Ci\u00eancia ao M.P.Guarulhos, 09 de junho de 2016.PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 122,  Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  junho  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  Dra.  PRISCILA  DEVECHI  FERRAZ  MAIA ,  MM\u00aa.  \nJu\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  Criminal  de  Guarulhos.  Eu,  Elis\u00e2ngela  de  P.  Zanca  Muradi,  Assistente  Judici\u00e1ria,  \ndigitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscila   Devechi   Ferraz   Maia\nAutos n\u00ba  1073\/2001\nVistos.\nA  acusada  Maria  Aparecida  Amaro  Vieira  foi  denunciada  e  est\u00e1  sendo  processada  \npor  infra\u00e7\u00e3o  ao  artigo  171,  \u201ccaput\u201d  do  C\u00f3digo  Penal,  cuja  pena  privativa  de  liberdade  \nabstratamente  cominada  ao  delito  varia  entre  1  (um)  a  5  (quatro)  anos  de  reclus\u00e3o.\nAs  provas  colhidas  pela  autoridade  policial  n\u00e3o  permitem  afastar,  desde  logo,  a  \nexist\u00eancia  do  crime  e  a  probabilidade  da  acusada  estar  envolvida  na  pr\u00e1tica  do  delito.\nAdemais,  as  mat\u00e9rias  suscitadas  pela  Defesa  em  sua  resposta  \u00e0  acusa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \nconfiguram  caso  de  rejei\u00e7\u00e3o  da  inicial .  Ademais,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  absolvi\u00e7\u00e3o  \nsum\u00e1ria  da  r\u00e9  em  virtude  da  ocorr\u00eancia  da  prescri\u00e7\u00e3o  antecipada  da  pretens\u00e3o  punitiva  do  Estado  \n(fls.  153\/155).  Sen\u00e3o,  vejamos.\nA  exordial  acusat\u00f3ria  apresentou-se  em  perfeita  conson\u00e2ncia  com  os  ditames  \nestabelecidos  pelo  artigo  41  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  o  que  afasta,  indubitavelmente,  a \nalega\u00e7\u00e3o  da  nobre  defesa  de  uma  eventual  in\u00e9pcia  da  inicial.\nIn  casu ,  os  fatos  ocorreram  em  10\/04\/2000  (fls.  02\/03);  a  den\u00fancia  foi  recebida  em  \n16\/01\/2002  (fls.  69);  o  processo  foi  suspenso,  bem  como  o  prazo  prescricional  em  24\/06\/2003  (fls.  \n113);  a  r\u00e9  compareceu  pessoalmente  e  foi  citada  em  10\/09\/2015  (fl.  150)  e  em  09\/11\/2015  foi  \nrevogada  a  suspens\u00e3o  do  feito,  retornando  os  autos  \u00e0  marcha  processual  normal  (fl.  151).  \nAssim,  levando  em  conta  a  pena  concretamente  a  ser  aplicada,  verifica-se  que  o  \nprazo  prescricional  seria  de  4  (quatro)  anos,  conforme  artigo  109,  inciso  V,  do  C\u00f3digo  Penal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 6800000091U9S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 13:53 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 122,  Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n\u00c9 verdade  que  o  processo  bem  como  o  prazo  prescricional  foram  suspensos,  \ntodavia,  em  que  pese  a  revoga\u00e7\u00e3o  da  suspens\u00e3o  tenha  corrido  apenas  em  09\/11\/2015  (fl.  151),  certo  \n\u00e9   que  o  prazo  prescricional  voltou  a  correr  quando  decorrido  o  prazo  de  doze  anos,  tempo  \nequivalente  ao  prazo  prescricional  calculado  com  base  na  pena  m\u00e1xima  abstratamente  cominada  ao  \ndelito,  ou  seja,  23\/06\/2015.\nAssim,  descontado  o  tempo  em  que  o  prazo  prescricional  deveria  ter  permanecido  \nsuspenso  (24\/06\/2003  a  23\/06\/2015),  observa-se  que  n\u00e3o  transcorreram  mais  de  quatro  anos  entre  \nos  fatos  e  o  recebimento  da  den\u00fancia,  nem  entre  a  data  do  recebimento  da  den\u00fancia  at\u00e9  o  presente  \nmomento  e,  portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  prescri\u00e7\u00e3o  retroativa  antecipada  pela  pena  virtual.\nNo  mais,  pela  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Ilustre  Promotor  de  Justi\u00e7a  (fl.  162),  verifica-se  que  \na  acusada  est\u00e1  respondendo  a  dois  processos  criminais,  n\u00e3o  fazendo  jus,  portanto,  ao  benef\u00edcio  da  \nsuspens\u00e3o  do  processo,  nos  termos  do  artigo  89  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nDesta  feita,  n\u00e3o  sendo  caso  de  rejei\u00e7\u00e3o  da  den\u00fancia  nem  de  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  \nmantenho  o  recebimento  da  den\u00fancia.\nDesigno  o dia  08  de  mar\u00e7o  p.f.,  \u00e0s  13:30  horas,  para  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  \ninterrogat\u00f3rio,  debates  e  julgamento,  intimando-se  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  com  a  cientifica\u00e7\u00e3o  de  que  ser\u00e1  \ninterrogado  nesta  data,  as  partes,  testemunhas  arroladas  pela  acusa\u00e7\u00e3o  e  eventuais  testemunhas  \narroladas  pela  Defesa.  Requisitem-se  as  testemunhas  policiais.\nAnote-se  que  desde  j\u00e1  fica  consignado  que,  nos  termos  do  artigo  400,  \u00a7  1\u00ba  do  \nC.P.P.,  poder\u00e1  ser  dispensada  a  oitiva  das  testemunhas  de  mero  antecedentes,  ficando,  desde  j\u00e1,  \ndeferida  a  juntada  de  declara\u00e7\u00f5es  por  escrito.\nSem  preju\u00edzo,  expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  oitivas  de  eventuais  testemunhas  fora  \nda  terra.  \nNo mais,  dever\u00e1  a  Serventia  tomar  todas  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias,  a  fim  de  que  \nos  autos  estejam  em  termos  para  julgamento  na  data  da  audi\u00eancia.\nIntime-se  a  Defesa.\nCi\u00eancia  ao  M.P.\nGuarulhos , 09  de  junho  de  2016 .\nPRISCILA  DEVECHI  FERRAZ  MAIA\n                    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 6800000091U9S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 13:53 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 122,  Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 6800000091U9S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILA DEVECHI FERRAZ MAIA, liberado nos autos em 19\/07\/2016 \u00e0s 13:53 . fls. 3"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia   Tipo de local de destino: Reprografia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Reprografia ExternaVencimento: 11\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 224.2016\/057337-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 30\/08\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 08\/03\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 116 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 13\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Rodrigo C\u00e9sar M\u00fcller Valente Vistos. Autos 2001\/001073 Defiro o requerido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, oficiando-se e providenciando-se o necess\u00e1rio. Com a juntada, abra-se nova vista ao M.P. Guarulhos, 21 de janeiro de 2016. Rodrigo C\u00e9sar M\u00fcller Valente Juiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 ,   Sala  122  -   Centro\nCEP:   07011-060  -   Guarulhos  -   SP\nTelefone:   (11)  2408-8122  -  E-mail:   guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0053510-04.2001.8.26.0224  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  21  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nDoutor(a)  Rodrigo  C\u00e9sar  M\u00fcller  Valente ,  M.M.  Ju iz  de  Direito  designado  5\u00aa  \nVara  Criminal  da  Comarca  de  Guarulhos.\nEu, Cibele  do  Santos  Sendas  Pantano ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio , digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   C\u00e9sar   M\u00fcller   Valente\nVistos.\nAutos   2001\/001073  \nDefiro  o  requerido  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  oficiando-se  e \nprovidenciando-se  o  necess\u00e1rio.  \nCom  a  juntada,  abra-se  nova  vista  ao  M.P.\nGuarulhos , 21  de  janeiro  de  2016 .\nRodrigo  C\u00e9sar M\u00fcller  Valente\nJuiz  de Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm  __  de  ________  de  _____,  baixaram  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  _________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 680000008D54F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO CESAR MULLER VALENTE, liberado nos autos em 25\/01\/2016 \u00e0s 10:44 . fls. 1"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   VISTA Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   VISTA Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Priscila Devechi Ferraz Maia Vistos. Autos 2001\/001073 Fls. 153\/155: Manifeste-se o M.P. Guarulhos, 30 de novembro de 2015. Priscila Devechi Ferraz Maia Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103 ,   Sala  122  -   Centro\nCEP:   07011-060  -   Guarulhos  -   SP\nTelefone:   (11)  2408-8122  -  E-mail:   guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0053510-04.2001.8.26.0224  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  30  de  novembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \na  Doutor(a)  Priscila  Devechi  Ferraz  Maia ,  M.M(\u00aa).  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  \nVara  Criminal  da  Comarca  de  Guarulhos.\nEu, Rosimere  Aparecida  Gil , Escriv\u00e3o  Judicial  I, digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: A\u00e7\u00e3o\n Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Estelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Priscila   Devechi   Ferraz   Maia\nVistos.\nAutos   2001\/001073  \nFls.  153\/155:  Manifeste-se  o  M.P.\nGuarulhos , 30  de  novembro  de  2015 .\nPriscila  Devechi  Ferraz Maia\nJu\u00edza  de Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm  __  de  ________  de  _____,  baixaram  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio,  com  o  r.  despacho  supra.\nEu,  _________  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 6800000086LV9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VERGARA EMMERICH DE SOUZA, liberado nos autos em 03\/12\/2015 \u00e0s 16:30 . fls. 1"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Defensoria P\u00fablica   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa. Vara Criminal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para a Defensoria P\u00fablica com Vista   Tipo de local de destino: Defensoria P\u00fablica Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Defensoria P\u00fablicaVencimento: 27\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Decis\u00e3o - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Autos n\u00ba 1073\/01 Vistos. * A acusada Maria Aparecida Amaro Vieira foi devidamente citada (fls150), raz\u00e3o pela qual, nos termos do artigo 366, \u00a7 2\u00ba, do C.P.P., REVOGO a suspens\u00e3o do feito, devendo os autos retomar a marcha processual normal. Anote-se e comunique-se. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 150, para a defesa da acusada nomeio a Defensoria P\u00fablica, intimando-se da nomea\u00e7\u00e3o e apresentar Defesa Escrita. Guarulhos, 09 de novembro de 2015. RENATA VERGARA EMMRICH DE SOUZA Ju\u00edza Auxiliar","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n5\u00aa  VARA  CRIMINAL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 122,  Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos5cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3OEm 09  de  novembro  de  2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  \nRENATA  VERGARA  EMMRICH  DE  SOUZA,  MM.  Juiz  Auxiliar  da  \n5\u00aa  Vara  Criminal  de  Guarulhos.\nEu,  Oficial  Maior,  subscr.  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0053510-04.2001.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Crime de Estelionato  e Outras  Fraudes  ( Arts.  171 A 179,  Cp) - \nEstelionato\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : Maria Aparecida  Amaro Vieira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Vergara   Emmerich   de   Souza\nAutos   n\u00ba   1073\/01\nVistos.\n*  A acusada   Maria  Aparecida  Amaro  Vieira  foi  devidamente  \ncitada  (fls150),  raz\u00e3o  pela  qual,  nos  termos  do  artigo  366,  \u00a7  2\u00ba,  do  \nC.P.P.,  REVOGO  a  suspens\u00e3o  do  feito,  devendo  os  autos  retomar  a  \nmarcha  processual  normal.  Anote-se  e  comunique-se.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  150,  para  a  defesa  da  acusada  \nnomeio  a  Defensoria  P\u00fablica,  intimando-se  da  nomea\u00e7\u00e3o  e \napresentar  Defesa  Escrita.\nGuarulhos , 09  de  novembro  de  2015 .\nRENATA  VERGARA  EMMRICH  DE  SOUZA\nJu\u00edza  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0053510-04.2001.8.26.0224 e c\u00f3digo 68000000833BR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA VERGARA EMMERICH DE SOUZA, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 18:16 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - Crime","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Aguardando Provoca\u00e7\u00e3o   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 8878 do(s) volume(s) 1, remetida em 12\/06\/2012 \u00e0s 18:20 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/008878 N\u00famero do Livro: 000034 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2012","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 8844 do(s) volume(s) 1, remetida em 05\/06\/2012 \u00e0s 18:17 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2012\/008844 N\u00famero do Livro: 000033 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: N\u00e3o informado Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   23 VC SP 2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2012","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2011","descricao":"Retorno do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico   Carga 7281 do(s) volume(s) 1, remetida em 18\/08\/2011 \u00e0s 18:11 Informa\u00e7\u00f5es da Carga: N\u00famero do Lote: 2011\/007281 N\u00famero do Livro: 000029 Minist\u00e9rio P\u00fablico Retorno: Com Retorno at\u00e9 o dia: 18\/08\/2011 Status da Carga: retornado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Aguardando Remessa ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Aguardando devolu\u00e7\u00e3o de precat\u00f3ria   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Retorno da Remessa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2011","descricao":"Aguardando Remessa \u00e0 Repografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Aguardando Retirada de Of\u00edcio   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2010","descricao":"Aguardando Resposta de Of\u00edcio   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Aguardando Provoca\u00e7\u00e3o   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2008","descricao":"Aguardando Provoca\u00e7\u00e3o   2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2007","descricao":"Aguardando Provoca\u00e7\u00e3o   Suspenso nos termo do art. 366 CPP 2 dias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/12\/2001","descricao":"Den\u00fancia Oferecida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":99,"total_andamentos":99}],"publicacoes":[]}