{"numero":"0058562-56.2017.8.26.0050","processos":[{"processo":"0058562-56.2017.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Furto Qualificado","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"18\/07\/2017 \u00e0s 13:19 - Preven\u00e7\u00e3o\n32\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"GENESIO APARECIDO DE SOUZA"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido    Alvar\u00e1 - Soltura - Crime","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 de Soltura Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Advert\u00eancia   Advert\u00eancia Data: 25\/09\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia I Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    CERTID\u00c3O DE CD","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE RECURSO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Vistos.Gen\u00e9sio Aparecido de Souza, qualificado nos autos, foi denunciado como incurso nas san\u00e7\u00f5es do artigo 155, \u00a7 4\u00ba, inciso I, do C\u00f3digo Penal, porque, na madrugada de 06 de julho de 2017, por volta de 01h35min, na Rua Tamandar\u00e9, numeral 156, Cambuci, nesta cidade e comarca, subtraiu, para si, um alto-falante, dois microfones, um talon\u00e1rio de cheque em nome de Qian Zheng (folhas de numera\u00e7\u00e3o AA-000053 \u00e0 AA-000060) do Banco Ita\u00fa, um forno micro-ondas, dois computadores, duas impressoras da marca HP, tr\u00eas monitores de v\u00eddeo, tr\u00eas teclados, 10 (dez) notas de 100(cem) Yuan, um aparelho fac-s\u00edmilie e um aparelho de telefone sem fio, em preju\u00edzo da v\u00edtima Qian Zheng e da Associa\u00e7\u00e3o Chinesa do Brasil.Segundo consta na den\u00fancia, policiais militares que realizavam patrulhamento de rotina foram notificados via COPOM, de um prov\u00e1vel furto que estava ocorrendo no local dos fatos. Assim, os milicianos diligenciaram at\u00e9 o local.No local dos fatos, os policiais avistaram o acusado saindo da Associa\u00e7\u00e3o Chinesa do Brasil, domiciliada no local dos fatos, carregando, num carrinho de supermercado, os objetos subtra\u00eddos, acima nominados.O acusado foi abordado e prontamente disse que venderia \u00e0queles objetos em um ferro velho.Interrogado, informalmente, o acusado alegou tamb\u00e9m ter usado um p\u00e9-de-cabra para arrombar e adentrar na Associa\u00e7\u00e3o. Esse objeto estava em sua posse, bem como uma faca. Os policiais militares preservaram o local dos fatos para posterior per\u00edcia.O acusado foi abordado e prontamente disse aos policiais que venderia \u00e0queles objetos em um ferro velho.Diante das circunst\u00e2ncias o acusado foi preso em flagrante e encaminhado \u00e0 Delegacia. Den\u00fancia recebida \u00e0s fls. 98\/99.Defesa pr\u00e9via \u00e0s fls. 119.Realizada a instru\u00e7\u00e3o processual, com a oitiva da v\u00edtima, de duas testemunhas de acusa\u00e7\u00e3o comuns \u00e0 defesa, e com o interrogat\u00f3rio do r\u00e9u.Ao final, o Minist\u00e9rio P\u00fablico reiterou o pedido de condena\u00e7\u00e3o, enquanto a defesa pugnou pela absolvi\u00e7\u00e3o.Folha de antecedentes \u00e0s fls.88\/97.Certid\u00f5es \u00e0s fls.107\/110.Laudo pericial \u00e0s fls.130\/131.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.A a\u00e7\u00e3o penal procede. A materialidade do delito est\u00e1 evidenciada pelo boletim de ocorr\u00eancia \u00e0s fls. 08\/10; 11\/12; 13\/14 e pelo auto de exibi\u00e7\u00e3o, apreens\u00e3o \u00e0s fls.25\/27, em conson\u00e2ncia com as demais provas amealhadas aos autos.A v\u00edtima Qian Zheng chinesa, disse n\u00e3o falar muito o idioma portugu\u00eas e disse, por meio de uma tradutora, sua amiga, que n\u00e3o viu o furto, mas que trabalha na associa\u00e7\u00e3o chinesa como volunt\u00e1ria; que os policiais localizaram bens seus que tinham sido furtados e ligaram dizendo que a Associa\u00e7\u00e3o Cultural Chinesa tinha sido arrombada. Relatou que o port\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o foi arrombado e que ele levou computadores e projetores. Explicou que o port\u00e3o estava quebrado e que dando um chacoalh\u00e3o no port\u00e3o ele j\u00e1 abria. Disse que apenas parte dos bens foram recuperados.O policial militar Guilherme disse que foi irradiado pelo Copom uma averigua\u00e7\u00e3o porque um indiv\u00edduo teriam arrombado uma associa\u00e7\u00e3o Chinesa; depararam-se com o acusado com objetos da Associa\u00e7\u00e3o; j\u00e1 saindo do local. A policial militar Ana Paula disse que o Copom irradiou uma averigua\u00e7\u00e3o de atitude suspeita; foram at\u00e9 o local; depararam-se com o acusado; o r\u00e9u estava em posse dos objetos e em posse do p\u00e9 de cabra que usou para arrombar o port\u00e3o; disse que o acusado estava saindo da Associa\u00e7\u00e3o com os objetos em um carrinho. Durante a fase inquisitorial, o acusado disse que estava dormindo na igreja e que os produtos encontrados em seu poder foram deixados no local na mudan\u00e7a da igreja. Disse que tem passagem por furto.Interrogado em Ju\u00edzo, o acusado alegou que tem 54 anos. Estudou at\u00e9 a 6 \u00ba s\u00e9rie. Trabalha como carroceiro. Casado e tem dois filhos em Paul\u00ednia. Disse que o port\u00e3o j\u00e1 estava quebrado; disse que ele e outros moradores de rua tinham invadido om local, que \u00e9 uma Igreja; que n\u00e3o arrombou o local; estava dormindo l\u00e1 e separou umas coisas para levar embora, num carrinho porque o local estava abandonado.Nesta quadra, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. As provas coligidas comprometeram sobremaneira o r\u00e9u, tendo-se especialmente em conta os relatos da v\u00edtima e dos policiais militares, que confirmaram que os bens foram encontrados na posse do acusado, no momento de sua abordagem j\u00e1 saindo do local. Evidentemente, a palavra da v\u00edtima, em sede de crimes patrimoniais, surge com um coeficiente probat\u00f3rio de ampla valora\u00e7\u00e3o. No caso dos autos, n\u00e3o se provou que a v\u00edtima tivesse motivos pessoais para acusar falsamente o r\u00e9u.Soma-se isso, aos relatos firmes e convincentes dos policiais militares, que descreveram com clareza como foi realizada a abordagem do r\u00e9u, em poder dos objetos subtra\u00eddos.Nada existe que possa desabonar os depoimentos de policiais, nunca sendo demais repisar que \"os funcion\u00e1rios da Pol\u00edcia merecem, nos seus relatos, a normal credibilidade dos testemunhos em geral, a n\u00e3o ser quando se apresente raz\u00e3o concreta de suspei\u00e7\u00e3o. Enquanto isso n\u00e3o ocorra e desde que n\u00e3o defendem interesse pr\u00f3prio, mas agem na defesa da coletividade, sua palavra serve a informar o convencimento do julgador\" (TJSP, 1\u00aa C\u00e2mara Criminal, RT, 616\/287). No mesmo sentido: RT, 609\/324 e 394; 610\/369 e 612\/316, etc.Sobreleva notar, contudo, que a qualificadora relativa ao arrombamento n\u00e3o restou nitidamente delineada nos autos, de modo a ser afastada a qualificadora, vez que a v\u00edtima declarou que o port\u00e3o estava quebrado e n\u00e3o h\u00e1 nos autos laudo pericial de arrombamento.O delito n\u00e3o se consumou por circunst\u00e2ncias alheias a vontade do agente.Por fim, v\u00ea-se, pois, que a autoria e a materialidade do delito de furto simples, mas na forma tentada, est\u00e3o cabalmente comprovadas, raz\u00e3o pela qual a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u \u00e9 medida de rigor.Resta-me, portanto, a dosimetria das penas.O r\u00e9u ostenta antecedentes desabonadores, de modo que atenta aos ditames do artigo 59 do C\u00f3digo Penal, estabele\u00e7o a pena-base em 01 (um) ano e 02 (dois) meses de reclus\u00e3o e pagamento de 11 (onze) dias-multa. Pronuncia-se a circunst\u00e2ncia agravante da reincid\u00eancia, cf. certid\u00e3o \u00e0s fls.107\/110, raz\u00e3o pela qual as penas estabelecidas no par\u00e1grafo anterior sofrem o acr\u00e9scimo de 1\/6 (um sexto), resultando, desse modo, 01 (um) ano, 04 (quatro) meses e 10 (dez) dias de reclus\u00e3o e pagamento de 12 (doze) dias-multa.O r\u00e9u confessou o delito na forma tentada, mas a confiss\u00e3o n\u00e3o deve ser considerada como atenuante, vez que em nada alterou o convencimento deste ju\u00edzo.O delito se deu na forma tentada, motivo pelo qual reduzo a pena da metade para fixa-la em 8 (oito) meses, 05 (cinco) dias, al\u00e9m do pagamento de 10 dias-multa.A multa \u00e9 aplicada com piso correspondente a 1\/30 (um trig\u00e9simo) do maior sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente \u00e0 \u00e9poca do fato, diante da aus\u00eancia de informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica do r\u00e9u.A pena privativa de liberdade aplicada ser\u00e1 inicialmente descontada em regime SEMIABERTO, a teor do artigo 33, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo Penal, vez que o acusado \u00e9 reincidente em crimes contra o patrim\u00f4nio. Tendo em vista que se trata de r\u00e9u com maus antecedentes, entendo n\u00e3o ser suficiente para a repreens\u00e3o a substitui\u00e7\u00e3o da pena privativa de liberdade por restritiva de direitos, estando ausentes os requisitos do artigo 44, inciso II, do C\u00f3digo Penal.Ante o exposto e, considerando o que mais dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o penal e CONDENO o r\u00e9u GEN\u00c9SIO APARECIDO DE SOUZA, qualificado nos autos, como incurso no artigo 155, caput, cumulado com o artigo 14, II do C\u00f3digo Penal, \u00e0 pena de 8 (oito) meses, 05 (cinco) dias, al\u00e9m do pagamento de 10 dias-multa, de reclus\u00e3o, no regime SEMIABERTO, sendo a multa com valor unit\u00e1rio correspondente a (1\/30) um trig\u00e9simo do maior sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente \u00e0 \u00e9poca do fato, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir da mesma data. Deixo de arbitrar valor m\u00ednimo para a repara\u00e7\u00e3o dos danos, nos termos do artigo 387, inciso IV do C\u00f3digo de Processo Penal, em raz\u00e3o de os bens terem sido restitu\u00eddos a v\u00edtima.Considerando-se que o acusado \u00e9 assistido pela Defensoria P\u00fablica, \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, estando isento do pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos da Lei n\u00ba 1.060\/50 e, subsidiariamente, do artigo 98 da Lei n\u00ba 13.105\/15.Considerando que o acusado j\u00e1 cumpriu mais de 1\/6 da pena, defiro a progress\u00e3o para o regime ABERTO.Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 de soltura clausulado. Transitada esta em julgado, arquivem-se os autos.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa SEM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 0058562-56.2017.8.26.0050\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : GENESIO APARECIDO  DE SOUZA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Teixeira   Miguel\nVistos.\nGen\u00e9sio  Aparecido  de  Souza ,  qualificado  nos  \nautos,  foi  denunciado  como  incurso  nas  san\u00e7\u00f5es  do  artigo  155,  \u00a7  4\u00ba,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  Penal,  porque,  na  madrugada  de  06  de  julho  de  2017,  por  volta  de  \n01h35min,  na  Rua  Tamandar\u00e9,  numeral  156,  Cambuci,  nesta  cidade  e  comarca,  \nsubtraiu,  para  si,  um  alto-falante,  dois  microfones,  um  talon\u00e1rio  de  cheque  em  \nnome  de  Qian  Zheng  (folhas  de  numera\u00e7\u00e3o  AA-000053  \u00e0  AA-000060)  do  Banco  \nIta\u00fa,  um  forno  micro-ondas,  dois  computadores,  duas  impressoras  da  marca  HP,  \ntr\u00eas  monitores  de  v\u00eddeo,  tr\u00eas  teclados,  10  (dez)  notas  de  100(cem)  Yuan,  um  \naparelho  fac-s\u00edmilie  e  um  aparelho  de  telefone  sem  fio,  em  preju\u00edzo  da  v\u00edtima  \nQian  Zheng  e  da  Associa\u00e7\u00e3o  Chinesa  do  Brasil.\nSegundo  consta  na  den\u00fancia,  policiais  militares  \nque  realizavam  patrulhamento  de  rotina  foram  notificados  via  COPOM,  de  um  \nprov\u00e1vel  furto  que  estava  ocorrendo  no  local  dos  fatos.  Assim,  os  milicianos  \ndiligenciaram  at\u00e9  o  local.\nNo local  dos  fatos,  os  policiais  avistaram  o \nacusado  saindo  da  Associa\u00e7\u00e3o  Chinesa  do  Brasil,  domiciliada  no  local  dos  fatos,  \ncarregando,  num  carrinho  de  supermercado,  os  objetos  subtra\u00eddos,  acima  \nnominados. O acusado  foi  abordado  e  prontamente  disse  \nque  venderia  \u00e0queles  objetos  em  um  ferro  velho.\nInterrogado,  informalmente,  o  acusado  alegou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  2\ntamb\u00e9m\n ter  usado  um  p\u00e9-de-cabra  para  arrombar  e  adentrar  na  Associa\u00e7\u00e3o.  Esse  \nobjeto  estava  em  sua  posse,  bem  como  uma  faca.  Os  policiais  militares  \npreservaram  o  local  dos  fatos  para  posterior  per\u00edcia.\nO  acusado  foi  abordado  e  prontamente  disse  \naos  policiais  que  venderia  \u00e0queles  objetos  em  um  ferro  velho.\nDiante  das  circunst\u00e2ncias  o  acusado  foi  preso  \nem  flagrante  e  encaminhado  \u00e0  Delegacia.  \nDen\u00fancia  recebida  \u00e0s  fls.  98\/99.\nDefesa  pr\u00e9via  \u00e0s  fls.  119.\nRealizada  a  instru\u00e7\u00e3o  processual,  com  a  oitiva  \nda  v\u00edtima,  de  duas  testemunhas  de  acusa\u00e7\u00e3o  comuns  \u00e0  defesa,  e  com  o \ninterrogat\u00f3rio  do  r\u00e9u.\nAo final,  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  reiterou  o  pedido  \nde  condena\u00e7\u00e3o,  enquanto  a  defesa  pugnou  pela  absolvi\u00e7\u00e3o.\nFolha  de  antecedentes  \u00e0s  fls.88\/97.\nCertid\u00f5es  \u00e0s  fls.107\/110.\nLaudo  pericial  \u00e0s  fls.130\/131.\n\u00c9  o  r e la t\u00f3 rio .\nD EC ID O .\nA  a\u00e7\u00e3o  penal  procede.  A  materialidade  do  delito  \nest\u00e1  evidenciada  pelo  boletim  de  ocorr\u00eancia  \u00e0s  fls.  08\/10;  11\/12;  13\/14  e  pelo  \nauto  de  exibi\u00e7\u00e3o,  apreens\u00e3o  \u00e0s  fls.25\/27,  em  conson\u00e2ncia  com  as  demais  provas  \namealhadas  aos  autos.\nA v\u00edtima  Qian  Zheng  chinesa,  disse  n\u00e3o  falar  \nmuito  o  idioma  portugu\u00eas  e  disse,  por  meio  de  uma  tradutora,  sua  amiga,  que  n\u00e3o  \nviu  o  furto,  mas  que  trabalha  na  associa\u00e7\u00e3o  chinesa  como  volunt\u00e1ria;  que  os  \npoliciais  localizaram  bens  seus  que  tinham  sido  furtados  e  ligaram  dizendo  que  a  \nAssocia\u00e7\u00e3o  Cultural  Chinesa  tinha  sido  arrombada.  Relatou  que  o  port\u00e3o  da  \nassocia\u00e7\u00e3o  foi  arrombado  e  que  ele  levou  computadores  e  projetores.  Explicou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  3\nque\n o  port\u00e3o  estava  quebrado  e  que  dando  um  chacoalh\u00e3o  no  port\u00e3o  ele  j\u00e1  abria.  \nDisse  que  apenas  parte  dos  bens  foram  recuperados.\nO   policial  militar  Guilherme  disse  que  foi  \nirradiado  pelo  Copom  uma  averigua\u00e7\u00e3o  porque  um  indiv\u00edduo  teriam  arrombado  \numa  associa\u00e7\u00e3o  Chinesa;  depararam-se  com  o  acusado  com  objetos  da  \nAssocia\u00e7\u00e3o;  j\u00e1  saindo  do  local.  \nA policial  militar  Ana  Paula  disse  que  o  Copom  \nirradiou  uma  averigua\u00e7\u00e3o  de  atitude  suspeita;  foram  at\u00e9  o  local;  depararam-se   \ncom  o  acusado;  o  r\u00e9u  estava  em  posse  dos  objetos   e  em  posse  do  p\u00e9  de  cabra  \nque  usou  para  arrombar  o  port\u00e3o;  disse  que  o  acusado  estava  saindo  da  \nAssocia\u00e7\u00e3o  com  os  objetos  em  um  carrinho.  \nDurante  a  fase  inquisitorial,  o  acusado  disse  \nque  estava  dormindo  na  igreja  e  que  os  produtos  encontrados  em  seu  poder  \nforam  deixados  no  local  na  mudan\u00e7a  da  igreja.  Disse  que  tem  passagem  por  \nfurto. Interrogado em  Ju\u00edzo,  o  acusado  alegou  que  \ntem  54  anos.  Estudou  at\u00e9  a  6  \u00ba  s\u00e9rie.  Trabalha  como  carroceiro.  Casado  e  tem  \ndois  filhos  em  Paul\u00ednia.  Disse  que  o  port\u00e3o  j\u00e1  estava  quebrado;  disse  que  ele  e  \noutros  moradores  de  rua  tinham  invadido  om  local,  que  \u00e9  uma  Igreja;  que  n\u00e3o  \narrombou  o  local;  estava  dormindo  l\u00e1  e  separou  umas  coisas  para  levar  embora,  \nnum  carrinho  porque  o  local  estava  abandonado.\nNesta  quadra,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  \nprocedente.  \nAs  provas  coligidas  comprometeram  \nsobremaneira  o  r\u00e9u,  tendo-se  especialmente  em  conta  os  relatos  da  v\u00edtima  e  dos  \npoliciais  militares,  que  confirmaram  que  os  bens  foram  encontrados  na  posse  do  \nacusado,  no  momento  de  sua  abordagem  j\u00e1  saindo  do  local.   \nEvidentemente,  a  palavra  da  v\u00edtima,  em  sede  de  \ncrimes  patrimoniais,  surge  com  um  coeficiente  probat\u00f3rio  de  ampla  valora\u00e7\u00e3o.  No  \ncaso  dos  autos,  n\u00e3o  se  provou  que  a  v\u00edtima  tivesse  motivos  pessoais  para  acusar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  4\nfalsamente\n o  r\u00e9u.\nSoma-se isso,  aos  relatos  firmes  e  convincentes  \ndos  policiais  militares,  que  descreveram  com  clareza  como  foi  realizada  a \nabordagem  do  r\u00e9u,  em  poder  dos  objetos  subtra\u00eddos.\nNada  existe  que  possa  desabonar  os \ndepoimentos  de  policiais,  nunca  sendo  demais  repisar  que  \"os  funcion\u00e1rios  da  \nPol\u00edcia  merecem,  nos  seus  relatos,  a  normal  credibilidade  dos  testemunhos  em  \ngeral,  a  n\u00e3o  ser  quando  se  apresente  raz\u00e3o  concreta  de  suspei\u00e7\u00e3o.  Enquanto  \nisso  n\u00e3o  ocorra  e  desde  que  n\u00e3o  defendem  interesse  pr\u00f3prio,  mas  agem  na  \ndefesa  da  coletividade,  sua  palavra  serve  a  informar  o  convencimento  do  \njulgador\"  (TJSP,  1\u00aa  C\u00e2mara  Criminal,  RT ,  616\/287).  No  mesmo  sentido:  RT , \n609\/324  e  394;  610\/369  e  612\/316,  etc.\nSobreleva  notar,  contudo,  que  a  qualificadora  \nrelativa  ao  arrombamento  n\u00e3o  restou  nitidamente  delineada  nos  autos,  de  modo  a  \nser  afastada  a  qualificadora,  vez  que  a  v\u00edtima  declarou  que  o  port\u00e3o  estava  \nquebrado  e  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  laudo  pericial  de  arrombamento.\nO  delito  n\u00e3o  se  consumou  por  circunst\u00e2ncias  \nalheias  a  vontade  do  agente.\nPor fim,  v\u00ea-se,  pois,  que  a  autoria  e  a \nmaterialidade  do  delito  de  furto  simples,  mas  na  forma  tentada,  est\u00e3o  cabalmente  \ncomprovadas,  raz\u00e3o  pela  qual  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u00e9  medida  de  rigor.\nResta-me,  portanto,  a  dosimetria  das  penas.\nO  r\u00e9u  ostenta  antecedentes  desabonadores,  de  \nmodo  que  atenta  aos  ditames  do  artigo  59  do  C\u00f3digo  Penal,  estabele\u00e7o  a  pena-\nbase  em  01  (um)  ano  e  02  (dois)  meses  de  reclus\u00e3o  e  pagamento  de  11  (onze)  \ndias-multa.  \nPronuncia-se a  circunst\u00e2ncia  agravante  da  \nreincid\u00eancia,  cf.  certid\u00e3o  \u00e0s  fls.107\/110,  raz\u00e3o  pela  qual  as  penas  estabelecidas  \nno  par\u00e1grafo  anterior  sofrem  o  acr\u00e9scimo  de  1\/6  (um  sexto),  resultando,  desse  \nmodo,  01  (um)  ano,  04  (quatro)  meses  e  10  (dez)  dias  de  reclus\u00e3o  e  pagamento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  5\nde\n 12  (doze)  dias-multa.\nO r\u00e9u  confessou  o  delito  na  forma  tentada,  mas  \na  confiss\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  considerada  como  atenuante,  vez  que  em  nada  alterou  \no  convencimento  deste  ju\u00edzo.\nO delito  se  deu  na  forma  tentada,  motivo  pelo  \nqual  reduzo  a  pena  da  metade  para  fixa-la  em  8  (oito)  meses,  05  (cinco)  dias,  \nal\u00e9m  do  pagamento  de  10  dias-multa.\nA multa  \u00e9  aplicada  com  piso  correspondente  a  \n1\/30  (um  trig\u00e9simo)  do  maior  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  \u00e0  \u00e9poca  do  fato,  diante  da  \naus\u00eancia  de  informa\u00e7\u00f5es  quanto  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  do  r\u00e9u.\nA  pena  privativa  de  liberdade  aplicada  ser\u00e1  \ninicialmente  descontada  em  regime  SEMIABERTO ,  a  teor  do  artigo  33,  \u00a7  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  Penal,  vez  que  o  acusado  \u00e9  reincidente  em  crimes  contra  o  patrim\u00f4nio.  \nTendo  em  vista  que  se  trata  de  r\u00e9u  com  maus  \nantecedentes,  entendo  n\u00e3o  ser  suficiente  para  a  repreens\u00e3o  a  substitui\u00e7\u00e3o  da  \npena  privativa  de  liberdade  por  restritiva  de  direitos,  estando  ausentes  os  \nrequisitos  do  artigo  44,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  Penal.\nAnte  o  exposto  e,  considerando  o  que  mais  dos  \nautos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  penal  e \nCONDENO  o  r\u00e9u  GEN\u00c9SIO  APARECIDO  DE  SOUZA ,  qualificado  nos  autos,  \ncomo  incurso  no  artigo  155,  caput ,  cumulado  com  o  artigo  14,  II  do  C\u00f3digo  Penal,  \n\u00e0  pena  de  8  (oito)  meses,  05  (cinco)  dias,  al\u00e9m  do  pagamento  de  10  dias-\nmulta,   de  reclus\u00e3o,  no  regime  SEMIABERTO,  sendo  a  multa  com  valor  unit\u00e1rio  \ncorrespondente  a  (1\/30)  um  trig\u00e9simo  do  maior  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  \u00e0  \u00e9poca  do  \nfato,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  da  mesma  data . \nDeixo  de  arbitrar  valor  m\u00ednimo  para  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos,  nos  termos  do  artigo  387,  inciso  IV  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAVENIDA  DOUTOR ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  N\u00ba 313 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01133-020\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0058562-56.2017.8.26.0050 - lauda  6\nraz\u00e3o\n de  os  bens  terem  sido  restitu\u00eddos  a  v\u00edtima.\nConsiderando-se  que  o  acusado  \u00e9  assistido  pela  \nDefensoria  P\u00fablica,  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  estando  isento  do  \npagamento  de  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  nos  termos  da  Lei  \nn\u00ba  1.060\/50  e,  subsidiariamente,  do  artigo  98  da  Lei  n\u00ba  13.105\/15.\nConsiderando  que  o  acusado  j\u00e1  cumpriu  mais  de  1\/6  \nda  pena,  defiro  a  progress\u00e3o  para  o  regime  ABERTO.\nExpe\u00e7a-se  alvar\u00e1  de  soltura  clausulado.  \nTransitada  esta  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 65089B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 149"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDIENCIA DE INSTRUCAO, DEBATES E JULGAMENTO 32VC","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    INTERROGAT\u00d3RIO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE DEPOIMENTO DE TESTEMUNHA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE ASSENTADA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria    Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia \u00e0 Defensoria","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Verifica-se que, no presente caso, n\u00e3o se faz presente quaisquer das hip\u00f3teses previstas no art. 397 do C\u00f3digo de Processo Penal, a teor do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 11.719\/08, pass\u00edveis de reconhecimento da absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e por n\u00e3o ser este o momento processual adequado para exame aprofundado de quest\u00f5es afetas ao m\u00e9rito, por demandarem a necessidade de instru\u00e7\u00e3o processual, RATIFICO o recebimento da den\u00fancia.2 Mantenho a data designada a fls. 99 para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento.3 Arroladas testemunhas de defesa, providencie a intima\u00e7\u00e3o e, se possuir endere\u00e7o de fora da comarca, desde j\u00e1 expe\u00e7am-se as respectivas precat\u00f3rias, intimando-se e requisitando-se, se for o caso, as partes da expedi\u00e7\u00e3o.4 Intime-se a defesa e ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.5 Oficie-se a autoridade policial para que requisite perante o IC o laudo das armas de fogo apreendidas, se houver. Cobre-se a vinda de eventuais laudos faltantes caso n\u00e3o estejam nos autos ou solicite-se a fim de viabilizar eventual pedido ao IC.6 - No ato da cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o, o acusado dever\u00e1 ser intimado a fornecer o n\u00famero de seu CPF.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0058562-56.2017.8.26.0050  - Controle  2017\/001646\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : GENESIO APARECIDO  DE SOUZA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Teixeira   Miguel\nVistos.\n1  \u2013  Verifica-se  que,  no  presente  caso,  n\u00e3o  se  faz  presente  quaisquer  das  hip\u00f3teses  \nprevistas  no  art.  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  a Lei  n\u00ba  11.719\/08,  \npass\u00edveis  de  reconhecimento  da  absolvi\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  e  por  n\u00e3o  ser  este  o  momento  processual  \nadequado  para  exame  aprofundado  de  quest\u00f5es  afetas  ao  m\u00e9rito,  por  demandarem  a  necessidade  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  processual,  RATIFICO\n o  recebimento  da  den\u00fancia.\n2  \n Mantenho  a  data  designada  a  fls.  99  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  Instru\u00e7\u00e3o,  \nDebates e  Julgamento.\n3 \n Arroladas  testemunhas  de  defesa,  providencie  a  intima\u00e7\u00e3o  e,  se  possuir  \nendere\u00e7o  de  fora  da  comarca,  desde  j\u00e1  expe\u00e7am-se  as  respectivas  precat\u00f3rias,  intimando-se  e \nrequisitando-se,  se  for  o  caso,  as  partes  da  expedi\u00e7\u00e3o.\n4  \n Intime-se  a  defesa  e  ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\n5  \n Oficie-se  a  autoridade  policial  para  que  requisite  perante  o  IC  o  laudo  das  \narmas  de  fogo  apreendidas,  se  houver.  Cobre-se  a  vinda  de  eventuais  laudos  faltantes  caso  n\u00e3o  \nestejam  nos  autos  ou  solicite-se  a  fim  de  viabilizar  eventual  pedido  ao  IC.\n6  \u2013  No  ato  da  cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o,  o  acusado  dever\u00e1  ser  intimado  a  fornecer  o  \nn\u00famero  de  seu  CPF.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 617E72. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 120"}},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70121741-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 18\/08\/2017 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP    Ato Ordinat\u00f3rio - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel - Ci\u00eancia ao MP","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/136670-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 32\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2017\/135712-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/08\/2017","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Recebida a den\u00fancia    Vistos.1 - Presentes ind\u00edcios da exist\u00eancia do crime e de autoria e estando presentes os requisitos contidos no art. 41, do C\u00f3digo de Processo Penal, RECEBO a DEN\u00daNCIA contra GENESIO APARECIDO DE SOUZA, devidamente qualificado nos presentes autos, como incurso no . Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a data em que ocorrer\u00e1 a prescri\u00e7\u00e3o em abstrato. 2 - Defiro a cota Ministerial de fls. 86, observando-se o contido no Comunicado SPI 62\/2016 em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s certid\u00f5es. 3 - Nos termos do art. 396, do C\u00f3digo de Processo Penal, a teor do que disp\u00f5e a Lei n\u00ba 11.719, de 20 de junho de 2008, determino a cita\u00e7\u00e3o pessoal do acusado para responder a acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias, quando poder\u00e1 tamb\u00e9m arrolar testemunhas, qualificando-as e requerendo suas intima\u00e7\u00f5es, se necess\u00e1rio. Na oportunidade de cita\u00e7\u00e3o do acusado, este dever\u00e1 ser indagado se possui condi\u00e7\u00f5es de constituir advogado ou se dever\u00e1 ser nomeado um defensor p\u00fablico. 4 - Caso a defesa requeira a oitiva de testemunhas, solicita-se que, a t\u00edtulo de colabora\u00e7\u00e3o com o Poder Judici\u00e1rio, sejam informados os c\u00f3digos postais (CEP) dos endere\u00e7os de eventuais testemunhas arroladas, diante do art. 4\u00ba, da Portaria n\u00ba 01\/2012 da Se\u00e7\u00e3o Administrativa de Distribui\u00e7\u00e3o de Mandados do Complexo Judici\u00e1rio Ministro M\u00e1rio Guimar\u00e3es, que determina a expedi\u00e7\u00e3o de mandados com referida informa\u00e7\u00e3o, atentando-se para os logradouros cujas dilig\u00eancias j\u00e1 restaram negativas, a fim de se evitar (ou se repetir) dilig\u00eancias desnecess\u00e1rias. Consigno que n\u00e3o ser\u00e3o aceitas testemunhas de antecedentes, sendo facultado ao defensor declara\u00e7\u00f5es escritas para este fim.5 - Se n\u00e3o for oferecida resposta no prazo, nem constitu\u00eddo defensor pelo acusado ou alegada falta de condi\u00e7\u00f5es financeiras, desde logo fica nomeada a Defensoria P\u00fablica para ofert\u00e1-la em 10 (dez) dias, consoante disposto no artigo 396-A, \u00a7 2\u00ba, do CPP. Constitu\u00eddo defensor, intime-se para oferecimento de resposta a acusa\u00e7\u00e3o no prazo legal, bem como para regulariza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o processual, se for o caso. Desde j\u00e1 reservo a data do dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15h30, para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia una, intimando-se e requisitando-se o acusado e seu eventual Defensor, caso seja ratificado o recebimento da den\u00fancia. Caso contr\u00e1rio, ser\u00e1 cancelada a audi\u00eancia reservada. 6 - Cobre-se, devidamente cumprido, eventual mandado de pris\u00e3o e\/ou alvar\u00e1 de soltura expedido em audi\u00eancia de cust\u00f3dia para ado\u00e7\u00e3o das provid\u00eancias de praxe. Oficie-se a autoridade policial para que requisite perante o IC o laudo das armas de fogo apreendidas, se houver.7 - Ci\u00eancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.8 - No ato da cita\u00e7\u00e3o, o acusado dever\u00e1 ser intimado a fornecer o n\u00famero de seu CPF.9 - Sem preju\u00edzo, atualize as informa\u00e7\u00f5es junto ao BNMP (caso tenha sido expedido Mandado de Pris\u00e3o no presente feito), nos termos do Comunicado CG 101\/2017.Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0058562-56.2017.8.26.0050  - Controle  2017\/001646\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Furto  Qualificado\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : GENESIO APARECIDO  DE SOUZA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Teixeira   Miguel\nVistos.\n1 -  Presentes  ind\u00edcios  da  exist\u00eancia  do  crime  e  de  autoria  e  estando  presentes  os  \nrequisitos contidos  no  art.  41,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  RECEBO  a  DEN\u00daNCIA  contra   \nGENESIO APARECIDO  DE  SOUZA ,  devidamente  qualificado  nos  presentes  autos,  como  \nincurso no  . Anote-se  na  autua\u00e7\u00e3o  a  data  em  que  ocorrer\u00e1  a  prescri\u00e7\u00e3o  em  abstrato.  \n2  -  Defiro  a  cota  Ministerial  de  fls.  86,  observando-se  o  contido  no  Comunicado  \nSPI  62\/2016  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  certid\u00f5es.   \n3  -  Nos  termos  do  art.  396,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  a  \nLei  n\u00ba  11.719,  de  20  de  junho  de  2008,  determino  a  cita\u00e7\u00e3o\n pessoal  do  acusado  para  responder  a  \nacusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  quando  poder\u00e1  tamb\u00e9m  arrolar  testemunhas,  \nqualificando-as  e  requerendo  suas  intima\u00e7\u00f5es,  se  necess\u00e1rio.  Na  oportunidade  de  cita\u00e7\u00e3o  do  \nacusado,  este  dever\u00e1  ser  indagado  se  possui  condi\u00e7\u00f5es  de  constituir  advogado  ou  se  dever\u00e1  ser  \nnomeado  um  defensor  p\u00fablico.  \n4  -  Caso  a defesa  requeira  a oitiva  de  testemunhas,  solicita-se  que,  a t\u00edtulo  de  \ncolabora\u00e7\u00e3o  com  o  Poder  Judici\u00e1rio,  sejam  informados  os  c\u00f3digos  postais  (CEP)  dos  endere\u00e7os  de  \neventuais  testemunhas  arroladas,  diante  do  art.  4\u00ba,  da  Portaria  n\u00ba  01\/2012  da  Se\u00e7\u00e3o  Administrativa  \nde  Distribui\u00e7\u00e3o  de  Mandados  do  Complexo  Judici\u00e1rio  Ministro  M\u00e1rio  Guimar\u00e3es,  que  determina  a  \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  mandados  com  referida  informa\u00e7\u00e3o ,  atentando-se  para  os  logradouros  cujas  \ndilig\u00eancias  j\u00e1  restaram  negativas,  a  fim  de  se  evitar  (ou  se  repetir)  dilig\u00eancias  desnecess\u00e1rias.  \nConsigno  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  aceitas  testemunhas  de  antecedentes,  sendo  facultado  ao  defensor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 598B38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n32\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAvenida  Doutor Abra\u00e3o  Ribeiro,  N\u00ba 313,  1\u00ba Pav.  - Rua  9 - Sala  1-701,  \nBarra  Funda  - CEP  01133-020,  Fone: (11) 2127-9810,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  sp32cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndeclara\u00e7\u00f5es escritas  para  este  fim.\n5 \u2013  Se  n\u00e3o  for  oferecida  resposta  no  prazo,  nem  constitu\u00eddo  defensor  pelo  acusado  \nou  alegada  falta  de  condi\u00e7\u00f5es  financeiras,  desde  logo  fica  nomeada  a  Defensoria  P\u00fablica  para  \nofert\u00e1-la  em  10  (dez)  dias,  consoante  disposto  no  artigo  396-A,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPP.  Constitu\u00eddo  defensor,  \nintime-se  para  oferecimento  de  resposta  a  acusa\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal,  bem  como  para  regulariza\u00e7\u00e3o  \nda  situa\u00e7\u00e3o  processual,  se  for  o  caso.  Desde  j\u00e1  reservo  a  data  do  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  \n15h30 ,  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  una,  intimando-se  e  requisitando-se  o  acusado  e  seu  \neventual  Defensor,  caso  seja  ratificado  o  recebimento  da  den\u00fancia .  Caso  contr\u00e1rio,  ser\u00e1  \ncancelada  a  audi\u00eancia  reservada.  \n6  -  Cobre-se,  devidamente  cumprido,  eventual  mandado  de  pris\u00e3o  e\/ou  alvar\u00e1  de  \nsoltura  expedido  em  audi\u00eancia  de  cust\u00f3dia  para  ado\u00e7\u00e3o  das  provid\u00eancias  de  praxe.  Oficie-se  a  \nautoridade  policial  para  que  requisite  perante  o  IC  o  laudo  das  armas  de  fogo  apreendidas,  se  \nhouver.\n7 -  Ci\u00eancia  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\n8  -  No  ato  da  cita\u00e7\u00e3o,  o  acusado  dever\u00e1  ser  intimado  a  fornecer  o  n\u00famero  de  seu  \nCPF.\n9  -  Sem  preju\u00edzo,  atualize  as  informa\u00e7\u00f5es  junto  ao  BNMP  (caso  tenha  sido  \nexpedido  Mandado  de  Pris\u00e3o  no  presente  feito),  nos  termos  do  Comunicado  CG  101\/2017.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0058562-56.2017.8.26.0050 e c\u00f3digo 598B38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA TEIXEIRA MIGUEL, liberado nos autos em 19\/07\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 99"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia I Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70100735-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/07\/2017 19:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Requisi\u00e7\u00e3o IC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Requisi\u00e7\u00e3o IML Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Auto de Entrega Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Auto de Exibi\u00e7\u00e3o\/Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Nota de Culpa Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o\/Vida Pregressa\/BIC Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Boletim de Ocorr\u00eancia Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recibo de Entrega de Preso (art.304 CPP) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Termo de Depoimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 17\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado   C\u00d3PIA APENSADA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Vara Criminal ou de Execu\u00e7\u00e3o Criminal - Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o - DIPO-Inqu\u00e9rito","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando os autos principaisVencimento: 08\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 3 - Se\u00e7\u00e3o 3.1.1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva    Termo de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - Flagrante Convertido em Preventiva - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - IML - Exame de Corpo de Delito - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia   Tipo de local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 10"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Advert\u00eancia N\u00e3o Realizada 10"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[]}