{"numero":"0064436-11.2008.8.26.0576","processos":[{"processo":"0064436-11.2008.8.26.0576   (576.01.2008.064436)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - R 306","distribuicao":"06\/11\/2008 \u00e0s 15:12 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Paulo Roberto Zaidan Maluf","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.525,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Jesus Vilella"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Rezende Caos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eladio Silva"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 113\/114: Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento da(s) import\u00e2ncia(s) depositada(s) em fls. 108 em favor da parte autora, constando o Advogado substabelecido.Oportunamente, ao arquivo.Int. (RETIRAR GUIA J\u00c1 ASSINADA) Advogados(s): Eladio Silva (OAB 25048\/SP), Renato Rezende Caos (OAB 295950\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado    Vistos.Fls. 113\/114: Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento da(s) import\u00e2ncia(s) depositada(s) em fls. 108 em favor da parte autora, constando o Advogado substabelecido.Oportunamente, ao arquivo.Int. (RETIRAR GUIA J\u00c1 ASSINADA)","anexo":{"label":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento em favor do Autor\/Exequente\/Embargado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   ABDO   MUANIS,   991 ,   2.\u00ba   ANDAR   -   SALA   N.\u00ba   208   -   NOVA  \nREDENTORA\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)-3227-7056   -   E-mail:   riopreto8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0064436-11.2008.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0064436-11.2008.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Jose Jesus  Vilella\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).     Paulo   Roberto   Zaidan   Maluf\nVistos.\n1. Fls. 113\/114:  Expe\u00e7a-se  Mandado  de  Levantamento  da(s)  import\u00e2ncia(s)  \ndepositada(s)  em  fls.  108\n em  favor  da  parte  autora,  constando  o  Advogado  \nsubstabelecido .\n2. Oportunamente,  ao  arquivo.\n3. Int.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 27  de  setembro  de  2017 .\n  Paulo  Roberto  Zaidan  Maluf\nJuiz  de Direito\u2013  assinatura  digital\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA  E RECEBIMENTO\n    Recebidos  em _____\/____\/___   \nEscr.___________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0064436-11.2008.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007FF5V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO ZAIDAN MALUF, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 15:45 . fls. 1"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSRP17001100579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2028\/2035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, \u00e0s fls. 96\/97; em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, determinando o seu arquivamento. p.i.c.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o pedido de desist\u00eancia do prazo recursal, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. Advogados(s): Eladio Silva (OAB 25048\/SP), Renato Rezende Caos (OAB 295950\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, \u00e0s fls. 96\/97; em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, determinando o seu arquivamento. p.i.c.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o pedido de desist\u00eancia do prazo recursal, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA   ABDO   MUANIS,   991 ,   2.\u00ba   ANDAR   -   SALA   N.\u00ba   208   -   NOVA  \nREDENTORA\nCEP:   15090-140   -   S\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nTelefone:   (17)-3227-7056   -   E-mail:   riopreto8cv@tjsp.jus.br      \n0064436-11.2008.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0064436-11.2008.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio \nRequerente : Jose Jesus  Vilella\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Roberto   Zaidan   Maluf\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  o  \nacordo  celebrado  entre  as  partes,  \u00e0s  fls.  96\/97 ;  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  \no  feito,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  determinando  o  seu  arquivamento.  \np.i.c.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  pedido  de  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  para  que  produza  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  direito.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto ,  05  de  setembro  de 2017 .\n  Paulo  Roberto  Zaidan  Maluf\nJuiz  de Direito  \u2013 assinatura  digital\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA  E RECEBIMENTO\n    Recebidos  em _____\/____\/___   \nEscr._____________________\nCERTID\u00c3O\nCertifico e  dou  f\u00e9  haver  relacionado  o  r.  despacho  de  fls.  Supra,  o  qual  foi  \nencaminhado  para  publica\u00e7\u00e3o  no  \u201cDi\u00e1rio  Oficial  do  Estado,  nesta  data\u201d  \nSJRPreto  _______________.\nEscrevente:   __________________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0064436-11.2008.8.26.0576 e c\u00f3digo G00000007CRDR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO ZAIDAN MALUF, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Eg. Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao ESCREVENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - Filo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 4316277","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 4316277 - Advogado: RENATO REZENDE CAOS OAB: 295950\/SP Local Origem: 2240-8\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 01\/02\/2010 Data de Recebimento: 08\/02\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 08\/02\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - E. 19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78 - Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u nos efeitos suspensivo e devolutivo (Art. 520, caput, do CPC). Ao autor, para contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos para o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a (Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado), com observ\u00e2ncia das formalidades legais. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u nos efeitos suspensivo e devolutivo (Art. 520, caput, do CPC). Ao autor, para contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos para o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a (Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado), com observ\u00e2ncia das formalidades legais. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo r\u00e9u nos efeitos suspensivo e devolutivo (Art. 520, caput, do CPC). Ao autor, para contra-raz\u0f5es. Ap\u00f3s, subam os autos para o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a(Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado), com observ\u00e2ncia das formalidades legais. Int."}},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado - E18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2005\/2009 Livro: 110 Folha(s): de 19 at\u00e9 25 Data Registro: 11\/09\/2009 15:39:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 51\/57 - ANTE O EXPOSTO, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para o fim de condenar o banco-r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 4.525,90 (quatro mil, quinhentos e vinte e cinco reais e noventa centavos), atualizada monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 o banco-r\u00e9u com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. ficam as partes devidamente intimadas que o valor do preparo de eventual recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 90,51, a ser recolhido no c\u00f3digo 230-6 ao Estado, bem como o porte de remessa e de retorno no valor de R$ 20,96 para cada volume a ser recolhido na guia de F.R.D.T.J, c\u00f3digo 110-4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 2005\/2009 registrada em 11\/09\/2009 no livro n\u00ba 110 \u00e0s Fls. 19\/25: ANTE O EXPOSTO, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para o fim de condenar o banco-r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 4.525,90 (quatro mil, quinhentos e vinte e cinco reais e noventa centavos), atualizada monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1 o banco-r\u00e9u com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. ficam as partes devidamente intimadas que o valor do preparo de eventual recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 90,51, a ser recolhido no c\u00f3digo 230-6 ao Estado, bem como o porte de remessa e de retorno no valor de R$ 20,96 para cada volume a ser recolhido na guia de F.R.D.T.J, c\u00f3digo 110-4","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"v i s t o s . JOSE JESUS VILELLA ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aem face do BANCO ITAU S\/A, sustentando, em s\u00edntese, possuir cr\u0e9dito referente a diferen\u0e7as de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00edndices de poupan\u0e7a do per\u00edodo indicado na inicial, com incid\u00eancia de juros de mora desde aquela \u00e9poca. Contesta\u00e7\u00e3o do banco-r\u00e9u, com preliminares. Quanto ao m\u00e9rito, defende a legalidade da opera\u00e7\u00e3o. \u00c9o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO e DECIDO. Passo ao julgamento do feito no estado em que se encontra, porque a quest\u00e3o de m\u00e9rito \u00e9unicamente de direito. N\u00e3o h\u00e1que se falar em in\u00e9pcia da inicial, porque atende aos requisitos previstos na legisla\u00e7\u00e3o processual. Tampouco em car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o porque o pedido \u00e9juridicamente poss\u00edvel, baseando-se no contrato de dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7afirmado entre as partes, regulado por legisla\u00e7\u00e3o especial editada pelo Banco Central do Brasil, que previam como \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos em Caderneta de Poupan\u0e7aaqueles indicados na inicial. Assim, atrav\u00e9s da presente e com base na normatiza\u00e7\u00e3o vigente \u00e0\u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o, pretende ver recomposto seu rendimento, ficando afastada a car\u00eancia alegada. O banco-r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo da a\u00e7\u00e3o, inexistindo qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica envolvendo a parte autora e o Banco Central, ou a pr\u00f3pria Uni\u00e3o, que pudesse justificar suas inclus\u0f5es no presente, seja como parte passiva, seja sob a forma de interven\u00e7\u00e3o de terceiros. Sendo a rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica decorrente de contrato de dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7a, estabeleceu-se apenas entre a parte poupadora e o agente financeiro, sendo a ela estranhos os entes federais encarregados da normatiza\u00e7\u00e3o do setor, como o Banco Central e a pr\u00f3pria Uni\u00e3o. O exerc\u0edcio do direito de a\u00e7\u00e3o da parte autora n\u00e3o est\u00e1prescrito, porque, como \u00e9cedi\u00e7o, trata-se de pedido baseado em direito pessoal, que tem seu prazo fixado pela regra geral, ou seja, vinte anos, de acordo com o antigo C\u0f3digo Civil, aplic\u00e1vel ao caso (regra de transi\u00e7\u00e3o artigo 2.028 do C\u0f3digo Civil). N\u00e3o \u00e9o caso de se aplicar a regra do artigo 206, \u00a73\u00ba, inciso III, do C\u0f3digo Civil, pois o que pede a inicial \u00e9a diferen\u0e7ada corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, obriga\u00e7\u00e3o principal do contrato de dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7a, e n\u00e3o simples presta\u00e7\u00e3o acess\u00f3ria. Quanto ao m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9procedente. Sabe-se que o \u93dep\u00f3sito em poupan\u0e7a se estabelece entre banco e cliente por um contrato, mediante o qual aquele se obriga a manter o valor depositado \u00e0disposi\u00e7\u00e3o do cliente para que, quando este assim o determinar, o valor lhe ser devolvido corrigido monetariamente, acrescido ainda dos juros pactuados, incidentes sobre determinado per\u00edodo. Firmaram as partes contrato para dep\u00f3sito em Caderneta de Poupan\u0e7a, com a obriga\u00e7\u00e3o do agente financeiro remunerar o valor depositado de conformidade com o \u00edndice estipulado para aqueles per\u00edodos pelos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis por tal normatiza\u00e7\u00e3o. Tal contrato tem por caracter\u00edstica a renova\u00e7\u00e3o mensal, ao final de cada per\u00edodo e in\u0edcio de novo ciclo temporal, de forma sucessiva. No caso em exame, conforme documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a inicial, a parte poupadora possu\u0eda rneta de poupan\u0e7a quando tive rendimentos que n\u00e3o retrataram o real \u00edndice inflacion\u00e1rio. \u00c9fundamental que o banco deposit\u00e1rio efetue o pagamento da remunera\u00e7\u00e3o (corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros) de forma a manter o valor real da moeda, em \u00edndices absolutamente iguais aos \u00edndices oficiais de infla\u00e7\u00e3o, e garantir o recebimento dos juros legais. Ademais, a responsabilidade de pagamento das diferen\u0e7as destes rendimentos de caderneta de poupan\u0e7a\u00e9de inteira responsabilidade do banco deposit\u00e1rio, da\u00edporque o BACEN n\u00e3o deve ser responsabilizado neste feito, tampouco deve ser chamado ao p\u00f3lo passivo. Quanto aos \u00edndices de reajuste, deve ser adotado aqueles indicados na inicial, que refletem o real valor de indexa\u00e7\u00e3o, obedecendo, ademais, \u00e0jurisprud\u00eancia pac\u0edfica dos Egr\u00e9gios Tribunais Superiores (Superior Tribunal de Justi\u0e7ae Supremo Tribunal Federal). Quanto ao c\u00e1lculo dos juros de mora, devem ser contados desde a \u00e9poca dos dep\u00f3sitos, evitando-se o locupletamento indevido. Neste ponto, saliente-se que este crit\u00e9rio de cobran\u0e7a\u00e9usualmente utilizado pelas institui\u00e7\u0f5es financeiras, n\u00e3o podendo ser adotada outra forma, sob pena de tratar com desigualdade as partes envolvidas em rela\u00e7\u00e3o obrigacional. Assim, a constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor ocorreu no momento do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou seja, na data do anivers\u00e1rio daqueles rendimentos creditados irregularmente, fluindo a partir de ent\u00e3o os juros morat\u00f3rios, como calculado na inicial. Por fim, considerando que os juros de mora s\u00e3o devidos desde a \u00e9poca do evento e j\u00e1foram calculados, j\u00e1que inclu\u0eddos na planilha que acompanha a inicial, correto o valor pleiteado, inclusive quanto ao desconto dos valores j\u00e1creditados \u00e0\u00e9poca dos fatos. ANTE O EXPOSTO, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para o fim de condenar o banco-r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 4.525,90 (quatro mil, quinhentos e vinte e cinco reais e noventa centavos), atualizada monetariamente desde a data do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, acrescida de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o. Arcar\u00e1o banco-r\u00e9u com o pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que arbitro em 20% (vinte por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. p.r.i.c. S\u00e3o Jos\u00e9do Rio Preto, 09 de setembro de 2009. PAULO ROBERTO ZAIDAN MALUF Juiz de Direito"}},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos (j)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a Mesa Camila (escaninho)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do Advogado em 02.06.2009 - E15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   carga advogado aos 01\/06\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - E15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Mesa Camila","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 42 - Vistos. Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. Int."}},{"data":"26\/05\/2009","descricao":"Remessa a Origem   REMETIDO MESA ESCREVENTE - 26 DE MAIO DE 2009. REMETIDO MESA ESCREVENTE - 26 DE MAIO DE 2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Juntada de A.R .   Juntada do Aviso de Recebimento - A .R. (cumprido) - E19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. - E19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2008","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do Advogado em 17.12.2008 - E20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Advogado em carga em 12\/12\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor - E16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - EJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado - E16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Concedo a gratuidade. Cite-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Concedo a gratuidade. Cite-se."}},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2710751","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2710751 - Local Origem: 1798-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Local Destino: 2240-8\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 07\/11\/2008 Data de Recebimento: 07\/11\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho inicial em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Processo Redistribu\u00eddo   Processo Redistribu\u00eddo por Sorteio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel p\/ 8\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2704746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Carga ao Distribuidor   Carga ao Distribuidor sob n\u00ba 2704746 - Local Origem: 1799-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Local Destino: 1798-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 05\/11\/2008 Data de Recebimento: 06\/11\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2700287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2700287 - Local Origem: 1798-Distribuidor(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Local Destino: 1799-1\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto) Data de Envio: 05\/11\/2008 Data de Recebimento: 05\/11\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   V I S T O S. Sem preven\u00e7\u00e3o da Vara, porquanto n\u00e3o h\u00e1 identidade de causa de pedir com o proc. n\u00ba 576.01.2008.064435 que por aqui tramita. Assim, \u00e0 redistribui\u00e7\u00e3o de forma livre, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es pertinentes.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    V I S T O S. Sem preven\u00e7\u00e3o da Vara, porquanto n\u00e3o h\u00e1 identidade de causa de pedir com o proc. n\u00ba 576.01.2008.064435 que por aqui tramita. Assim, \u00e0 redistribui\u00e7\u00e3o de forma livre, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es pertinentes.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V I S T O S. Sem preven\u00e7\u00e3o da Vara, porquanto n\u00e3o h\u00e1identidade de causa de pedir com o proc. n\u00ba576.01.2008.064435 que por aqui tramita. Assim, \u00e0redistribui\u00e7\u00e3o de forma livre, fazendo-se as anota\u00e7\u0f5es pertinentes."}},{"data":"04\/11\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o p\/ 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":59,"total_andamentos":59}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752494533","codPublicacaoOrigem":"1198636617","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0064436-11.2008.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0064436-11.2008.8.26.0576 (576.01.2008.064436) - Procedimento Sum\u00e1rio - Jose Jesus Vilella - Banco Itau Sa - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, \u00e0s fls. 96\/97; em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito, com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, determinando o seu arquivamento. p.i.c.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o pedido de desist\u00eancia do prazo recursal, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito. - ADV: ELADIO SILVA (OAB 25048\/SP), RENATO REZENDE CAOS (OAB 295950\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO ZAIDAN MALUF ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL F\u00c1BIO PICCOLO ACAYABA DE TOLEDO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2033","paginaFinal":"2033","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:35:25:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0064436-11.2008.8.26.0576","numeroAntigo":"576.01.2008.064436","numeroUnificado":"0064436-11.2008.8.26.0576|576.01.2008.064436","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716935825","codPublicacaoOrigem":"1174986868","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0064436-11.2008.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0064436-11.2008.8.26.0576 (990.10.111731-2) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Jos\u00e9 Jesus Vilela (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 96\/97: 1. A senten\u00e7a homologat\u00f3ria de acordo tem conte\u00fado decis\u00f3rio de m\u00e9rito. Nessa conformidade, cumpre nesta Inst\u00e2ncia homologar apenas a desist\u00eancia do recurso e n\u00e3o a composi\u00e7\u00e3o efetuada, cuja compet\u00eancia \u00e9 do magistrado de primeiro grau. Assim, homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Ap\u00f3s, remetamse os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o acordo supracitado, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Eladio Silva (OAB: 25048\/SP) - Renato Rezende Caos (OAB: 295950\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nDESPACHO","paginaInicial":"794","paginaFinal":"794","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"902337","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24350037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 10:41:04:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0064436-11.2008.8.26.0576","numeroAntigo":"990.10.111731-2","numeroUnificado":"0064436-11.2008.8.26.0576|990.10.111731-2","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}