{"numero":"0076054-95.2016.8.26.0050","processos":[{"processo":"0076054-95.2016.8.26.0050","classe":"A\u00e7\u00e3o Penal - Procedimento Ordin\u00e1rio","classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/09\/2016 \u00e0s 12:09 - Preven\u00e7\u00e3o\n14\u00aa Vara Criminal - Foro Central Criminal Barra Funda","juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Autor","nome":"Justi\u00e7a P\u00fablica"},{"tipo":"R\u00e9u","nome":"THIAGO PETERSON AMARAL"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia Preliminar   Preliminar Data: 26\/09\/2017 Hora 15:05 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Titular) Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo - Recurso-Ren\u00fancia - Por Oficial de Justi\u00e7a - Crime","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Certid\u00e3o - PUBLICA\u00c7\u00c3O DE SENTEN\u00c7A","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa COM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o    Isto posto, julgo a a\u00e7\u00e3o penal procedente e condeno Thiago Peterson Amaral, qualificado nos autos, a pena privativa de liberdade de a pena privativa de liberdade de 05 (cinco) anos, 05 (cinco) meses e 10 (dez) dias de reclus\u00e3o, iniciando seu cumprimento em regime fechado, e ao pagamento de 12 (doze) dias-multa, cujo valor fixo no m\u00ednimo legal, eis que a situa\u00e7\u00e3o financeira do acusado assim recomenda, pela pr\u00e1tica do delito descrito no art. 157, 'caput', c.c. artigo 61, inciso I, ambos do C\u00f3digo Penal. O acusado est\u00e1 preso desde o flagrante que foi convertido em pris\u00e3o preventiva. Consolidou-se o entendimento de que se o r\u00e9u estiver preso, por for\u00e7a da pris\u00e3o em flagrante ou pris\u00e3o preventiva, no momento da senten\u00e7a condenat\u00f3ria, n\u00e3o h\u00e1 porque se permitir que recorra em liberdade. Ademais, o r\u00e9u \u00e9 reincidente. Seu comportamento demonstra que solto ele agride bem jur\u00eddico alheio, compromete a tranq\u00fcilidade p\u00fablica, aterrorizando pessoas pacatas e indefesas, devendo permanecer segregado.","anexo":{"label":"Condena\u00e7\u00e3o \u00e0 Pena Privativa de Liberdade e Multa COM Decreta\u00e7\u00e3o da Pris\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0076054-95.2016.8.26.0050  controle n. 1.670\/2016\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nAutor : Justi\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u : THIAGO PETERSON  AMARAL\nVistos,  etc. \nThiago  Peterson  Amaral,  qualificado  nos  \nautos,  foi  denunciado  como  incurso  nas  penas  do  artigo  157,  caput ,  do  \nC\u00f3digo  Penal,  pelo  fato  de,  no  dia  11  de  setembro  de  2016,  por  volta  \ndas  18h45m,  na  Rua  Santo  Est\u00e1cio,  140,  bairro  Jabaquara,  nesta  \nComarca,  mediante  grave  amea\u00e7a  e  viol\u00eancia  contra  as  v\u00edtimas  Valdir  \nPereira  de  Ara\u00fajo  e  Wiviane  Alves  de  Ara\u00fajo,  subtrair,  para  ele,  uma  \ncaixa  ac\u00fastica  pertencente  a  Valdir  Pereira  de  Ara\u00fajo.  \nAcompanha  a  den\u00fancia  o  inqu\u00e9rito  policial  de  \nfls.  02\/178.  \nA  den\u00fancia  foi  recebida  em  21.10.16  (fls.  \n185\/186).  \nApresentou-se  resposta  (fls.  205).  \nJuntaram-se  folha  de  antecedentes  e  certid\u00f5es  \n(autos  em  apenso).  \nOuviram-se  as  v\u00edtimas  e  as  testemunhas  \narroladas  pelas  partes,  seguindo-se  o  interrogat\u00f3rio  do  acusado  \n(m\u00eddia).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 243\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  2\nO\n Doutor  Promotor  de  Justi\u00e7a,  em  debates,  \nanalisando  todo  o  conjunto  probat\u00f3rio  carreado  para  os  autos,  \nrequereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  penal  (fls.  232\/237).\nA  Defesa,  por  seu  turno,  ap\u00f3s  o  exame  das  \nprovas  produzidas,  pugnou  pela  absolvi\u00e7\u00e3o  do  acusado.  \nSubsidiariamente,  pugnou  pela  aplica\u00e7\u00e3o  da  pena  no  m\u00ednimo  legal;  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  de  regime  prisional  diverso  do  fechado  e  o  direito  do  r\u00e9u  de  \napelar  em  liberdade  (fls.  238\/242).  \nRelatei.  \nDecido.\nO  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita  j\u00e1  foi  apreciado  e  \ndeferido  a  fls.  210.  \nA  materialidade  do  delito  est\u00e1  demonstrada  \npelo  boletim  de  ocorr\u00eancia  n.  5.960\/2016,  referente  ao  fato  retratado  \nna  den\u00fancia,  encartado  a  fls.  12\/15  e  pelo  auto  de  exibi\u00e7\u00e3o  e \napreens\u00e3o  onde  se  relacionou  o  bem  apreendido,  ou  seja,  uma  caixa  \nac\u00fastica  (fls.  22).  \nO acusado,  em  sede  inquisitiva,  manteve-se  em  \nsil\u00eancio  (fls.  10).  \nEm Ju\u00edzo,  o  r\u00e9u  admitiu  que  agrediu  a  v\u00edtima  \ncom  um  peda\u00e7o  de  madeira,  mas,  o  fez  porque  foi  agredido  antes.  \nFalou  o  interrogando  que  n\u00e3o  se  tratava  de  um  roubo.  Informou  o \ninterrogando  que  a  v\u00edtima  sacou  dinheiro.  Depois,  ambos  foram  beber  \njuntos  em  um  bar.  Aduziu  o  interrogando  que  a  disc\u00f3rdia  come\u00e7ou  no  \nbar.  A  v\u00edtima  lhe  devia  dinheiro  e  n\u00e3o  pagou.  Ent\u00e3o,  o  interrogando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  3\npegou\n a  'caixinha'.  A  mulher  da  v\u00edtima,  a  quem  n\u00e3o  conhece,  desferiu-\nlhe  um  tapa  no  rosto.  Alegou  o  interrogando  que  conhece  a  v\u00edtima.  A  \nv\u00edtima  e  ele  tomavam  conta  de  carros  juntos.  A  agress\u00e3o  da  v\u00edtima  \nocorreu  devido  a  mulher  dele,  pois  ela  lhe  agrediu  e  o  ofendido  \nmencionou  que  n\u00e3o  era  para  agredir  a  mulher.  A  'caixinha'  foi  pega  a  \nfim  de  compensar  a  d\u00e9bito  que  a  v\u00edtima  tinha  com  o  interrogando.   \nA  v\u00edtima  Valdir  declarou  que  desembarcou  na  \nesta\u00e7\u00e3o  Jabaquara.  O  declarante  estava  sem  dinheiro  e  dirigiu-se  a  \numa  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa,  mas,  estava  fechada.  O  r\u00e9u,  que  foi  \nreconhecido  em  sala  pr\u00f3pria,  informou  ao  declarante  que  no  \nsupermercado  P\u00e3o  de  A\u00e7\u00facar  havia  caixas  eletr\u00f4nicos.  O  acusado  \npassou  a  seguir  o  declarante,  oferecendo-lhe  sabonete.  O  r\u00e9u  o  seguiu  \nat\u00e9  pr\u00f3ximo  aos  caixas  eletr\u00f4nicos.  O  declarante  sacou  dinheiro  e \nofereceu  dois  reais  ao  acusado,  que  recusou  a  quantia,  alegando  que  \nqueria  R$  10,00.  O  declarante  retornou  ao  local  onde  deixou  a  mulher  \ne  a  filha.  O  r\u00e9u,  ent\u00e3o,  passou  a  querer  confus\u00e3o.  O  declarante  correu  \ne  o  r\u00e9u  o  perseguiu.  Suas  mulher  e  filha  tamb\u00e9m  correram.  O  acusado  \njogou  uma  lata  no  declarante,  atingindo-o  um  de  seus  dedos,  \nprecisando  levar  pontos.  Ent\u00e3o,  como  n\u00e3o  conseguia  o  valor  em  \ndinheiro  sacado  pelo  declarante,  ele  deu  'um  bote'  na  caixa  de  som  que  \nestava  em  poder  de  sua  filha,  afirmando  que  j\u00e1  que  n\u00e3o  lhe  foi  dado  o  \ndinheiro  ele  ficaria  com  a  caixa  de  som.  O  r\u00e9u  empreendeu  fuga.  Nisso,  \napareceram  policiais  que  o  prenderam  e  encontraram  a  coisa  subtra\u00edda  \nem  seu  poder.  Acrescentou  o  declarante  que  foi  agredido  com  uma  lata  \ne  outros  objetos,  inclusive,  perseguido,  porque  o  acusado  queria  todo  o  \nvalor  sacado.  Afirmou  o  declarante  que  n\u00e3o  conhecia  o  r\u00e9u  e  nem  o  \nlocal  onde  estava.\nA  v\u00edtima  Wiviane  declarou  que  ela  e  o  pai  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  4\nestavam\n voltando  do  litoral.  Eles  estavam  no  terminal  e  n\u00e3o  sabiam  \nonde  havia  caixas  eletr\u00f4nicos  para  sacarem  dinheiro  a  fim  de  pagar  o  \ntransporte  coletivo.  Ent\u00e3o,  eles  pediram  informa\u00e7\u00e3o  neste  sentido.  A  \ndeclarante  e  o  pai  foram  at\u00e9  o  banco  Ita\u00fa,  mas,  a  ag\u00eancia  estava  \nfechada.  Eles  pediram  informa\u00e7\u00e3o  a  outra  pessoa  e  esta  afirmou  que  \nhavia  caixas  eletr\u00f4nicos  no  P\u00e3o  de  A\u00e7\u00facar,  acrescentando  que  levaria  \nseu  pai  at\u00e9  eles.  Seu  pai  disse  que  n\u00e3o  precisava.  Ao  sacar  o  dinheiro,  \no  homem  que  seguia  seu  pai  pediu-lhe  dez  reais,  o  que  foi  negado.  \nEnt\u00e3o,  o  indiv\u00edduo  passou  a  jogar  coisas  em  seu  pai,  ou  seja,  latas  e  \nfog\u00e3o  improvisado.  Disse  a  declarante  que  o  agente  se  apoderou  da  \ncaixa  de  som  que  estava  em  seu  poder.  Em  seguida,  o  agente  \nempreendeu  fuga.  Policiais  foram  acionados  e  conseguiram  prender  o  \nagente.  Seu  pai  sofreu  les\u00e3o  no  dedo.  Informou  a  declarante  que  n\u00e3o  \ntem  certeza  se  a  pessoa  que  lhe  foi  mostrada  em  sala  pr\u00f3pria  foi  o  \nautor  do  fato,  mas,  a  pessoa  detida  por  ocasi\u00e3o  do  evento  com  certeza  \nfoi  o  roubador.  \nO  policial  militar  relatou  que  estava  em  \npatrulhamento  de  rotina  quando  foi  informado  por  populares  que  havia  \nacabado  de  ocorrer  um  roubo  no  local.  Os  transeuntes  aduziram  que  o  \nagente  teria  subtra\u00eddo  uma  caixa  de  som  e  se  evadido  em  seguida.  Os  \npopulares  informaram  o  rumo  tomado  pelo  agente  e  o  depoente  saiu  \nem  dilig\u00eancia  e  encontrou  o  indiv\u00edduo,  ora  acusado,  que  atendia  a \ndescri\u00e7\u00e3o  feita  e  carregava  consigo  uma  caixa  de  som.  O  depoente  \nabordou  o  r\u00e9u  que  afirmou  que  o  objeto  que  carregava  lhe  pertencia.  \nDisse  o  depoente  que  a  v\u00edtima  se  aproximou  e  apontou  o  r\u00e9u  como  o  \nautor  da  subtra\u00e7\u00e3o,  bem  como  reconheceu  o  objeto  que  estava  em  seu  \npoder  como  sendo  de  sua  propriedade.  A  v\u00edtima  esclareceu  que  o \nacusado  pediu-lhe  dinheiro  e  ela  se  recusou  a  entreg\u00e1-lo.  O  agente  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 246\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  5\ntentou\n tirar  o  dinheiro  da  v\u00edtima  e  n\u00e3o  conseguiu.  Ent\u00e3o,  ele  se  \napoderou  da  caixa  de  som  que  estava  em  poder  da  filha  da  v\u00edtima  e  \nempreendeu  fuga.  \nInfere-se  dos  elementos  coligidos  para  os  autos  \nque  o  r\u00e9u  subtraiu,  para  ele,  bem  pertencente  \u00e0s  v\u00edtimas  e,  para  tanto,  \ninicialmente,  exigiu  a  entrega  de  dinheiro  e  como  n\u00e3o  o  recebeu,  \narremessou  uma  lata  em  dire\u00e7\u00e3o  a  uma  delas,  ou  seja,  \u00e0  v\u00edtima  Valdir,  \natingindo-a  no  dedo,  vindo  a  lesion\u00e1-la.  Ato  cont\u00ednuo,  o  acusado,  n\u00e3o  \ncontente,  apoderou-se  de  v\u00e1rios  objetos  e  arremessou-os  contra  a \nv\u00edtima  homem,  por\u00e9m,  n\u00e3o  conseguiu  subtrair  o  dinheiro.  Diante  \ndisso,  o  r\u00e9u  foi  em  dire\u00e7\u00e3o  \u00e0 v\u00edtima  mulher  e  subtraiu-lhe  a  caixa  \nac\u00fastica  que  segurava,  fugindo  do  local.  A  v\u00edtima  homem  foi  em  sua  \npersegui\u00e7\u00e3o.  Populares  que  viram  a  a\u00e7\u00e3o  criminosa  avisaram  os  \npoliciais  e  estes  abordaram  o  acusado,  recuperando  a  res.  \nPara  confirmar  a  autoria  atribu\u00edda  ao  acusado  \nh\u00e1  a  sua  confiss\u00e3o  em  sede  judicial  no  tocante  \u00e0  les\u00e3o  provocada  na  \nv\u00edtima  homem;  o  reconhecimento  feito  pelas  v\u00edtimas,  apontando  o \nacusado  como  o  autor  do  crime,  em  sede  policial  e  confirmado  em  \nJu\u00edzo,  e  o  depoimento  do  policial  ouvido  em  Ju\u00edzo,  al\u00e9m  da  apreens\u00e3o  \nda  res  em  poder  do  acusado.  \nTem-se  manifestado  a  Jurisprud\u00eancia  que  no  \ncampo  probat\u00f3rio,  a  palavra  da  v\u00edtima  de  um  assalto  \u00e9  sumamente  \nvaliosa,  pois,  incidindo  sobre  proceder  de  desconhecidos,  seu  \u00fanico  \ninteresse  \u00e9  apontar  os  verdadeiros  culpados  e  narrar-lhes  a  atua\u00e7\u00e3o  e  \nn\u00e3o  acusar  inocentes  (JUTACRIM  90\/362).  \nAdemais,  a  vers\u00e3o  oferecida  pelo  r\u00e9u,  em  sede  \njudicial,  n\u00e3o  encontra  qualquer  amparo  nas  provas  produzidas,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 247\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  6\ndevendo\n ser  afastada  a  viabilidade  de  sua  ocorr\u00eancia.  \nSome-se  as  isso  que  as  v\u00edtimas  foram  \ncateg\u00f3ricas  em  afirmarem  que  o  r\u00e9u  foi  o  autor  do  crime  e  que  ele  usou  \nde  viol\u00eancia  para  subtrair  o  bem.  Al\u00e9m  disso,  o  bem  subtra\u00eddo  foi  \nlocalizado  na  posse  do  acusado.\nPor  outro  lado,  a  v\u00edtima  homem  n\u00e3o  conhecia  o  \nacusado,  mesmo  porque  sequer  morava  nas  imedia\u00e7\u00f5es,  tanto  que  \nprecisou  se  informar  onde  havia  banco  e  caixas  eletr\u00f4nicos  para  sacar  \ndinheiro  a  fim  de  retornar  para  sua  casa.   \nRessalte-se  que  o  testemunho  policial  n\u00e3o  deve  \nser  desconsiderado  e  nem  dito  como  suspeito,  j\u00e1  que  \u00e9  seguro  e \ncoerente,  tendo  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade,  merecendo,  por  conseguinte,  \ncredibilidade,  mesmo  porque  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  ind\u00edcio  de  \nprova  a  indicar  parcialidade  ou  interesse  pessoal  do  agente  no  desfecho  \nda  a\u00e7\u00e3o  penal.\nSaliente-se que,  nos  dias  atuais,  com  a \npopula\u00e7\u00e3o  aterrorizada,  uma  simples  ordem,  ante  a  presen\u00e7a  \namea\u00e7adora  do  agente  e  uso  de  viol\u00eancia,  subjuga  psicologicamente  a  \nv\u00edtima,  o  que  caracteriza  roubo,  afastando-se  a  tese  de  furto.  \nConfigurado  o  crime  de  roubo  consumado  j\u00e1  \nque  a  coisa  foi  retirada  da  posse  da  v\u00edtima,  ainda  que  por  breve  per\u00edodo  \nde  tempo.  \nAssim sendo,  provadas  a  autoria  e \nmaterialidade  do  delito  de  roubo,  passo  a  dosar  a  pena  ao  r\u00e9u  nos  \ntermos  do  art.  59  do  C\u00f3digo  Penal.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 248\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  7\nO\n  acusado  ostenta  antecedentes  e  \u00e9 \nreincidente.  Em  sua  folha  de  antecedentes  (\u00e1rea  'dependentes')  h\u00e1  \nnot\u00edcia  de  duas  condena\u00e7\u00f5es  definitivas  (fls.  21\/22  da  \u00e1rea  de  \n'dependentes').  Diante  de  tal  fato,  uma  das  condena\u00e7\u00f5es  ser\u00e1  \nconsiderada  como  maus  antecedentes  e  a  segunda  como  circunst\u00e2ncia  \nagravante  da  reincid\u00eancia.  Portanto,  considerando  os  maus  \nantecedentes,  a  reprimenda  ser\u00e1  fixada  acima  do  patamar  m\u00ednimo,  isto  \n\u00e9,  04  (quatro)  anos  e  08  (oito)  meses  de  reclus\u00e3o  e  11  (onze)  dias-multa.  \nDiante  do  reconhecimento  da  circunst\u00e2ncia  agravante  da  reincid\u00eancia  \n(fls.  21  da  \u00e1rea  'dependentes'),  aumento  a  reprimenda  em  um  sexto,  \nresultando  05  (cinco)  anos ,  05  (cinco)  meses  e  10  (dez)  dias  de  reclus\u00e3o  \ne  12  (doze)  dias-multa.  \nO  r\u00e9u  dever\u00e1  iniciar  o  cumprimento  da  pena  \nprivativa  de  liberdade  em  regime  fechado.  O  acusado  ostenta  \nantecedente  e  \u00e9  reincidente.  Pela  folha  de  antecedentes  do  r\u00e9u,  este  \niniciou  a  atividade  criminosa  antes  de  completar  vinte  anos.  N\u00e3o  \nvalorizou  a  liberdade  e  a  possibilidade  de  conviver  em  sociedade.  \nRecebeu  benef\u00edcios  e tornou  a  reincidir.  Diante  tal  quadro,  o  regime  \nmais  brando  afrontaria  a  finalidade  de  reprova\u00e7\u00e3o  e  preven\u00e7\u00e3o  da  \nconduta  delitiva.  \nIsto posto,  julgo  a  a\u00e7\u00e3o  penal  procedente  e \ncondeno  Thiago  Peterson  Amaral,  qualificado  nos  autos,  a  pena  \nprivativa  de  liberdade  de  a  pena  privativa  de  liberdade  de  05  (cinco)  \nanos,  05  (cinco)  meses  e  10  (dez)  dias  de  reclus\u00e3o,  iniciando  seu  \ncumprimento  em  regime  fechado,  e  ao  pagamento  de  12  (doze)  dias-\nmulta,  cujo  valor  fixo  no  m\u00ednimo  legal,  eis  que  a  situa\u00e7\u00e3o  financeira  do  \nacusado  assim  recomenda,  pela  pr\u00e1tica  do  delito  descrito  no  art.  157,  \n'caput',  c.c.  artigo  61,  inciso  I,  ambos  do  C\u00f3digo  Penal.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 249\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAV.  DR.  ABRA\u00c3O  RIBEIRO,  313, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01133-020  \n      \n0076054-95.2016.8.26.0050 - lauda  8\nO\n acusado  est\u00e1  preso  desde  o  flagrante  que  foi  \nconvertido  em  pris\u00e3o  preventiva.  Consolidou-se  o  entendimento  de  que  \nse  o  r\u00e9u  estiver  preso,  por  for\u00e7a  da  pris\u00e3o  em  flagrante  ou  pris\u00e3o  \npreventiva,  no  momento  da  senten\u00e7a  condenat\u00f3ria,  n\u00e3o  h\u00e1  porque  se  \npermitir  que  recorra  em  liberdade.  Ademais,  o  r\u00e9u  \u00e9  reincidente.  Seu  \ncomportamento  demonstra  que  solto  ele  agride  bem  jur\u00eddico  alheio,  \ncompromete  a  tranq\u00fcilidade  p\u00fablica,  aterrorizando  pessoas  pacatas  e  \nindefesas,  devendo  permanecer  segregado.  \nExpe\u00e7a-se  mandado  de  pris\u00e3o,  agora  em  raz\u00e3o  \nda  condena\u00e7\u00e3o.  \nOportunamente,  lance-se  o  nome  do  r\u00e9u  no  rol  \ndos  culpados.\nBem apreendido  e  devolvido.  \nAutorizo  'xerox'.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  27  de  agosto  de  2017.\nLeyla  Maria  da  Silva  Lacaz\n        Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 63BCD4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 250"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70112012-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/08\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WBFU.17.70104970-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 21\/07\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    VISTA AO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - GEN\u00c9RICO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    DEFIRO o requerimento formulado pela Defesa. OFICIE-SE ao Banco Ita\u00fa situado na Rua Nelson Fernandes, 171 - Jabaquara - S\u00e3o Paulo-SP. Com a vinda da resposta, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para que ofere\u00e7a memoriais no prazo de 03 (tr\u00eas) dias. Em seguida, \u00e0 Defesa. Ap\u00f3s, venham os autos conclusos para prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Saem os presentes intimados. S\u00e3o Paulo, 06 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    Auto de Qualifica\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados    ASSENTADA - 14\u00aa VARA CRIMINAL","anexo":{"label":"Documentos de Qualifica\u00e7\u00e3o Juntados","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    PEDIDO DE CERTID\u00c3O DE OBJETO E P\u00c9 com audi\u00eancia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IIRGD - Folha de Antecedentes - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Despacho    1) Fls. 205 : Nomeio a Defensoria P\u00fablica oficiante neste Ju\u00edzo para atuar na defesa do r\u00e9u THIAGO PETERSON AMARAL, bem como concedo a ele os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita, nos termos do Artigo 4\u00ba, da Lei 1060\/50.2) Cumprido o disposto no artigo 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com a apresenta\u00e7\u00e3o de Resposta pela Defesa, n\u00e3o restou configurada nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 397 do citado Diploma.Com efeito, os elementos que constam dos autos s\u00e3o suficientes para alicer\u00e7ar ju\u00edzo de prova da materialidade e ind\u00edcios de autoria.Nesta fase processual de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria qualquer d\u00favida eventualmente existente deve ser interpretada em desfavor dos denunciados (in d\u00fabio pro societatis), sendo que somente quando do julgamento vigorar\u00e1 o princ\u00edpio do in d\u00fabio pro reo.De fato, agora basta ju\u00edzo de mera probabilidade, e somente na senten\u00e7a se exigir\u00e1 ju\u00edzo de certeza.A audi\u00eancia j\u00e1 foi designada anteriormente. Portanto, aguarde-se a solenidade.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313, Sala 239\/241,  Barra Funda  - CEP  \n01133-020,  Fone: (011) 2127-9074,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsp14cr@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm   25\/11\/2016 ,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   \u00e0(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Leyla  \nMaria   da   Silva   Lacaz.\n  Eu   ______   Leyla   Maria   da   Silva   Lacaz ,   Matr\u00edcula   -     J11875 ,   digitei   e  \nsubscrevi\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00b0:\n0076054-95.2016.8.26.0050   -  CONTROLE:  2016\/001670\nClasse  \u2013 Assunto:\nA\u00e7\u00e3o Penal  - Procedimento  Ordin\u00e1rio - Roubo\nDocumento  de \nOrigem: CF,\n IP-Flagr.  - 5960\/2016  - 26\u00ba  Distrito  Policial - Sacom\u00e3,  \n619\/2016  - 26\u00ba  Distrito  Policial - Sacom\u00e3\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nR\u00e9u :\nTHIAGO PETERSON  AMARAL\nVistos.\n1)  Fls.  205  :  Nomeio  a  Defensoria  P\u00fablica  oficiante  neste  \nJu\u00edzo  para  atuar  na  defesa  do  r\u00e9u  THIAGO  PETERSON  AMARAL ,  bem  como  \nconcedo  a  ele  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita,  nos  termos  do  Artigo  4\u00ba,  da  Lei  \n1060\/50.\n2) Cumprido  o disposto  no  artigo  396-A  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Penal,  com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  Resposta  pela  Defesa,  n\u00e3o  restou  \nconfigurada  nenhuma  das  hip\u00f3teses  do  artigo  397  do  citado  Diploma.\nCom  efeito,  os  elementos  que  constam  dos  autos  s\u00e3o  \nsuficientes  para  alicer\u00e7ar  ju\u00edzo  de  prova  da  materialidade  e  ind\u00edcios  de  autoria.\nNesta  fase  processual  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  qualquer  \nd\u00favida  eventualmente  existente  deve  ser  interpretada  em  desfavor  dos  denunciados  \n(in  d\u00fabio  pro  societatis),  sendo  que  somente  quando  do  julgamento  vigorar\u00e1  o \nprinc\u00edpio  do  in  d\u00fabio  pro  reo.\nDe  fato,  agora  basta  ju\u00edzo  de  mera  probabilidade,  e \nsomente  na  senten\u00e7a  se  exigir\u00e1  ju\u00edzo  de  certeza.\nA  audi\u00eancia  j\u00e1  foi  designada  anteriormente.  Portanto,  \naguarde-se  a  solenidade.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nLeyla  Maria  da  Silva  Lacaz\nJuiz de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 2D9F9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 19:14 . fls. 210"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Oficio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/205670-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 050.2016\/205668-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 14\u00aa Vara Criminal","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Defesa Pr\u00e9via Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70086099-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Defesa Pr\u00e9via Data: 23\/11\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Informa\u00e7\u00f5es sobre Laudo - Crime-Jecrim-Inf\u00e2ncia","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Oficio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o para Depor como Testemunha","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Requisi\u00e7\u00e3o de R\u00e9u Preso - Com audi\u00eancia - Diretor Pres\u00eddio - Cadeia P\u00fablica - C\u00edvel - Crime","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 06\/12\/2016 Hora 13:30 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Titular) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O - CITA\u00c7\u00c3O - VIDEOCONFER\u00caNCIA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - REQUISI\u00c7\u00c3O R\u00c9U PRESO - VIDEOCONFER\u00caNCIA","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    REQUISI\u00c7\u00c3O DE TELEAUDI\u00caNCIA","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, por determina\u00e7\u00e3o verbal, requisitei o r\u00e9u THIAGO PETERSON AMARAL, para o Pres\u00eddio: Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria de Pinheiros III, a fim de participar de cita\u00e7\u00e3o por videoconfer\u00eancia no dia 31\/10\/2016, \u00e0s 14:30h.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia Preliminar   Preliminar Data: 31\/10\/2016 Hora 14:30 Local: Agenda - Pauta de audi\u00eancia (Titular) Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Recebida a den\u00fancia    1 - Recebo a den\u00fancia oferecida em face do(s) acusado(s) THIAGO PETERSON AMARAL, porque presentes os requisitos previstos no artigo 41 do C\u00f3digo de Processo Penal.2 Requisite(m)-se a(os) r\u00e9(us) para ser citada(os), por meio do sistema de videoconfer\u00eancia, a fim de responder a acusa\u00e7\u00e3o, por escrito, no prazo de 10 (dez) dias. Na resposta, o(s) acusado(s) poder\u00e1(\u00e3o) arguir preliminares e alegar tudo o que interesse \u00e0 sua defesa, oferecer documentos e justifica\u00e7\u00f5es, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas at\u00e9 o limite legal, qualificando-as e requerendo sua intima\u00e7\u00e3o, quando necess\u00e1rio, sob pena de preclus\u00e3o, nos termos dos artigos 396 e 396-A do C\u00f3digo de Processo Penal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei 11.719\/2008.Consigne-se que as provas requeridas devem ser relevantes e pertinentes, sob pena de indeferimento (art. 400, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Penal).2.1 - ADVERT\u00caNCIAS: 2.1.1 - O oficial de justi\u00e7a dever\u00e1 indagar o(s) acusado(s) se possuem defensor constitu\u00eddo e, na falta, se deseja a imediata atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica. Nesta hip\u00f3tese, o oficial orientar\u00e1 o(s) acusado(s) ou familiar(es) a comparecer(em) \u00e0 Defensoria P\u00fablica fornecendo-lhe o endere\u00e7o do referido \u00f3rg\u00e3o, qual seja, Avenida Abra\u00e3o Ribeiro, 313 1\u00ba Andar Rua 4 Sala 1 - 256 - Telefone: 3392-6904.2.1.2 - A c\u00f3pia da den\u00fancia segue anexa e fica fazendo parte integrante desta, sendo que este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha [Senha de acesso da pessoa selecionada] ou senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.3 - Apresentada Defesa, venham conclusos.4 - Defiro a cota Ministerial de fls 183, item 02.Oficie-se \u00e0 Delegacia de origem, ao Instituto de Criminal\u00edstica e ao Instituto M\u00e9dico Legal para que remetam a este Ju\u00edzo os laudos de exame de corpo de delito da v\u00edtima e acusado antes da solenidade abaixo designada5 - Sem preju\u00edzo, designo, desde j\u00e1, Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio, Debates e Julgamento para o dia 06\/12\/2016, \u00e0s 13h30m, que restar\u00e1 prejudicada em caso de eventual absolvi\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria (Artigo 397 do C\u00f3digo de Processo Penal).Intime-se e requisite-se, se o caso, a(s) v\u00edtima(s), a(s) testemunha(s) arrolada(s) e o(s) r\u00e9u(s).6 - D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s partes do inteiro teor desta decis\u00e3o.7 - Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO.","anexo":{"label":"Recebida a den\u00fancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Sala  239\/241  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9074  -  E-mail:   sp14cr@tjsp.jus.br\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nCONCLUS\u00c3O\nEm   21\/10\/2016 ,   fa\u00e7o   estes   autos   conclusos   \u00e0(o)   MM.(a)   Juiz(a)   de   Direito,   Dr(a).   Leyla  \nMaria   da   Silva   Lacaz.\n  Eu   ______   Leyla   Maria   da   Silva   Lacaz ,   Matr\u00edcula   -     J11875 ,   digitei  \ne   subscrevi\nDECIS\u00c3O - OFICIO\nProcesso  Digital n\u00b0:\n0076054-95.2016.8.26.0050   -  CONTROLE:  2016\/001670\nClasse  \u2013 Assunto:\nInqu\u00e9rito Policial - Roubo\nDocumento  de \nOrigem: CF,\n IP-Flagr.  - 5960\/2016  - 26\u00ba  Distrito  Policial - Sacom\u00e3,  \n619\/2016  - 26\u00ba  Distrito  Policial - Sacom\u00e3\nAutor :\nJusti\u00e7a P\u00fablica\nIndiciado :\nTHIAGO PETERSON  AMARAL\nVISTOS.\n1  -  Recebo  a  den\u00fancia  oferecida  em  face  do(s)  acusado(s)  \nTHIAGO  PETERSON  AMARAL ,  porque  presentes  os  requisitos  previstos  no  artigo  41  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Penal.\n2 \n Requisite(m)-se  a(os)  r\u00e9(us)  para  ser  citada(os),  por  meio  \ndo sistema  de  videoconfer\u00eancia\n,  a  fim  de  responder  a  acusa\u00e7\u00e3o,  por  escrito,  no  prazo  de  \n10  (dez)  dias.  Na  resposta,  o(s)  acusado(s)  poder\u00e1(\u00e3o)  arguir  preliminares  e  alegar  tudo  o  \nque  interesse  \u00e0  sua  defesa,  oferecer  documentos  e justifica\u00e7\u00f5es,  especificar  as  provas  \npretendidas  e  arrolar  testemunhas  at\u00e9  o  limite  legal,  qualificando-as  e  requerendo  sua  \nintima\u00e7\u00e3o,  quando  necess\u00e1rio,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  nos  termos  dos  artigos  396  e  396-\nA  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  11.719\/2008.\nConsigne-se  que  as  provas  requeridas  devem  ser  relevantes  \ne  pertinentes,  sob  pena  de  indeferimento  (art.  400,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal).\n2.1  -  ADVERT\u00caNCIAS:  \n2 .1 .1  -  O  o fic ia l  d e ju sti\u00e7 a  d ever\u00e1  in daga r o (s )  a cu sa d o(s )  s e \np ossu em  d efe n so r  c o n stit u \u00edd o e ,  n a fa lt a ,  s e d eseja  a  im ed ia ta  a tu a\u00e7\u00e3 o d a D efe n so ria  \nP \u00fa blic a .  Nesta   hip \u00f3te se,  o  ofic ia l  orie n ta r\u00e1   o(s )  acu sa d o(s )  ou   fa m ilia r(e s)  a \nc o m pare cer(e m )  \u00e0  D efe n so ria  P \u00fa blic a  fo rn ecen do-lh e o  e n dere \u00e7o  d o re fe rid o \u00f3 rg \u00e3 o,  q u al \ns eja ,  A ven id a  A bra \u00e3o  R ib eir o ,  3 13 \n 1 \u00ba  A ndar \n R ua 4  \n S ala  1  -  2 56  -  T ele fo n e: \n3392-6 904.\n2.1 .2  \u2013  A  c \u00f3 p ia  d a d en \u00fan cia  s e gu e a n ex a e  f ic a f a ze n do \np arte  i n te g ra n te  d esta , s e n do q u e e ste  p ro cesso  t ra m it a  e le tro n ic am en te .  A  \u00edn te g ra  \nd o p ro cesso  (p eti\u00e7 \u00e3 o in ic ia l,   d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es)  p od er\u00e1  s er v is u aliz a d a \nna\n  in te rn et.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 2745BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 17:38 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Sala  239\/241  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9074  -  E-mail:   sp14cr@tjsp.jus.br\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nPara\n  vis u aliz a \u00e7\u00e3 o,\n  acesse\n  o   sit e\n  www.t js p .ju s.b r\n,   in fo rm e\n  o   n\u00fa m ero\n  do\n  pro cesso\n  e   a   sen ha\n \n[ Sen ha\n  de\n  acesso\n  da\n  pesso a\n  se le cio n ad a\n]   ou\n  sen ha\n  an ex a .\n  Peti\u00e7 \u00f5 es,\n  pro cu ra \u00e7\u00f5 es,\n \ndefe sa s\n  etc ,\n  devem\n  ser\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io n am en to\n  ele tr \u00f4 n ic o .\n3  -  Apresentada  Defesa,  venham  conclusos.\n4  -  Defiro  a  cota  Ministerial  de  fls  183,  item  02.\nOficie-se  \u00e0  Delegacia  de  origem,  ao  Instituto  de \nCriminal\u00edstica  e  ao  Instituto  M\u00e9dico  Legal  para  que  remetam  a  este  Ju\u00edzo  o s laudos  de  \nexame de  corpo  de  delito  da  v\u00edtima  e  acusado\n antes  da  solenidade  abaixo  designada\n5   \u2013  Sem  preju\u00edzo,  designo,  desde  j\u00e1,  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o, Interrogat\u00f3rio,  Debates  e  Julgamento  para  o  dia  \n06\/12\/2016, \u00e0s  13h30m\n,  que  restar\u00e1  prejudicada  em  caso  de  eventual  absolvi\u00e7\u00e3o  \nsum\u00e1ria  (Artigo  397  do  C\u00f3digo  de  Processo  Penal).\nIntime-se  e  requisite-se,  se  o  caso,  a(s)  v\u00edtima(s),  a(s)  \ntestemunha(s)  arrolada(s)  e  o(s)  r\u00e9u(s).\n6  \u2013  D\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  do  inteiro  teor  desta  decis\u00e3o.\n7  -  Servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO.\nS\u00e3o Paulo , 21  de  outubro  de  2016 .\nLeyla  Maria  da  Silva  Lacaz\nJuiz de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006.\nAo  Excelent\u00edssimo  Senhor Doutor\nDelegado  do 26\u00ba  Distrito  Policial\nS\u00e3o  Paulo  \u2013 SP\nAo  Ilustr\u00edssimo  Senhor\nDiretor  do  Instituto  M\u00e9dico  Legal\nAvenida  Doutor En\u00e9as Carvalho  de Aguiar,  600 - Cerqueira  C\u00e9sar\nS\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP:  05403-000\nE-mail:  solicitalaudoiml@policiacientifica.sp.gov.brAo\nIlustr\u00edssimo  Senhor\nDiretor  do  Instituto  de  Criminal\u00edstica\nRua  Moncorvo  Filho,  410  \u2013  Butant\u00e3\nCEP:  05507-060  \u2013  S\u00e3o  Paulo  -  SP\nE-mail:  protocoloicsede@policiacientifica.sp.gov.brPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 2745BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 17:38 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  CRIMINAL  BARRA FUNDA\n14\u00aa  VARA  CRIMINAL\nAv.  Dr.  Abra\u00e3o  Ribeiro,  313 ,   Sala  239\/241  -   Barra  Funda\nCEP:   01133-020  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (011)  2127-9074  -  E-mail:   sp14cr@tjsp.jus.br\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  \nsuas fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nTERMO\n DE CI\u00caNCIA  E DECLARA\u00c7\u00c3O\nEm cumprimento  ao  item  2.1.1,  o(a)  r\u00e9(u)  declara  estar  \nciente  da  den\u00fancia  e  afirma  que:\n(      )  CONSTITUIR\u00c1  advogado,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\n(    )  N\u00c3O  TEM  CONDI\u00c7\u00d5ES  FINANCEIRAS  de  constituir  \nadvogado  e  solicita  a  nomea\u00e7\u00e3o  da  DEFENSORIA  P\u00daBLICA .\nNesta  oportunidade,  o(a)  r\u00e9(u)  foi  intimado(a)  da  data  e  hora  \nda  audi\u00eancia  designada  no  item  5  e  declara  estar  ciente  que  ser\u00e1  decretada  sua  revelia  \nem  caso  de  aus\u00eancia.\n___________________________________________________________________________ R\u00e9(u): THIAGO  PETERSON  AMARALPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0076054-95.2016.8.26.0050 e c\u00f3digo 2745BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEYLA MARIA DA SILVA LACAZ, liberado nos autos em 21\/10\/2016 \u00e0s 17:38 . fls. 187"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi \u00e0 confer\u00eancia da digitaliza\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as e que, a partir de agora, os autos digitais tramitar\u00e3o como PROCESSO ELETR\u00d4NICO. Certifico, finalmente, que os autos f\u00edsicos foram ARQUIVADOS em cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 0076054-95.2016.8.26.0050\/01 - Classe: Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Apenso de antecedentes criminais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do DIPO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Preven\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Redistribui\u00e7\u00e3o de processo para vara preventa.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Den\u00fancia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBFU.16.70060448-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Den\u00fancia Data: 23\/09\/2016 11:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal    Central Facilitadora - Minist\u00e9rio P\u00fablico - Remessa \u00e0 Promotoria Criminal","anexo":{"label":"Autos Digitais na Promotoria de Justi\u00e7a Criminal","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Relat\u00f3rio Final Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos na Central Facilitadora do Minist\u00e9rio P\u00fablico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Processo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista   Tipo de local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablico Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Minist\u00e9rio P\u00fablicoVencimento: 19\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante em Auto de Pris\u00e3o em Flagrante - N\u00famero: 80000","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da DIPO 4 - Se\u00e7\u00e3o 4.2.2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva    Ante o exposto, nos termos do art. 310, II, e 282, par\u00e1grafo 6\u00ba, do CPP, CONVERTO a pris\u00e3o em flagrante do indiciado THIAGO PETERSON AMARAL, em PREVENTIVA, expedindo-se o competente mandado de pris\u00e3o.","anexo":{"label":"Convertido(a) o(a) Pris\u00e3o em Flagrante em Pris\u00e3o Preventiva","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia - IML - Exame de Corpo de Delito - Crime - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Sala de Audi\u00eancia de Cust\u00f3dia   Tipo de local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Sala de Audi\u00eacia de Cust\u00f3dia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Comunica\u00e7\u00e3o de Pris\u00e3o em Flagrante"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Den\u00fancia"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Defesa Pr\u00e9via"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Preliminar Pendente 1"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 5"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Preliminar Pendente 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"10\/10\/2016","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa - 00001"}],"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75},{"processo":"Exibi\u00e7\u00e3o de Documento ou Coisa  \u00a0  (0076054-95.2016.8.26.0050)","classe":null,"classe_area":"Criminal","assunto":"Roubo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"R\u00e9u","nome":"THIAGO PETERSON AMARAL"}],"advogados":[],"andamentos":[{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0076054-95.2016.8.26.0050 - Classe: Inqu\u00e9rito Policial - Assunto principal: Roubo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Folha de Antecedentes Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Incidente Processual Instaurado   Processo principal: 0076054-95.2016.8.26.0050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":8,"total_andamentos":8}],"publicacoes":[]}