{"numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","processos":[{"processo":"0080473-47.2012.8.26.0100","classe":"Revisional de Aluguel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","outros_assuntos":null,"local_fisico":"27\/09\/2017 00:00 - Prazo 19 - prazo 19\/10","distribuicao":"08\/01\/2013 \u00e0s 10:16 - Livre\n28\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.188.028,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITA\u00da SEGUROS S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Caio Mario Fiorini Barbosa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros"},{"tipo":"Advogado","nome":"LUIZ RODRIGUES WAMBIER"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   prazo 19\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 478\/485-28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Fls.558: Diga a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos. Advogados(s): Caio Mario Fiorini Barbosa (OAB 162538\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fls.558: Diga a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 524\/531-28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0286\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para DECLARAR nula a cl\u00e1usula de veda\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o dos valores locat\u00edcios no per\u00edodo superior ao prazo m\u00ednimo de manuten\u00e7\u00e3o do contrato (10 anos) e revisto o valor do aluguel m\u00ednimo da loca\u00e7\u00e3o comercial que passar\u00e1 a ser fixado no valor de R$172.800,00 (cento e setenta e dois mil e oitocentos reais), a partir de janeiro de 2016, mantendo-se inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato de loca\u00e7\u00e3o existente entre as partes, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento), sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. P.R.I. Advogados(s): Caio Mario Fiorini Barbosa (OAB 162538\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para DECLARAR nula a cl\u00e1usula de veda\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o dos valores locat\u00edcios no per\u00edodo superior ao prazo m\u00ednimo de manuten\u00e7\u00e3o do contrato (10 anos) e revisto o valor do aluguel m\u00ednimo da loca\u00e7\u00e3o comercial que passar\u00e1 a ser fixado no valor de R$172.800,00 (cento e setenta e dois mil e oitocentos reais), a partir de janeiro de 2016, mantendo-se inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato de loca\u00e7\u00e3o existente entre as partes, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento), sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nEm  05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  \nVara  C\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nDIACU\u00cd  EMPREENDIMENTOS  E  PARTICIPA\u00c7\u00d5ES  \nLTDA.  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  aluguel  em  face  de  IT\u00c1U  UNIBANCO  S.A.  , \nalegando,  em  suma,  que  em  06.11.2003,  firmo  com  o requerido  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  \ncomercial  do  im\u00f3vel  localizado  na  Alameda  Rio  Negro,  n\u00ba  1.140,  Alphaville,  Barueri  \u2013  \nSP,  pelo  prazo  de  20  anos,  renov\u00e1vel  por  igual  per\u00edodo,  mediante  pagamento  de  aluguel  no  \nmontante  de  R$48.475,00  (quarenta  e  oito  mil,  quatrocentos  e  setenta  e  cinco  reais).  \nAfirmou  a  autora  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  aceitou  renegociar  o  valor  do  aluguel,  vez  que  o  im\u00f3vel  foi  \nadquirido  em  leil\u00e3o  realizado  pela  r\u00e9,  no  qual  constou  do  edital  a  impossibilidade  de  \nrevis\u00e3o  do  contrato.  Sustenta  a  invalidade  da  cl\u00e1usula  contratual  de  ades\u00e3o  que  \nimpossibilita  a  revis\u00e3o  do  contrato,  raz\u00e3o  pela  qual  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  \nrequerendo,  sua  fixa\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  159.491,79  (cento  e  cinquenta  e  nove  mil,  \nquatrocentos  e  noventa  e  um  reais  e  setenta  e  nove  centavos).  Requereu  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  e  juntou  documentos.\n\u00c0s fls.  98,  foi  proferida  decis\u00e3o  fixando  o  aluguel  provis\u00f3rio  no  \nvalor  e  R$  125.000,00  (cento  e  vinte  e  cinco  mil  reais).\nCitada,  a  r\u00e9  interp\u00f4s  recurso  de  agravo  de  instrumento  \u00e0s  \nfls.186\/205,  que  restou  provido  \u00e0s  fls.312\/315.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  2\nContesta\u00e7\u00e3o\n da  r\u00e9  \u00e0s  fls.206\/237.  Diretamente  no  m\u00e9rito,  sustentou  \na  validade  da  cl\u00e1usula  de  veda\u00e7\u00e3o  da  revis\u00e3o  do  contrato,  bem  como  que  o  valor  locativo  \natualmente  pago  \u00e9  adequado  ao  valor  de  mercado.  Argumentou  que  a  autora  deveria  ter  \ndemonstrado  altera\u00e7\u00e3o  na  realidade  econ\u00f4mica  local  que  fundamentasse  o  aumento  do  \naluguel,  o  que  n\u00e3o  foi  o  caso.  Apresentou,  ainda,  contraproposta  no  montante  de  \nR$99.002,40  (noventa  e  nove  mil,  dois  reais  e  quarenta  centavos).  Por  fim,  argumentou  \npreclus\u00e3o  do  direito  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  sustentando  pela  manuten\u00e7\u00e3o  dos  alugueis  \nlivremente  pactuados  entre  as  partes  e  pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nR\u00e9plica  a  fls.246\/288.\nEm  decis\u00e3o  de  fls.  289,  foi  saneado  o  feito,  deferida  a  prova  \npericial  requerida  e  necess\u00e1ria  ao  deslindo  do  feito,  nomeando  perito  e  fixando  prazo  para  \nas  partes  apresentarem  quesitos  e  indicarem  assistentes  t\u00e9cnicos.\nLaudo  \u00e0s  fls.  354\/416,  com  esclarecimentos  \u00e0s  fls.469\/474  e \n504\/5063,  indicando  o valor  locativo  de  R$172.800,00  (cento  e  setenta  e  dois  mil  e \noitocentos  reais).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  loca\u00e7\u00e3o  comercial,  atrav\u00e9s  da  qual  a  \nautora  pleiteia  a  majora\u00e7\u00e3o  do  valor  do  aluguel  mensal  do  im\u00f3vel,  adequando-o  ao  real  \nvalor  de  mercado  da  regi\u00e3o,  com  a declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  cl\u00e1usula  de  veda\u00e7\u00e3o  de  \nrevis\u00e3o  do  aluguel.\nPreliminarmente  \u00e0  verifica\u00e7\u00e3o  do  valor  locativo,  necess\u00e1ria  a \nan\u00e1lise  da  alega\u00e7\u00e3o  de  abusividade  da  cla\u00fasula  de  veda\u00e7\u00e3o  da  revis\u00e3o  do  contrato.\n\u00c9  certo  que  a  Lei  8.245\/91,  em  seu  artigo  54-A  autoria  a  ren\u00fancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  3\nao\n direito  de  revis\u00e3o  do  contrato,  sen\u00e3o  vejamos:\n\" Art.  54-A.  Na  loca\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  residencial  de  im\u00f3vel  urbano  na  qual  \no  locador  procede  \u00e0  pr\u00e9via  aquisi\u00e7\u00e3o,  constru\u00e7\u00e3o  ou  substancial  \nreforma,  por  si  mesmo  ou  por  terceiros,  do  im\u00f3vel  ent\u00e3o  \nespecificado  pelo  pretendente  \u00e0  loca\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  que  seja  a  este  \nlocado  por  prazo  determinado,  prevalecer\u00e3o  as  condi\u00e7\u00f5es  \nlivremente  pactuadas  no  contrato  respectivo  e  as  disposi\u00e7\u00f5es  \nprocedimentais  previstas  nesta  Lei.  \n\u00a7  1 o\n Poder\u00e1  ser  convencionada  a  ren\u00fancia  ao  direito  de  revis\u00e3o  do  \nvalor  dos  alugu\u00e9is  durante  o  prazo  de  vig\u00eancia  do  contrato  de  \nloca\u00e7\u00e3o.\"\nDa  interpreta\u00e7\u00e3o  sistem\u00e1tica  do  referido  dispositivo  legal,  verifica-\nse  que  o  objetivo  do  legislador,  ao  autorizar  a  renuncia  do  direito  \u00e0  revis\u00e3o  de  contrato,  \u00e9  a  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  locador  de  eventual  investimento  financeiro  efetuado  no  im\u00f3vel  para  atender  \neventuais  exig\u00eancias  do  locat\u00e1rio,  para  a  formaliza\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o,  adequando  \no  valor  da  loca\u00e7\u00e3o  para  incluir  o  ressarcimento  dos  custos  do  locat\u00e1rio,  situa\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  \nverifica  in  casu.\nOutrossim, em  que  pese  a  vincula\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  do  im\u00f3vel  ao  \ncontrato  de  loca\u00e7\u00e3o,  ao  exame  do  contrato  verifica-se  que  as  partes  convencionaram  um  \nper\u00edodo  m\u00ednimo  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  10  (dez)  anos,  como  garantia  ao  locat\u00e1rio  \nem  raz\u00e3o  do  leil\u00e3o  realizado.  V\u00ea-se,  portanto,  que  o  per\u00edodo  m\u00ednimo  de  manuten\u00e7\u00e3o  de  10  \nanos  estipulado  no  contrato  deve  ser  aplicado  a  ambas  as  partes,  para  o  adequado  \nequil\u00edbrio  contratual,  per\u00edodo  este  que  se  mostra  razo\u00e1vel  a  eventuais  concess\u00f5es  feitas  \npara  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  pela  autora  junto  \u00e0  r\u00e9.\nAdemais,  admitir-se  a  pretens\u00e3o  da  requerida  consistiria  em  vedar  \no  acesso  \u00e0  presente  a\u00e7\u00e3o  pelo  per\u00edodo  de  40  anos,  o  que  viola  o  princ\u00edpio  do  livre  acesso  \nao  judici\u00e1rio,  de  formar  que  n\u00e3o  se  pode  abarcar  requerimento  que  visa  impedir  o  autor  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  4\nse\n utilizar  desta  forma  de  composi\u00e7\u00e3o  de  lit\u00edgios,   vez  que  em  se  tratando  de  direito  \nsubjetivo  incondicionado,  a  demanda  n\u00e3o  pode  ser  obstada  pela  simples  oposi\u00e7\u00e3o  da  parte  \ncontr\u00e1ria.\nAssim, evidentemente  abusiva  a  cl\u00e1usula  que  veda\u00e7\u00e3o  por  evidente  \ndesequilibrio  contratual,  porquanto  as  cl\u00e1usulas  contratuais  obrigam  o  locador  \u00e0 \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  pelo  per\u00edodo  de  10  anos,  enquanto  impossibilita  a revis\u00e3o  da  \nloca\u00e7\u00e3o  pelo  per\u00edodo  de  40  anos,  considerando  a  renova\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica.\nPor  seu  turno,  not\u00f3rio  que  o  longo  per\u00edodo  imposto  pela  requerida  \ncausa  evidente  desequil\u00edbrio  financeiro,  em  raz\u00e3o  da  not\u00f3ria  din\u00e2mica  do  mercado  \nimobili\u00e1ria.  \nOutrossim, h\u00e1  se  de  notar  que  o  ajuizamento  da  demanda  \nrevisional  foi  efetuado  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  m\u00ednimo  de  manuten\u00e7\u00e3o  de  10  anos,  o  que  \nse  mostra  adequado  \u00e0  finalidade  do  leil\u00e3o  realizado,  do  qual  nota-se  que  n\u00e3o  constou  como  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  compra  a  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  revis\u00e3o  judicial  do  valor  da  loca\u00e7\u00e3o.\nPortanto,  de  rigor  o  reconhecimento  da  abusividade  da  cl\u00e1usula  de  \nveda\u00e7\u00e3o  da  revis\u00e3o  do  contrato  do  per\u00edodo  excedente  ao  prazo  m\u00ednimo  de  10  anos  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  previsto  na  cl\u00e1usula  6\u00aa  do  Contrato  de  Loca\u00e7\u00e3o,  ou  seja,  at\u00e9  \n06.11.2012.  \nNo que  tange  ao  valor  da  loca\u00e7\u00e3o,  na  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  a  \nr\u00e9  pagava  o  valor  do  aluguel  m\u00ednimo  equivalente  a  R$  99.002,40  (noventa  e  nove  mil,  dois  \nreais  e  quarenta  centavos),  pretendendo,  a  autora,  o  aumento  desse  valor  para  a  quantia  de  \nR$159.491,79  (cento  e  cinquenta  e  nove  mil,  quatrocentos  e  noventa  e  um  reais  e  setenta  e  \nnove  centavos),  a  partir  de  dezembro  de  2012,  por  entender  ser  a  mais  adequada  \u00e0 \nrealidade  econ\u00f4mica  da  regi\u00e3o  onde  se  localiza  o  im\u00f3vel.\nAtualmente  se  encontra  instalada  uma  ag\u00eancia  da  Institui\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  5\nFinanceira\n r\u00e9,  no  im\u00f3vel  locado  h\u00e1  mais  de  10  (dez)  anos,  per\u00edodo  no  qual  \u00e9  l\u00f3gico  deduzir  \nque  houve  crescimento  e  melhora  na  estrutura  das  redondezas,  n\u00e3o  sendo  cr\u00edvel  n\u00e3o  ter  \nhavido  desenvolvimento  na  regi\u00e3o  onde  se  localiza  o  im\u00f3vel.\nTanto  \u00e9  assim,  que  o  laudo  pericial  concluiu  pela  necessidade  de  \nreajuste  no  valor  m\u00ednimo  da  loca\u00e7\u00e3o.  \nO  laudo  t\u00e9cnico  apresentado,  concluiu  que  o  valor  m\u00ednimo  da  \nloca\u00e7\u00e3o  da  autora  deveria  ser  equivalente  a  R$172.800,00  (cento  e  setenta  e  dois  mil  e  \noitocentos  reais),  v\u00e1lido  para  janeiro  de  2016  e  R$134.000,00  (cento  e  trinta  e  quatro  mil  \nreais),  v\u00e1lido  para  abril  de  2013.  Para  tanto  utilizou  o  M\u00e9todo  Comparativo,  usual  para  \ncasos  semelhantes,  apurando  o  valor  m\u00e9dio  da  loca\u00e7\u00e3o  de  outras  lojas  localizadas  em  \nim\u00f3veis  semelhantes  na  regi\u00e3o.\nO  laudo  t\u00e9cnico  realizado  est\u00e1  bem  fundamentado,  considerando  \npara  aferi\u00e7\u00e3o  do  real  valor  da  loca\u00e7\u00e3o  que  o  im\u00f3vel  se  encontrava  em  bom  estado  de  \nconserva\u00e7\u00e3o  e  refrigera\u00e7\u00e3o,  e  o  potencial  de  consumo  regional.\nDessa  forma,  e  considerando  que  a  r\u00e9  deixou  de  apresentar  contra  \nproposta  ao  valor  ofertado  pela  autora,  o  valor  da  loca\u00e7\u00e3o  deve  ser  revisto  e  reajustado  \npara  a  quantia  de  R$172.800,00  (cento  e  setenta  e  dois  mil  e  oitocentos  reais),  a  partir  de  \njaneiro  de  2016,  acrescido  dos  respectivos  encargos  locativos,  na  forma  pactuada  entre  as  \npartes.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  \nDECLARAR  nula  a  cl\u00e1usula  de  veda\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  dos  valores  locat\u00edcios  no  per\u00edodo  \nsuperior  ao  prazo  m\u00ednimo  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  (10  anos)  e  revisto  o  valor  do  \naluguel  m\u00ednimo  da  loca\u00e7\u00e3o  comercial  que  passar\u00e1  a  ser  fixado  no  valor  de  R$172.800,00  \n(cento  e  setenta  e  dois  mil  e  oitocentos  reais),  a  partir  de  janeiro  de  2016,  mantendo-se  \ninalteradas  as  demais  cl\u00e1usulas  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes,  \nextinguindo  o  feito  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0080473-47.2012.8.26.0100 - lauda  6\nC\u00f3digo\n de  Processo  Civil.  \nAnte  a  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o  pagamento  das  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  20%  (vinte  por  cento),  sobre  o  \nvalor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\n  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino\nJuiz(a)  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 6"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   28\u00ba VARA C\u00cdVEL -SALA 1002- S\u00d3 3 Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 28\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia ( Elisa )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia Junho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   mesa carlos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 495\/501-28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o dep\u00f3sito de fls.532, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do perito judicial.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Sandro Marcelo Rafael Abud (OAB 125992\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0170\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante o dep\u00f3sito de fls.532, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do perito judicial.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  01  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino .\nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  \nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nAnte o  dep\u00f3sito  de  fls.532,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  \nfavor do  perito  judicial.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\n Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nJuiz  de Direito\n                          Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VVHKP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 19:15 . fls. 1"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1002 - 3 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Autos no Prazo   prazo 01\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 444\/453-28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.289: Trata-se de pedido de arbitramento dos honor\u00e1rios do Sr. Perito Judicial.O valor pretendido pelo perito se coaduna com o trabalho realizado, eis que h\u00e1 evidente conjuga\u00e7\u00e3o de fatores relacionados \u00e0 relev\u00e2ncia do trabalho efetuado para solucionar o lit\u00edgio e o tempo consumido pelo perito para a execu\u00e7\u00e3o de seu labor de maneira a assegurar que sua remunera\u00e7\u00e3o se revele compensadora da atividade profissional desenvolvida, mas tamb\u00e9m n\u00e3o assuma superioridade que descambe para a imposi\u00e7\u00e3o de excessiva onerosidade \u00e0s partes.Outrossim, h\u00e1 de se observar que o valor dos honor\u00e1rios do Perito Judicial deve ser arbitrado em raz\u00e3o dos trabalhos desenvolvidos, n\u00e3o tendo rela\u00e7\u00e3o com o valor da causa ou com o resultado econ\u00f4mico da demanda.Assim, n\u00e3o vislumbro que o valor pleiteado seja excessivo de modo que fixo os honor\u00e1rios definitivos no montante estimado de R$43.200,00 (quarenta e tr\u00eas mil e duzentos reais).Providencie-se o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a no prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Sandro Marcelo Rafael Abud (OAB 125992\/SP), Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0134\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.289: Trata-se de pedido de arbitramento dos honor\u00e1rios do Sr. Perito Judicial.O valor pretendido pelo perito se coaduna com o trabalho realizado, eis que h\u00e1 evidente conjuga\u00e7\u00e3o de fatores relacionados \u00e0 relev\u00e2ncia do trabalho efetuado para solucionar o lit\u00edgio e o tempo consumido pelo perito para a execu\u00e7\u00e3o de seu labor de maneira a assegurar que sua remunera\u00e7\u00e3o se revele compensadora da atividade profissional desenvolvida, mas tamb\u00e9m n\u00e3o assuma superioridade que descambe para a imposi\u00e7\u00e3o de excessiva onerosidade \u00e0s partes.Outrossim, h\u00e1 de se observar que o valor dos honor\u00e1rios do Perito Judicial deve ser arbitrado em raz\u00e3o dos trabalhos desenvolvidos, n\u00e3o tendo rela\u00e7\u00e3o com o valor da causa ou com o resultado econ\u00f4mico da demanda.Assim, n\u00e3o vislumbro que o valor pleiteado seja excessivo de modo que fixo os honor\u00e1rios definitivos no montante estimado de R$43.200,00 (quarenta e tr\u00eas mil e duzentos reais).Providencie-se o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a no prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  02  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino .\nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  \nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nFls.289: Trata-se  de  pedido  de   arbitramento  dos  honor\u00e1rios  do  Sr.  \nPerito Judicial.\nO valor  pretendido  pelo  perito  se  coaduna  com  o  trabalho  realizado,  \neis que  h\u00e1  evidente  conjuga\u00e7\u00e3o  de  fatores  relacionados  \u00e0  relev\u00e2ncia  do  trabalho  efetuado  \npara solucionar  o  lit\u00edgio  e  o  tempo  consumido  pelo  perito  para  a  execu\u00e7\u00e3o  de  seu  labor  de  \nmaneira a  assegurar  que  sua  remunera\u00e7\u00e3o  se  revele  compensadora  da  atividade  profissional  \ndesenvolvida, mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  assuma  superioridade  que  descambe  para  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  \nexcessiva onerosidade  \u00e0s  partes.\nOutrossim, h\u00e1  de  se  observar  que  o  valor  dos  honor\u00e1rios  do  Perito  \nJudicial deve  ser  arbitrado  em  raz\u00e3o  dos  trabalhos  desenvolvidos,  n\u00e3o  tendo  rela\u00e7\u00e3o  com  o  \nvalor da  causa  ou  com  o  resultado  econ\u00f4mico  da  demanda.\nAssim, n\u00e3o  vislumbro  que  o  valor  pleiteado  seja  excessivo  de  modo  \nque fixo  os  honor\u00e1rios  definitivos  no  montante  estimado  de  R$43.200,00  (quarenta  e  tr\u00eas  \nmil e  duzentos  reais).\nProvidencie-se o  dep\u00f3sito  da  diferen\u00e7a  no  prazo  de  10  dias.  Ap\u00f3s,  \ntornem conclusos.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\n Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VLF2Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 11:21 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - S\/1002 - 3 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Pz. 24\/04\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   digita\u00e7\u00e3o diversos (marisol)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   digita\u00e7\u00e3o diversos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 587\/594-29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 090\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2017 Teor do ato: Vistos.Proceda-se \u00e0 abertura do 3\u00ba Volume a partir de fls.503, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 89, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Fls.504\/506: Digam. Intime-se. Advogados(s): Sandro Marcelo Rafael Abud (OAB 125992\/SP), Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Proceda-se \u00e0 abertura do 3\u00ba Volume a partir de fls.503, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 89, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Fls.504\/506: Digam. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  22  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino .\nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  \nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nProceda-se \u00e0  abertura  do  3\u00ba  Volume  a  partir  de  fls.503,  em  \nobserv\u00e2ncia ao  disposto  no  artigo  89,  Tomo  I,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  \nGeral de  Justi\u00e7a.\nFls.504\/506: Digam.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nJuiz  de Direito\n                          Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000V9X2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 21:07 . fls. 1"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Entregue em carga com perito judicial Dr. Eneas de Arruda Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Entregue em carga com perito judicial Dr. Eneas de Arruda Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 443\/448-28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.499: Descabida a manifesta\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do Sr. Perito Judicial, que dever\u00e1 cumprir corretamente ao determinado \u00e0s fls.496.No que tange aos honor\u00e1rios definitivos, dever\u00e1 o Sr. Perito Judicial apresentar pedido devidamente justificado, vez que este n\u00e3o foi apresentado quando da juntada do laudo. Intime-se. Advogados(s): Sandro Marcelo Rafael Abud (OAB 125992\/SP), Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 068\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.499: Descabida a manifesta\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do Sr. Perito Judicial, que dever\u00e1 cumprir corretamente ao determinado \u00e0s fls.496.No que tange aos honor\u00e1rios definitivos, dever\u00e1 o Sr. Perito Judicial apresentar pedido devidamente justificado, vez que este n\u00e3o foi apresentado quando da juntada do laudo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6000   -   E-mail:   upj26a30cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  20  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino .\nEu,               ( Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  \nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nFls.499: Descabida  a  manifesta\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  do  Sr.  Perito  Judicial,  \nque dever\u00e1  cumprir  corretamente  ao  determinado  \u00e0s  fls.496.\nNo que  tange  aos  honor\u00e1rios  definitivos,  dever\u00e1  o  Sr.  Perito  Judicial  \napresentar pedido  devidamente  justificado,  vez  que  este  n\u00e3o  foi  apresentado  quando  da  \njuntada do  laudo.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 20  de  fevereiro  de  2017 .\n Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nJuiz  de Direito\n                                 DATA\nAos  ___  \/  ___  \/___,  recebi  os  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra  Eu,__________  \nEscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000V1FAS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 20\/02\/2017 \u00e0s 21:05 . fls. 1"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0008\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2271 P\u00e1gina: 436\/441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0008\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 479\/492), tornem ao Dr. Perito para retificar ou ratificar o Laudo (prazo: 30 dias). Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. Advogados(s): Sandro Marcelo Rafael Abud (OAB 125992\/SP), Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 479\/492), tornem ao Dr. Perito para retificar ou ratificar o Laudo (prazo: 30 dias). Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nVistos.\nAnte   a   impugna\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9   (fls.   479\/492),   tornem   ao   Dr.   Perito   para   retificar   ou  \nratificar   o   Laudo   (prazo:   30   dias).   Ap\u00f3s,   conclusos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000URWVM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 18:15 . fls. 1"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 496\/507","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2016 Teor do ato: Despacho de fls.468: J. Digam (laudo) Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Despacho de fls.468: J. Digam (laudo)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   1\u00ba 2\u00ba vols. Eneas J. A. Campos crea 060041801.2 Av. Jamaris, 977 tel. 9 5656 1088 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   1\u00ba 2\u00ba vols. Eneas J. A. Campos crea 060041801.2 Av. Jamaris, 977 tel. 9 5656 1088 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 400\/410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 183\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2016 Teor do ato: Vistos.Ao Dr. Perito para responder as cr\u00edticas. Prazo: 30 dias.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada    Vistos.Ao Dr. Perito para responder as cr\u00edticas. Prazo: 30 dias.Ap\u00f3s, tornem.Intime-se.","anexo":{"label":"Processo Suspenso ou Sobrestado por Execu\u00e7\u00e3o Frustrada","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  - FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   Centro   -   CEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -  \nSP\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  13  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino  J11852 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : ITA\u00da SEGUROS  S\/A\nVistos.\nAo  Dr.  Perito  para  responder  as  cr\u00edticas.  Prazo:  30  dias.\nAp\u00f3s,  tornem.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000TG0TZ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 14:05 . fls. 1"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - 2 \u00ba Volume Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   28 \u00aa VARA CIVEL - Cls.Urgente Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Rog\u00e9rio Murillo Pereira Cimino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   RECEBIDO DO ADV EM 8\/3\/16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 457\/473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2016 Teor do ato: Ficam as partes intimadas a se manifestarem, no prazo legal, sobre o laudo pericial. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ficam as partes intimadas a se manifestarem, no prazo legal, sobre o laudo pericial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2013\/036364-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: * , e a\u00ed sendo * Diligenciei na Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, n\u00ba 100 Torre C - 3\u00ba andar, no dia 14\/05\/2013, onde CITEI ITAU UNIBANCO S\/A, na pessoa de seu representante Sr. EDUARDO HIGA, do integral conte\u00fado do mandado, que lhe li, entreguei contraf\u00e9,que aceitou, tendo lan\u00e7ado no rosto do original do mandado, na sua parte inferior, sua assinatura, data, carimbo pessoal, e os dizeres de que recebia pela pessoa jur\u00eddica acima mencionada. Segue em anexo a presente certid\u00e3o o original do mandado . N\u00e3o acompanhou o mandado a folha de rosto. DEPOSITADO : $ 33,90 (comprovante n\u00ba 6815132910121, datado 07\/03\/2013)=\u00f1 usado. 01 ATO REALIZADO : margeado no mandado 040039-3 OFICIAL DE JUSTI\u00c7A : Nivaldo F. P. O REFERIDO \u00c9 VERDADE E DOU F\u00c9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 16 de maio de 2013.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   eneas jose arruda campos Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   02 volumes - Sr. Eneas Jos\u00e9 Arruda Campos Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Autos no Prazo   prazo 27\/07\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1654 P\u00e1gina: 482\/496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2014 Teor do ato: Vistos. Digam as partes acerca da estimativa de honor\u00e1rios de fls.305, em caso de concord\u00e2ncia, providencie a autora o dep\u00f3sito em cinco dias. Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial para o in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Digam as partes acerca da estimativa de honor\u00e1rios de fls.305, em caso de concord\u00e2ncia, providencie a autora o dep\u00f3sito em cinco dias. Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial para o in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  sala  1031  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   11   -2171-6203   -   E-mail:   sp28cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  14  de  maio  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               (Marco  Antonio  Cicon  Hernandes  M309758 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nVistos.\nDigam as  partes  acerca  da  estimativa  de  honor\u00e1rios  de  fls.305,  \nem caso  de  concord\u00e2ncia,  providencie  a  autora  o  dep\u00f3sito  em  cinco  dias.\nAp\u00f3s, intime-se  o  perito  judicial  para  o  in\u00edcio  dos  trabalhos.         \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 14  de  maio  de  2014 .\n Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira Cimino\nJuiz  de Direito\n                                 DATA\nAos  ___  \/  ___  \/___,  recebi  os  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra  Eu,__________  \nEscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000MZL94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 14\/05\/2014 \u00e0s 14:01 . fls. 1"}},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a certid\u00e3o de fls. 267, torno sem efeito a decis\u00e3o de fls. 266. Providencie a Serventia a juntada das pe\u00e7as processuais, renumerando-as em ordem cronol\u00f3gica. Ap\u00f3s, tornem.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":""}},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos Intime-se o perito nomeado \u00e0 fl. 286, Dr. Eneas A. Campos, por telefone, para estimar os honor\u00e1rios provis\u00f3rios. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":""}},{"data":"24\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2014","descricao":"Despacho    Ante a certid\u00e3o supra, tendo em vista o extravio de pe\u00e7as processuais, tragam as partes as c\u00f3pias necess\u00e1rias para instru\u00e7\u00e3o do procedimento de restaura\u00e7\u00e3o parcial de autos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  - FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n   Pra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - sala  1031,  Centro  - CEP  01501-900                 \nFone:  2171-6203,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cv@tjsp.jus.br\n                        CERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  compulsando  os  autos  verifiquei  que  no  2\u00ba  volume  \nfaltam  pe\u00e7as  processuais  (decis\u00e3o  proferida  em  09\/08\/2013  e  o  laudo  pericial).  \nH\u00e1  ind\u00edcios  de  que  as  referidas  pe\u00e7as  foram  juntadas  em  outro  processo,  notando-\nse  que  o  ato  foi  praticado  pelo  estagi\u00e1rio  Jo\u00e3o  Victor  (que  j\u00e1  teve  encerrado  seu  \ncontrato  de  trabalho).  Para  que  Vossa  Excel\u00eancia  determine  o  que  de  direito,  fa\u00e7o  \nestes  autos  conclusos.  S\u00e3o  Paulo,  20  de  fevereiro  de  2014.  Eu.................(Ana  \nCarolina  de  Oliveira  Barreto,  Oficial  Maior,  subscr.)\n     C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 20\/02\/2014  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  C\u00edvel  , Dr.  \nRog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino .  Eu,               (Ana  Carolina  De  Oliveira  Barreto  \nM356212 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nRequerente :Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S.A.\n              \nAnte  a  certid\u00e3o  supra,  tendo  em  vista  o  extravio  de  pe\u00e7as  \nprocessuais,  tragam  as  partes  as  c\u00f3pias  necess\u00e1rias  para  instru\u00e7\u00e3o  do  \nprocedimento  de  restaura\u00e7\u00e3o  parcial  de  autos.            \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nRog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino\n    Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000K9Z3S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DE OLIVEIRA BARRETO, liberado nos autos em 20\/02\/2014 \u00e0s 15:43 . fls. 1"}},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Autos no Prazo   prazo 01\/11\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   DR. ENEAS A. CAMPOS Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2013","descricao":"Autos no Prazo   prazo 20\/09\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1475 P\u00e1gina: 452\/472","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2013 Teor do ato: Vistos. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, n\u00e3o havendo, aparentemente, nulidades a declarar ou irregularidades a suprir. Dou por saneado o feito. Imprescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica, a fim de se apurar o real valor locativo do im\u00f3vel objeto da presente demanda. Para tanto, nomeio o Dr. ENEAS A. CAMPOS, intimando-o para fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios provis\u00f3rios, que ser\u00e3o arcados pela autora. Ap\u00f3s o dep\u00f3sito, intime-se o perito para in\u00edcio ao laudo e entrega em 30 dias. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e o oferecimento de quesitos em 05 dias, ou ratifica\u00e7\u00e3o daqueles j\u00e1 apresentados, em cart\u00f3rio, sob pena de preclus\u00e3o. O pedido de produ\u00e7\u00e3o de prova oral ser\u00e1 apreciado em momento oportuno. Intime-se. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Partes leg\u00edtimas e bem representadas, n\u00e3o havendo, aparentemente, nulidades a declarar ou irregularidades a suprir. Dou por saneado o feito. Imprescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia t\u00e9cnica, a fim de se apurar o real valor locativo do im\u00f3vel objeto da presente demanda. Para tanto, nomeio o Dr. ENEAS A. CAMPOS, intimando-o para fixa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios provis\u00f3rios, que ser\u00e3o arcados pela autora. Ap\u00f3s o dep\u00f3sito, intime-se o perito para in\u00edcio ao laudo e entrega em 30 dias. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e o oferecimento de quesitos em 05 dias, ou ratifica\u00e7\u00e3o daqueles j\u00e1 apresentados, em cart\u00f3rio, sob pena de preclus\u00e3o. O pedido de produ\u00e7\u00e3o de prova oral ser\u00e1 apreciado em momento oportuno. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  sala  1031  -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   11   -2171-6203   -   E-mail:   sp28cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  05  de  agosto  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr(a).  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Rodrigo  Cesar  Espuny  de  Camargo  M356420 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nVistos.\n Partes  leg\u00edtimas  e bem  representadas,  n\u00e3o havendo,  \naparentemente,  nulidades a declarar  ou irregularidades  a suprir.  Dou por saneado  o feito.  \nImprescind\u00edvel  a realiza\u00e7\u00e3o  de per\u00edcia  t\u00e9cnica,  a fim  de se apurar  o real  valor  locativo  do \nim\u00f3vel  objeto da presente  demanda.  Para tanto,  nomeio  o Dr.  ENEAS  A.  CAMPOS,  \nintimando-o  para fixa\u00e7\u00e3o  dos honor\u00e1rios  provis\u00f3rios,  que ser\u00e3o  arcados  pela autora.  Ap\u00f3s o \ndep\u00f3sito,  intime-se  o perito  para in\u00edcio  ao laudo  e entrega  em 30 dias.  Faculto  \u00e0s partes  a \nindica\u00e7\u00e3o  de assistentes  t\u00e9cnicos e o  oferecimento  de quesitos  em 05 dias,  ou ratifica\u00e7\u00e3o  \ndaqueles  j\u00e1 apresentados,  em cart\u00f3rio,  sob pena  de preclus\u00e3o.   O  pedido  de produ\u00e7\u00e3o  de \nprova  oral ser\u00e1  apreciado  em momento  oportuno.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  agosto  de  2013\nRog\u00e9rio   Murillo   Pereira   Cimino\n                         Juiz(a)  de  Direito\n                                 DATA\nAos  ___  \/  ___  \/___,  recebi  os  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra..Eu,__________  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006PI8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 05\/08\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"30\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   RENAN RICIERI DANTAS (OAB-E 197695\/SP) AV. PAULISTA, 1439. TEL: 3284-8333 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marco Antonio Roccato Ferreroni","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1438 P\u00e1gina: 398\/401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2013 Teor do ato: O autor fica intimado para manifestar-se em R\u00c9PLICA, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), Maria L\u00facia Lins Concei\u00e7\u00e3o de Medeiros (OAB 15348\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   O autor fica intimado para manifestar-se em R\u00c9PLICA, no prazo de 10 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   PRISCILA FORMENTIN BASANTE (OAB-E 200116\/SP) . AV. PAULISTA, 1439, CONJ. 102. TEL: 5564-5953\/ 2182-7100 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Karina Pacheco","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2013","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2013\/036364-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 22\/05\/2013 Local: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1399 P\u00e1gina: 481\/490","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2013 Teor do ato: Vistos Fls. 156-159: recebo como aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se. Cumpra, a serventia, a decis\u00e3o de fl. 153. Int. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Despacho    Vistos Fls. 156-159: recebo como aditamento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se. Cumpra, a serventia, a decis\u00e3o de fl. 153. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  - FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n                Pra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - sala  1031,  Centro  - CEP  01501-900       \n          Fone:  2171-6203,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp28cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12\/04\/2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  C\u00edvel  ,  Dr.  \nROG\u00c9RIO  MURILLO  PEREIRA  CIMINO .  Eu,               ( ANA  CANDIDA  SOEIRO  \nM815409 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nRequerente :Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nVistos\nFls.  156-159:  recebo  como  aditamento  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nAnote-se. Cumpra, a  serventia,  a  decis\u00e3o  de  fl.  153.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  data  supra.\nROG\u00c9RIO  MURILLO  PEREIRA  CIMINO\n         Juiz  de  Direito\n                                       DATA\nAos  ___  \/___  \/___,  recebi  os  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra.  Eu,____________  Escr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000062VM7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 17\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2013 Teor do ato: Recolha, o autor, as custas de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2013","descricao":"Autos no Prazo   Recolha, o autor, as custas de cita\u00e7\u00e3o.Vencimento: 01\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0038\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1357 P\u00e1gina: 871\/887","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0038\/2013 Teor do ato: Vistos. Fixo, nos termos da Lei 8.245\/91, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 12.112\/09, em seu artigo 68, inciso II, o valor do aluguel provis\u00f3rio em R$ 125.000,00 (cento e vinte e cinco mil reais). Cite-se, com as advert\u00eancias de praxe, consignando que deixo de designar audi\u00eancia que trata o artigo 277 do CPC, vez que a experi\u00eancia tem demonstrado se revelar infrut\u00edfera tal provid\u00eancia, devendo, todavia, o feito correr pelo rito sum\u00e1rio. Intime-se. Advogados(s): Marco Antonio Roccato Ferreroni (OAB 130827\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fixo, nos termos da Lei 8.245\/91, com as altera\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 12.112\/09, em seu artigo 68, inciso II, o valor do aluguel provis\u00f3rio em R$ 125.000,00 (cento e vinte e cinco mil reais). Cite-se, com as advert\u00eancias de praxe, consignando que deixo de designar audi\u00eancia que trata o artigo 277 do CPC, vez que a experi\u00eancia tem demonstrado se revelar infrut\u00edfera tal provid\u00eancia, devendo, todavia, o feito correr pelo rito sum\u00e1rio. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n28\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   sala   1031   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   11   -2171-6203   -   E-mail:   sp28cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0080473-47.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm  30  de  janeiro  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  28\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  , Dr.  Rog\u00e9rio  Murillo  Pereira  Cimino . \nEu,               ( Rodrigo  Cesar  Espuny  de  Camargo  M356420 ) , Escr.  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 0080473-47.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Revisional de Aluguel  - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  despejo\nRequerente : Diacu\u00ed Empreendimentos  E Participa\u00e7\u00f5es  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nVistos.\nFixo, nos  termos  da  Lei  8.245\/91,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  da  Lei  n\u00ba  \n12.112\/09, em  seu  artigo  68,  inciso  II,  o  valor  do  aluguel  provis\u00f3rio  em  R$  125.000,00  \n(cento e  vinte  e  cinco  mil  reais).  Cite-se,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe,  consignando  que  \ndeixo de  designar  audi\u00eancia  que  trata  o  artigo  277  do  CPC,  vez  que  a  experi\u00eancia  tem  \ndemonstrado se  revelar  infrut\u00edfera  tal  provid\u00eancia,  devendo,  todavia,  o  feito  correr  pelo  rito  \nsum\u00e1rio. Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  janeiro  de  2013\nRog\u00e9rio   Murillo   Pereira   Cimino\n                         Juiz  de  Direito\n                                 DATA\nAos  ___  \/  ___  \/___,  recebi  os  autos  em  cart\u00f3rio  \ncom  o  r.  despacho  supra  Eu,__________  \nEscr.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0080473-47.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005POF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO MURILLO PEREIRA CIMINO, liberado nos autos em 01\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 28\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":126,"total_andamentos":126}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636816783","codPublicacaoOrigem":"1104662180","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS - Vistos.Fls.499: Descabida a manifesta\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do Sr. Perito Judicial, que dever\u00e1 cumprir corretamente ao determinado \u00e0s fls.496.No que tange aos honor\u00e1rios definitivos, dever\u00e1 o Sr. Perito Judicial apresentar pedido devidamente justificado, vez que este n\u00e3o foi apresentado quando da juntada do laudo. Intime-se. - ADV: SANDRO MARCELO RAFAEL ABUD (OAB 125992\/SP), MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/ PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"444","paginaFinal":"444","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845025","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20415548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:12:29:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649015016","codPublicacaoOrigem":"1116909622","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS - Vistos.Proceda-se \u00e0 abertura do 3\u00ba Volume a partir de fls.503, em observ\u00e2ncia ao disposto no artigo 89, Tomo I, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a.Fls.504\/506: Digam. Intime-se. - ADV: SANDRO MARCELO RAFAEL ABUD (OAB 125992\/SP), MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"588","paginaFinal":"588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853203","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:29:21:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692309145","codPublicacaoOrigem":"1155740602","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS - Vistos.Ante o dep\u00f3sito de fls.532, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do perito judicial.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), SANDRO MARCELO RAFAEL ABUD (OAB 125992\/SP), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"497","paginaFinal":"497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884235","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23225972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 10:58:06:837PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556633073","codPublicacaoOrigem":"978976098","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Despacho de fls.468: J. Digam (laudo) - ADV: MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"498","paginaFinal":"498","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"749304","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16260016","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 10:40:04:870PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609598548","codPublicacaoOrigem":"1075918757","dataDivulgacao":"Jan 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2271","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos.Ante a impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 (fls. 479\/492), tornem ao Dr. Perito para retificar ou ratificar o Laudo (prazo: 30 dias). Ap\u00f3s, conclusos. Intime-se. - ADV: SANDRO MARCELO RAFAEL ABUD (OAB 125992\/SP), MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0008\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"437","paginaFinal":"437","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"826768","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19131269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 18 2017 10:32:58:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444737408","codPublicacaoOrigem":"814075161","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Ficam as partes intimadas a se manifestarem, no prazo legal, sobre o laudo pericial. - ADV: LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR), MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"459","paginaFinal":"459","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"635625","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11549590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:58:30:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673038945","codPublicacaoOrigem":"1139551624","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS - Vistos.Fls.289: Trata-se de pedido de arbitramento dos honor\u00e1rios do Sr. Perito Judicial.O valor pretendido pelo perito se coaduna com o trabalho realizado, eis que h\u00e1 evidente conjuga\u00e7\u00e3o de fatores relacionados \u00e0 relev\u00e2ncia do trabalho efetuado para solucionar o lit\u00edgio e o tempo consumido pelo perito para a execu\u00e7\u00e3o de seu labor de maneira a assegurar que sua remunera\u00e7\u00e3o se revele compensadora da atividade profissional desenvolvida, mas tamb\u00e9m n\u00e3o assuma superioridade que descambe para a imposi\u00e7\u00e3o de excessiva onerosidade \u00e0s partes.Outrossim, h\u00e1 de se observar que o valor dos honor\u00e1rios do Perito Judicial deve ser arbitrado em raz\u00e3o dos trabalhos desenvolvidos, n\u00e3o tendo rela\u00e7\u00e3o com o valor da causa ou com o resultado econ\u00f4mico da demanda.Assim, n\u00e3o vislumbro que o valor pleiteado seja excessivo de modo que fixo os honor\u00e1rios definitivos no montante estimado de R$43.200,00 (quarenta e tr\u00eas mil e duzentos reais).Providencie-se o dep\u00f3sito da diferen\u00e7a no prazo de 10 dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), SANDRO MARCELO RAFAEL ABUD (OAB 125992\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0134\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"446","paginaFinal":"446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"869665","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22249862","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May  8 2017 09:34:25:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532555","codPublicacaoOrigem":"1197962610","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - EN\u00c9AS JOS\u00c9 A. CAMPOS - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para DECLARAR nula a cl\u00e1usula de veda\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o dos valores locat\u00edcios no per\u00edodo superior ao prazo m\u00ednimo de manuten\u00e7\u00e3o do contrato (10 anos) e revisto o valor do aluguel m\u00ednimo da loca\u00e7\u00e3o comercial que passar\u00e1 a ser fixado no valor de R$172.800,00 (cento e setenta e dois mil e oitocentos reais), a partir de janeiro de 2016, mantendo-se inalteradas as demais cl\u00e1usulas do contrato de loca\u00e7\u00e3o existente entre as partes, extinguindo o feito com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento), sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. P.R.I. - ADV: MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), CAIO MARIO FIORINI BARBOSA (OAB 162538\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"525","paginaFinal":"525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214409","codPublicacaoOrigem":"1205332133","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Fls.558: Diga a parte contr\u00e1ria. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), CAIO MARIO FIORINI BARBOSA (OAB 162538\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"479","paginaFinal":"479","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229927933","codPublicacaoOrigem":"537643052","dataDivulgacao":"May 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1654","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"28\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100- Revisional de Aluguel-Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is-Sem despejo-Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda-Ita\u00fa Unibanco S.A.-Vistos.Digam as partes acerca da estimativa de honor\u00e1rios de fls.305, em caso de concord\u00e2ncia, providencie a autora o dep\u00f3sito em cinco dias.Ap\u00f3s, intime-se o perito judicial para o in\u00edcio dos trabalhos.Intimese. -ADV: LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR), MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROG\u00c9RIO MURILLO PEREIRA CIMINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA CAROLINA DE OLIVEIRA BARRETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"484","paginaFinal":"484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"406127","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3115801","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 21 2014 08:56:13:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"130827","numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100|130827","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512548840","codPublicacaoOrigem":"903513668","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0080473-47.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0080473-47.2012.8.26.0100 - Revisional de Aluguel - Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo - Diacu\u00ed Empreendimentos E Participa\u00e7\u00f5es Ltda - ITA\u00da SEGUROS S\/A - Vistos.Ao Dr. Perito para responder as cr\u00edticas. Prazo: 30 dias. Ap\u00f3s, tornem.Intime-se. - ADV: MARCO ANTONIO ROCCATO FERRERONI (OAB 130827\/SP), LUIZ RODRIGUES WAMBIER (OAB 7295\/PR), MARIA L\u00daCIA LINS CONCEI\u00c7\u00c3O DE MEDEIROS (OAB 15348\/PR)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 28\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA L\u00daCIA XAVIER GOLDMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"402","paginaFinal":"402","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"706493","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14427178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 08:23:00:500AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0080473-47.2012.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}