{"numero":"0083642-39.2008.8.26.0114","processos":[{"processo":"0083642-39.2008.8.26.0114   (114.01.2008.083642)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"03\/10\/2017 00:00 - Prazo 01","distribuicao":"22\/01\/2009 \u00e0s 12:08 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Roberta Cristina Mor\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.632,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Encarna\u00e7ao Soler Fabretti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jefferson Rodrigues Francisco de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cezar Augusto Piva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Edgard da Cunha Bueno Filho"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1990\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1756\/1760 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1990\/2017 Teor do ato: Vistos.O acordo homologado \u00e0s fls. 199 envolve todos os herdeiros, n\u00e3o constando que alguns deles renunciaram ao cr\u00e9dito em favor de J\u00falio Fabretti Fillho. Nesse sentido, ser\u00e1 necess\u00e1rio a juntada de documento comprovando a concord\u00e2ncia dos demais credores no tocante ao levantamento exclusivamente em seu nome. Intime-se. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Cezar Augusto Piva (OAB 272043\/SP), Jefferson Rodrigues Francisco de Oliveira (OAB 277905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O acordo homologado \u00e0s fls. 199 envolve todos os herdeiros, n\u00e3o constando que alguns deles renunciaram ao cr\u00e9dito em favor de J\u00falio Fabretti Fillho. Nesse sentido, ser\u00e1 necess\u00e1rio a juntada de documento comprovando a concord\u00e2ncia dos demais credores no tocante ao levantamento exclusivamente em seu nome. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0083642-39.2008.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Encarna\u00e7ao Soler Fabretti\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   Cristina   Mor\u00e3o\nVistos.\nO   acordo   homologado   \u00e0s   fls.   199   envolve   todos   os   herdeiros,   n\u00e3o   constando   que  \nalguns   deles  renunciaram  ao  cr\u00e9dito  em  favor  de  J\u00falio  Fabretti  Fillho.  Nesse  sentido,  ser\u00e1  \nnecess\u00e1rio a  juntada  de  documento  comprovando  a  concord\u00e2ncia  dos  demais  credores  no  tocante  \nao levantamento  exclusivamente  em  seu  nome.  \nIntime-se.\nCampinas , 27  de  setembro  de  2017 .\nROBERTA  CRISTINA  MOR\u00c3O\n      Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar  \n \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0083642-39.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 36000000878S4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA CRISTINA MORAO, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 1"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FCAS17001623630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1878\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2158\/2164","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1878\/2017 Teor do ato: Homologo o acordo de fls. E, com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o presente feito.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a autora. Inexistem custas finais porque n\u00e3o houve fase execut\u00f3ria.Nesse sentido:\"Execu\u00e7\u00e3o - Custas - Taxas Judiciais - Intelig\u00eancia do art. 4.\u00ba, inciso III da Lei Estadual 11.608, de 29\/12\/2003 - Se a parte j\u00e1 recolheu, como no caso, a taxa judici\u00e1ria, por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 4.\u00ba, inciso I , da Lei Estadual 11.608\/03, n\u00e3o deve ocorrer, novamente, a incid\u00eancia do disposto no artigo 4.\u00ba, inciso III, da mesma lei, sob pena de ocorrer o fen\u00f4meno da \"bi-tributa\u00e7\u00e3o\" que \u00e9 vedado no CTN - N\u00e3o existindo a pr\u00e1tica de quaisquer atos execut\u00f3rios, indevida a exig\u00eancia prevista no artigo 4.\u00ba, III da Lei 11608\/2003 - Recurso provido\" (Agravo de Instrumento 0442281-57.2010, Relator Des. Paulo Hatanaka, j.07.02.2011). Transitada a presente em julgado, comunique-se o Distribuidor e arquivem-se. PRIC. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Cezar Augusto Piva (OAB 272043\/SP), Jefferson Rodrigues Francisco de Oliveira (OAB 277905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Homologo o acordo de fls. E, com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o presente feito.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a autora. Inexistem custas finais porque n\u00e3o houve fase execut\u00f3ria.Nesse sentido:\"Execu\u00e7\u00e3o - Custas - Taxas Judiciais - Intelig\u00eancia do art. 4.\u00ba, inciso III da Lei Estadual 11.608, de 29\/12\/2003 - Se a parte j\u00e1 recolheu, como no caso, a taxa judici\u00e1ria, por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 4.\u00ba, inciso I , da Lei Estadual 11.608\/03, n\u00e3o deve ocorrer, novamente, a incid\u00eancia do disposto no artigo 4.\u00ba, inciso III, da mesma lei, sob pena de ocorrer o fen\u00f4meno da \"bi-tributa\u00e7\u00e3o\" que \u00e9 vedado no CTN - N\u00e3o existindo a pr\u00e1tica de quaisquer atos execut\u00f3rios, indevida a exig\u00eancia prevista no artigo 4.\u00ba, III da Lei 11608\/2003 - Recurso provido\" (Agravo de Instrumento 0442281-57.2010, Relator Des. Paulo Hatanaka, j.07.02.2011). Transitada a presente em julgado, comunique-se o Distribuidor e arquivem-se. PRIC.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0083642-39.2008.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0083642-39.2008.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Encarna\u00e7ao Soler Fabretti\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nHomologo  o  acordo  de  fls.  E,  com  fundamento  no  artigo   924,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,   \njulgo  extinto  o  presente  feito.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  a  autora.  \nInexistem  custas  finais  porque  n\u00e3o  houve  fase  execut\u00f3ria.\nNesse  sentido:\n\"Execu\u00e7\u00e3o  \u2013  Custas  \u2013  Taxas  Judiciais  \u2013  Intelig\u00eancia  do  art.  4.\u00ba,  inciso  III  da  Lei  Estadual   11.608,  \nde  29\/12\/2003  \u2013  Se  a  parte  j\u00e1  recolheu,  como  no  caso,  a  taxa  judici\u00e1ria,  por  ocasi\u00e3o  da  distribui\u00e7\u00e3o  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  art.  4.\u00ba,  inciso  I  ,  da  Lei  Estadual   11.608\/03,  n\u00e3o  deve  ocorrer,  \nnovamente,  a  incid\u00eancia  do  disposto  no  artigo  4.\u00ba,  inciso  III,  da  mesma  lei,  sob  pena  de  ocorrer  o  \nfen\u00f4meno  da  \"bi-tributa\u00e7\u00e3o\"  que  \u00e9  vedado  no  CTN  \u2013  N\u00e3o  existindo  a  pr\u00e1tica  de  quaisquer  atos  \nexecut\u00f3rios,  indevida  a  exig\u00eancia  prevista  no  artigo  4.\u00ba,  III  da  Lei  11608\/2003  \u2013  Recurso  \nprovido\"  (Agravo  de  Instrumento  0442281-57.2010,  Relator   Des.  Paulo  Hatanaka,  j.07.02.2011).\n                                \nTransitada  a  presente  em  julgado,  comunique-se  o  Distribuidor  e  arquivem-se.  \n                            \nPRIC.\nCampinas, 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0083642-39.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 3600000083YR3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   em 05\/09\/2017 - Vl \u00danico.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Despacho    O processo em epigrafe foi encaminhado ao Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - em 28\/03\/2012, sem retorno at\u00e9 a presente data. Motivo pelo qual determino que encaminhe-se a peti\u00e7\u00e3o protocolada sob o n\u00ba 114.FPDR.17.00020133-3 datada de 13\/06\/2017, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a para ser juntada aos referidos autos, por tratar-se de celebra\u00e7\u00e3o de acordo.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0083642-39.2008.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Encarna\u00e7ao  Soler Fabretti\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nO  processo  em  epigrafe  foi  encaminhado  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  Se\u00e7\u00e3o  de  \nDireito  Privado  -  em  28\/03\/2012 ,  sem  retorno  at\u00e9  a  presente  data.  Motivo  pelo  qual  \ndetermino  que  encaminhe-se  a  peti\u00e7\u00e3o  protocolada  sob  o  n\u00ba  114.FPDR.17.00020133-3  \ndatada  de  13\/06\/2017,   ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  para  ser  juntada  aos  referidos  autos,  por  \ntratar-se  de  celebra\u00e7\u00e3o  de  acordo.  \nCampinas , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nR  E  M  E S S A  \nAos                          fa\u00e7o  remessa  dos  presentes  para  o  E.  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo\/SP.   Eu,  ___,  Fairuza  Macedo  Domingues,  Chefe  de  \nSe\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0083642-39.2008.8.26.0114 e c\u00f3digo 360000007TRC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 1"}},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Juntada de Contra-Raz\u00f5es   Juntada de Contra-Raz\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 6880722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo de contra-raz\u00f5es do autor (7-10)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Abra-se vista ao requerente, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2011","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 6880722 - Advogado: EZAR AUGUSTO PIVA 272.043 OAB: 272043\/SP Local Origem: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 28\/09\/2011 Data de Recebimento: 07\/10\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: 07\/10\/2011 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o; RELA\u00c7\u00c3O 25.08.11- ANDR\u00c9A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Abra-se vista ao requerente, para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus efeitos devolutivo e suspensivo. Abra-se vista ao requerente, para oferecimento de contrarraz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens."}},{"data":"12\/07\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 12\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 15 de mar\u00e7o de 2011 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, (Luciana Novello Jo\u00e3o) Escr. subscr. Proc. n. 293\/09 Vistos etc. ENCARNA\u00c7\u00c3O SOLER FABRETTI, qualificado nos autos, prop\u00f5e A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A contra BANCO ITA\u00da S\/A visando \u00e0 condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de diferen\u00e7as de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u00e7a, relativas ao Plano Ver\u00e3o. Junta documentos. Citado, o r\u00e9u contestou, alegando preliminares. No m\u00e9rito, invoca prescri\u00e7\u00e3o e faz considera\u00e7\u00f5es acerca do princ\u00edpio da legalidade e do direito adquirido, pugnando, em suma, pela improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica da autora. \u00c9 o relat\u00f3rio, fundamento e decido. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado, pois n\u00e3o h\u00e1 necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas, nem mesmo de per\u00edcia. Objetiva a parte autora a condena\u00e7\u00e3o do Banco r\u00e9u ao pagamento de diferen\u00e7a relativa a crit\u00e9rio indevido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em caderneta de poupan\u00e7a, na vig\u00eancia do PLANO VER\u00c3O (janeiro de 1989). O Banco r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima, posto que existe contrato de dep\u00f3sito entre as partes, o que obriga a institui\u00e7\u00e3o financeira a aplicar em favor do depositante as devidas corre\u00e7\u00f5es. A remunera\u00e7\u00e3o paga a menor deve ser cobrada do Banco deposit\u00e1rio, dado o v\u00ednculo obrigacional oriundo do contrato. Assim, ainda que se considere que o Banco agiu em cumprimento de interpreta\u00e7\u00e3o feita pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, tal equ\u00edvoco n\u00e3o pode resultar em preju\u00edzo ao poupador, como sugerido. O pedido n\u00e3o \u00e9 juridicamente imposs\u00edvel, pois o ordenamento jur\u00eddico n\u00e3o pro\u00edbe que o poupador insurja-se contra \u00edndices aplicados no contrato de dep\u00f3sito. H\u00e1 interesse de agir, na medida em que a parte autora se utilizou da medida adequada e necessitou recorrer ao Poder Judici\u00e1rio para ver examinada sua pretens\u00e3o, n\u00e3o satisfeita espontaneamente pela parte r\u00e9. A causa n\u00e3o envolve mat\u00e9ria complexa e n\u00e3o h\u00e1 necessidade de per\u00edcia para apura\u00e7\u00e3o dos valores devidos, bastando simples c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos. N\u00e3o h\u00e1 que se falar em quita\u00e7\u00e3o, posto que objetiva a parte autora o recebimento de diferen\u00e7as de valores n\u00e3o pagos corretamente pelo Banco. A Justi\u00e7a Estadual \u00e9 competente para o conhecimento deste feito, posto que a a\u00e7\u00e3o \u00e9 dirigida contra Banco privado, n\u00e3o intervindo o Banco Central ou a Uni\u00e3o Federal. N\u00e3o \u00e9 inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois est\u00e3o ausentes os requisitos de in\u00e9pcia indicados no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 295 do CPC. Outrossim, anoto ser desnecess\u00e1ria a inclus\u00e3o dos demais herdeiros no polo ativo da presente conforme pleiteado no aditamento constante de fls. 26\/27, porque consta dos autos que a conta \u00e9 na modalidade conjunta, n\u00e3o se exigindo, pois, a participa\u00e7\u00e3o de todos seus titulares no polo ativo da demanda, tendo qualquer um dos titulares da conta do tipo ?e\/ou? a plena disponibilidade sobre os recursos nela depositados e, consequentemente, legitimidade para postular em ju\u00edzo. Em se tratando de conta conjunta, por certo que qualquer dos correntistas podia moviment\u00e1-la, seja depositando, seja sacando, de modo que a solidariedade implica que qualquer um deles tamb\u00e9m pode acionar o Banco para o recebimento de valores n\u00e3o creditados regularmente, s\u00f3, independentemente da aquiesc\u00eancia do outro, ou conjuntamente. Rejeito a preliminar arguida de prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, uma vez que, nos contratos de cadernetas de poupan\u00e7a o prazo prescricional \u00e9 vinten\u00e1rio, nos termos do disposto no art. 177 do C.C de 1916, combinado com o art. 2.028 do C.C. de 2.002. Assim, cumpre estabelecer o exato momento em que come\u00e7a a fluir tal prazo e, consequentemente, a data de seu encerramento. Com efeito, temos que, em nosso ordenamento jur\u00eddico, o prazo prescricional est\u00e1 submetido ao princ\u00edpio da actio nata (art. 189 do C.C de 2002), segundo o qual a prescri\u00e7\u00e3o se inicia com o nascimento da pretens\u00e3o ou da a\u00e7\u00e3o. Portanto, \u00e9 a partir da ci\u00eancia do dano que nasce uma das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9 o interesse de agir. No caso concreto, para estabelecer-se quando iniciou, para os consumidores, a pretens\u00e3o de receber dos Bancos a restitui\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos sofridos, faz-se mister distinguir o exato momento da viola\u00e7\u00e3o do direito e o momento em que o sujeito lesado tomou ci\u00eancia dessa viola\u00e7\u00e3o. Assim, podemos concluir que o termo inicial para contagem do prazo prescricional nos casos das a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos das cadernetas de poupan\u00e7a, \u00e9 aquele momento em que deveriam ser aplicados os corretos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o legalmente previstos para tanto. Desse modo, temos que a remunera\u00e7\u00e3o prevista para as cadernetas de poupan\u00e7a existentes em janeiro de 1989 ocorreria no m\u00eas imediatamente subsequente, ou seja, fevereiro desse mesmo ano. Ocorrendo o ato lesivo em fevereiro de 1989, temos que, somente, a partir de ent\u00e3o \u00e9 que devemos iniciar a contagem do prazo prescricional de 20 anos. Por tais raz\u00f5es, entendo que a data de in\u00edcio do prazo prescricional referente ao Plano Ver\u00e3o dar-se-\u00e1 no respectivo dia do anivers\u00e1rio de cada conta no m\u00eas de fevereiro de 1989 (data do descumprimento contratual), cujo prazo final deve ser contado vinte anos ap\u00f3s essa data, ou seja, a prescri\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o com base nesse Plano, ocorrer\u00e1 somente em fevereiro de 2.009 de acordo com o anivers\u00e1rio da conta. A presente a\u00e7\u00e3o foi inicialmente proposta em 30 de dezembro de 2.008 (fls. 02), portanto dentro do prazo previsto para tanto, considerando os termos supracitados. No m\u00e9rito, \u00e9 incontroverso nos autos que a parte autora tinha caderneta de poupan\u00e7a com datas-base no in\u00edcio de janeiro de 1.989 e mar\u00e7o de 1990, cujos saldos foram atualizados, respectivamente, em fevereiro\/89, com base na LFT (Letra Financeira do Tesouro) e em abril\/90 com base na varia\u00e7\u00e3o do BTN (B\u00f4nus do Tesouro Nacional), e, por isso, pleiteou a diferen\u00e7a relativa ao IPC daqueles meses. Quanto ao PLANO VER\u00c3O, em 15 de janeiro de 1.989, sobreveio a Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 32, depois convertida na Lei 7.730\/89, de 31 de janeiro de 1.989, a qual alterou a forma de remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a, adotando, para tanto, o rendimento da LFT (art. 17). At\u00e9 ent\u00e3o, nos termos do Decreto-lei 2.284\/86 \u00e9 inilud\u00edvel que, antes da Resolu\u00e7\u00e3o 1338\/87 (item 1) e da Medida Provis\u00f3ria 32\/89, o saldo da poupan\u00e7a deveria ser atualizado com base na varia\u00e7\u00e3o da OTN. E quando estavam em curso os per\u00edodos de tal direito, quais sejam os meses de junho de 1.987 e janeiro de 1.989, foram editadas aquelas normas, nos dias 16 e 15, respectivamente. Portanto, elas n\u00e3o poderiam ter efeito imediato, posto que havia direito adquirido \u00e0 corre\u00e7\u00e3o pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da OTN. Os saldos das cadernetas de poupan\u00e7a, nos termos da Lei n\u00ba 7.730\/89, Art. 17, seriam atualizados assim: I - no m\u00eas de fevereiro de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro Nacional - LFT, verificado no m\u00eas de janeiro de 1989, deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento); II - nos meses de mar\u00e7o e abril de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro - LFT, deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento), ou da varia\u00e7\u00e3o do IPC, verificados no m\u00eas anterior, prevalecendo o maior; III - a partir de maio de 1989, com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC verificada no m\u00eas anterior. Tudo isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que os \u00edndices aplicados foram bem menores do que os devidos. \u00c9 por isso que n\u00e3o se pode alegar n\u00e3o ter decorrido o per\u00edodo aquisitivo da aplica\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o colhe o argumento de que os poupadores tinham mera expectativa de direito em rela\u00e7\u00e3o a tais \u00edndices. No momento da aplica\u00e7\u00e3o financeira, as partes, porque decorrente de legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, s\u00f3 poderiam pactuar a ado\u00e7\u00e3o do \u00edndice a vigorar durante o per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os julgamentos do e. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altera o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afasta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas. O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u00e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador\" (Resp 27.247\/0-RS, 4\u00aa TURMA, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, julg. 20.12.92). \"\u00c0s cadernetas de poupan\u00e7a iniciadas ou renovadas no per\u00edodo compreendido entre 1 e 15 de janeiro de 1.989 n\u00e3o se aplica o disposto no art. 17, inciso 1, da Lei n. 7.730, de 21.01.89. Precedentes do STJ\" (Agravo Regimental no Agr. n\u00b0 28.829-9-C, 4\u00aa Turma, Rel. Min. Barros Monteiro, v.u., julg. 17.02.93, in DJU 64:5842 de 05.04.93). \"A modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o de saldo de caderneta de poupan\u00e7a, resultante da Lei n. 7.730\/89, n\u00e3o alcan\u00e7a as contas com trint\u00eddio at\u00e9 15 de fevereiro de 1989\" (Recurso Especial n\u00b0 24.557\/0-RS, 4\u00aa Turma, Rel. Min. Fontes de Alencar, v.u., julg. 02.03.93, in DJU 64:5842 de 05. 04. 93). N\u00e3o houve equ\u00edvoco da parte autora quanto aos c\u00e1lculos elaborados (fls. 106) uma vez que foi procedida a atualiza\u00e7\u00e3o dos valores, a contar dos respectivos vencimentos com a inclus\u00e3o dos \u00edndices previstos na tabela pr\u00e1tica do E. TJSP, bem como aplica\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios capitalizados de 0,50% ao m\u00eas, o que n\u00e3o fez o r\u00e9u em seus c\u00e1lculos de fls. 116. Al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, correta a inclus\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m a contar dos vencimentos. De fato, os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas devem ser inclu\u00eddos no c\u00e1lculo da\u00a0 diferen\u00e7a entre os valores de corre\u00e7\u00e3o da contas-poupan\u00e7a e assim calculados desde a data em que era devido o pagamento, j\u00e1 que constituem a pr\u00f3pria remunera\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o se confundindo com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que apenas se destina a manter a equival\u00eancia do valor da moeda, conforme j\u00e1 decidiu o e. STJ, no REsp 411.291\/PR, 4\u00aa Turma, DJ 30.09.2002. Os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de rela\u00e7\u00e3o contratual, conforme consta dos seguintes precedentes: ?Processual civil. Execu\u00e7\u00e3o. Caderneta de poupan\u00e7a. IPC de janeiro de 1989 (42,72%). Juros morat\u00f3rios. Termo inicial?. I - Nas a\u00e7\u00f5es envolvendo atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u00e7a, os juros morat\u00f3rios contam-se da data da cita\u00e7\u00e3o (art. 219 do CPC c\/c art. 1.536, \u00a7 2\u00ba, do CCB). II - Recurso especial conhecido e provido? (REsp 295217\/SP. 4\u00aa Turma, rel. o em. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, DJ 02.04.2001). ?Caderneta de poupan\u00e7a. Remunera\u00e7\u00e3o nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Planos Bresser e Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito adquirido. Quita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita. Fundamento inatacado. IPC de 42,72%. Datas-bases das cadernetas de poupan\u00e7a. Aus\u00eancia de prequestionamento. S\u00famula n\u00ba 07\/STJ. Juros de mora. Termo inicial. Precedente da Corte. (...) 6. Na hip\u00f3tese presente, os juros de mora s\u00e3o computados desde a cita\u00e7\u00e3o. 7. Recurso especial da institui\u00e7\u00e3o financeira conhecido e provido, em parte, e recurso dos autores n\u00e3o conhecido? (REsp 433003\/SP, 3\u00aa Turma, rel. o em. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, DJ 25.11.2002). \u00a0 Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u00e7a, de 0,5% ao m\u00eas, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, do que se extrai que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas sim a vinten\u00e1ria. A prop\u00f3sito: ?ECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. JUROS. PRESCRI\u00c7\u00c3O Q\u00dcINQ\u00dcENAL. INEXISTENTE?. I - Descabida a incid\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal dos juros com base no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do C\u00f3digo Civil, em a\u00e7\u00e3o em que se discute corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u00e7a. Aplic\u00e1vel a regra geral (art. 177 do CCB). II - Precedentes do STJ. III - Recurso especial n\u00e3o conhecido.\" (RESP 509.296\/SP, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 08.09.2003). \u00a0 ?Agravo. Recurso especial. Caderneta de poupan\u00e7a. Remunera\u00e7\u00e3o. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes da Corte?. 1. Nas a\u00e7\u00f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a e s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u00e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, j\u00e1 que se discute o valor do principal, composto por corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados. 2. Agravo improvido.\" (AGRESP 532.421\/PR, Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, DJ 09.12.2003). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, como visto, tamb\u00e9m incidiu corretamente, desde a aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea pelo Banco, tratando-se de mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda. H\u00e1 que se observar que a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9 devida desde a data do ato il\u00edcito, ou seja, desde a data em que deveria ter sido creditada, e se rege pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a porque referida tabela foi elaborada exatamente para a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de d\u00e9bitos vencidos e n\u00e3o pagos (inadimplemento contratual), com pr\u00e9vio c\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices oficiais para finalidade exclusiva de cobran\u00e7a judicial bem como devido ao fato de que nela est\u00e3o inclu\u00eddos os mesmos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a, acrescidos dos \u00edndices expurgados, sem importar em preju\u00edzo para banco que pretende, exatamente, o uso dos \u00edndices da caderneta de poupan\u00e7a. Exatamente o caso agora analisado, em que o banco deixou de cumprir sua obriga\u00e7\u00e3o contratual de corretamente remunerar os dep\u00f3sitos do poupador. A corroborar tal entendimento, destaca-se o registro da eminente Des L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni em voto recentemente proferido nos autos da Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7.201.124-0: \"Registre-se, t\u00e3o-somente, que a atualiza\u00e7\u00e3o do diferencial deve ser procedida pela Tabela Pr\u00e1tica vigente do E TJSP. Conforme reiteradamente v\u00eam admitindo os julgados que tratam da mat\u00e9ria, porque essa \u00e9 a forma que obedece aos par\u00e2metros fixados pela Corregedona Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, aplic\u00e1veis \u00e0s decis\u00f5es judiciais, de modo a se evitar a incid\u00eancia de mais de um \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o \" (TJSP - 14a C\u00e2mara de Direito Privado - j em 12\/3\/2008) Acrescenta-se que tal orienta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 adotada na Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado do E Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, em maior parte de seus integrantes, pelas C. 11a C\u00e2mara (Apel n\u00b0 7.210.626-8 - Rei. Des. Gilberto dos Santos - j . em 13\/3\/2008), 12a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.203.700-8 - Rei. Des Jos\u00e9 Reynaldo - j. em 20\/2\/2008), 14a C\u00e2mara (Apel.n\u00b0 7.198.983-2 - Rei. Des. Jos\u00e9 TarcisoBeraldo-j. em 30\/01\/2008), 15a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.217.555-2-Rei. Des. Araldo Telles - j . em 11\/3\/2008), 20a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.168.641-0 - Rei. Des. Miguel Petroni Neto - j . em 26\/2\/2008), 21a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.210 208-0 - Rei Des. Silveira Pauhlo - j . em 5\/3\/2008), 22a C\u00e2mara (Agravo Regimental n\u00b0 7.204.016- 5\/01 - Rei. Des. Matheus Fontes - j em 4\/3\/2008), 23a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7.192.248-4 - Rei. Des. Paulo Roberto Santana - j . em 5\/3\/2008) e 24a C\u00e2mara (Apel. n\u00b0 7 203.602-7 - Rei. Des. Roberto Mac Cracken - j . em 6\/3\/2008). Enfim, os c\u00e1lculos foram corretamente corrigidos e sobre eles j\u00e1 incidiram os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas bem como os morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o, atingindo o montante de R$ 26.419,87. Incidir\u00e3o sobre esse montante os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 406 do CC c.c. o 161, \u00a71\u00ba do CTN), mais a corre\u00e7\u00e3o pelos \u00edndices da tabela do e. TJ, a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (abril\/10). Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por ENCARNA\u00c7\u00c3O SOLER FABRETTI em face de BANCO ITA\u00da S\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 26.419,87 (vinte e seis mil, quatrocentos e dezenove reais e oitenta e sete centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de abril\/10, bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais ? com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u00a73\u00b0 do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Campinas, 15 de mar\u00e7o de 2011. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito Valor de Preparo: R$ 558,03 Valor de Porte de Preparo e Retorno: R$ 25,00 cada volume","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2011","descricao":"Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado   Aguardando Tr\u00e2nsito em Julgado-04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - RELA\u00c7\u00c3O 17.03.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 544\/2011 Livro: 177 Folha(s): de 124 at\u00e9 133 Data Registro: 16\/03\/2011 09:56:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 544\/2011 registrada em 16\/03\/2011 no livro n\u00ba 177 \u00e0s Fls. 124\/133: Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por ENCARNA\u00c7\u00c3O SOLER FABRETTI em face de BANCO ITA\u00da S\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 26.419,87 (vinte e seis mil, quatrocentos e dezenove reais e oitenta e sete centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de abril\/10, bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais ? com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u00a73\u00b0 do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u00e7a (artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Valor de Preparo: R$ 558,03 Valor de Porte de Preparo e Retorno: R$ 25,00 cada volume","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 15 de mar\u00e7o de 2011 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. RICARDO HOFFMANN. Eu, (Luciana Novello Jo\u00e3o) Escr. subscr. Proc. n. 293\/09 Vistos etc. ENCARNA\u00c7\u00c3O SOLER FABRETTI, qualificado nos autos, prop\u0f5eA\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7a contra BANCO ITA\u00daS\/A visando \u00e0condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de diferen\u0e7as de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7a, relativas ao Plano Ver\u00e3o. Junta documentos. Citado, o r\u00e9u contestou, alegando preliminares. No m\u00e9rito, invoca prescri\u00e7\u00e3o e faz considera\u00e7\u0f5es acerca do princ\u00edpio da legalidade e do direito adquirido, pugnando, em suma, pela improced\u00eancia do pedido. R\u00e9plica da autora. \u00c9o relat\u00f3rio, fundamento e decido. A quest\u00e3o comporta julgamento antecipado, pois n\u00e3o h\u00e1necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas, nem mesmo de per\u0edcia. Objetiva a parte autora a condena\u00e7\u00e3o do Banco r\u00e9u ao pagamento de diferen\u0e7arelativa a crit\u00e9rio indevido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em caderneta de poupan\u0e7a, na vig\u00eancia do PLANO VER\u00c3O (janeiro de 1989). O Banco r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima, posto que existe contrato de dep\u00f3sito entre as partes, o que obriga a institui\u00e7\u00e3o financeira a aplicar em favor do depositante as devidas corre\u00e7\u0f5es. A remunera\u00e7\u00e3o paga a menor deve ser cobrada do Banco deposit\u00e1rio, dado o v\u00ednculo obrigacional oriundo do contrato. Assim, ainda que se considere que o Banco agiu em cumprimento de interpreta\u00e7\u00e3o feita pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional, tal equ\u00edvoco n\u00e3o pode resultar em preju\u00edzo ao poupador, como sugerido. O pedido n\u00e3o \u00e9juridicamente imposs\u00edvel, pois o ordenamento jur\u0eddico n\u00e3o pro\uedbeque o poupador insurja-se contra \u00edndices aplicados no contrato de dep\u00f3sito. H\u00e1interesse de agir, na medida em que a parte autora se utilizou da medida adequada e necessitou recorrer ao Poder Judici\u00e1rio para ver examinada sua pretens\u00e3o, n\u00e3o satisfeita espontaneamente pela parte r\u00e9. A causa n\u00e3o envolve mat\u00e9ria complexa e n\u00e3o h\u00e1necessidade de per\u0edcia para apura\u00e7\u00e3o dos valores devidos, bastando simples c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos. N\u00e3o h\u00e1que se falar em quita\u00e7\u00e3o, posto que objetiva a parte autora o recebimento de diferen\u0e7as de valores n\u00e3o pagos corretamente pelo Banco. A Justi\u0e7aEstadual \u00e9competente para o conhecimento deste feito, posto que a a\u00e7\u00e3o \u00e9dirigida contra Banco privado, n\u00e3o intervindo o Banco Central ou a Uni\u00e3o Federal. N\u00e3o \u00e9inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial, pois est\u00e3o ausentes os requisitos de in\u00e9pcia indicados no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 295 do CPC. Outrossim, anoto ser desnecess\u00e1ria a inclus\u00e3o dos demais herdeiros no polo ativo da presente conforme pleiteado no aditamento constante de fls. 26\/27, porque consta dos autos que a conta \u00e9na modalidade conjunta, n\u00e3o se exigindo, pois, a participa\u00e7\u00e3o de todos seus titulares no polo ativo da demanda, tendo qualquer um dos titulares da conta do tipo \u093e\/ou a plena disponibilidade sobre os recursos nela depositados e, consequentemente, legitimidade para postular em ju\u00edzo. Em se tratando de conta conjunta, por certo que qualquer dos correntistas podia moviment\u00e1la, seja depositando, seja sacando, de modo que a solidariedade implica que qualquer um deles tamb\u00e9m pode acionar o Banco para o recebimento de valores n\u00e3o creditados regularmente, s\u00f3, independentemente da aquiesc\u00eancia do outro, ou conjuntamente. Rejeito a preliminar arguida de prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, uma vez que, nos contratos de cadernetas de poupan\u0e7ao prazo prescricional \u00e9vinten\u00e1rio, nos termos do disposto no art. 177 do C.C de 1916, combinado com o art. 2.028 do C.C. de 2.002. Assim, cumpre estabelecer o exato momento em que come\u0e7aa fluir tal prazo e, consequentemente, a data de seu encerramento. Com efeito, temos que, em nosso ordenamento jur\u0eddico, o prazo prescricional est\u00e1submetido ao princ\u00edpio da actio nata (art. 189 do C.C de 2002), segundo o qual a prescri\u00e7\u00e3o se inicia com o nascimento da pretens\u00e3o ou da a\u00e7\u00e3o. Portanto, \u00e9a partir da ci\u00eancia do dano que nasce uma das condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o, que \u00e9o interesse de agir. No caso concreto, para estabelecer-se quando iniciou, para os consumidores, a pretens\u00e3o de receber dos Bancos a restitui\u00e7\u00e3o dos preju\u00edzos sofridos, faz-se mister distinguir o exato momento da viola\u00e7\u00e3o do direito e o momento em que o sujeito lesado tomou ci\u00eancia dessa viola\u00e7\u00e3o. Assim, podemos concluir que o termo inicial para contagem do prazo prescricional nos casos das a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7ade expurgos das cadernetas de poupan\u0e7a, \u00e9aquele momento em que deveriam ser aplicados os corretos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o legalmente previstos para tanto. Desse modo, temos que a remunera\u00e7\u00e3o prevista para as cadernetas de poupan\u0e7aexistentes em janeiro de 1989 ocorreria no m\u00eas imediatamente subsequente, ou seja, fevereiro desse mesmo ano. Ocorrendo o ato lesivo em fevereiro de 1989, temos que, somente, a partir de ent\u00e3o \u00e9que devemos iniciar a contagem do prazo prescricional de 20 anos. Por tais raz\u0f5es, entendo que a data de in\u0edcio do prazo prescricional referente ao Plano Ver\u00e3o dar-se-\u00e1no respectivo dia do anivers\u00e1rio de cada conta no m\u00eas de fevereiro de 1989 (data do descumprimento contratual), cujo prazo final deve ser contado vinte anos ap\u00f3s essa data, ou seja, a prescri\u00e7\u00e3o para o exerc\u0edcio do direito de a\u00e7\u00e3o com base nesse Plano, ocorrer\u00e1somente em fevereiro de 2.009 de acordo com o anivers\u00e1rio da conta. A presente a\u00e7\u00e3o foi inicialmente proposta em 30 de dezembro de 2.008 (fls. 02), portanto dentro do prazo previsto para tanto, considerando os termos supracitados. No m\u00e9rito, \u00e9incontroverso nos autos que a parte autora tinha caderneta de poupan\u0e7acom datas-base no in\u0edcio de janeiro de 1.989 e mar\u00e7o de 1990, cujos saldos foram atualizados, respectivamente, em fevereiro\/89, com base na LFT (Letra Financeira do Tesouro) e em abril\/90 com base na varia\u00e7\u00e3o do BTN (B\u00f4nus do Tesouro Nacional), e, por isso, pleiteou a diferen\u0e7arelativa ao IPC daqueles meses. Quanto ao PLANO VER\u00c3?O, em 15 de janeiro de 1.989, sobreveio a Medida Provis\u00f3ria n\u00b032, depois convertida na Lei 7.730\u2044?89, de 31 de janeiro de 1.989, a qual alterou a forma de remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7a, adotando, para tanto, o rendimento da LFT (art. 17). At\u00e9ent\u00e3o, nos termos do Decreto-lei 2.284\u2044?86 \u00e9inilud\u00edvel que, antes da Resolu\u00e7\u00e3o 1338\u2044?87 (item 1) e da Medida Provis\u00f3ria 32\u2044?89, o saldo da poupan\u0e7adeveria ser atualizado com base na varia\u00e7\u00e3o da OTN. E quando estavam em curso os per\u00edodos de tal direito, quais sejam os meses de junho de 1.987 e janeiro de 1.989, foram editadas aquelas normas, nos dias 16 e 15, respectivamente. Portanto, elas n\u00e3o poderiam ter efeito imediato, posto que havia direito adquirido \u00e0corre\u00e7\u00e3o pelo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da OTN. Os saldos das cadernetas de poupan\u0e7a, nos termos da Lei n\u00ba7.730\/89, Art. 17, seriam atualizados assim: I - no m\u00eas de fevereiro de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro Nacional - LFT, verificado no m\u00eas de janeiro de 1989, deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento); II - nos meses de mar\u00e7o e abril de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro - LFT, deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento), ou da varia\u00e7\u00e3o do IPC, verificados no m\u00eas anterior, prevalecendo o maior; III - a partir de maio de 1989, com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC verificada no m\u00eas anterior. Tudo isso causou preju\u00edzo para os poupadores, pois se verificou que os \u00edndices aplicados foram bem menores do que os devidos. \u00c9por isso que n\u00e3o se pode alegar n\u00e3o ter decorrido o per\u00edodo aquisitivo da aplica\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o colhe o argumento de que os poupadores tinham mera expectativa de direito em rela\u00e7\u00e3o a tais \u00edndices. No momento da aplica\u00e7\u00e3o financeira, as partes, porque decorrente de legisla\u00e7\u00e3o espec\u0edfica, s\u00f3poderiam pactuar a ado\u00e7\u00e3o do \u00edndice a vigorar durante o per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido os julgamentos do e. Superior Tribunal de Justi\u0e7a: Iniciada ou renovada caderneta de poupan\u0e7a, norma posterior que altera o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente sobre tal modalidade de investimento n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1la. Tendo incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afasta as situa\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas j\u00e1constitu\ueddas. O crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o estabelecido quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica das cadernetas de poupan\u0e7a, para vigorar durante o per\u00edodo mensal seguinte, passa a ser, a partir de ent\u00e3o, direito adquirido do poupador (Resp 27.247\u2044?0-RS, 4\u00aaTURMA, Rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo, julg. 20.12.92). \u00c0s cadernetas de poupan\u0e7ainiciadas ou renovadas no per\u00edodo compreendido entre 1 e 15 de janeiro de 1.989 n\u00e3o se aplica o disposto no art. 17, inciso 1, da Lei n. 7.730, de 21.01.89. Precedentes do STJ (Agravo Regimental no Agr. n\u00b028.829-9-C, 4\u00aaTurma, Rel. Min. Barros Monteiro, v.u., julg. 17.02.93, in DJU 64:5842 de 05.04.93). A modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de atualiza\u00e7\u00e3o de saldo de caderneta de poupan\u0e7a, resultante da Lei n. 7.730\u2044?89, n\u00e3o alcan\u0e7aas contas com trint\u0eddio at\u00e915 de fevereiro de 1989 (Recurso Especial n\u00b024.557\u2044?0-RS, 4\u00aaTurma, Rel. Min. Fontes de Alencar, v.u., julg. 02.03.93, in DJU 64:5842 de 05. 04. 93). N\u00e3o houve equ\u00edvoco da parte autora quanto aos c\u00e1lculos elaborados (fls. 106) uma vez que foi procedida a atualiza\u00e7\u00e3o dos valores, a contar dos respectivos vencimentos com a inclus\u00e3o dos \u00edndices previstos na tabela pr\u00e1tica do E. TJSP, bem como aplica\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios capitalizados de 0,50% ao m\u00eas, o que n\u00e3o fez o r\u00e9u em seus c\u00e1lculos de fls. 116. Al\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, correta a inclus\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m a contar dos vencimentos. De fato, os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas devem ser inclu\u0eddos no c\u00e1lculo da diferen\u0e7aentre os valores de corre\u00e7\u00e3o da contas-poupan\u0e7ae assim calculados desde a data em que era devido o pagamento, j\u00e1que constituem a pr\u00f3pria remunera\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, n\u00e3o se confundindo com a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, que apenas se destina a manter a equival\u00eancia do valor da moeda, conforme j\u00e1decidiu o e. STJ, no REsp 411.291\u2044?PR, 4\u00aaTurma, DJ 30.09.2002. Os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o, por se tratar de rela\u00e7\u00e3o contratual, conforme consta dos seguintes precedentes: Processual civil. Execu\u00e7\u00e3o. Caderneta de poupan\u0e7a. IPC de janeiro de 1989 (42,72%). Juros morat\u00f3rios. Termo inicial . I - Nas a\u00e7\u0f5es envolvendo atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u0e7a, os juros morat\u00f3rios contam-se da data da cita\u00e7\u00e3o (art. 219 do CPC c\u2044?c art. 1.536, \u00a72\u00ba, do CCB). II - Recurso especial conhecido e provido (REsp 295217\u2044?SP. 4\u00aaTurma, rel. o em. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, DJ 02.04.2001). rneta de poupan\u0e7a. Remunera\u00e7\u00e3o nos meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Planos Bresser e Ver\u00e3o. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito adquirido. Quita\u00e7\u00e3o t\u0e1cita. Fundamento inatacado. IPC de 42,72%. Datas-bases das cadernetas de poupan\u0e7a. Aus\u00eancia de prequestionamento. S\u00famula n\u00ba07\u2044?STJ. Juros de mora. Termo inicial. Precedente da Corte. (...) 6. Na hip\u00f3tese presente, os juros de mora s\u00e3o computados desde a cita\u00e7\u00e3o. 7. Recurso especial da institui\u00e7\u00e3o financeira conhecido e provido, em parte, e recurso dos autores n\u00e3o conhecido (REsp 433003\u2044?SP, 3\u00aaTurma, rel. o em. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, DJ 25.11.2002). Os juros remunerat\u00f3rios de conta de poupan\u0e7a, de 0,5% ao m\u00eas, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital, assim como a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, ambos perdendo, pois, a natureza de acess\u00f3rios, do que se extrai que a prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9a de cinco anos, prevista no art. 178, \u00a710, III, do C\u0f3digo Civil de 1916 (cinco anos), mas sim a vinten\u00e1ria. A prop\u00f3sito: \u93ecON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. CADERNETA DE POUPAN\u0c7a. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. JUROS. PRESCRI\u00c7\u00c3O Q\u00dcINQ\u0dceNAL. INEXISTENTE . I - Descabida a incid\u00eancia de prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal dos juros com base no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do C\u0f3digo Civil, em a\u00e7\u00e3o em que se discute corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de caderneta de poupan\u0e7a. Aplic\u00e1vel a regra geral (art. 177 do CCB). II - Precedentes do STJ. III - Recurso especial n\u00e3o conhecido. (RESP 509.296\u2044?SP, Rel. Min. ALDIR PASSARINHO JUNIOR, DJ 08.09.2003). \u093agravo. Recurso especial. Caderneta de poupan\u0e7a. Remunera\u00e7\u00e3o. Juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. Prescri\u00e7\u00e3o. Precedentes da Corte . 1. Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o valor do principal, composto por corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados. 2. Agravo improvido. (AGRESP 532.421\u2044?PR, Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES DIREITO, DJ 09.12.2003). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, como visto, tamb\u00e9m incidiu corretamente, desde a aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea pelo Banco, tratando-se de mera recomposi\u00e7\u00e3o do valor da moeda. H\u00e1que se observar que a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9devida desde a data do ato il\u0edcito, ou seja, desde a data em que deveria ter sido creditada, e se rege pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7aporque referida tabela foi elaborada exatamente para a atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de d\u0e9bitos vencidos e n\u00e3o pagos (inadimplemento contratual), com pr\u00e9vio c\u00e1lculo e aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices oficiais para finalidade exclusiva de cobran\u0e7ajudicial bem como devido ao fato de que nela est\u00e3o inclu\u0eddos os mesmos \u00edndices de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u0e7a, acrescidos dos \u00edndices expurgados, sem importar em preju\u00edzo para banco que pretende, exatamente, o uso dos \u00edndices da caderneta de poupan\u0e7a. Exatamente o caso agora analisado, em que o banco deixou de cumprir sua obriga\u00e7\u00e3o contratual de corretamente remunerar os dep\u00f3sitos do poupador. A corroborar tal entendimento, destaca-se o registro da eminente Des L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni em voto recentemente proferido nos autos da Apela\u00e7\u00e3o n\u00b07.201.124-0: Registre-se, t\u00e3o-somente, que a atualiza\u00e7\u00e3o do diferencial deve ser procedida pela Tabela Pr\u00e1tica vigente do E TJSP. Conforme reiteradamente v\u00eam admitindo os julgados que tratam da mat\u00e9ria, porque essa \u00e9a forma que obedece aos par\u00e2metros fixados pela Corregedona Geral da Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, aplic\u00e1veis \u00e0s decis\u0f5es judiciais, de modo a se evitar a incid\u00eancia de mais de um \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o  (TJSP - 14a C\u00e2mara de Direito Privado - j em 12\/3\/2008) Acrescenta-se que tal orienta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9adotada na Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado do E Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, em maior parte de seus integrantes, pelas C. 11a C\u00e2mara (Apel n\u00b07.210.626-8 - Rei. Des. Gilberto dos Santos - j . em 13\/3\/2008), 12a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.203.700-8 - Rei. Des Jos\u00e9Reynaldo - j. em 20\/2\/2008), 14a C\u00e2mara (Apel.n\u00b07.198.983-2 - Rei. Des. Jos\u00e9TarcisoBeraldo-j. em 30\/01\/2008), 15a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.217.555-2-Rei. Des. Araldo Telles - j . em 11\/3\/2008), 20a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.168.641-0 - Rei. Des. Miguel Petroni Neto - j . em 26\/2\/2008), 21a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.210 208-0 - Rei Des. Silveira Pauhlo - j . em 5\/3\/2008), 22a C\u00e2mara (Agravo Regimental n\u00b07.204.016- 5\/01 - Rei. Des. Matheus Fontes - j em 4\/3\/2008), 23a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07.192.248-4 - Rei. Des. Paulo Roberto Santana - j . em 5\/3\/2008) e 24a C\u00e2mara (Apel. n\u00b07 203.602-7 - Rei. Des. Roberto Mac Cracken - j . em 6\/3\/2008). Enfim, os c\u00e1lculos foram corretamente corrigidos e sobre eles j\u00e1incidiram os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas bem como os morat\u00f3rios a partir da cita\u00e7\u00e3o, atingindo o montante de R$ 26.419,87. Incidir\u00e3o sobre esse montante os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o (artigo 406 do CC c.c. o 161, \u0a71\u00bado CTN), mais a corre\u00e7\u00e3o pelos \u00edndices da tabela do e. TJ, a partir da \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o (abril\/10). Posto isso, julgo procedente o pedido formulado por ENCARNA\u00c7\u00c3O SOLER FABRETTI em face de BANCO ITA\u00daS\/A e assim o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora a quantia de R$ 26.419,87 (vinte e seis mil, quatrocentos e dezenove reais e oitenta e sete centavos), acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir de abril\/10, bem como de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o. Por ter sucumbido, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais do e. TJSP, a contar dos respectivos desembolsos e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u0e7a(artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222), bem como honor\u00e1rios advocat\u0edcios que fixo em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente corrigido (artigo 20, \u0a73\u00b0do CPC), calculados com base nesta, pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica para c\u00e1lculo de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u0e9bitos judiciais do e. TJSP, abrangendo principal e juros (RT 601\/78, JTA 80\/125; LEX- JTA 74\/132), e acrescidos de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas (artigo 406 CC c.c. 161, par\u00e1grafo primeiro do CTN), a contar da data desta senten\u0e7a(artigo 407 do CC; Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba721.044-5\/6-00- Rel. Des. Francisco Vicente Rossi; STJ, Resp. 327.708\/SP; Rel. p. ac. Min. Nancy Andrighi, DJU 24\/2\/03, p. 222). P.R.I.C. Campinas, 15 de mar\u00e7o de 2011. RICARDO HOFFMANN Juiz de Direito"}},{"data":"24\/01\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos - 24\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 18.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 5546155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2010","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 5546155 - Advogado: CEZAR AUGUSTO PIVA OAB: 272043\/SP Local Origem: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 09\/12\/2010 Data de Recebimento: 13\/12\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: 13\/12\/2010 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 118\/119: n\u00e3o pertencem a estes autos. Desentranhem-se e certifique-se. Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se a requerente, no prazo de dez dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 18.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - REL 02\/12 - mesa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 118\/119: n\u00e3o pertencem a estes autos. Desentranhem-se e certifique-se. Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se a requerente, no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 118\/119: n\u00e3o pertencem a estes autos. Desentranhem-se e certifique-se. Sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido, manifeste-se a requerente, no prazo de dez dias."}},{"data":"03\/11\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 03.11.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u (27-9)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - RELA\u00c7\u00c3O 26 DE JULHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias 21.05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u00f5es de Alcides de Mendon\u00e7a Lima, ?em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u00e7a ser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m?. Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u00e7a que necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u00e7a j\u00e1 deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u00e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade.? (p. Cumprimento da senten\u00e7a civil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: ?Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u00e7a l\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1 o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1 do que lan\u00e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o.?(Senten\u00e7a Civil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0 vista do que foi exposto e considerando-se que os extratos j\u00e1 est\u00e3o nos autos, determino ao autor que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o rela\u00e7\u00e3o 29.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o novembro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u00f5es de Alcides de Mendon\u00e7a Lima, ?em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u00e7a ser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m?. Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u00e7a que necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u00e7a j\u00e1 deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u00e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade.? (p. Cumprimento da senten\u00e7a civil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9 o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: ?Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u00e7a l\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1 o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1 do que lan\u00e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o.?(Senten\u00e7a Civil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0 vista do que foi exposto e considerando-se que os extratos j\u00e1 est\u00e3o nos autos, determino ao autor que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Conforme bem salienta ATHOS GUSM\u00c3O CARNEIRO, citando li\u00e7\u0f5es de Alcides de Mendon\u0e7aLima, em princ\u00edpio, na verdade, tudo que pudesse ser provado no processo de conhecimento o juiz deveria ordenar que fosse feito, a fim de a senten\u0e7aser l\u00edquida e certa, evitando a liquida\u00e7\u00e3o, sempre complexa, onerosa e demorada, podendo durar mais do que a pr\u00f3pria a\u00e7\u00e3o de onde prov\u00e9m . Tanto quanto poss\u00edvel, ainda que mais inc\u00f4modo para o juiz da causa, deve ser evitada senten\u0e7aque necessite de liquida\u00e7\u00e3o para ser executada. A senten\u0e7aj\u00e1deve ser proferida de modo a valer por si mesma, ter efic\u0e1cia imediata, ser exeq\u00fc\u00edvel independentemente de qualquer outra formalidade. (p. Cumprimento da senten\u0e7acivil, Forense, 2007, p. 23-24). Assim tamb\u00e9m \u00e9o entendimento de LUIZ RODRIGUES WAMBIER, sen\u00e3o vejamos: Parece certo, assim, apesar do texto do par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 459 do CPC, que se deva admitir que o Juiz profira senten\u0e7al\u00edquida, ainda que gen\u00e9rico tenha sido o pedido formulado pela parte. Evidentemente que, para tanto, dever\u00e1o juiz encontrar nos autos elementos suficientes para a fixa\u00e7\u00e3o do valor, sem o que outro caminho n\u00e3o restar\u00e1do que lan\u0e7ar m\u00e3o do processo de liquida\u00e7\u00e3o. (Senten\u0e7aCivil: Liquida\u00e7\u00e3o e Cumprimento, RT, 2007, p. 116). Portanto, \u00e0vista do que foi exposto e considerando-se que os extratos j\u00e1est\u00e3o nos autos, determino ao autor que, no prazo de 10 dias, apresente o demonstrativo do valor que entende devido. Com a vinda, manifeste-se a parte contr\u00e1ria, em igual prazo. Intime-se."}},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 05.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 17\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos, carga em 9.9.09 livro 150 fl. 15.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor 10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - AGOSTO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 21.07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. 08\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o FEVEREIRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o FEVEREIRO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    V. Defiro os benef\u00edcios da gratuidade, anotando-se. Cite-se, com as advert\u00eancias legais.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. Defiro os benef\u0edcios da gratuidade, anotando-se. Cite-se, com as advert\u00eancias legais."}},{"data":"28\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 28\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 2923567","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 2923567 - Local Origem: 981-Distribuidor(F\u00f3rum de Campinas) Local Destino: 984-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum de Campinas) Data de Envio: 22\/01\/2009 Data de Recebimento: 23\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Corre\u00e7\u00e3o de Processo   Corre\u00e7\u00e3o de Processo pelo Distribuidor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767421885","codPublicacaoOrigem":"1207970156","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"0083642-39.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0083642-39.2008.8.26.0114 (114.01.2008.083642) - Procedimento Comum - Encarna\u00e7ao Soler Fabretti - Banco Itau S\/A - Vistos.O acordo homologado \u00e0s fls. 199 envolve todos os herdeiros, n\u00e3o constando que alguns deles renunciaram ao cr\u00e9dito em favor de J\u00falio Fabretti Fillho. Nesse sentido, ser\u00e1 necess\u00e1rio a juntada de documento comprovando a concord\u00e2ncia dos demais credores no tocante ao levantamento exclusivamente em seu nome. Intime-se. - ADV: JEFFERSON RODRIGUES FRANCISCO DE OLIVEIRA (OAB 277905\/SP), CEZAR AUGUSTO PIVA (OAB 272043\/SP), JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1990\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1759","paginaFinal":"1759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"932287","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26763117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 12:36:24:783PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0083642-39.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.083642","numeroUnificado":"0083642-39.2008.8.26.0114|114.01.2008.083642","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753761973","codPublicacaoOrigem":"1199513068","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0083642-39.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0083642-39.2008.8.26.0114 (114.01.2008.083642) - Procedimento Comum - Encarna\u00e7ao Soler Fabretti - Banco Itau S\/A - Homologo o acordo de fls. E, com fundamento no artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o presente feito.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a autora. Inexistem custas finais porque n\u00e3o houve fase execut\u00f3ria.Nesse sentido:\"Execu\u00e7\u00e3o - Custas - Taxas Judiciais - Intelig\u00eancia do art. 4.\u00ba, inciso III da Lei Estadual 11.608, de 29\/12\/2003 - Se a parte j\u00e1 recolheu, como no caso, a taxa judici\u00e1ria, por ocasi\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 4.\u00ba, inciso I , da Lei Estadual 11.608\/03, n\u00e3o deve ocorrer, novamente, a incid\u00eancia do disposto no artigo 4.\u00ba, inciso III, da mesma lei, sob pena de ocorrer o fen\u00f4meno da \"bi-tributa\u00e7\u00e3o\" que \u00e9 vedado no CTN - N\u00e3o existindo a pr\u00e1tica de quaisquer atos execut\u00f3rios, indevida a exig\u00eancia prevista no artigo 4.\u00ba, III da Lei 11608\/2003 - Recurso provido\" (Agravo de Instrumento 0442281-57.2010, Relator Des. Paulo Hatanaka, j.07.02.2011). Transitada a presente em julgado, comunique-se o Distribuidor e arquivem-se. PRIC. - ADV: CEZAR AUGUSTO PIVA (OAB 272043\/SP), JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), JEFFERSON RODRIGUES FRANCISCO DE OLIVEIRA (OAB 277905\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1878\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2163","paginaFinal":"2163","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0083642-39.2008.8.26.0114","numeroAntigo":"114.01.2008.083642","numeroUnificado":"0083642-39.2008.8.26.0114|114.01.2008.083642|0442281-57.2010|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715536560","codPublicacaoOrigem":"1173847890","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0083642-39.2008.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0083642-39.2008.8.26.0114 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Encarna\u00e7\u00e3o Soler Fabretti (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Antonio Fernandes Fabretti - Apelado: Luiz Antonio Fabretti - Apelado: Jos\u00e9 Roberto Fabretti - Apelado: Julio Fabretti Filho - Apelado: Osvaldo Fabretti - Apelado: Nelson Fabretti - Apelado: Sonia Aparecida Fabretti - Fls. 190\/191: Em face da peti\u00e7\u00e3o de fls. 190\/191 que informa dep\u00f3sito referente ao acordo firmado entre as partes e diante do pedido de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do presente feito, resta prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. Remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB: 126504\/SP) - Cezar Augusto Piva (OAB: 272043\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"641","paginaFinal":"641","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"901044","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24278496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 09:42:01:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0083642-39.2008.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0083642-39.2008.8.26.0114","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}