{"numero":"0103077-36.2011.8.26.0100","processos":[{"processo":"0103077-36.2011.8.26.0100   (583.00.2011.103077)  Arquivado","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 09","distribuicao":"14\/01\/2011 \u00e0s 12:05 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcos Roberto de Souza Bernicchi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 98.228,43","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Framoveis Comercio M Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sergio Roberto da Assump\u00e7\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Guilherme Medeiros Assump\u00e7\u00e3o"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Leticia Arenal E Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0763\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 45\/48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0763\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo e, j\u00e1 noticiada a quita\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, III, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do valor na d\u00edvida ativa do Estado.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o (principal e apenso) e arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I. Advogados(s): Leticia Arenal E Silva (OAB 274847\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio    Vistos.Homologo o acordo e, j\u00e1 noticiada a quita\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, III, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do valor na d\u00edvida ativa do Estado.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o (principal e apenso) e arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Remiss\u00e3o da D\u00edvida, obtida p\/ Transa\u00e7\u00e3o ou Outro Meio","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   623\/625   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6085   -   E-mail:   sp5cv@tjsp.jus.br      \n0103077-36.2011.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,  31  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz(a)  de  Direito,.  \nEu,  (Marcio  da  Silva  Freitas),  Oficial  Maior,  matr\u00edcula  n\u00ba  307.505,  lavrei.   \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0103077-36.2011.8.26.0100\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Framoveis Comercio M Ltda  Me e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Roberto   de   Souza   Bernicchi\nVistos.\nHomologo  o  acordo  e,  j\u00e1  noticiada  a  quita\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a \nexecu\u00e7\u00e3o,  com  base  no  art.  924,  III,  do  CPC.  \nCaso  haja  taxa  judici\u00e1ria  em  aberto,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  inclus\u00e3o  do  \nvalor  na  d\u00edvida  ativa  do  Estado.\nCertifique-se  de  imediato  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  \n(principal  e  apenso)  e  arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0103077-36.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WNTE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ROBERTO DE SOUZA BERNICCHI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 09:48 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Arquivo Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2011","descricao":"Arquivamento   Volume 1 arquivado no pacote 12661\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos, HOMOLOGO, o acordo de fls.38\/42, firmado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em conseq\u00fc\u00eancia, determino a suspens\u00e3o do presente feito at\u00e9 seu efetivo cumprimento, com fundamento no artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo aven\u00e7ado, manifestem-se as partes. Certifique quanto a presente decis\u00e3o nos autos dos embargos, em apenso, os quais ficam prejudicados pelo acordo firmado. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, HOMOLOGO, o acordo de fls.38\/42, firmado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, em conseq\u00fc\u00eancia, determino a suspens\u00e3o do presente feito at\u00e9 seu efetivo cumprimento, com fundamento no artigo 792 do C\u00f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo aven\u00e7ado, manifestem-se as partes. Certifique quanto a presente decis\u00e3o nos autos dos embargos, em apenso, os quais ficam prejudicados pelo acordo firmado. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, HOMOLOGO, o acordo de fls.38\/42, firmado entre as partes, para que produza seus jur\u0eddicos e legais efeitos e, em conseq\u00fc\u00eancia, determino a suspens\u00e3o do presente feito at\u00e9seu efetivo cumprimento, com fundamento no artigo 792 do C\u0f3digo de Processo Civil. Decorrido o prazo aven\ue7ado, manifestem-se as partes. Certifique quanto a presente decis\u00e3o nos autos dos embargos, em apenso, os quais ficam prejudicados pelo acordo firmado. Int."}},{"data":"23\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Proceda o(a) exeq\u00fcente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, bem como ao recolhimento das custas, nos termos do Prov. CSM n\u00ba 1.864\/2011 (FDTJ ? c\u00f3d. 434-1 - Com. 170\/2011). Ap\u00f3s, cls. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Proceda o(a) exeq\u00fcente \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, bem como ao recolhimento das custas, nos termos do Prov. CSM n\u00ba 1.864\/2011 (FDTJ ? c\u00f3d. 434-1 - Com. 170\/2011). Ap\u00f3s, cls. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Proceda o(a) exeq\u0fcente \u00e0atualiza\u00e7\u00e3o do d\u0e9bito, bem como ao recolhimento das custas, nos termos do Prov. CSM n\u00ba1.864\/2011 (FDTJ c\u0f3d. 434-1 - Com. 170\/2011). Ap\u00f3s, cls. Int."}},{"data":"29\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Ci\u00eancia do mandado parcialmente cumprido( deixou de citar e intimar Guilherme Medeiros e sem penhora)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 838585","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 838585 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 575-5\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 14\/01\/2011 Data de Recebimento: 17\/01\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288242","codPublicacaoOrigem":"1196485100","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0103077-36.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0103077-36.2011.8.26.0100 (583.00.2011.103077) - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Homologo o acordo e, j\u00e1 noticiada a quita\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, com base no art. 924, III, do CPC. Caso haja taxa judici\u00e1ria em aberto, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inclus\u00e3o do valor na d\u00edvida ativa do Estado.Certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o (principal e apenso) e arquivem-se os autos com as formalidades legais.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), LETICIA ARENAL E SILVA (OAB 274847\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0763\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ROBERTO DE SOUZA BERNICCHI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CROVADOR VICENTINI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"46","paginaFinal":"46","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0103077-36.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.103077","numeroUnificado":"0103077-36.2011.8.26.0100|583.00.2011.103077","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}