{"numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","processos":[{"processo":"0115460-46.2011.8.26.0100   (583.00.2011.115460)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":"13\/09\/2017 00:00 - Prazo 23 - PZO 23\/10\/17","distribuicao":"21\/02\/2011 \u00e0s 10:24 - Livre\n23\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcos Duque Gadelho J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Domingo Soares Borges"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa\/unibanco"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando de Paula Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jairo de Paula Ferreira Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 471 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2017 Teor do ato: VISTOS.Cuida-se de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA C.C PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, em que reclama, em s\u00edntese, que foi surpreendido com a inclus\u00e3o do seu nome no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela r\u00e9, tendo por objeto um suposto contrato entabulado com o r\u00e9u. N\u00e3o firmou o referido contrato. Diante disso, pede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e a exclus\u00e3o dos apontamentos desabonadores. Juntou documentos (fls. 12\/18).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 25\/26).O r\u00e9u carreou o contrato de arrendamento mercantil (fl. 46\/49), bem como apresentou contesta\u00e7\u00e3o, propugnando, em preliminar, o reconhecimento da ilegitimidade passiva \"ad causam\". No m\u00e9rito sustenta que existe um contrato de arrendamento mercantil, e que nenhuma fraude foi comprovada at\u00e9 o momento. Tamb\u00e9m foi vitima dos criminosos. Impugna o dever de indeniza\u00e7\u00e3o e o valor propugnado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntou documentos (fl. 85\/91). R\u00e9plica \u00e0s fl. 93\/96.Pela r. decis\u00e3o de fls. 97 foi deliberada a quest\u00e3o da legitimidade passiva, com o aproveitamento dos atos processuais. Sobreveio a decis\u00e3o de fl. 114 que, integrando a decis\u00e3o saneadora, deferiu a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial para verificar a autenticidade da assinatura do requerente no instrumento dos contratos juntados aos autos (fl. 46\/49). Laudo pericial \u00e0s fl. 141\/171. A parte requerida apresentou manifesta\u00e7\u00e3o. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A lide comporta julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil, na medida em que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 essencialmente de direito e, no campo dos fatos, a prova pericial e os documentos carreados s\u00e3o suficientes para o justo deslinde do feito. A pretens\u00e3o formulada nesta lide \u00e9 parcialmente procedente.A prova pericial grafot\u00e9cnica comprovou que as assinaturas do autor no contrato de arrendamento mercantil s\u00e3o falsas, ou seja, n\u00e3o pertencem ao autor (cf. conclus\u00e3o do laudo, a fls. 154).\u00c9 certo que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova do respons\u00e1vel pela falsidade, mas isto \u00e9 irrelevante. O que importa \u00e9 que a parte autora n\u00e3o entabulou o contrato objeto do pedido declarat\u00f3rio, n\u00e3o existindo qualquer outra rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a demandada. Importa ressaltar, por \u00faltimo, que a pretens\u00e3o da autora encontra suporte legal no art. 4\u00ba, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo suficiente, para o acolhimento do pedido, a prova pericial. No que concerne ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, o autor deixou de carrear aos autos prova dos apontamentos desabonadores levados a cabo pela requerida. Al\u00e9m disso, a pr\u00e1tica da empreitada criminosa tamb\u00e9m prejudicou a demandada, n\u00e3o existindo, por fim, demonstra\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade do autor. Sendo assim afasto a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria do autor. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, declarando inexistente qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica porventura instrumentalizada entre as partes, sobretudo a decorrente do contrato de arrendamento mercantil de fl. 46\/49. Dever\u00e1 a r\u00e9 promover a exclus\u00e3o de eventuais apontamentos desabonares (e em seu sistema administrativo), no prazo de 10 dias, sob pena de incorrer no pagamento solid\u00e1rio de R$10.000,00, bem como se abster de efetuar qualquer cobran\u00e7a, sob pena de incorrer no pagamento de multa de R$1.500,00, por cada uma. Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, inclusive os honor\u00e1rios do Sr. Perito, bem como ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de R$1.500,00, a ser corrigido a partir desta data. PRIC Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    VISTOS.Cuida-se de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA C.C PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, em que reclama, em s\u00edntese, que foi surpreendido com a inclus\u00e3o do seu nome no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela r\u00e9, tendo por objeto um suposto contrato entabulado com o r\u00e9u. N\u00e3o firmou o referido contrato. Diante disso, pede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e a exclus\u00e3o dos apontamentos desabonadores. Juntou documentos (fls. 12\/18).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 25\/26).O r\u00e9u carreou o contrato de arrendamento mercantil (fl. 46\/49), bem como apresentou contesta\u00e7\u00e3o, propugnando, em preliminar, o reconhecimento da ilegitimidade passiva \"ad causam\". No m\u00e9rito sustenta que existe um contrato de arrendamento mercantil, e que nenhuma fraude foi comprovada at\u00e9 o momento. Tamb\u00e9m foi vitima dos criminosos. Impugna o dever de indeniza\u00e7\u00e3o e o valor propugnado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntou documentos (fl. 85\/91). R\u00e9plica \u00e0s fl. 93\/96.Pela r. decis\u00e3o de fls. 97 foi deliberada a quest\u00e3o da legitimidade passiva, com o aproveitamento dos atos processuais. Sobreveio a decis\u00e3o de fl. 114 que, integrando a decis\u00e3o saneadora, deferiu a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial para verificar a autenticidade da assinatura do requerente no instrumento dos contratos juntados aos autos (fl. 46\/49). Laudo pericial \u00e0s fl. 141\/171. A parte requerida apresentou manifesta\u00e7\u00e3o. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A lide comporta julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil, na medida em que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 essencialmente de direito e, no campo dos fatos, a prova pericial e os documentos carreados s\u00e3o suficientes para o justo deslinde do feito. A pretens\u00e3o formulada nesta lide \u00e9 parcialmente procedente.A prova pericial grafot\u00e9cnica comprovou que as assinaturas do autor no contrato de arrendamento mercantil s\u00e3o falsas, ou seja, n\u00e3o pertencem ao autor (cf. conclus\u00e3o do laudo, a fls. 154).\u00c9 certo que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova do respons\u00e1vel pela falsidade, mas isto \u00e9 irrelevante. O que importa \u00e9 que a parte autora n\u00e3o entabulou o contrato objeto do pedido declarat\u00f3rio, n\u00e3o existindo qualquer outra rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a demandada. Importa ressaltar, por \u00faltimo, que a pretens\u00e3o da autora encontra suporte legal no art. 4\u00ba, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo suficiente, para o acolhimento do pedido, a prova pericial. No que concerne ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, o autor deixou de carrear aos autos prova dos apontamentos desabonadores levados a cabo pela requerida. Al\u00e9m disso, a pr\u00e1tica da empreitada criminosa tamb\u00e9m prejudicou a demandada, n\u00e3o existindo, por fim, demonstra\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade do autor. Sendo assim afasto a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria do autor. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, declarando inexistente qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica porventura instrumentalizada entre as partes, sobretudo a decorrente do contrato de arrendamento mercantil de fl. 46\/49. Dever\u00e1 a r\u00e9 promover a exclus\u00e3o de eventuais apontamentos desabonares (e em seu sistema administrativo), no prazo de 10 dias, sob pena de incorrer no pagamento solid\u00e1rio de R$10.000,00, bem como se abster de efetuar qualquer cobran\u00e7a, sob pena de incorrer no pagamento de multa de R$1.500,00, por cada uma. Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, inclusive os honor\u00e1rios do Sr. Perito, bem como ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de R$1.500,00, a ser corrigido a partir desta data. PRIC","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0115460-46.2011.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0115460-46.2011.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Domingo Soares Borges\nRequerido : Banco Ita\u00fa\/unibanco\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVISTOS.\nCuida-se  de  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  C.C  PEDIDO  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  movida  por  DOMINGO  SOARES  BORGES  contra  DIBENS  \nLEASING  S\/A,  em  que  reclama,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendido  com  a  inclus\u00e3o  \ndo  seu  nome  no  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  r\u00e9,  tendo  por  \nobjeto  um  suposto  contrato  entabulado  com  o  r\u00e9u.  N\u00e3o  firmou  o  referido  \ncontrato.   Diante  disso,  pede  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  \nbem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais,  e  a  exclus\u00e3o  dos  apontamentos  desabonadores.  Juntou  documentos  (fls.  \n1 2\/18).\nSobreveio a  emenda  da  pe\u00e7a  inicial  (fl.  25\/26).\nO  r\u00e9u  carreou  o  contrato  de  arrendamento  mercantil  (fl.  46\/49),  \nbem  como  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  propugnando,  em  preliminar,  o \nreconhecimento  da  ilegitimidade  passiva  \"ad  causam\".   No  m\u00e9rito  sustenta  que  \nexiste  um  contrato  de  arrendamento  mercantil,  e  que  nenhuma  fraude  foi  \ncomprovada  at\u00e9  o  momento.  Tamb\u00e9m  foi  vitima  dos  criminosos.  Impugna  o  dever  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPVAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0115460-46.2011.8.26.0100 - lauda  2\nde\n indeniza\u00e7\u00e3o  e  o  valor  propugnado  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nJuntou  documentos  (fl.  85\/91).\n     \n     R\u00e9plica  \u00e0s  fl.  93\/96.\nPela  r.  decis\u00e3o  de  fls.  97  foi  deliberada  a  quest\u00e3o  da  legitimidade  \npassiva,  com  o  aproveitamento  dos  atos  processuais.  Sobreveio  a  decis\u00e3o  de  fl.  \n114  que,  integrando  a  decis\u00e3o  saneadora,  deferiu  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  \npara  verificar  a  autenticidade  da  assinatura  do  requerente  no  instrumento  dos  \ncontratos  juntados  aos  autos  (fl.  46\/49).\n   Laudo  pericial  \u00e0s  fl.  141\/171.  A  parte  requerida  apresentou  \nmanifesta\u00e7\u00e3o.  \nRelatado  o  necess\u00e1rio,  DECIDO.\nA  lide  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  nos  \ntermos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  na  medida  em  que  a  mat\u00e9ria  \ncontrovertida  \u00e9  essencialmente  de  direito  e,  no  campo  dos  fatos,  a  prova  pericial  \ne  os  documentos  carreados  s\u00e3o  suficientes  para  o  justo  deslinde  do  feito.  \nA  pretens\u00e3o  formulada  nesta  lide  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  prova  pericial  grafot\u00e9cnica  comprovou  que  as  assinaturas  do  \nautor  no  contrato  de  arrendamento  mercantil  s\u00e3o  falsas,  ou  seja,  n\u00e3o  pertencem  \nao  autor   (cf.  conclus\u00e3o  do  laudo,  a  fls.  154).\n\u00c9   certo  que  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  do  respons\u00e1vel  pela  \nfalsidade,  mas  isto  \u00e9  irrelevante.  O  que  importa  \u00e9  que  a  parte  autora  n\u00e3o  \nentabulou  o  contrato  objeto  do  pedido  declarat\u00f3rio,  n\u00e3o  existindo  qualquer  outra  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  demandada.  Importa  ressaltar,  por  \u00faltimo,  que  a \npretens\u00e3o  da  autora  encontra  suporte  legal  no  art.  4\u00ba,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPVAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0115460-46.2011.8.26.0100 - lauda  3\nCivil,\n sendo  suficiente,  para  o  acolhimento  do  pedido,  a  prova  pericial.\n \n  No  que  concerne  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  autor  deixou  de  \ncarrear  aos  autos  prova  dos  apontamentos  desabonadores  levados  a  cabo  pela  \nrequerida.  Al\u00e9m  disso,  a  pr\u00e1tica  da  empreitada  criminosa  tamb\u00e9m  prejudicou  a  \ndemandada,  n\u00e3o  existindo,  por  fim,  demonstra\u00e7\u00e3o  de  viola\u00e7\u00e3o  a  direito  da  \npersonalidade  do  autor.  Sendo  assim  afasto  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  do  autor.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \npresente  a\u00e7\u00e3o  movida  por  DOMINGO  SOARES  BORGES  contra  DIBENS  \nLEASING  S\/A,  declarando  inexistente  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  porventura  \ninstrumentalizada  entre  as  partes,  sobretudo  a  decorrente  do  contrato  de  \narrendamento  mercantil  de  fl.  46\/49.  Dever\u00e1  a r\u00e9  promover  a exclus\u00e3o  de  \neventuais  apontamentos  desabonares  (e  em  seu  sistema  administrativo),  no  \nprazo  de  10  dias,  sob  pena  de  incorrer  no  pagamento  solid\u00e1rio  de  \nR$10.000,00,  bem  como  se  abster  de  efetuar  qualquer   cobran\u00e7a,  sob  pena  \nde  incorrer  no  pagamento  de  multa  de  R$1.500,00,  por  cada  uma.  \nEm  vista  da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  parte  autora,  condeno  o  r\u00e9u  \nao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  inclusive  os  honor\u00e1rios  do  Sr.  \nPerito,  bem  como  ao  pagamento  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  valor  de  \nR$1.500,00,  a  ser  corrigido  a  partir  desta  data.  \nPRIC\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPVAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0115460-46.2011.8.26.0100 - lauda  4\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPVAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 4"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ17014875331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PZ 29.05.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 412 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2017 Teor do ato: Deferido pedido de Fls. 177, requerendo prazo de 20 (vinte) dias. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Deferido pedido de Fls. 177, requerendo prazo de 20 (vinte) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FJMJ17011680290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 28.03.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 350 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2017 Teor do ato: Fls. 142\/171: manifestem-se as partes acerca do laudo pericial. Advogados(s): Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 142\/171: manifestem-se as partes acerca do laudo pericial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Dig. MLJ\/Urgente - Dezembro\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Rua Barroso Neto, 376 Vila Indiana Tel 3726-2505 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 23\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Rua Barroso Neto, 376 Vila Indiana Tel 3726-2505 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT URGENTE INTIMAR PERITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ16012417730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 273\/282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia as partes sobre a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito de Fls.122\/125, estimando seus honor\u00e1rios. Advogados(s): Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ci\u00eancia as partes sobre a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito de Fls.122\/125, estimando seus honor\u00e1rios.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebi os autos em conclus\u00e3o nesta data. Intime-se, COM URG\u00caNCIA, o Sr. Perito, nos termos da decis\u00e3o de fl. 114. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0115460-46.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Domingo Soares Borges\nRequerido : Banco Ita\u00fa\/unibanco\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nRecebi   os   autos   em   conclus\u00e3o   nesta   data.\nIntime-se,   COM   URG\u00caNCIA ,   o   Sr.   Perito,   nos   termos   da   decis\u00e3o   de   fl.   114.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RUJ0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 19\/11\/2015 \u00e0s 15:40 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1692 P\u00e1gina: 432 e segs","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2014 Teor do ato: Vistos. Fl. 113: A prova pericial consistir\u00e1 no exame pelo expert do contrato anexado aos autos (fls. 46\/49), verificando a autenticidade da assinatura do autor, ou ainda, se necess\u00e1rio, de outros documentos solicitados \u00e0s partes que dever\u00e3o colaborar para o fiel desempenho do encargo (art. 429, do CPC). Para tanto, nomeio o perito judicial Edison D'Andrea Cinelli. Intimando-se-o a estimar seus honor\u00e1rios (que ser\u00e3o suportados pelo r\u00e9u, nos termos do art. 389, inciso II, do CPC). Fixo o prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s o dep\u00f3sito de seus honor\u00e1rios para conclus\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. As partes poder\u00e3o formular quesitos e indicar assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 05 (cinco) dias (art. 421,\u00a7 1\u00ba, do CPC). O perito dever\u00e1 indicar com anteced\u00eancia a data de in\u00edcio de realiza\u00e7\u00e3o da prova, intimando-se as partes (art. 431-A, do CPC). Intime-se. S\u00e3o Paulo, 05 de junho de 2014. Advogados(s): Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fl. 113: A prova pericial consistir\u00e1 no exame pelo expert do contrato anexado aos autos (fls. 46\/49), verificando a autenticidade da assinatura do autor, ou ainda, se necess\u00e1rio, de outros documentos solicitados \u00e0s partes que dever\u00e3o colaborar para o fiel desempenho do encargo (art. 429, do CPC). Para tanto, nomeio o perito judicial Edison D'Andrea Cinelli. Intimando-se-o a estimar seus honor\u00e1rios (que ser\u00e3o suportados pelo r\u00e9u, nos termos do art. 389, inciso II, do CPC). Fixo o prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s o dep\u00f3sito de seus honor\u00e1rios para conclus\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. As partes poder\u00e3o formular quesitos e indicar assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 05 (cinco) dias (art. 421,\u00a7 1\u00ba, do CPC). O perito dever\u00e1 indicar com anteced\u00eancia a data de in\u00edcio de realiza\u00e7\u00e3o da prova, intimando-se as partes (art. 431-A, do CPC). Intime-se. S\u00e3o Paulo, 05 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1007\/1009,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n                          C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05 de junho  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos                          \n\u00e0  MM.  Ju\u00edza  de Direito  Dra. Bruna  Acosta  Alvarez.\nEu,  L.M.B.,  Esc. Subscrevi.\n                         \nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0115460-46.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Domingo Soares Borges\nRequerido : Banco Ita\u00fa\/unibanco\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\nVistos.\n1. Fl.   113:   A   prova   pericial   consistir\u00e1   no   exame   pelo   expert   do   contrato   anexado  \naos   autos   (fls.   46\/49),     verificando   a   autenticidade   da   assinatura   do   autor,   ou  \nainda,   se   necess\u00e1rio,   de   outros   documentos   solicitados   \u00e0s   partes   que   dever\u00e3o  \ncolaborar   para   o   fiel   desempenho   do   encargo   (art.   429,   do   CPC).   Para   tanto,  \nnomeio   o   perito   judicial   Edison   D'Andrea   Cinelli.   Intimando-se-o   a   estimar  \nseus   honor\u00e1rios   (que   ser\u00e3o   suportados   pelo   r\u00e9u,   nos   termos   do   art.   389,   inciso  \nI I ,   do   CPC).   Fixo   o   prazo   de   30   (trinta)   dias,   ap\u00f3s   o   dep\u00f3sito   de   seus  \nhonor\u00e1rios   para   conclus\u00e3o   e   apresenta\u00e7\u00e3o   do   laudo.   As   partes   poder\u00e3o   formular  \nquesitos   e   indicar   assistentes   t\u00e9cnicos,   no   prazo   de   05   (cinco)   dias   (art.   421,\u00a7  \n1\u00ba,   do   CPC).   O   perito   dever\u00e1   indicar   com   anteced\u00eancia   a   data   de   in\u00edcio   de  \nrealiza\u00e7\u00e3o   da   prova,   intimando-se   as   partes   (art.   431-A,   do   CPC).\n2.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000NSN5G. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 11:57 . fls. 1"}},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   dat urgente 11\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1617 P\u00e1gina: 394 e segs","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2014 Teor do ato: Republica\u00e7\u00e3o do r. despacho de fls. 97, \u00e0 requerida: Vistos, etc. 1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte. Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A. Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo. Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A. faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u. Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A. foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A. (fls. 85\/88). Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais. Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\". Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A. sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha. 2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013. Advogados(s): Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Republica\u00e7\u00e3o do r. despacho de fls. 97, \u00e0 requerida: Vistos, etc. 1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte. Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A. Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo. Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A. faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u. Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A. foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A. (fls. 85\/88). Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais. Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\". Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A. sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha. 2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1607 P\u00e1gina: 529 e segs","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2014 Teor do ato: Vistos. Diante do pedido de publica\u00e7\u00e3o em nome de advogados espec\u00edficos (fls. 52), com o fim de evitar eventual nulidade, publique-se novamente a decis\u00e3o de fls. 97. Atente a serventia para que a publica\u00e7\u00e3o seja direcionada aos advogados Alexandre Marques Silveira (OAB\/SP 120.410) e Paulo Rog\u00e9rio Bejar (OAB\/SP 141.410). Intime-se. S\u00e3o Paulo, 24 de fevereiro de 2014. Advogados(s): Paulo Rogerio Bejar (OAB 141410\/SP), Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Diante do pedido de publica\u00e7\u00e3o em nome de advogados espec\u00edficos (fls. 52), com o fim de evitar eventual nulidade, publique-se novamente a decis\u00e3o de fls. 97. Atente a serventia para que a publica\u00e7\u00e3o seja direcionada aos advogados Alexandre Marques Silveira (OAB\/SP 120.410) e Paulo Rog\u00e9rio Bejar (OAB\/SP 141.410). Intime-se. S\u00e3o Paulo, 24 de fevereiro de 2014.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   10\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1007\/1009  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6178  -  E-mail:   sp23cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0115460-46.2011.8.26.0100  - p.  1\n \n                         C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24 de  fevereiro  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos                          \n\u00e0  MM.  Ju\u00edza  de Direito  Dra. Bruna  Acosta  Alvarez.\nEu,  L.M.B.,  Esc. Subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0115460-46.2011.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Domingo Soares Borges\nRequerido : Banco Ita\u00fa\/unibanco  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\nVistos.\nDiante  do  pedido  de  publica\u00e7\u00e3o  em  nome  de  advogados  espec\u00edficos  (fls.  52),  com  \no  fim  de  evitar  eventual  nulidade,  publique-se  novamente  a  decis\u00e3o  de  fls.  97.  \nAtente  a  serventia  para  que  a  publica\u00e7\u00e3o  seja  direcionada  aos  advogados  \nAlexandre  Marques  Silveira  (OAB\/SP  120.410)  e  Paulo  Rog\u00e9rio  Bejar  (OAB\/SP  141.410).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KAQXH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 25\/02\/2014 \u00e0s 16:32 . fls. 1"}},{"data":"14\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1414 P\u00e1gina: 326 e seg","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2013 Teor do ato: Vistos, etc. 1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte. Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A. Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo. Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A. faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u. Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A. foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A. (fls. 85\/88). Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais. Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\". Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A. sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha. 2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013. Advogados(s): Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Felippe Piazzolla de Oliveira (OAB 278299\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, etc. 1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte. Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A. Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo. Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A. faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u. Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A. foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A. (fls. 85\/88). Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais. Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\". Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A. sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha. 2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1007\/1009   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6178   -   E-mail:   sp23cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0115460-46.2011.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0115460-46.2011.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Domingo Soares Borges\nRequerido : Banco Ita\u00fa\/unibanco\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vincenzo   Bruno   Formica   Filho\nVistos,   etc.\n1. Quanto   \u00e0   alegada   ilegitimidade   de   parte,   constato   que   a   demanda   foi  \nv\u00edtima   de   falta   de   esmero,   o   que   obriga   este   magistrado   a   flexibilizar   o   ordenamento   jur\u00eddico   em  \nprol   da   parte.\nJuridicamente,   o   r\u00e9u   est\u00e1   certo   quanto   \u00e0   ilegitimidade,   porque   o   contrato  \nimpugnado   foi   celebrado   com   o   Dibens   Leasing   S.A.\nTratando-se   de   pessoas   jur\u00eddicas   diversas,   esta   deveria   figurar   no   p\u00f3lo   passivo.\nContudo,   n\u00e3o   \u00e9   menos   verdade   que   Dibens   Leasing   S.A.   faz   parte   do   mesmo  \nconglomerado   econ\u00f4mico   do   Banco   Unibanco   S.A.,   recentemente   incorporado   pelo   Ita\u00fa   Unibanco  \nS.A.,   ora   r\u00e9u.\nTanto   \u00e9   verdade   que   aos   pr\u00f3prios   patronos   do   Ita\u00fa   Unibanco   S.A.   foram  \nconferidos,   no   mesmo   instrumento   p\u00fablico,   poderes   de   representa\u00e7\u00e3o   de   Dibens   Leasing   S.A.   (fls.  \n85\/88).\nNada   obstante   n\u00e3o   estar   errada   a   alega\u00e7\u00e3o   de   ilegitimidade,   n\u00e3o   se   justifica   a  \nextin\u00e7\u00e3o   do   processo   para   cita\u00e7\u00e3o   de   pessoa   diversa   no   mesmo   endere\u00e7o   que   certamente   ser\u00e1  \ndefendida   pelos   mesmos   caus\u00eddicos   e   oferecer\u00e1   a   mesma   resposta,   repetindo-se   inutilmente   os  \nmesmos   atos   processuais.\nDeve-se   sempre   ter   em   mente   a   advert\u00eancia   de   que   o   processo   n\u00e3o   pode   se  \ntransformar   \"em   uma   t\u00e9cnica   bem   organizada   para   desconhecer   o   que   todo   mundo   sabe\".\nConsiderando   tudo   isso,   deixo   de   reconhecer   a   ilegitimidade   passiva   do   banco   r\u00e9u,  \nmas   determino   a   retifica\u00e7\u00e3o   do   p\u00f3lo   passivo   novamente   para   Dibens   Leasing   S.A.   sem   a   reabertura  \nde   novos   prazos,   pois   os   caus\u00eddicos   s\u00e3o   os   mesmos   e   j\u00e1   alegaram   a   mat\u00e9ria   de   m\u00e9rito   que  \nconvinha.\n2. Nos termos  do  art.\u00a0389,  inc.\u00a0II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  contesta\u00e7\u00e3o  \nde assinatura  em  documento  particular  transfere  \u00e0  parte  que  o  produziu  o  \u00f4nus  de  comprovar  a  sua  \nautenticidade, sob  pena  de  ter-se  cessada  a  f\u00e9  do  documento  (art.\u00a0388,  inc.\u00a0I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil).\nDessa maneira,  diga  o  r\u00e9u  se  tem  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  nos  \ndocumentos a  fls.\u00a046\/49  em  5  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  maio  de  2013 .\nVincenzo  Bruno  Formica  Filho\nJuiz  de  direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0115460-46.2011.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006873O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINCENZO BRUNO FORMICA FILHO, liberado nos autos em 09\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 23\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tel.: 3333.7221 - ESTAG.: ROSENILDO SEVERINO DE OLIVEIRA - OAB\/SP 185882-E Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIORVencimento: 22\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1351 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2013 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao autor fls. 52-89. Advogados(s): Jairo de Paula Ferreira Junior (OAB 215791\/SP), Fernando de Paula Ferreira (OAB 222872\/SP), Alexandre Felippe Piazzolla de Oliveira (OAB 278299\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Contesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao autor fls. 52-89.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   PRAZO 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 08\/06\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   JP. MESA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 8\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   40\/41 - Recolha o autor as custas CPA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   JP MESA FINAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2012","descricao":"Retorno do Setor   Retorno da confer\u00eancia do Diretor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   JP MESA FINAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 916397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo: 13.02.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2012","descricao":"Carga ao Advogado   Carga ao Advogado sob n\u00ba 916397 - Advogado: ROSENILDO S. DE OLIVEIRA - OAB\/SP 185882-E - TEL.: 3333.7221 OAB: 215791\/SP Local Origem: 593-23\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 23\/02\/2012 Data de Recebimento: 27\/02\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: 27\/02\/2012 Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 4\/3","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Ao autor, dar regular andamento ao feito em 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2012","descricao":"Aguardando certid\u00e3o   Aguardando Certificar Decurso de Prazo - mesa do Diretor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   dof 16\/08\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   JP MESA FINAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 28\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   1.Fls.\u00a026: recebo como emenda. Anote-se a altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo. 2.cite-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2011","descricao":"Retorno do Setor   Retorno da confer\u00eancia do Diretor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao DIRETOR em 13\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - JUNHO 10-06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    1.Fls.\u00a026: recebo como emenda. Anote-se a altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo. 2.cite-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1.Fls. 26: recebo como emenda. Anote-se a altera\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo. 2.cite-se. Int."}},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Gabinete Juiz>08\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Nome do Setor > em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minuta (par)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   JP MESA FINAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 24\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o dof 11\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2011","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado-Mesa Do Escrevente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   JP MANDADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11\/4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Defiro ao autor justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Para aprecia\u00e7\u00e3o da pretendida tutela antecipada, comprove o autor a exist\u00eancia da negativa\u00e7\u00e3o. Cite(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado para cumprimento pelo oficial de justi\u00e7a, ou como carta de cita\u00e7\u00e3o pelo correio, conforme assinalado pelo cart\u00f3rio no cabe\u00e7alho, de acordo com o artigo 222, letra ?f?, do mesmo C\u00f3digo. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - dof 11\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - distribui\u00e7\u00e3o de mandados em 04\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - ENCAMINHAR CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O 25-02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Defiro ao autor justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Para aprecia\u00e7\u00e3o da pretendida tutela antecipada, comprove o autor a exist\u00eancia da negativa\u00e7\u00e3o. Cite(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado para cumprimento pelo oficial de justi\u00e7a, ou como carta de cita\u00e7\u00e3o pelo correio, conforme assinalado pelo cart\u00f3rio no cabe\u00e7alho, de acordo com o artigo 222, letra ?f?, do mesmo C\u00f3digo. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro ao autor justi\u0e7agratuita. Anote-se. Para aprecia\u00e7\u00e3o da pretendida tutela antecipada, comprove o autor a exist\u00eancia da negativa\u00e7\u00e3o. Cite(m)-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 285 do C\u0f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado para cumprimento pelo oficial de justi\u0e7a, ou como carta de cita\u00e7\u00e3o pelo correio, conforme assinalado pelo cart\u00f3rio no cabe\u0e7alho, de acordo com o artigo 222, letra \u093f , do mesmo C\u0f3digo. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int."}},{"data":"23\/02\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Gabinete Juiz> em 23\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 844879","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 844879 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 593-23\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 21\/02\/2011 Data de Recebimento: 21\/02\/2011 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 23\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minutas pares em 21\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":94,"total_andamentos":94}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"246343904","codPublicacaoOrigem":"556203545","dataDivulgacao":"Jul 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1692","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Banco Ita\u00fa\/unibanco-Vistos.Fl.113: A prova pericial consistir\u00e1 no exame pelo expert do contrato anexado aos autos (fls.46\/49), verificando a autenticidade da assinatura do autor, ou ainda, se necess\u00e1rio, de outros documentos solicitados \u00e0s partes que dever\u00e3o colaborar para o fiel desempenho do encargo (art.429, do CPC).Para tanto, nomeio o perito judicial Edison D'Andrea Cinelli.Intimando-se-o a estimar seus honor\u00e1rios (que ser\u00e3o suportados pelo r\u00e9u, nos termos do art.389, inciso II, do CPC).Fixo o prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s o dep\u00f3sito de seus honor\u00e1rios para conclus\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. As partes poder\u00e3o formular quesitos e indicar assistentes t\u00e9cnicos, no prazo de 05 (cinco) dias (art.421,\u00a7 1\u00ba, do CPC).O perito dever\u00e1 indicar com anteced\u00eancia a data de in\u00edcio de realiza\u00e7\u00e3o da prova, intimando-se as partes (art.431- A, do CPC).Intime-se. S\u00e3o Paulo, 05 de junho de 2014.-ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0154\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN L\u00daCIA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA (SPI-TJ) EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"434","paginaFinal":"434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"420908","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3445528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Jul 18 2014 07:53:16:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|2011.115460|46\/49|141410|215791","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"164115265","codPublicacaoOrigem":"421763682","dataDivulgacao":"May 14 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 14 2013 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1414","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes-Domingo Soares Borges-Banco Ita\u00fa\/unibanco-Vistos, etc.1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte.Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A.Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo.Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A.faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u.Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A.foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A.(fls.85\/88).Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais. Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\".Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A.sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha.2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int.S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013.-ADV: ALEXANDRE FELIPPE PIAZZOLLA DE OLIVEIRA (OAB 278299\/SP), JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0090\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN L\u00daCIA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA (SPI-TJ) EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"328","paginaFinal":"328","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"326107","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"1568125","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 14 2013 02:44:00:930AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"May 14 2013 08:31:06:540AM","numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|2011.115460|85\/88|46\/49|278299|215791","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668023193","codPublicacaoOrigem":"1135416476","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460) - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Domingo Soares Borges - Banco Ita\u00fa\/unibanco - Deferido pedido de Fls. 177, requerendo prazo de 20 (vinte) dias. - ADV: JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"413","paginaFinal":"413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"866040","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 12:02:01:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|583.00.2011.115460","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"482713331","codPublicacaoOrigem":"871885809","dataDivulgacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2120","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460) - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Domingo Soares Borges - Banco Ita\u00fa\/unibanco - Ci\u00eancia as partes sobre a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito de Fls.122\/125, estimando seus honor\u00e1rios. - ADV: JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0112\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"278","paginaFinal":"278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"678852","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13164268","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 19 2016 11:56:39:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|583.00.2011.115460|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753860687","codPublicacaoOrigem":"1199556566","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460) - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Domingo Soares Borges - Banco Ita\u00fa\/unibanco - VISTOS.Cuida-se de A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA C.C PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, em que reclama, em s\u00edntese, que foi surpreendido com a inclus\u00e3o do seu nome no cadastro dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela r\u00e9, tendo por objeto um suposto contrato entabulado com o r\u00e9u. N\u00e3o firmou o referido contrato. Diante disso, pede a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, bem como a condena\u00e7\u00e3o da requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, e a exclus\u00e3o dos apontamentos desabonadores. Juntou documentos (fls. 12\/18).Sobreveio a emenda da pe\u00e7a inicial (fl. 25\/26).O r\u00e9u carreou o contrato de arrendamento mercantil (fl. 46\/49), bem como apresentou contesta\u00e7\u00e3o, propugnando, em preliminar, o reconhecimento da ilegitimidade passiva \"ad causam\". No m\u00e9rito sustenta que existe um contrato de arrendamento mercantil, e que nenhuma fraude foi comprovada at\u00e9 o momento. Tamb\u00e9m foi vitima dos criminosos. Impugna o dever de indeniza\u00e7\u00e3o e o valor propugnado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Juntou documentos (fl. 85\/91). R\u00e9plica \u00e0s fl. 93\/96.Pela r. decis\u00e3o de fls. 97 foi deliberada a quest\u00e3o da legitimidade passiva, com o aproveitamento dos atos processuais. Sobreveio a decis\u00e3o de fl. 114 que, integrando a decis\u00e3o saneadora, deferiu a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial para verificar a autenticidade da assinatura do requerente no instrumento dos contratos juntados aos autos (fl. 46\/49). Laudo pericial \u00e0s fl. 141\/171. A parte requerida apresentou manifesta\u00e7\u00e3o. Relatado o necess\u00e1rio, DECIDO.A lide comporta julgamento no estado em que se encontra, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil, na medida em que a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 essencialmente de direito e, no campo dos fatos, a prova pericial e os documentos carreados s\u00e3o suficientes para o justo deslinde do feito. A pretens\u00e3o formulada nesta lide \u00e9 parcialmente procedente.A prova pericial grafot\u00e9cnica comprovou que as assinaturas do autor no contrato de arrendamento mercantil s\u00e3o falsas, ou seja, n\u00e3o pertencem ao autor (cf. conclus\u00e3o do laudo, a fls. 154).\u00c9 certo que n\u00e3o h\u00e1 nos autos prova do respons\u00e1vel pela falsidade, mas isto \u00e9 irrelevante. O que importa \u00e9 que a parte autora n\u00e3o entabulou o contrato objeto do pedido declarat\u00f3rio, n\u00e3o existindo qualquer outra rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a demandada. Importa ressaltar, por \u00faltimo, que a pretens\u00e3o da autora encontra suporte legal no art. 4\u00ba, II do C\u00f3digo de Processo Civil, sendo suficiente, para o acolhimento do pedido, a prova pericial. No que concerne ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, o autor deixou de carrear aos autos prova dos apontamentos desabonadores levados a cabo pela requerida. Al\u00e9m disso, a pr\u00e1tica da empreitada criminosa tamb\u00e9m prejudicou a demandada, n\u00e3o existindo, por fim, demonstra\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o a direito da personalidade do autor. Sendo assim afasto a pretens\u00e3o indenizat\u00f3ria do autor. Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o movida por DOMINGO SOARES BORGES contra DIBENS LEASING S\/A, declarando inexistente qualquer rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica porventura instrumentalizada entre as partes, sobretudo a decorrente do contrato de arrendamento mercantil de fl. 46\/49. Dever\u00e1 a r\u00e9 promover a exclus\u00e3o de eventuais apontamentos desabonares (e em seu sistema administrativo), no prazo de 10 dias, sob pena de incorrer no pagamento solid\u00e1rio de R$10.000,00, bem como se abster de efetuar qualquer cobran\u00e7a, sob pena de incorrer no pagamento de multa de R$1.500,00, por cada uma. Em vista da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, inclusive os honor\u00e1rios do Sr. Perito, bem como ao pagamento dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de R$1.500,00, a ser corrigido a partir desta data. PRIC - ADV: JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"473","paginaFinal":"473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924605","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168255","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:43:45:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|583.00.2011.115460|141\/171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"218312464","codPublicacaoOrigem":"518779762","dataDivulgacao":"Mar 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1617","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Banco Ita\u00fa\/unibanco-Republica\u00e7\u00e3o do r.despacho de fls.97, \u00e0 requerida: Vistos, etc.1.Quanto \u00e0 alegada ilegitimidade de parte, constato que a demanda foi v\u00edtima de falta de esmero, o que obriga este magistrado a flexibilizar o ordenamento jur\u00eddico em prol da parte.Juridicamente, o r\u00e9u est\u00e1 certo quanto \u00e0 ilegitimidade, porque o contrato impugnado foi celebrado com o Dibens Leasing S.A.Tratando-se de pessoas jur\u00eddicas diversas, esta deveria figurar no p\u00f3lo passivo. Contudo, n\u00e3o \u00e9 menos verdade que Dibens Leasing S.A.faz parte do mesmo conglomerado econ\u00f4mico do Banco Unibanco S.A., recentemente incorporado pelo Ita\u00fa Unibanco S.A., ora r\u00e9u.Tanto \u00e9 verdade que aos pr\u00f3prios patronos do Ita\u00fa Unibanco S.A. foram conferidos, no mesmo instrumento p\u00fablico, poderes de representa\u00e7\u00e3o de Dibens Leasing S.A.(fls.85\/88).Nada obstante n\u00e3o estar errada a alega\u00e7\u00e3o de ilegitimidade, n\u00e3o se justifica a extin\u00e7\u00e3o do processo para cita\u00e7\u00e3o de pessoa diversa no mesmo endere\u00e7o que certamente ser\u00e1 defendida pelos mesmos caus\u00eddicos e oferecer\u00e1 a mesma resposta, repetindo-se inutilmente os mesmos atos processuais.Deve-se sempre ter em mente a advert\u00eancia de que o processo n\u00e3o pode se transformar \"em uma t\u00e9cnica bem organizada para desconhecer o que todo mundo sabe\".Considerando tudo isso, deixo de reconhecer a ilegitimidade passiva do banco r\u00e9u, mas determino a retifica\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo passivo novamente para Dibens Leasing S.A.sem a reabertura de novos prazos, pois os caus\u00eddicos s\u00e3o os mesmos e j\u00e1 alegaram a mat\u00e9ria de m\u00e9rito que convinha.2.Nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Processo Civil, a contesta\u00e7\u00e3o de assinatura em documento particular transfere \u00e0 parte que o produziu o \u00f4nus de comprovar a sua autenticidade, sob pena de ter-se cessada a f\u00e9 do documento (art.388, inc.I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Dessa maneira, diga o r\u00e9u se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica nos documentos a fls.46\/49 em 5 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Int.S\u00e3o Paulo, 09 de maio de 2013.-ADV: PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP), JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0060\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN L\u00daCIA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA (SPI-TJ) EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"400","paginaFinal":"400","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"393172","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2860622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 24 2014 02:51:25:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|2011.115460|85\/88|46\/49|141410|215791|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636212364","codPublicacaoOrigem":"1103582519","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460) - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Domingo Soares Borges - Banco Ita\u00fa\/unibanco - Fls. 142\/171: manifestem-se as partes acerca do laudo pericial. - ADV: JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"352","paginaFinal":"352","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"844428","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20370972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:09:21:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|583.00.2011.115460","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"215088135","codPublicacaoOrigem":"513870702","dataDivulgacao":"Mar 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"0115460-46.2011.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1607","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0115460-46.2011.8.26.0100 (583.00.2011.115460)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Banco Ita\u00fa\/unibanco-Vistos.Diante do pedido de publica\u00e7\u00e3o em nome de advogados espec\u00edficos (fls.52), com o fim de evitar eventual nulidade, publique-se novamente a decis\u00e3o de fls.97.Atente a serventia para que a publica\u00e7\u00e3o seja direcionada aos advogados Alexandre Marques Silveira (OAB\/SP 120.410) e Paulo Rog\u00e9rio Bejar (OAB\/SP 141.410).Intimese. S\u00e3o Paulo, 24 de fevereiro de 2014.-ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), FERNANDO DE PAULA FERREIRA (OAB 222872\/SP), JAIRO DE PAULA FERREIRA JUNIOR (OAB 215791\/SP), PAULO ROGERIO BEJAR (OAB 141410\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN L\u00daCIA DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO RODRIGUES DE OLIVEIRA (SPI-TJ) EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"530","paginaFinal":"530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"389824","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2782949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 10 2014 03:40:23:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0115460-46.2011.8.26.0100","numeroAntigo":"2011.115460","numeroUnificado":"0115460-46.2011.8.26.0100|2011.115460|120.410|120410|222872|141410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}