{"numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","processos":[{"processo":"0125234-42.2007.8.26.0003   (003.07.125234-5)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO CIVIL","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - DAT OF\u00cdCIO\/SETEMBRO","distribuicao":"04\/10\/2007 \u00e0s 16:19 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aparecido Alves de Jesus"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Cezar Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2703","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Dispositivo da r. senten\u00e7a de fls. 332\/334v\u00ba: ...\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, quanto ao contrato de arrendamento mercantil descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. DETERMINO o cancelamento das negativa\u00e7\u00f5es, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio e uso do sistema Serasajud. CONDENO o r\u00e9u no pagamento do valor de R$ 15.000,00, como repara\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica a partir da data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% desde a data da primeira negativa\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com custas, despesas processuais, honor\u00e1rios periciais no valor j\u00e1 arbitrado e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Dispositivo da r. senten\u00e7a de fls. 332\/334v\u00ba: ...\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, quanto ao contrato de arrendamento mercantil descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. DETERMINO o cancelamento das negativa\u00e7\u00f5es, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio e uso do sistema Serasajud. CONDENO o r\u00e9u no pagamento do valor de R$ 15.000,00, como repara\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica a partir da data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% desde a data da primeira negativa\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com custas, despesas processuais, honor\u00e1rios periciais no valor j\u00e1 arbitrado e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL \nRequerente: Aparecido Alves de Jesus\nRequerido: Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nAPARECIDO  ALVES  DE  JESUS  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  \nd\u00e9bito  e  indeniza\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  sob  estes  fundamentos:  a)  teve  contrato  de  \nloca\u00e7\u00e3o  recusado  por  lan\u00e7amento  de  seu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes  pelo  r\u00e9u;  b)  a \ninser\u00e7\u00e3o  decorreu  da  inadimpl\u00eancia  de  contrato  de  arrendamento  mercantil  que  n\u00e3o  celebrou  \ncontrato  com  o  r\u00e9u;  c)  sofreu  danos  morais.  \nA  inicial  foi  indeferida  por  falta  de  prova  da  hipossufici\u00eancia  financeira  invocada  \npara  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  40),  mas,  em  raz\u00e3o  da  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  em  agravo  de  \ninstrumento  (fls.  79-82),  sobreveio  decis\u00e3o  que  determinou  o  prosseguimento  (fls.  84).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  92-126),  em  s\u00edntese,  o  r\u00e9  sustentou  o  seguinte:  a)  ocorreu  \nprescri\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a  demanda  foi  ajuizada  em  outubro  de  2007  e  o  r\u00e9u  foi  citado  apenas  em  \noutubro  de  2011;  b)  deve  haver  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  revendedora  do  autom\u00f3vel,  pois  o  banco  \u00e9  parte  \nileg\u00edtima,  porquanto  apenas  recebeu  da  revenda  de  autom\u00f3veis  a  documenta\u00e7\u00e3o  dos  clientes  e  \nbens;  c)  o  autor  jamais  aludiu  a  perda  dos  documentos  ou  lavrou  boletim  de  ocorr\u00eancia;  d)  o  r\u00e9u  \njamais  foi  informado  sobre  fraude;  e)  os  documentos  trazidos  pelo  autor  com  a  inicial  s\u00e3o  os  \nmesmos  apresentados  no  ato  da  contrata\u00e7\u00e3o;  f)  na  hip\u00f3tese  de  fraude,  o  banco  tamb\u00e9m  foi  v\u00edtima;  \ng)  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos;  h)  a  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  por  inadimpl\u00eancia  no  cadastro  \nde  maus  pagadores  \u00e9  exerc\u00edcio  regular  de  direito.  \n  Houve  r\u00e9plica  (fls.  153-164).  \nSeguiu-se  decis\u00e3o  que  deferiu  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  (fls.  172),  \ncomplementada  pela  decis\u00e3o  que  acolheu  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  do  autor,  impondo  ao  r\u00e9u  o  \n\u00f4nus  de  adiantar  os  honor\u00e1rios  periciais  (fls.  194).  Nova  decis\u00e3o  indeferiu  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  e  \nrejeitou  as  preliminares  de  prescri\u00e7\u00e3o  e  ilegitimidade  passiva  ad  causam  (fls.  205).  \nO  perito  judicial  apresentou  laudo  (fls.  255-306),  sobre  o  qual  somente  o  autor  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  2\nmanifestou\n (fls.  311  e  312).  Encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  (fls.  316),  as  alega\u00e7\u00f5es  finais  foram  \napresentadas  somente  pelo  autor  (fls.  319-326  e  332).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente,  porque,  conforme  apurado  pelo  perito  judicial  (fls.  262),  \n\"s\u00e3o  falsas  as  assinaturas  atribu\u00eddas  a  Aparecido  Alves  de  Jesus,  apostas  no  contrato  de  \narrendamento  mercantil  copiado  \u00e0s  fls.  128\/129,  bem  como  na  proposta  de  cr\u00e9dito\/resposta  de  \ncr\u00e9dito  reproduzida  \u00e0s  fls.  130\/132  dos  autos.\"  \nComo  n\u00e3o  existe  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  n\u00e3o  faz  sentido  dizer  que  o  r\u00e9u  \nseria  fornecedor  de  produto  ou  servi\u00e7o,  enquanto  o  autor,  seu  consumidor.  N\u00e3o  se  aplica,  \nportanto,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  mas  sim  o  artigo  927,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  \nCivil:  \u201cHaver\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  o  dano,  independentemente  de  culpa,  nos  casos  especificados  \nem  lei,  ou  quando  a  atividade  normalmente  desenvolvida  pelo  autor  do  dano  implicar,  por  sua  \nnatureza,  risco  para  os  direitos  de  outrem.\u201d\nAtualmente,  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  por  for\u00e7a  da  conhecida  sistem\u00e1tica  de  \nconcess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  massa,  ficam  suscet\u00edveis  a  fatos  como  o  retratado  nos  autos  deste  \nprocesso.  Em  outras  palavras,  a  atividade  normalmente  desenvolvida  pelos  bancos  implica  risco  \npara  os  direitos  de  outrem.  A  disponibilidade  de  cr\u00e9dito  f\u00e1cil  leva  para  dentro  dos  bancos  o  risco  \nde  fraudes,  caracterizadas  pelo  fato  de  o  criminoso,  com  o  intuito  de  obter  as  vantagens  do  cr\u00e9dito  \nsem  os  correspondentes  \u00f4nus,  se  passar  por  outrem,  sobrando  para  a  v\u00edtima  somente  os  danos.\nPode  ser  que,  no  passado,  a  atividade  normalmente  desenvolvida  pelos  bancos  \nn\u00e3o  implicasse  risco  para  os  direitos  de  outrem,  mas,  nos  dias  de  hoje,  a  realidade  \u00e9  diferente.  \nDados  e  informa\u00e7\u00f5es  pessoais  s\u00e3o  utilizados  por  quem  n\u00e3o  lhes  det\u00e9m  a  titularidade.  Se  essa  \nutiliza\u00e7\u00e3o  ocorre  sem  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima  (excludente  de  responsabilidade),  n\u00e3o  h\u00e1  como  \ndeixar  de  reconhecer  que  o  dano  tem  como  concausa  a  pr\u00e1tica  comercial  do  banco.  \nObserve-se  que  o  dano  n\u00e3o  resulta  exclusivamente  do  ato  il\u00edcito  do  criminoso,  \nmas  sim  de  sua  pr\u00e1tica  simult\u00e2nea  com  a  atividade  l\u00edcita  do  banco.  Este  oferece  no  mercado  seus  \nprodutos  e  servi\u00e7os,  enquanto  aquele  os  consome,  passando-se  por  cliente.  Se  n\u00e3o  houvesse  a  \natividade,  com  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  as  fraudes,  tal  como  se  apresentam,  n\u00e3o  teriam  como  existir.  \nRessalte-se  que  a  inovadora  norma  legal  trata  de  responsabilidade  objetiva.  \nAnalisando-a,  observa  Cl\u00e1udio  Luiz  Bueno  de  Godoy  (C\u00f3digo  Civil  comentado ,  2007,  Editora  \nManole,  obra  de  diversos  autores,  coordena\u00e7\u00e3o  do  Ministro  do  Colendo  Supremo  Tribunal  \nFederal,  Cezar  Peluso,  p\u00e1ginas  765  e  767):  \n\u201c(...)  A  novidade  est\u00e1  numa  previs\u00e3o  gen\u00e9rica  ou  numa  cl\u00e1usula  geral  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  3\nresponsabilidade\n sem  culpa,  baseada  na  id\u00e9ia  do  risco  criado,  e  mitigado,  ou  n\u00e3o  integral,  dada  \na  exig\u00eancia  de  circunst\u00e2ncia  espec\u00edfica,  al\u00e9m  da  causalidade  entre  a  conduta  e  o  dano,  que  est\u00e1  \nna  particular  potencialidade  lesiva  da  atividade  desenvolvida  (...).  N\u00e3o  admite  o  novo  CC  que  o  \nagente  possa  eximir-se  de  sua  responsabilidade  objetiva  provando  ter  tomado  todas  as  medidas  \nid\u00f4neas  para  evitar  o  risco.  Essa  previs\u00e3o,  ali\u00e1s,  estava  na  reda\u00e7\u00e3o  original  do  anteprojeto  do  \nC\u00f3digo  Civil,  mas  foi  suprimida  em  sua  tramita\u00e7\u00e3o.\u201d  \nA  respeito  do  tema,  transcreve-se  tamb\u00e9m  doutrina  de  F\u00e1bio  Ulhoa  Coelho  \n( Curso  de  Direito  Civil , volume  2,  editora  Saraiva,  2 a\n edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  349,  351  e  357):  \n\u201cPor  'atividade  normalmente  desenvolvida',  que  implica,  'por  sua  natureza,  risco  \npara  os  direitos  de  outrem'  (CC,  art.  927,  par\u00e1grafo  \u00fanico),  deve-se  entender  aquela  em  que  for  \nposs\u00edvel  a  socializa\u00e7\u00e3o  dos  custos.  \nO  empres\u00e1rio  responde  por  acidentes  de  consumo  porque  s\u00e3o  estatisticamente  \nprevis\u00edveis.  Dessa  forma,  ele  pode  incorporar  ao  pre\u00e7o  dos  produtos  ou  servi\u00e7os  que  oferece  ao  \nmercado  algo  como  uma  'taxa'  de  absor\u00e7\u00e3o  de  riscos  de  danos.  (...)  \nA   imputa\u00e7\u00e3o,  em  regra,  de  responsabilidade  objetiva  aos  empres\u00e1rios  \u00e9 \nplenamente  justific\u00e1vel.  Encontram-se  eles  sempre  numa  posi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  que  lhes  permite  \nsocializar,  entre  os  seus  consumidores,  os  custos  da  atividade  empresarial.  (...)\nO  empres\u00e1rio  pode  ser  uma  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica.  No  primeiro  caso,  \u00e9 \nempres\u00e1rio  individual;  no  segundo,  sociedade  empres\u00e1ria.\u201d\nDestarte,  n\u00e3o  se  vislumbra  fundamento  para  restringir  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  referida  \nnorma  a  atividades  tipicamente  perigosas,  como  fabrica\u00e7\u00e3o  de  explosivos,  seguran\u00e7a  privada,  \ntransporte  de  valores,  distribui\u00e7\u00e3o  de  combust\u00edveis  e  produtos  qu\u00edmicos,  entre  outras  semelhantes,  \npodendo  alcan\u00e7ar  atividades  como  a  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  Portanto,  a  alega\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  \nque  falta  nexo  de  causalidade  para  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  houve  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  de  sua  parte,  \npara  a  configura\u00e7\u00e3o  do  suposto  dano,  em  nada  o  auxilia.  \n\u00c9   insustent\u00e1vel  caracterizar  a  situa\u00e7\u00e3o  em  exame  como  fato  de  terceiro,  \nexcludente  de  responsabilidade.  Na  verdade,  a  hip\u00f3tese,  no  m\u00e1ximo,  \u00e9  de  concausas  simult\u00e2neas,  \nconforme  j\u00e1  observado,  o  que  necessariamente  leva  a  outra  relevante  conclus\u00e3o,  como  exposto  \npor  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  (Responsabilidade  Civil ,  10 a\n  edi\u00e7\u00e3o,  ed.  Saraiva,  item  91,  p\u00e1g.  \n579):  \n\u201cA teoria  do  nexo  causal  encerra  dificuldades  porque,  em  raz\u00e3o  do  aparecimento  \nde  concausas,  a  pesquisa  da  verdadeira  causa  do  dano  nem  sempre  \u00e9  f\u00e1cil.  Essas  concausas  \npodem  ser  sucessivas  ou  simult\u00e2neas.  Nas  \u00faltimas,  h\u00e1  um  s\u00f3  dano,  ocasionado  por  mais  de  uma  \ncausa.  \u00c9  a  hip\u00f3tese  de  um  dano  que  pode  ser  atribu\u00eddo  a  v\u00e1rias  pessoas.  O  C\u00f3digo  Civil,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  4\nmat\u00e9ria\n de  responsabilidade  extracontratual,  disp\u00f5e  que  a  responsabilidade  \u00e9  solid\u00e1ria  neste  \ncaso  (cf.  art.  942,  par\u00e1grafo  \u00fanico).\u201d\nPor  ser  em  regra  imposs\u00edvel  a  identifica\u00e7\u00e3o  do  fraudador,  ainda  que  tomadas  \ntodas  as  cautelas  necess\u00e1rias  na  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  e  na  concess\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  \u00e9  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  que  se  apresenta,  para  a  v\u00edtima  que  n\u00e3o  agiu  com  culpa,  como  o  verdadeiro  autor  do  \ndano.  Mesmo  que  se  configure  exce\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  \n como  no  caso  destes  autos,  em  que  se  entende  \nter  havido  a\u00e7\u00e3o  de  um  fraudador  \n,  nada  se  modifica  se  a  v\u00edtima  preferir  litigar  somente  contra  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  justamente  porque  se  trata  de  solidariedade.\nDe  todo  modo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  reconhecer  fato  de  terceiro  no  ato  praticado  pelo  \nfraudador,  porque  ausentes,  \u00e0  luz  do  que  se  exp\u00f4s  acima,  as  caracter\u00edsticas  de  imprevisibilidade  e  \ninevitabilidade.  E,  como  diz  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves  ( ob.  cit. , item  110.1,  p\u00e1g.  800):  \n\u201cSomente  quando  o  fato  de  terceiro  se  revestir  dessas  caracter\u00edsticas,  e,  portanto,  \nequiparar-se  ao  caso  fortuito  ou  \u00e0  for\u00e7a  maior,  \u00e9  que  poder\u00e1  ser  exclu\u00edda  a  responsabilidade  do  \ncausador  direto  do  dano\u201d.  \nO  risco  de  fraude  na  atividade  do  banco  certamente  n\u00e3o  \u00e9  imprevis\u00edvel,  como  \nexposto  anteriormente.  Em  refor\u00e7o,  recorre-se  novamente  ao  esc\u00f3lio  de  F\u00e1bio  Ulhoa  Coelho  ( ob.  \ncit. , p\u00e1ginas  387,  389  e  391-392):  \n\u201cFortuito  \n caso  fortuito  e  de  for\u00e7a  maior  s\u00e3o  sin\u00f4nimos  (Fonseca,  1932:85\/103),  \npor  isso  uso  apenas  a  primeira  express\u00e3o  \n \u00e9  todo  evento  desencadeador  de  danos  em  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nculpa  de  ningu\u00e9m.  Caracteriza-se  por  sua  imprevisibilidade  ou  inevitabilidade.  (...)\nPode  referir-se  a  fatos  da  natureza  (enchentes,  queda  de  raio,  terremoto)  ou  \nhumanos  (produ\u00e7\u00e3o  em  massa,  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  empresariais).  (...)  Quando  objetiva  a  \nresponsabilidade  (...)  apenas  o  fortuito  natural  descaracteriza  a  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade.  (...)\nA  excludente  relacionada  a  culpa  de  terceiro,  no  contexto  da  responsabilidade  \nobjetiva,  envolve  uma  especificidade.  Deve-se  distinguir  entre  atos  de  terceiros  internos  e \nexternos  (cf.  Dias,  1954,  2:360).  Note-se  que  alguns  autores  preferem  falar  em  fortuito  interno  ou  \nexterno  (Rodrigues,  2002:178\/179),  ao  tratar  do  mesmo  assunto.  De  qualquer  modo,  apenas  os  \nexternos  s\u00e3o  excludentes  de  responsabilidade.\nA  classifica\u00e7\u00e3o  do  ato  culposo  de  terceiro  como  interno  ou  externo  depende  do  \nexame  da  atividade  do  demandado  e  das  expectativas  leg\u00edtimas  que  ela  desperta  nas  pessoas  \nexpostas  aos  seus  riscos.  Se  o  demandado  explora  atividade  de  que  se  espera  certa  garantia,  ser\u00e1  \ninterno  o  ato  culposo  de  terceiro  que  a  frustre.  Haver\u00e1,  neste  caso,  responsabiliza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  decorrentes.  De  outro  lado,  se  da  atividade  explorada  pelo  demandado  n\u00e3o  se  espera  \ndeterminada  garantia,  a  frustra\u00e7\u00e3o  desta  por  culpa  de  terceiro  configura  ato  externo.  Aqui,  opera-Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  5\nse\n a  excludente  da  responsabilidade  objetiva,  e  a  v\u00edtima  s\u00f3  pode  demandar  o  causador  culpado  \ndo  dano.\u201d  \nEm rela\u00e7\u00e3o  a  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  espera-se  que  haja  seguran\u00e7a  contra  fraudes,  \nespecialmente  aquelas  em  que  o  criminoso  se  passa  por  cliente,  provocando  danos.  Logo,  \ncaracteriza-se  como  interno  o  ato  praticado  por  criminoso,  que  frustra  a  garantia  de  seguran\u00e7a.  \nPortanto,  esse  ato  de  terceiro  n\u00e3o  se  caracteriza  como  excludente  de  responsabilidade.  N\u00e3o  por  \noutro  motivo,  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  julgamento  do  Recurso  Especial  n\u00b0  1199782  \/ \nPR,  relatado  pelo  Ministro  Luiz  Felipe  Salom\u00e3o,  em  24.08.2011,  aplicando  o  disposto  no  artigo  \n543-C,  \u00a7  7\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  visa  unificar  o  entendimento  e  orientar  a  solu\u00e7\u00e3o  \nde  recursos  repetitivos,  assim  decidiu:\n\"RECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE  CONTROV\u00c9RSIA.  \nJULGAMENTO  PELA  SISTEM\u00c1TICA  DO  ART.  543-C  DO  CPC.  RESPONSABILIDADE  \nCIVIL.INSTITUI\u00c7\u00d5ES  BANC\u00c1RIAS.  DANOS  CAUSADOS  POR  FRAUDES  E  DELITOS  \nPRATICADOS  POR  TERCEIROS.  RESPONSABILIDADE  OBJETIVA.  FORTUITO  \nINTERNO.  RISCO  DO  EMPREENDIMENTO.1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  As  \ninstitui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  respondem  objetivamente  pelos  danos  causados  por  fraudes  ou  delitos  \npraticados  por  terceiros  -  como,  por  exemplo,  abertura  de  conta-corrente  ou  recebimento  de  \nempr\u00e9stimos  mediante  fraude  ou  utiliza\u00e7\u00e3o  de  documentos  falsos  -,  porquanto  tal  \nresponsabilidade  decorre  do  risco  do  empreendimento,  caracterizando-se  como  fortuito  interno.2.  \nRecurso  especial  provido.\"\nCulpa  exclusiva  do  pr\u00f3prio  autor  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  caracterizou,  porque,  devido  \u00e0  \na\u00e7\u00e3o  criminosa  de  terceiro,  n\u00e3o  faz  nenhum  sentido  sustentar  que  ele  seria  respons\u00e1vel  pelo  \neventual  uso  indevido  de  seus  documentos.  \nOs  danos  morais  decorrem  da  simples  negativa\u00e7\u00e3o  (fls.  20),  resultante  do  \ninadimplemento  do  contrato  fraudado,  conforme  pac\u00edfica  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  (Quarta  Turma,  AgRg  no  AREsp  521.400\/PR,  Rel.  Ministro  Antonio  Carlos  \nFerreira,  julgado  em  18\/9\/2014,  DJe  25\/9\/2014).\nNo  tocante  ao  quantum  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  deve-se  seguir  a  jurisprud\u00eancia  dominante  \ndessa  mesma  Corte,  pois  nada  h\u00e1  nos  autos  que  autorize  ado\u00e7\u00e3o  de  outra  solu\u00e7\u00e3o.  E  em  casos  \nassemelhados,  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastros  de  negativos  de  cr\u00e9dito,  o  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  tem  fixado  indeniza\u00e7\u00e3o  em  aproximadamente  R$  15.000,00  (quinze  mil  reais).  Nesse  \nsentido:  \nAgRg no  AREsp  643.845\/MG,  Rel.  Ministro  Marco  Aur\u00e9lio  Bellizze,  3\u00aa  Turma,  \njulgado  em  16\/04\/2015,  DJe  05\/05\/2015;  REsp  1197929\/PR,  Rel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  \n2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  em  24\/08\/2011,  DJe  12\/09\/2011;  AgRg  no  Ag  1189673\/SP,  Rel.  Ministro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0125234-42.2007.8.26.0003 - lauda  6\nSidnei\n Beneti,  3\u00aa  Turma,  julgado  em  27\/10\/2009,  DJe  06\/11\/2009;  REsp  696.717\/SE,  Rel.  \nMinistro  Aldir  Passarinho  Junior,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  02\/10\/2008,  DJe  24\/11\/2008;  AgRg  no  \nAg  777.185\/DF,  Rel.  Ministro  Fernando  Gon\u00e7alves,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  16\/10\/2007,  DJ  \n29\/10\/2007,  p.  247,  AgRg  no  Ag  1095337\/GO,  Rel.  Ministro  Raul  Ara\u00fajo,  4\u00aa  Turma,  julgado  em  \n17\/05\/2011,  DJe  07\/06\/2011.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  DECLARO  a  inexist\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  quanto  ao  contrato  de  arrendamento  mercantil  descrito  na  \nfundamenta\u00e7\u00e3o.  DETERMINO  o  cancelamento  das  negativa\u00e7\u00f5es,  mediante  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  e  \nuso  do  sistema  Serasajud.  CONDENO  o  r\u00e9u  no  pagamento  do  valor  de  R$  15.000,00,  como  \nrepara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  tabela  pr\u00e1tica  a  partir  da  data  desta  \nsenten\u00e7a  e  juros  morat\u00f3rios  \u00e0  taxa  legal  de  1%  desde  a  data  da  primeira  negativa\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  \no   r\u00e9u  arcar\u00e1  com  custas,  despesas  processuais,  honor\u00e1rios  periciais  no  valor  j\u00e1  arbitrado  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  estes  em  dez  por  cento  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo,  25  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003XEEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 6"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. I Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Gustavo Santini Teodoro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido   mandado assinado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2228 P\u00e1gina: 1912\/1921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do perito (fls. 228 e 331). Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do perito (fls. 228 e 331). Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   guia   de   levantamento   em   favor   do   perito   (fls.   228   e   331).  \nAp\u00f3s,   tornem   os   autos   conclusos   para   senten\u00e7a.\n \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 14\/10\/2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003GMYN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:27 . fls. 1"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Gustavo Santini Teodoro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2162 P\u00e1gina: 2120\/2132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2016 Teor do ato: Vistos.Fixo os honor\u00e1rios definitivos do perito judicial em R$ 4.500,00. Deposite o r\u00e9u o valor da diferen\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o aos provis\u00f3rios j\u00e1 adiantados, no prazo de 20 dias. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, concedo o prazo de 20 dias, podendo as partes, sucessivamente, ter vista dos autos fora de Cart\u00f3rio por 10 dias, tudo contado da publica\u00e7\u00e3o deste despacho no di\u00e1rio da justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 239","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fixo os honor\u00e1rios definitivos do perito judicial em R$ 4.500,00. Deposite o r\u00e9u o valor da diferen\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o aos provis\u00f3rios j\u00e1 adiantados, no prazo de 20 dias. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, concedo o prazo de 20 dias, podendo as partes, sucessivamente, ter vista dos autos fora de Cart\u00f3rio por 10 dias, tudo contado da publica\u00e7\u00e3o deste despacho no di\u00e1rio da justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFixo os  honor\u00e1rios  definitivos  do  perito  judicial  em  R$  4.500,00.  Deposite  o  r\u00e9u  o  \nvalor da  diferen\u00e7a,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  provis\u00f3rios  j\u00e1  adiantados,  no  prazo  de  20  dias.  \nDeclaro encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o.  Para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais,  concedo  o  prazo  \nde 20  dias,  podendo  as  partes,  sucessivamente,  ter  vista  dos  autos  fora  de  Cart\u00f3rio  por  10  dias,  tudo  \ncontado da  publica\u00e7\u00e3o  deste  despacho  no  di\u00e1rio  da  justi\u00e7a  eletr\u00f4nico.  \nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 14\/07\/2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003AU3E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 15\/07\/2016 \u00e0s 13:31 . fls. 1"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2123 P\u00e1gina: 1930\/1941","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2016 Teor do ato: Fls. 252\/306: \"J.Em 15 dias, digam as partes sobre o laudo e honor\u00e1rios definitivos.\" Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Despacho   Fls. 252\/306: \"J.Em 15 dias, digam as partes sobre o laudo e honor\u00e1rios definitivos.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Autos entregues ao Perito Dr. Valdir Santoro - Fone 5589.5779 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Autos entregues ao Perito Dr. Valdir Santoro - Fone 5589.5779 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 2216\/2227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2016 Teor do ato: Fls. 238: \"J. Intime-se o autor para coleta de material gr\u00e1fico na data indicada. Apresente o r\u00e9u os originais dos documentos abaixo relacionados para exame pericial\". Data para coleta: 14 de abril de 2016, \u00e0s 16h, no Cart\u00f3rio dessa Egr\u00e9gia Vara. O autor deve comparecer munido dos originais de todos os seus documentos pessoais que contenham sua assinatura, tais como Carteira de Identidade, T\u00edtulo Eleitoral, CIC\/CPF, Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, etc. Documentos a serem apresentados pelo r\u00e9u: originais do Contrato de Arrendamento Mercantil e da Resposta de Cr\u00e9dito, cujas c\u00f3pias se encontram, respectivamente, \u00e0s fls. 128\/129 e 132. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Despacho   Fls. 238: \"J. Intime-se o autor para coleta de material gr\u00e1fico na data indicada. Apresente o r\u00e9u os originais dos documentos abaixo relacionados para exame pericial\". Data para coleta: 14 de abril de 2016, \u00e0s 16h, no Cart\u00f3rio dessa Egr\u00e9gia Vara. O autor deve comparecer munido dos originais de todos os seus documentos pessoais que contenham sua assinatura, tais como Carteira de Identidade, T\u00edtulo Eleitoral, CIC\/CPF, Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, etc. Documentos a serem apresentados pelo r\u00e9u: originais do Contrato de Arrendamento Mercantil e da Resposta de Cr\u00e9dito, cujas c\u00f3pias se encontram, respectivamente, \u00e0s fls. 128\/129 e 132.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 2339\/2351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 232: Com raz\u00e3o o peticion\u00e1rio. Assim, torno sem efeito o r. despacho de fl. 229. Uma vez depositados os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos. Laudo em 30 (trinta) dias. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 232: Com raz\u00e3o o peticion\u00e1rio. Assim, torno sem efeito o r. despacho de fl. 229. Uma vez depositados os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos. Laudo em 30 (trinta) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro  \nVistos.\nFls. 232:\n1. Com  raz\u00e3o  o  peticion\u00e1rio.  Assim,  torno  sem  efeito  o  r.  despacho  de  fl.  229.\n2. Uma  vez  depositados  os  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios,  intime-se  o  perito  para  que  d\u00ea  \nin\u00edcio  aos  trabalhos.  Laudo  em  30  (trinta)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  fevereiro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000031S01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 02\/02\/2016 \u00e0s 20:43 . fls. 1"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Minuta Titular 1 - 08\/01\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Peti\u00e7\u00e3o Juntada em 08\/01\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2023 P\u00e1gina: 1749\/1764","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2015 Teor do ato: Diga o exequente, em 10 (dez) dias, se o dep\u00f3sito de fl. 228 satisfaz sua pretens\u00e3o. Decorridos, no sil\u00eancio ou com a aquiesc\u00eancia, tornem para extin\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 258","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diga o exequente, em 10 (dez) dias, se o dep\u00f3sito de fl. 228 satisfaz sua pretens\u00e3o. Decorridos, no sil\u00eancio ou com a aquiesc\u00eancia, tornem para extin\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0602812-79.2008.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\n  Vistos.\nDiga o  exequente,  em  10  (dez)  dias,  se  o  dep\u00f3sito  de  fl.  228  satisfaz  sua  \npretens\u00e3o.  Decorridos,  no  sil\u00eancio  ou  com  a  aquiesc\u00eancia,  tornem  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  novembro  de  2015.\nBruna  Acosta  Alvarez\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002Z1O5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 17:15 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Minuta T. I 29\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Minuta T. I 20\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Prazo 15\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1951 P\u00e1gina: 2000\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2015 Teor do ato: 1. Fls. 210\/214: Com raz\u00e3o o Sr. Perito. Prev\u00ea o artigo 389, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o \u00f4nus da prova incumbe a parte que produziu o documento quando se tratar de contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 assinatura. Assim, desconsidere-se o \u00faltimo paragrafo da decis\u00e3o de fls. 205. 2. Assim, pela derradeira vez, deposite o banco-r\u00e9u os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios atualizados (R$ 2.675,47), sob pena de preclus\u00e3o da prova e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados. 3. Cumprido o item 2, juntem as partes aos autos os documentos requeridos pelo Sr. Perito (fls. 210\/214) para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho, no prazo de 10 (dez) dias. 4. Ap\u00f3s, intime-se o sr. Perito para que d\u00ea inicios aos trabalhos e apresente o laudo pericial em 30 (trinta) dias. 5. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de 10 (dez) dias. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Fls. 210\/214: Com raz\u00e3o o Sr. Perito. Prev\u00ea o artigo 389, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o \u00f4nus da prova incumbe a parte que produziu o documento quando se tratar de contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 assinatura. Assim, desconsidere-se o \u00faltimo paragrafo da decis\u00e3o de fls. 205. 2. Assim, pela derradeira vez, deposite o banco-r\u00e9u os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios atualizados (R$ 2.675,47), sob pena de preclus\u00e3o da prova e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados. 3. Cumprido o item 2, juntem as partes aos autos os documentos requeridos pelo Sr. Perito (fls. 210\/214) para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho, no prazo de 10 (dez) dias. 4. Ap\u00f3s, intime-se o sr. Perito para que d\u00ea inicios aos trabalhos e apresente o laudo pericial em 30 (trinta) dias. 5. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de 10 (dez) dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruna   Acosta   Alvarez\nVistos.\n1.   Fls.   210\/214:   Com   raz\u00e3o   o   Sr.   Perito.   Prev\u00ea   o   artigo   389,   inciso   II,   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil,   que   o   \u00f4nus   da   prova   incumbe   a   parte   que   produziu   o   documento   quando   se   tratar   de  \ncontesta\u00e7\u00e3o   \u00e0   assinatura.   Assim,   desconsidere-se   o   \u00faltimo   paragrafo   da   decis\u00e3o   de   fls.   205.\n2.   Assim,   pela   derradeira   vez,   deposite   o   banco-r\u00e9u   os   honor\u00e1rios   periciais  \nprovis\u00f3rios   atualizados   (R$   2.675,47),   sob   pena   de   preclus\u00e3o   da   prova   e   presun\u00e7\u00e3o   de   veracidade  \ndos   fatos   alegados.  \n3.   Cumprido   o   item   2,   juntem   as   partes   aos   autos   os   documentos   requeridos   pelo  \nSr.   Perito   (fls.   210\/214)   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   do   trabalho,   no   prazo   de   10   (dez)   dias.  \n4.   Ap\u00f3s,   intime-se   o   sr.   Perito   para   que   d\u00ea   inicios   aos   trabalhos   e   apresente   o   laudo  \npericial   em   30   (trinta)   dias.    \n5.  Faculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente  t\u00e9cnico  e  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos,  no  \nprazo de  10  (dez)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002T28S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNA ACOSTA ALVAREZ, liberado nos autos em 18\/08\/2015 \u00e0s 12:13 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Bruna Acosta Alvarez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o-JP 18\/5\/15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   ao perito Valdir Santoro, retirado por Valeria D'Amato, c\/ 02 volumes, Av. Dr. Altino Arantes, 826, conj. 82, fone 5581-7579 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1870 P\u00e1gina: 4398\/4405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2015 Teor do ato: Vistos. Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o. 1- Indefiro o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, pois absolutamente ausentes as hip\u00f3teses legais de deferimento da medida, nos termos do artigo 70 do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que a quest\u00e3o em nada se relaciona ao primeiro incido do artigo acima mencionado e, de outro lado, n\u00e3o h\u00e1 dever legal de indeniza\u00e7\u00e3o entre as partes, a justificar o deferimento da medida. 2- N\u00e3o h\u00e1 que se falar em prescri\u00e7\u00e3o. Com efeito, o fato que deu ensejo \u00e0 propositura da presente demanda ocorreu em 31.08.2007, tendo a presente demanda sido distribu\u00edda em 04.10.2007. Portanto, evidente que n\u00e3o houve o decurso do prazo prescricional, sendo certo, ademais, que os efeitos da cita\u00e7\u00e3o retroagem \u00e0 data da propositura da demanda, nos exatos termos do \u00a71\u00ba do artigo 219, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3- Tratando-se de contrato firmado supostamente entre autor e r\u00e9u, evidente a legitimidade deste para responder aos termos da presente demanda. Assim, n\u00e3o havendo nulidades a serem sanadas, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de admissibilidade do exame do m\u00e9rito, dou o feito por saneado. Com j\u00e1 apontado na decis\u00e3o de fls. 172, imprescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para verifica\u00e7\u00e3o da validade da assinatura aposta no contrato questionado pelas partes. Para tanto, determino a intima\u00e7\u00e3o do perito nomeado \u00e0s fls. 194 para que informe se concorda em realizar a per\u00edcia recebendo seus honor\u00e1rios pelo convenio firmado pela Defensoria P\u00fablica. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o. 1- Indefiro o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, pois absolutamente ausentes as hip\u00f3teses legais de deferimento da medida, nos termos do artigo 70 do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que a quest\u00e3o em nada se relaciona ao primeiro incido do artigo acima mencionado e, de outro lado, n\u00e3o h\u00e1 dever legal de indeniza\u00e7\u00e3o entre as partes, a justificar o deferimento da medida. 2- N\u00e3o h\u00e1 que se falar em prescri\u00e7\u00e3o. Com efeito, o fato que deu ensejo \u00e0 propositura da presente demanda ocorreu em 31.08.2007, tendo a presente demanda sido distribu\u00edda em 04.10.2007. Portanto, evidente que n\u00e3o houve o decurso do prazo prescricional, sendo certo, ademais, que os efeitos da cita\u00e7\u00e3o retroagem \u00e0 data da propositura da demanda, nos exatos termos do \u00a71\u00ba do artigo 219, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3- Tratando-se de contrato firmado supostamente entre autor e r\u00e9u, evidente a legitimidade deste para responder aos termos da presente demanda. Assim, n\u00e3o havendo nulidades a serem sanadas, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de admissibilidade do exame do m\u00e9rito, dou o feito por saneado. Com j\u00e1 apontado na decis\u00e3o de fls. 172, imprescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para verifica\u00e7\u00e3o da validade da assinatura aposta no contrato questionado pelas partes. Para tanto, determino a intima\u00e7\u00e3o do perito nomeado \u00e0s fls. 194 para que informe se concorda em realizar a per\u00edcia recebendo seus honor\u00e1rios pelo convenio firmado pela Defensoria P\u00fablica. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO  CIVIL\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Sani   Pereira   Quinzani\nVistos.\nPasso \u00e0  an\u00e1lise  das  preliminares  arguidas  em  contesta\u00e7\u00e3o.\n1-  Indefiro  o  pedido  de  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide,  pois  absolutamente  ausentes  as  hip\u00f3teses  \nlegais  de  deferimento  da  medida,  nos  termos  do  artigo  70  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vez  que  a  \nquest\u00e3o  em  nada  se  relaciona  ao  primeiro  incido  do  artigo  acima  mencionado  e,  de  outro  lado,  n\u00e3o  \nh\u00e1  dever  legal  de  indeniza\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  a  justificar  o  deferimento  da  medida.\n2-  N\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  prescri\u00e7\u00e3o.\nCom  efeito,  o  fato  que  deu  ensejo  \u00e0  propositura  da  presente  demanda  ocorreu  em  \n31.08.2007,  tendo  a  presente  demanda  sido  distribu\u00edda  em  04.10.2007.  Portanto,  evidente  que  n\u00e3o  \nhouve  o  decurso  do  prazo  prescricional,  sendo  certo,  ademais,  que  os  efeitos  da  cita\u00e7\u00e3o  retroagem  \u00e0  \ndata  da  propositura  da  demanda,  nos  exatos  termos  do  \u00a71\u00ba  do  artigo  219,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\n3- Tratando-se  de  contrato  firmado  supostamente  entre  autor  e  r\u00e9u,  evidente  a \nlegitimidade  deste  para  responder  aos  termos  da  presente  demanda.\nAssim,  n\u00e3o  havendo  nulidades  a  serem  sanadas,  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  \npressupostos  de  admissibilidade  do  exame  do  m\u00e9rito,  dou  o  feito  por  saneado.\nCom  j\u00e1  apontado  na  decis\u00e3o  de  fls.  172,  imprescind\u00edvel  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \npara  verifica\u00e7\u00e3o  da  validade  da  assinatura  aposta  no  contrato  questionado  pelas  partes.\nPara  tanto,  determino  a  intima\u00e7\u00e3o  do  perito  nomeado  \u00e0s  fls.  194  para  que  informe  se  \nconcorda  em  realizar  a  per\u00edcia  recebendo  seus  honor\u00e1rios  pelo  convenio  firmado  pela  Defensoria  \nP\u00fablica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  abril  de  2015 .\nCAMILA  SANI PEREIRA  QUINZANIPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002NS7J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA SANI PEREIRA QUINZANI, liberado nos autos em 10\/04\/2015 \u00e0s 18:25 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  2\nJu\u00edza\n de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002NS7J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA SANI PEREIRA QUINZANI, liberado nos autos em 10\/04\/2015 \u00e0s 18:25 . fls. 2"}},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 09\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Serventu\u00e1rio   Minuta Tit. 1 - 06\/03\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Mandado Juntado   POSITIVO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1699 P\u00e1gina: 1958\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2014 Teor do ato: Vistos. Ante ao teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria lan\u00e7ada a fls. 194, intime-se pessoalmente o r\u00e9u para que em um tr\u00edduo providencie integral cumprimento das determina\u00e7\u00f5es de fls. 194, sob pena de preclus\u00e3o da prova e reconhecimento da falsidade da assinatura posta naquele documento. Com o cumprimento, intime-se o profissional para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante ao teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria lan\u00e7ada a fls. 194, intime-se pessoalmente o r\u00e9u para que em um tr\u00edduo providencie integral cumprimento das determina\u00e7\u00f5es de fls. 194, sob pena de preclus\u00e3o da prova e reconhecimento da falsidade da assinatura posta naquele documento. Com o cumprimento, intime-se o profissional para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio \nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\nAnte ao  teor  da  certid\u00e3o  cartor\u00e1ria  lan\u00e7ada  a  fls.  194,  intime-se  pessoalmente  o  r\u00e9u  \npara  que  em  um  tr\u00edduo  providencie  integral  cumprimento  das  determina\u00e7\u00f5es  de  fls.  194,  sob  pena  \nde  preclus\u00e3o  da  prova  e  reconhecimento  da  falsidade  da  assinatura  posta  naquele  documento.\nCom  o  cumprimento,  intime-se  o  profissional  para  que  d\u00ea  in\u00edcio  aos  trabalhos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  julho  de  2014 .\nMARCOS  GOZZO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000002AFJE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 18\/07\/2014 \u00e0s 10:57 . fls. 1"}},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 27\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1604 P\u00e1gina: 1593\/1605","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 192\/193: Diante da not\u00edcia do falecimento do Perito nomeado nos autos, nomeio em substitui\u00e7\u00e3o Valdir Santoro, perito do Ju\u00edzo. 2) Anteriormente o autor, de forma tempestiva, apresentou embargos de declara\u00e7\u00e3o relativamente ao despacho saneador. Tal pe\u00e7a acabou n\u00e3o sendo objeto de delibera\u00e7\u00e3o adequada, raz\u00e3o pela qual passo a deliberar sobre a quest\u00e3o ali posta. Tem raz\u00e3o o autor quando reclama a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na esp\u00e9cie, e, com isso, tamb\u00e9m do adiantamento das despesas necess\u00e1rias na esp\u00e9cie. \u00c9 que nos termos do art. 389, inc. II, do C\u00f3digo de Rito Civil, incumbe \u00e0 parte que produziu o documento o \u00f4nus da prova quando o questionamento se circunscrever \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o da veracidade da firma nele lan\u00e7ada. Sendo assim, o adiantamento do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito incumbe ao r\u00e9u, e n\u00e3o ao autor como decidido na decis\u00e3o declaranda, raz\u00e3o pela qual agora, ex-officio, corrijo o equ\u00edvoco cometido. Mais. \u00c0 vista do tempo j\u00e1 decorrido desde a nomea\u00e7\u00e3o, e da determina\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito, modifico aquela decis\u00e3o para ajust\u00e1-lo ao tempo presente no montante de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais), quantia que dever\u00e1 ser depositada pelo r\u00e9u no prazo de 15 (quinze) dias, pena de preclus\u00e3o. Para os fins acima provejo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor, mantida no mais a decis\u00e3o declaranda. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rel. 32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Fls. 192\/193: Diante da not\u00edcia do falecimento do Perito nomeado nos autos, nomeio em substitui\u00e7\u00e3o Valdir Santoro, perito do Ju\u00edzo. 2) Anteriormente o autor, de forma tempestiva, apresentou embargos de declara\u00e7\u00e3o relativamente ao despacho saneador. Tal pe\u00e7a acabou n\u00e3o sendo objeto de delibera\u00e7\u00e3o adequada, raz\u00e3o pela qual passo a deliberar sobre a quest\u00e3o ali posta. Tem raz\u00e3o o autor quando reclama a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na esp\u00e9cie, e, com isso, tamb\u00e9m do adiantamento das despesas necess\u00e1rias na esp\u00e9cie. \u00c9 que nos termos do art. 389, inc. II, do C\u00f3digo de Rito Civil, incumbe \u00e0 parte que produziu o documento o \u00f4nus da prova quando o questionamento se circunscrever \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o da veracidade da firma nele lan\u00e7ada. Sendo assim, o adiantamento do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito incumbe ao r\u00e9u, e n\u00e3o ao autor como decidido na decis\u00e3o declaranda, raz\u00e3o pela qual agora, ex-officio, corrijo o equ\u00edvoco cometido. Mais. \u00c0 vista do tempo j\u00e1 decorrido desde a nomea\u00e7\u00e3o, e da determina\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito, modifico aquela decis\u00e3o para ajust\u00e1-lo ao tempo presente no montante de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais), quantia que dever\u00e1 ser depositada pelo r\u00e9u no prazo de 15 (quinze) dias, pena de preclus\u00e3o. Para os fins acima provejo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor, mantida no mais a decis\u00e3o declaranda. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Joel   Jorge   de   Melo,   424 ,   1\u00ba   andar   -   Salas   108\/112   -   Vila   Mariana\nCEP:   04128-080   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Gozzo\nVistos.\n1) Fls.  192\/193\n:  Diante  da  not\u00edcia  do  falecimento  do  Perito  nomeado  nos  autos,  \nnomeio  em  substitui\u00e7\u00e3o  Valdir  Santoro\n, perito  do  Ju\u00edzo.\n2)  Anteriormente  o  autor,  de  forma  tempestiva ,  apresentou  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nrelativamente  ao  despacho  saneador.\nTal  pe\u00e7a  acabou  n\u00e3o  sendo  objeto  de  delibera\u00e7\u00e3o  adequada,  raz\u00e3o  pela  qual  passo  a  \ndeliberar  sobre  a  quest\u00e3o  ali  posta.\nTem  raz\u00e3o  o  autor  quando  reclama  a  necessidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  na  \nesp\u00e9cie,  e,  com  isso,  tamb\u00e9m  do  adiantamento  das  despesas  necess\u00e1rias  na  esp\u00e9cie.\n\u00c9  que  nos  termos  do  art.  389,  inc.  II,  do  C\u00f3digo  de  Rito  Civil,  incumbe  \u00e0  parte  que  \nproduziu  o  documento  o  \u00f4nus  da  prova  quando  o  questionamento  se  circunscrever  \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  da  \nveracidade  da  firma  nele  lan\u00e7ada.\nSendo  assim,  o  adiantamento  do  sal\u00e1rio  provis\u00f3rio  do  Perito  incumbe  ao  r\u00e9u,  e  n\u00e3o  ao  \nautor  como  decidido  na  decis\u00e3o  declaranda,  raz\u00e3o  pela  qual  agora,  ex-officio ,  corrijo  o  equ\u00edvoco  \ncometido. Mais.\n\u00c0  vista  do  tempo  j\u00e1  decorrido  desde  a  nomea\u00e7\u00e3o,  e  da  determina\u00e7\u00e3o  do  sal\u00e1rio  \nprovis\u00f3rio  do  Perito,  modifico  aquela  decis\u00e3o  para  ajust\u00e1-lo  ao  tempo  presente  no  montante  de  R$  \n2.100,00  (dois  mil  e  cem  reais),  quantia  que  dever\u00e1  ser  depositada  pelo  r\u00e9u  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  pena  de  preclus\u00e3o .\nPara  os  fins  acima  provejo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  pelo  autor,  mantida  \nno  mais  a  decis\u00e3o  declaranda .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de  2014 .\nMARCOS  GOZZO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000023USE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 21\/02\/2014 \u00e0s 17:52 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 10\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1550 P\u00e1gina: 1612\/1624","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2013 Teor do ato: Fls. 189: Reitere-se. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o 179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Despacho    Fls. 189: Reitere-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de  Melo,  424 ,   1\u00ba  andar  -  Salas  108\/112  -   Vila  Mariana\nCEP:   04128-080  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Aguiar   Munhoz   Soares\nVistos.\nFls.  189:  Reitere-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000020GHS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 08\/11\/2013 \u00e0s 16:53 . fls. 1"}},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 07\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Cls 21\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2013","descricao":"Decorrido prazo   Minuta Titular I - 02\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1397 P\u00e1gina: 1699\/1712","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 174\/175: Intime-se o Sr.Perito para que se manifeste acerca da possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia com percep\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio que vier a ser, ao final, arbitrado. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 174\/175: Intime-se o Sr.Perito para que se manifeste acerca da possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia com percep\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio que vier a ser, ao final, arbitrado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila \nMariana  - CEP  04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - \nE-mail:  jabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 03  de  abril  de  2013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMarcos  Gozzo.  Eu,  (Escrevente),  lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Aparecido  Alves de Jesus\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nFls.  174\/175:  Intime-se  o  Sr.Perito  para  que  se  manifeste  acerca  \nda  possibilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  com  percep\u00e7\u00e3o  do  sal\u00e1rio  que  vier  a  ser,  ao  \nfinal,  arbitrado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  abril  de 2013 .\n                    MARCOS  GOZZO \n                 Juiz  de Direito  \n                                           DATA\nEm 03  de  abril  de  2013 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  \n(Escrevente), digitei  e  assino.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001S915. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 09\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/04\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   MINUTA TITULAR 1 - 06\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Protocolizada Peti\u00e7\u00e3o   AG JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J PET 19\/10 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1283 P\u00e1gina: 1954\/1983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2012 Teor do ato: Vistos. O autor afirma falsa a assinatura que teria sido lan\u00e7ada em documentos trazidos pelo r\u00e9u, fls. 128\/129 e 132. Faz-se necess\u00e1ria, ent\u00e3o, a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica e documentosc\u00f3pica. Para a produ\u00e7\u00e3o daquela prova nomeio Jos\u00e9 Gonzalez Olmos J\u00fanior, perito do Ju\u00edzo. Fixo o sal\u00e1rio provis\u00f3rio daquele profissional em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais) a ser depositado pela autora e requerente do incidente, no prazo de 15 (quinze) dias, pena de preclus\u00e3o. Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos no prazo de cinco (5) dias. Laudo em 20 (vinte) dias ap\u00f3s o dep\u00f3sito do sal\u00e1rio provis\u00f3rio. Eventuais cr\u00edticas dever\u00e3o ser apresentadas no dec\u00eandio subseq\u00fcente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da juntada do laudo oficial aos autos, providenciando as partes a provoca\u00e7\u00e3o de seus assistentes t\u00e9cnicos, na forma do art. 433, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC, pena de preclus\u00e3o. Com o dep\u00f3sito, intime-se o perito para in\u00edcio das dilig\u00eancias. Int. S\u00e3o Paulo, Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. O autor afirma falsa a assinatura que teria sido lan\u00e7ada em documentos trazidos pelo r\u00e9u, fls. 128\/129 e 132. Faz-se necess\u00e1ria, ent\u00e3o, a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia grafot\u00e9cnica e documentosc\u00f3pica. Para a produ\u00e7\u00e3o daquela prova nomeio Jos\u00e9 Gonzalez Olmos J\u00fanior, perito do Ju\u00edzo. Fixo o sal\u00e1rio provis\u00f3rio daquele profissional em R$ 1.500,00 (hum mil e quinhentos reais) a ser depositado pela autora e requerente do incidente, no prazo de 15 (quinze) dias, pena de preclus\u00e3o. Faculto \u00e0s partes a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos no prazo de cinco (5) dias. Laudo em 20 (vinte) dias ap\u00f3s o dep\u00f3sito do sal\u00e1rio provis\u00f3rio. Eventuais cr\u00edticas dever\u00e3o ser apresentadas no dec\u00eandio subseq\u00fcente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da juntada do laudo oficial aos autos, providenciando as partes a provoca\u00e7\u00e3o de seus assistentes t\u00e9cnicos, na forma do art. 433, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC, pena de preclus\u00e3o. Com o dep\u00f3sito, intime-se o perito para in\u00edcio das dilig\u00eancias. Int. S\u00e3o Paulo,","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - CEP  04128-080,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  setembro  de  2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Marcos  \nGozzo.  Eu,  (Escrevente),  lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Aparecido  Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nO  autor  afirma  falsa  a  assinatura  que  teria  sido  lan\u00e7ada  em  documentos  \ntrazidos  pelo  r\u00e9u,  fls.  128\/129  e  132.\nFaz-se  necess\u00e1ria,  ent\u00e3o,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  e \ndocumentosc\u00f3pica. Para a  produ\u00e7\u00e3o  daquela  prova  nomeio  Jos\u00e9  Gonzalez  Olmos  J\u00fanior , \nperito  do  Ju\u00edzo.\nFixo o  sal\u00e1rio  provis\u00f3rio  daquele  profissional  em  R$  1.500,00  (hum  mil  \ne  quinhentos  reais)  a  ser  depositado  pela  autora  e  requerente  do  incidente,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  pena  de  preclus\u00e3o.\nFaculto \u00e0s  partes  a  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  \nt\u00e9cnicos  no  prazo  de  cinco  (5)  dias.\nLaudo  em  20  (vinte)  dias  ap\u00f3s  o  dep\u00f3sito  do  sal\u00e1rio  provis\u00f3rio.\nEventuais  cr\u00edticas  dever\u00e3o  ser  apresentadas  no  dec\u00eandio  subseq\u00fcente  \u00e0  \nintima\u00e7\u00e3o  da  juntada  do  laudo  oficial  aos  autos,  providenciando  as  partes  a  provoca\u00e7\u00e3o  de  seus  \nassistentes  t\u00e9cnicos,  na  forma  do  art.  433,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC,  pena  de  preclus\u00e3o.\nCom  o  dep\u00f3sito,  intime-se  o  perito  para  in\u00edcio  das  dilig\u00eancias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,   28  de  setembro  de  2012\nMARCOS  GOZZO\n     Juiz  de Direito\n   DATA\nEm 28  de  setembro  de  2012 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  \n(Escrevente), digitei.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001M9EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 01\/10\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcos Gozzo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho Titular - 13\/08\/2.012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2012","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J.PET - 26\/06 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1206 P\u00e1gina: 1754\/1767","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2012 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de cinco (5) dias, as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade. Outrossim, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2012","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2012","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes, no prazo de cinco (5) dias, as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e necessidade. Outrossim, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para fins de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424, 1\u00ba andar  - Salas  108\/112,  Vila Mariana  - \nCEP  04128-080,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquara5cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 06  de  junho  de  2012 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nMarcos  Gozzo.  Eu,  MARIO  DE  ALMEIDA  MORAES  JUNIOR , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Aparecido  Alves de Jesus\nRequerido :Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  cinco  (5)  dias,  as  provas  \nque  pretendem  produzir,  justificando  sua  pertin\u00eancia  e  necessidade.\nOutrossim,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \npara  fins  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de 2012 .\n                  MARCOS  GOZZO \n                 Juiz  de Direito  \n                                                   DATA\nEm 06  de  junho  de  2012 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  \n_________, Escrevente,  digitei  e  assino.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000001HZ2L. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 11\/06\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho Titular - 11\/06\/2.012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2012","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2012","descricao":"Protocolo Juntado   AG JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J PET 10\/04 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 5\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   RUA SANTO AMARO, N\u00ba 380 - CJ. 403 - BELA VISTA - CAPITAL - FONE 3101-3933 - 3101-0147 - CAPITAL Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Antonio Barbosa de Lima SobrinhoVencimento: 09\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1149 P\u00e1gina: 1685\/1699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2012 Teor do ato: NOTA DE CARTORIO (JLA) MANIFESTE-SE O AUTOR NO LEGAL, SOBRE A CONTESTA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS JUNTADOS A FOLHAS 87\/150. Advogados(s): Antonio Cezar Ribeiro (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   NOTA DE CARTORIO (JLA) MANIFESTE-SE O AUTOR NO LEGAL, SOBRE A CONTESTA\u00c7\u00c3O E DOCUMENTOS JUNTADOS A FOLHAS 87\/150.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2012","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O ( J PET - 19\/01 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2011","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2011","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE AR (J AR 25\/10)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2011","descricao":"Mandado Expedido","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2011","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Anote-se a concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade de justi\u00e7a ao Autor. 2. Cite-se para que no prazo de quinze (15) dias, em querendo, apresente a defesa que tiver. Constem do mandado as advert\u00eancias dos artigos 285, 297 e 319, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o, acompanhado com a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nJUIZO  DE DIREITO  DA QUINTA  VARA C\u00cdVEL  DO FORO  REGIONAL  III\nCART\u00d3RIO  DO QUINTO  OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DO FORO  REGIONAL  III\nJABAQUARA  E SA\u00daDE\nR.  Joel  Jorge  de Melo,  n\u00ba 424,  1\u00ba a, s. 108  (Cart\u00f3rio)  e 110\/112  (Vara), Vl. Mariana\nS\u00e3o  Paulo\/SP  - CEP:  04128-080  \nFone:  5574-0355,  r. 5016\/5017\/5018  (Cart\u00f3rio) e r.  5108\/5109  (Vara)\nDESPACHO - CARTA  DE CITA\u00c7\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm 29  de  setembro  de  2011 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.  Marcos  \nGozzo . Eu,  FATIMA  DAS  DORES  DOS  SANTOS  FERREIRA , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0125234-42.2007.8.26.0003  -  Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :Aparecido  Alves  de  Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa  S\/A\nDestinat\u00e1rio:  Banco  Ita\u00fa  S\/A\nEndere\u00e7o:  PC  ALFREDO  EGYDIO  DE  SOUSA  ARANHA,  100,  bloco  B  -  11\u00ba  andar,  JABAQUARA  -  \nCEP  04344-030,  S\u00e3o  Paulo-SP\nVistos.\n1.  Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Anote-se  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  gratuidade  de  \njusti\u00e7a  ao  Autor.\n2. Cite-se  para  que  no  prazo  de  quinze  (15)  dias,  em  querendo,  apresente  a  defesa  que  \ntiver. Constem do  mandado  as  advert\u00eancias  dos  artigos  285,  297  e  319,  todos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nServir\u00e1  c\u00f3pia  deste  despacho  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  acompanhado  com  a  c\u00f3pia  da  \npeti\u00e7\u00e3o inicial\n.Int.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  setembro  de  2011 .\n                  MARCOS  GOZZO \n                 Juiz  de Direito  \n                                                    DATA\nEm 29  de  setembro  de  2011 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.   Eu,  (Escrevente),  \ndigitei.  \nADVERT\u00caNCIA: Art.\u00a0285. \u00a0Estando em  termos  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  juiz  a  despachar\u00e1,  ordenando  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  para  responder;  do  \nmandado constar\u00e1  que,  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  se  presumir\u00e3o  aceitos  pelo  r\u00e9u,  como  verdadeiros,  os  fatos  articulados  pelo  autor.  \nArt.\u00a0297.\u00a0O r\u00e9u  poder\u00e1  oferecer,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  em  peti\u00e7\u00e3o  escrita,  dirigida  ao  juiz  da  causa,  contesta\u00e7\u00e3o,  exce\u00e7\u00e3o  e  \nreconven\u00e7\u00e3o. Art.\u00a0319. \u00a0Se o  r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  afirmados  pelo  autor.  Ficando  ainda  ciente  \nde que  o  recibo  que  acompanha  esta  carta  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  CITA\u00c7\u00c3O  se  efetivou .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000019OZK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 30\/09\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nAR \u2013 AVISO  DE RECEBIMENTO RELA\u00c7\u00c3O:\n ____________  ORDEM: __________\nPODER  JUDICI\u00c1RIO\/SP  \u2013 ECT\/DR\/SPM  - 0509752599 CARTA\n DE CIT\/INT:   Processo  n\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003\nAR  CARIMBO\n \u2013 M\u00c3O  PR\u00d3PRIA DATA DA POSTAGEM UNIDADE DE POSTAGEM\nN\u00ba de  Registro  Postal\nREMETENTE  \/ ENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O\nForo  Regional  III - Jabaquara  - Cart\u00f3rio  da 5\u00aa Vara  C\u00edvel TENTATIVAS\n DE ENTREGA\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424\n04128-080            S\u00e3o  Paulo  - SP ___\/___\/___\n___:___h ___\/___\/___\n___:___h ___\/___\/___\n___:___h\n____  MUDOU-SE\nCARIMBO DA UNIDADE  DE DESTINO\nDESTINAT\u00c1RIO ____\n DESCONHECIDO\nBanco  Ita\u00fa S\/A \nPC  ALFREDO  EGYDIO DE SOUSA  ARANHA,  100, \nbloco  B - 11\u00ba  andar\n04344-030           S\u00e3o  Paulo ____\n RECUSADO  _______________\n____  N\u00c3O  PROCURADO\n____  N\u00daMERO  INEXISTENTE\n____  END.  INSUFICIENTE\n____  NF.ESCR.PORT\/S\u00cdNDICO\n____  OUTROS:  ___________________\nNOME  E ASSINATURA  DO RECEBEDOR: DATA DO RECEBIMENTO:\n______\/______\/______\nRG:  ____________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  DO EMPREGADO: DATA:\n_  _  _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _\nSr(a).  Funcion\u00e1rio(a):\n1\u00ba)  Recorte  o \"destinat\u00e1rio\"  abaixo\n no pontilhado  superior.\n2\u00ba)  Cole  toda  a  superf\u00edcie  do \"destinat\u00e1rio\",  principalmente  as laterais,  no lado  direito  do envelope  (na face  do \ndestinat\u00e1rio).\n3\u00ba)  Recorte  o AR  acima\n no pontilhado.\n4\u00ba)  Cole  apenas  a  margem  esquerda  em branco  do AR  na margem  esquerda  do envelope  (na face  do destinat\u00e1rio).\n_  _  _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n   P  O  D E R   J  U  D I C  I \u00c1  R I O\n                  TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A\n                   \n                     S\u00c3O  PAULO\nBANCO  ITA\u00da S\/A\nPC  ALFREDO  EGYDIO DE SOUSA  ARANHA,  100, bloco  B - 11\u00ba  andar\n04344-030            S\u00e3o  Paulo\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000019OZK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 30\/09\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM\n                      TRIBUNAL\n                            DE\n                      JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Ita\u00fa  S\/A  \nPC  ALFREDO  EGYDIO DE SOUSA  ARANHA,  100, bloco  B - 11\u00ba  andar\n04344-030           S\u00e3o  Paulo CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  Regional  III - Jabaquara  - Cart\u00f3rio  da 5\u00aa Vara  C\u00edvel\nRua  Joel  Jorge  de Melo,  424\n04128-080        S\u00e3o  Paulo -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 0125234-42.2007.8.26.0003\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 0300000019OZK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 30\/09\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"29\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS 01\/02\/10 - TITULAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   trasladar o Ac\u00f3rd\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Aguardando Julgamento de Incidente   ... AGRAVO DE INSTRUMENTO. (PRAZO 07)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 08\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   AGUARDANDO J PET URG.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 550 P\u00e1gina: 1391\/1403","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   j. pet. 04\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2009 Teor do ato: Vistos. Fls. 56\/58: diante do que foi deliberado pela E. Superior Inst\u00e2ncia, aguarde-se comunica\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso interposto pelo interessado. Int. Advogados(s): ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 56\/58: diante do que foi deliberado pela E. Superior Inst\u00e2ncia, aguarde-se comunica\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso interposto pelo interessado. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - \nCEP 04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 02 de setembro de 2009 , fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr. \nMarcos  Gozzo. Eu,  ROSE MARY LOPES , lavrei este termo.\nProcesso  n\u00ba: 003.07.125234-5  - Declarat\u00f3ria (em Geral)\nRequerente :Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nFls. 56\/58\n: diante do que foi deliberado pela E. Superior Inst\u00e2ncia, \naguarde-se comunica\u00e7\u00e3o do julgamento do recurso interposto pelo interessado. \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 02 de setembro de 2009 .\n                 MARCOS GOZZO                   Juiz de Direito \n                                                   DATA\nEm ______ de ______________  de 2.009, recebi estes autos em \nCart\u00f3rio.  Eu, _________, Escr., dig. e ass.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000JB37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 02\/09\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 2\/09\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   j. pet. urg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 538 P\u00e1gina: 1398\/1410","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2009 Teor do ato: Vistos. Recolha o Apelante as custas relativas ao preparo do recurso interposto, inclusive, porte de remessa e retorno, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, visto que a inicial foi indeferida justamente por n\u00e3o ter a parte comprovado a hipossufici\u00eancia que autorizaria a concess\u00e3o da gratuidade de Justi\u00e7a. Advogados(s): ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recolha o Apelante as custas relativas ao preparo do recurso interposto, inclusive, porte de remessa e retorno, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, visto que a inicial foi indeferida justamente por n\u00e3o ter a parte comprovado a hipossufici\u00eancia que autorizaria a concess\u00e3o da gratuidade de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL III - JABAQUARA\n5\u00aa VARA C\u00cdVEL\nRua Joel Jorge de Melo, 424, 1\u00ba andar - Salas 108\/112, Vila Mariana - \nCEP 04128-080, Fone: (11) 5574-0355, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \njabaquara5cv@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 13 de agosto de 2009 , fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito, Dr.  Marcos \nGozzo. Eu,  ALICE BATELLO PEDRO , lavrei este termo.\nProcesso  n\u00ba: 003.07.125234-5  - Declarat\u00f3ria (em Geral)\nRequerente :Aparecido Alves de Jesus\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nVistos.\nRecolha o Apelante as custas relativas ao preparo do recurso interposto, \ninclusive, porte de remessa e retorno, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, visto que a inicial foi \nindeferida justamente por n\u00e3o ter a parte comprovado a hipossufici\u00eancia que autorizaria a \nconcess\u00e3o da gratuidade de Justi\u00e7a. Int. \nS\u00e3o Paulo , 13 de agosto de 2009 .\n                 MARCOS GOZZO                   Juiz de Direito \n                                                   DATA\nEm ______ de agosto de 2.009, recebi estes autos em Cart\u00f3rio.  Eu, \n_________, Escr., dig. e ass.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0125234-42.2007.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000IPO8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS GOZZO, liberado nos autos em 13\/08\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"06\/06\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 09\/06\/2008 (Juiz Titular)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o DEZEMBRO\/2007 JP DEZEMBRO\/2007","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o - DEZ\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   c\/ o final para pegar peti\u00e7\u00e3o em 03\/03\/08 com o final para pegar peti\u00e7\u00e3o 03\/03\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o remetida no dia 21\/11\/2007","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1650\/2007 Livro: 72 Folha(s): 151 Data Registro: 14\/11\/2007 18:40:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2007","descricao":"Senten\u00e7a Proferida   Fls. 40 - \"Posto isso, INDEFIRO A INICIAL destes autos de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria que APARECIDO ALVES DE JESUS promove em face de BANCO ITA\u00da S.\/A., com suporte no artigo 284, \u00a7 \u00fanico, da Lei Processual Civil, e em conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTO o processo, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 267, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Custas ex-lege. P. R. I. C.\" - Certid\u00e3o de Fls. 41: ?... que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$ 1.000,00 (valor singelo) e de R$ 1.002,99 (valor corrigido) .... - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos ? C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ).?","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor p. 29\/10\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido   A natureza da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica existente entre as partes, e notadamente o fato de ter vindo em Ju\u00edzo, aquela constante do p\u00f3lo ativo, patrocinada por advogado particular de sua livre escolha, bem como a natureza dos pedidos formulados, s\u00e3o raz\u00f5es suficientes para que se tenha por abalada de forma inarred\u00e1vel a presun\u00e7\u00e3o juris tantum de veracidade que poderia emanar da declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia financeira trazida com a inicial para a finalidade de obten\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade de Justi\u00e7a. Anoto, nesse particular, que \u00e9 entendimento pac\u00edfico nos Tribunais Superiores que a gratuidade de Justi\u00e7a n\u00e3o se destina a conceder isen\u00e7\u00e3o de pagamento de custas e despesas judiciais em favor de parte que, ainda que com algum esfor\u00e7o, tenha condi\u00e7\u00f5es de arcar com tais d\u00e9bitos sem preju\u00edzo da manuten\u00e7\u00e3o regular de sua pr\u00f3pria subsist\u00eancia. Nesse sentido, mencione-se a t\u00edtulo de exemplifica\u00e7\u00e3o o julgado abaixo: ?ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA ? Pedido instru\u00eddo exclusivamente com declara\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria pobreza ? Insufici\u00eancia para a concess\u00e3o ante a exist\u00eancia de elementos de convic\u00e7\u00e3o contr\u00e1rios ? Decis\u00e3o mantida ? Recurso n\u00e3o provido.? (Relator Des. Paulo Pastore Filho, j. 21.09.2005, V.U.). (( Ante o exposto, traga a parte demandante para os autos c\u00f3pias das declara\u00e7\u00f5es de bens e direitos apresentadas ao fisco federal nos tr\u00eas \u00faltimos exerc\u00edcios no prazo de dez dias, mediante necess\u00e1ria emenda, ou recolha o valor das despesas pertinentes e da taxa judici\u00e1ria incidente, pena de indeferimento liminar. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2007","descricao":"Recebimento   Recebimento de Carga sob n\u00ba 358610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Remessa \u00e0 Vara   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 358610","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 5\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":150,"total_andamentos":150}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449583782","codPublicacaoOrigem":"820542330","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Fls. 238: \"J. Intime-se o autor para coleta de material gr\u00e1fico na data indicada. Apresente o r\u00e9u os originais dos documentos abaixo relacionados para exame pericial\". Data para coleta: 14 de abril de 2016, \u00e0s 16h, no Cart\u00f3rio dessa Egr\u00e9gia Vara. O autor deve comparecer munido dos originais de todos os seus documentos pessoais que contenham sua assinatura, tais como Carteira de Identidade, T\u00edtulo Eleitoral, CIC\/CPF, Carteira de Trabalho e Previd\u00eancia Social, etc. Documentos a serem apresentados pelo r\u00e9u: originais do Contrato de Arrendamento Mercantil e da Resposta de Cr\u00e9dito, cujas c\u00f3pias se encontram, respectivamente, \u00e0s fls. 128\/129 e 132. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2225","paginaFinal":"2225","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"642683","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11783870","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 12:25:20:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"417982216","codPublicacaoOrigem":"742474362","dataDivulgacao":"Dec  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2023","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Diga o exequente, em 10 (dez) dias, se o dep\u00f3sito de fl. 228 satisfaz sua pretens\u00e3o. Decorridos, no sil\u00eancio ou com a aquiesc\u00eancia, tornem para extin\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1763","paginaFinal":"1763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"574709","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10471953","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  8 2015 03:30:58:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514816214","codPublicacaoOrigem":"910992219","dataDivulgacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2162","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fixo os honor\u00e1rios definitivos do perito judicial em R$ 4.500,00. Deposite o r\u00e9u o valor da diferen\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o aos provis\u00f3rios j\u00e1 adiantados, no prazo de 20 dias. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais, concedo o prazo de 20 dias, podendo as partes, sucessivamente, ter vista dos autos fora de Cart\u00f3rio por 10 dias, tudo contado da publica\u00e7\u00e3o deste despacho no di\u00e1rio da justi\u00e7a eletr\u00f4nico. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/ SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2131","paginaFinal":"2131","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"713826","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14518014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 20 2016 11:38:11:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"198755279","codPublicacaoOrigem":"486645004","dataDivulgacao":"Nov 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2013 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1550","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5)-Procedimento Sum\u00e1rio-Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A-Fls.189: Reitere-se.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSE MARY LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1623","paginaFinal":"1623","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"369513","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2353118","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Nov 29 2013 01:49:56:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5|115573","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485276279","codPublicacaoOrigem":"875848559","dataDivulgacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2123","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Fls. 252\/306: \"J.Em 15 dias, digam as partes sobre o laudo e honor\u00e1rios definitivos.\" - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1941","paginaFinal":"1941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"681267","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13294661","codUsuarioCorrecao":"354","dataHoraCorrecao":"May 31 2016 03:40:38:107PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May 25 2016 04:32:37:283PM","codUsuarioAlteracao":"354","usuarioAlteracao":"emily.cruz","dataHoraAlteracao":"May 31 2016 03:40:38:107PM","numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764024842","codPublicacaoOrigem":"1205860229","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Dispositivo da r. senten\u00e7a de fls. 332\/334v\u00ba: ...\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. DECLARO a inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, quanto ao contrato de arrendamento mercantil descrito na fundamenta\u00e7\u00e3o. DETERMINO o cancelamento das negativa\u00e7\u00f5es, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio e uso do sistema Serasajud. CONDENO o r\u00e9u no pagamento do valor de R$ 15.000,00, como repara\u00e7\u00e3o dos danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica a partir da data desta senten\u00e7a e juros morat\u00f3rios \u00e0 taxa legal de 1% desde a data da primeira negativa\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com custas, despesas processuais, honor\u00e1rios periciais no valor j\u00e1 arbitrado e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2705","paginaFinal":"2705","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575372305","codPublicacaoOrigem":"1003627536","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do perito (fls. 228 e 331). Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1920","paginaFinal":"1920","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"768992","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16931338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 10:03:25:597AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"370021523","codPublicacaoOrigem":"692824795","dataDivulgacao":"Aug 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1951","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - 1. Fls. 210\/214: Com raz\u00e3o o Sr. Perito. Prev\u00ea o artigo 389, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, que o \u00f4nus da prova incumbe a parte que produziu o documento quando se tratar de contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 assinatura. Assim, desconsidere-se o \u00faltimo paragrafo da decis\u00e3o de fls. 205. 2. Assim, pela derradeira vez, deposite o banco-r\u00e9u os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios atualizados (R$ 2.675,47), sob pena de preclus\u00e3o da prova e presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados. 3. Cumprido o item 2, juntem as partes aos autos os documentos requeridos pelo Sr. Perito (fls. 210\/214) para a realiza\u00e7\u00e3o do trabalho, no prazo de 10 (dez) dias. 4. Ap\u00f3s, intime-se o sr. Perito para que d\u00ea inicios aos trabalhos e apresente o laudo pericial em 30 (trinta) dias. 5. Faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, no prazo de 10 (dez) dias. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2015 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2012","paginaFinal":"2012","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"524124","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8985655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 20 2015 11:18:55:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214290845","codPublicacaoOrigem":"512540976","dataDivulgacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1604","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5)-Procedimento Sum\u00e1rio-Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.1) Fls.192\/193: Diante da not\u00edcia do falecimento do Perito nomeado nos autos, nomeio em substitui\u00e7\u00e3o Valdir Santoro, perito do Ju\u00edzo.2) Anteriormente o autor, de forma tempestiva, apresentou embargos de declara\u00e7\u00e3o relativamente ao despacho saneador.Tal pe\u00e7a acabou n\u00e3o sendo objeto de delibera\u00e7\u00e3o adequada, raz\u00e3o pela qual passo a deliberar sobre a quest\u00e3o ali posta.Tem raz\u00e3o o autor quando reclama a necessidade de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na esp\u00e9cie, e, com isso, tamb\u00e9m do adiantamento das despesas necess\u00e1rias na esp\u00e9cie.\u00c9 que nos termos do art.389, inc.II, do C\u00f3digo de Rito Civil, incumbe \u00e0 parte que produziu o documento o \u00f4nus da prova quando o questionamento se circunscrever \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o da veracidade da firma nele lan\u00e7ada.Sendo assim, o adiantamento do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito incumbe ao r\u00e9u, e n\u00e3o ao autor como decidido na decis\u00e3o declaranda, raz\u00e3o pela qual agora, ex-officio, corrijo o equ\u00edvoco cometido.Mais.\u00c0 vista do tempo j\u00e1 decorrido desde a nomea\u00e7\u00e3o, e da determina\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio provis\u00f3rio do Perito, modifico aquela decis\u00e3o para ajust\u00e1-lo ao tempo presente no montante de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais), quantia que dever\u00e1 ser depositada pelo r\u00e9u no prazo de 15 (quinze) dias, pena de preclus\u00e3o.Para os fins acima provejo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor, mantida no mais a decis\u00e3o declaranda.Int.-ADV: ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP), ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0032\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1603","paginaFinal":"1603","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"389026","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2764018","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 04:36:11:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5|192\/193|2.1|115573","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435678406","codPublicacaoOrigem":"796650723","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5) - Procedimento Sum\u00e1rio - DIREITO CIVIL - Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 232: Com raz\u00e3o o peticion\u00e1rio. Assim, torno sem efeito o r. despacho de fl. 229. Uma vez depositados os honor\u00e1rios provis\u00f3rios, intime-se o perito para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos. Laudo em 30 (trinta) dias. Int. - ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2016 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2350","paginaFinal":"2350","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"613101","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11157939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:13:27:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"160222288","codPublicacaoOrigem":"413888573","dataDivulgacao":"Apr 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5)-Procedimento Sum\u00e1rio-Aparecido Alves de Jesus-Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Fls.174\/175: Intime-se o Sr.Perito para que se manifeste acerca da possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia com percep\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio que vier a ser, ao final, arbitrado.Int.-ADV: ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP), ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0046\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1712","paginaFinal":"1712","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"321124","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1478540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr 18 2013 04:55:31:490AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 18 2013 01:43:45:067PM","numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5|174\/175|115573","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248326344","codPublicacaoOrigem":"559622440","dataDivulgacao":"Jul 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1699","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5)-Procedimento Sum\u00e1rio-Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos.Ante ao teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria lan\u00e7ada a fls.194, intime-se pessoalmente o r\u00e9u para que em um tr\u00edduo providencie integral cumprimento das determina\u00e7\u00f5es de fls.194, sob pena de preclus\u00e3o da prova e reconhecimento da falsidade da assinatura posta naquele documento.Com o cumprimento, intime-se o profissional para que d\u00ea in\u00edcio aos trabalhos.Int.- ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS GOZZO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1968","paginaFinal":"1968","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"423776","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3492939","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 07:45:48:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5|115573","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321235884","codPublicacaoOrigem":"649895850","dataDivulgacao":"Apr 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"0125234-42.2007.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1870","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0125234-42.2007.8.26.0003 (003.07.125234-5)-Procedimento Sum\u00e1rio-DIREITO CIVIL-Aparecido Alves de Jesus - Banco Ita\u00fa S\/A-Vistos. Passo \u00e0 an\u00e1lise das preliminares arguidas em contesta\u00e7\u00e3o. 1- Indefiro o pedido de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, pois absolutamente ausentes as hip\u00f3teses legais de deferimento da medida, nos termos do artigo 70 do C\u00f3digo de Processo Civil, vez que a quest\u00e3o em nada se relaciona ao primeiro incido do artigo acima mencionado e, de outro lado, n\u00e3o h\u00e1 dever legal de indeniza\u00e7\u00e3o entre as partes, a justificar o deferimento da medida. 2- N\u00e3o h\u00e1 que se falar em prescri\u00e7\u00e3o. Com efeito, o fato que deu ensejo \u00e0 propositura da presente demanda ocorreu em 31.08.2007, tendo a presente demanda sido distribu\u00edda em 04.10.2007. Portanto, evidente que n\u00e3o houve o decurso do prazo prescricional, sendo certo, ademais, que os efeitos da cita\u00e7\u00e3o retroagem \u00e0 data da propositura da demanda, nos exatos termos do \u00a71\u00ba do artigo 219, do C\u00f3digo de Processo Civil. 3- Tratando-se de contrato firmado supostamente entre autor e r\u00e9u, evidente a legitimidade deste para responder aos termos da presente demanda. Assim, n\u00e3o havendo nulidades a serem sanadas, presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e os pressupostos de admissibilidade do exame do m\u00e9rito, dou o feito por saneado. Com j\u00e1 apontado na decis\u00e3o de fls. 172, imprescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial para verifica\u00e7\u00e3o da validade da assinatura aposta no contrato questionado pelas partes. Para tanto, determino a intima\u00e7\u00e3o do perito nomeado \u00e0s fls. 194 para que informe se concorda em realizar a per\u00edcia recebendo seus honor\u00e1rios pelo convenio firmado pela Defensoria P\u00fablica. Int.-ADV: ANTONIO CEZAR RIBEIRO (OAB 69807\/ SP), ANTONIO BARBOSA DE LIMA SOBRINHO (OAB 115573\/SP)","despacho":"III-Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0066\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FATIMA DAS DORES DOS SANTOS FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4397","paginaFinal":"4397","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"489053","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6343758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 22 2015 10:33:04:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0125234-42.2007.8.26.0003","numeroAntigo":"003.07.125234-5","numeroUnificado":"0125234-42.2007.8.26.0003|003.07.125234-5|31.08.2007|04.10.2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}