{"numero":"0130161-46.2010.8.26.0100","processos":[{"processo":"0130161-46.2010.8.26.0100   (583.00.2010.130161)","classe":"Cautelar Inominada","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Prazo 07 - Prazo 07\/12","distribuicao":"31\/03\/2010 \u00e0s 15:52 - Livre\n29\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Laura de Mattos Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Anna Di Re Tata"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Dalmo Oliveira Rodrigues"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Vinicius Righetto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Legrazie Ezabella"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 07\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 483\/483-29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: *Encontra-se dispon\u00edvel em cart\u00f3rio o mandado de levantamento expedido sob n\u00ba 6201\/17, em favor de Anna Di Re Tata, para ser retirado e encaminhado Advogados(s): Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Dalmo Oliveira Rodrigues (OAB 204776\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP), Andre Vinicius Righetto (OAB 305115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Encontra-se dispon\u00edvel em cart\u00f3rio o mandado de levantamento expedido sob n\u00ba 6201\/17, em favor de Anna Di Re Tata, para ser retirado e encaminhado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido   CONFERINDO E ASSINANDO GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia Setembro (Elisa)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Digita\u00e7\u00e3o Guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 433\/441-29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes (fls. 112\/113), nestes autos de a\u00e7\u00e3o Cautelar Inominada, movida por Anna Di Re Tata em face de Banco Ita\u00fa, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, no acordo, custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presente decis\u00e3o.Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 124 em favor da autora.Oportunamente, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos em definitivo.P.R.I. Advogados(s): Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP), Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Dalmo Oliveira Rodrigues (OAB 204776\/SP), Andre Vinicius Righetto (OAB 305115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 273\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   rela\u00e7\u00e3o 273 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes (fls. 112\/113), nestes autos de a\u00e7\u00e3o Cautelar Inominada, movida por Anna Di Re Tata em face de Banco Ita\u00fa, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, no acordo, custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presente decis\u00e3o.Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 124 em favor da autora.Oportunamente, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos em definitivo.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0130161-46.2010.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0130161-46.2010.8.26.0100\nClasse  - Assunto Cautelar Inominada  - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Anna Di Re  Tata\nRequerido : Banco Ita\u00fa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   de   Mattos   Almeida\nVistos.\nHomologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  (fls.  112\/113),  nestes  autos  de  a\u00e7\u00e3o  Cautelar  Inominada ,  movida  por  \nAnna  Di  Re  Tata  em  face  de  Banco  Ita\u00fa ,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  j\u00e1  distribu\u00eddas  \nentre  as  partes,  no  acordo,  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  \nHomologo,  ainda,  a  desist\u00eancia  do  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  presente  decis\u00e3o.\nAp\u00f3s  a  publica\u00e7\u00e3o,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  124  \nem  favor  da  autora.\nOportunamente,  nada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  em  \ndefinitivo. P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0130161-46.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMTD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA DE MATTOS ALMEIDA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 1"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   29 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1014 - Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Laura de Mattos Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   recebido do tribunal volume unico 21\/08\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   RemetidoS ao TJ -SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO em 01\/09\/2011.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2011","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o: DE CERT. T J.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo:prazo:13\/09\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 92 - Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 70\/91, somente no efeito devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos 13\/07 ( ap\u00f3s - DOF 22\/07 )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 70\/91, somente no efeito devolutivo. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 70\/91, somente no efeito devolutivo. Vista \u00e0parte contr\u00e1ria para contra-raz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo. Int."}},{"data":"15\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo:prazo:30\/06\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 67\/68 - Senten\u00e7a n\u00ba 952\/2011 registrada em 24\/05\/2011 no livro n\u00ba 457 \u00e0s Fls. 58\/61: T\u00f3pico final:6. Do exposto, condeno o Banco Ita\u00fa S. A. a exibir a Anna di Re Tata os extratos referidos na peti\u00e7\u00e3o inicial (ag\u00eancia 00057 ? conta 000079800 e conta 000080040) referentes aos per\u00edodos de mar\u00e7o de 1990 (inclusive) at\u00e9 maio de 1990 (inclusive), e de fevereiro de 1991 (inclusive) at\u00e9 mar\u00e7o de 1991 (inclusive). Declaro resolvido o m\u00e9rito da demanda (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 269, I). Como a parte r\u00e9 sucumbiu em maior parte, suportar\u00e1 as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em dez por cento sobre o valor da causa. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I.(custas de preparo \u00e9 de R$ 87,25. Recolha-se, ainda, o valor de R$ 25,00, referente \u00e0s despesas com porte de remessa e retorno por volume de autos).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 06\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 952\/2011 Livro: 457 Folha(s): de 58 at\u00e9 61 Data Registro: 24\/05\/2011 16:23:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 952\/2011 registrada em 24\/05\/2011 no livro n\u00ba 457 \u00e0s Fls. 58\/61: T\u00f3pico final:6. Do exposto, condeno o Banco Ita\u00fa S. A. a exibir a Anna di Re Tata os extratos referidos na peti\u00e7\u00e3o inicial (ag\u00eancia 00057 ? conta 000079800 e conta 000080040) referentes aos per\u00edodos de mar\u00e7o de 1990 (inclusive) at\u00e9 maio de 1990 (inclusive), e de fevereiro de 1991 (inclusive) at\u00e9 mar\u00e7o de 1991 (inclusive). Declaro resolvido o m\u00e9rito da demanda (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 269, I). Como a parte r\u00e9 sucumbiu em maior parte, suportar\u00e1 as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em dez por cento sobre o valor da causa. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe. P. R. I.(custas de preparo \u00e9 de R$ 87,25. Recolha-se, ainda, o valor de R$ 25,00, referente \u00e0s despesas com porte de remessa e retorno por volume de autos).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 31 de janeiro de 2011 fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito Auxiliar Dr. JOSU\u00c9MODESTO PASSOS. Do que, para constar, lavrei o presente termo. Eu, _______________, escrev., subscrevi. Vistos etc. 1. Somente nesta data por for\u0e7ade ac\u00famulo de servi\u00e7os. 2. Senten\u0e7aem separado. S\u00e3o Paulo, 20 de maio de 2011 AD. JOSU\u00c9MODESTO PASSOS Juiz de Direito Auxiliar Vistos etc. 1. ANNA DI RE TATA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o contra o BANCO ITA\u00daS. A., para fazer com que exibisse os documentos discriminados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Concedeu-se gratuidade da Justi\u0e7a\u00e0parte autora (fls. 20). 2. A parte r\u00e9contestou (fls. 24-36). A parte autora apresentou r\u00e9plica (fls. 49-50). 3. \u00c9o relat\u00f3rio. Passo a fundamentar e a decidir. 4. Preliminarmente, a parte autora tem interesse de agir, pois o E. Superior Tribunal de Justi\u0e7aadmite, na esp\u0e9cie, a propositura de a\u00e7\u00e3o cautelar (REsp 104.356\/ES; REsp 285.279\/MG; REsp 744.620\/RS) Al\u00e9m disso, eventual prescri\u00e7\u00e3o da pretens\u00e3o de cobran\u0e7a se \u00e9que houve n\u00e3o atinge a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, que prescrevia em vinte, e agora em dez anos (C\u0f3digo Civil, art. 205). 5. De meritis, o pedido de exibi\u00e7\u00e3o \u00e9procedente em termos. A parte tem direito \u00e0exibi\u00e7\u00e3o dos documentos, pois trouxe ind\u0edcio (fls. 17-18) de que possu\u00edsse conta banc\u00e1ria junto \u00e0parte r\u00e9. Saliente-se, entretanto, que a parte r\u00e9s\u00f3estar\u00e1obrigada a exibir os documentos depois de pagas as despesas administrativas pertinentes, pois, sendo presum\u00edvel que j\u00e1os tivesse recebido antes, n\u00e3o pode agora a parte autora impor os custos de sua inc\u00faria a ningu\u00e9m. As medidas cominat\u00f3rias (C\u0f3digo de Processo Civil, art. 461) eventualmente necess\u00e1rias ser\u00e3o aplicadas durante o cumprimento desta senten\u0e7a. As despesas processuais sensu lato (honor\u00e1rios advocat\u0edcios, custas e despesas processuais sensu stricto) ser\u00e3o suportadas pela parte r\u00e9, que sucumbiu, haja ou n\u00e3o dado causa ao processo (C\u0f3digo de Processo Civil, arts. 20 e segs.). 6. Do exposto, condeno o Banco Ita\u00faS. A. a exibir a Anna di Re Tata os extratos referidos na peti\u00e7\u00e3o inicial (ag\u00eancia 00057 conta 000079800 e conta 000080040) referentes aos per\u00edodos de mar\u00e7o de 1990 (inclusive) at\u00e9maio de 1990 (inclusive), e de fevereiro de 1991 (inclusive) at\u00e9mar\u00e7o de 1991 (inclusive). Declaro resolvido o m\u00e9rito da demanda (C\u0f3digo de Processo Civil, art. 269, I). Como a parte r\u00e9sucumbiu em maior parte, suportar\u00e1as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que arbitro em dez por cento sobre o valor da causa. Fa\u0e7am-se as anota\u00e7\u0f5es e comunica\u00e7\u0f5es de praxe. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 20 de maio de 2011 AD. JOSU\u00c9MODESTO PASSOS Juiz de Direito Auxiliar"}},{"data":"14\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 17.01.2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 15\/10 ( Regina )","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 60 - Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: dof:30\/09\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 23\/09\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Esclare\u0e7am as partes se h\u00e1interesse na designa\u00e7\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo: prazo:29\/08\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 51 - Ci\u00eancia ao r\u00e9u da r\u00e9plica de fls. 49\/50. Sem preju\u00edzo, indiquem as partes, especificamente, quais provas pretendem produzir, justificando-as, para que possa ser examinada a necessidade delas. O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como desinteresse na produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 02\/08\/2010 \/ Dof 8\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia ao r\u00e9u da r\u00e9plica de fls. 49\/50. Sem preju\u00edzo, indiquem as partes, especificamente, quais provas pretendem produzir, justificando-as, para que possa ser examinada a necessidade delas. O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como desinteresse na produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia ao r\u00e9u da r\u00e9plica de fls. 49\/50. Sem preju\u00edzo, indiquem as partes, especificamente, quais provas pretendem produzir, justificando-as, para que possa ser examinada a necessidade delas. O sil\u00eancio ser\u00e1entendido como desinteresse na produ\u00e7\u00e3o de quaisquer provas. Int."}},{"data":"30\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o dof 27\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: DOF:27\/05\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2010","descricao":"Mandado na Pasta   Mandado devolvido pelo sr.oficial de justi\u00e7a Hermano e entregue no setor em 29\/04\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo: prazo:21\/05\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia de mandando","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o: de mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 16.04.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 792016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 792016 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 599-29\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 31\/03\/2010 Data de Recebimento: 31\/03\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 29\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708252421","codPublicacaoOrigem":"1167845485","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0130161-46.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0130161-46.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Anna Di Re Tata (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 112\/122: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e3o apreciadas as demais quest\u00f5es, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB: 162539\/SP) - Carolina de Rosso Afonso (OAB: 195972\/SP) - Dalmo Oliveira Rodrigues (OAB: 204776\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 11\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 203\r\nDESPACHO","paginaInicial":"540","paginaFinal":"540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"895760","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:46:33:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0130161-46.2010.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0130161-46.2010.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288495","codPublicacaoOrigem":"1196489058","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"0130161-46.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0130161-46.2010.8.26.0100 (583.00.2010.130161) - Cautelar Inominada - Anna Di Re Tata - Banco Ita\u00fa - Vistos. Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo a que chegaram as partes (fls. 112\/113), nestes autos de a\u00e7\u00e3o Cautelar Inominada, movida por Anna Di Re Tata em face de Banco Ita\u00fa, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil, j\u00e1 distribu\u00eddas entre as partes, no acordo, custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presente decis\u00e3o.Ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se guia de levantamento do dep\u00f3sito de fls. 124 em favor da autora. Oportunamente, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos em definitivo.P.R.I. - ADV: FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP), ANDRE VINICIUS RIGHETTO (OAB 305115\/SP), DALMO OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 204776\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"436","paginaFinal":"436","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0130161-46.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.130161","numeroUnificado":"0130161-46.2010.8.26.0100|583.00.2010.130161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775508335","codPublicacaoOrigem":"1213596336","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0130161-46.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0130161-46.2010.8.26.0100 (583.00.2010.130161) - Cautelar Inominada - Anna Di Re Tata - Banco Ita\u00fa - *Encontrase dispon\u00edvel em cart\u00f3rio o mandado de levantamento expedido sob n\u00ba 6201\/17, em favor de Anna Di Re Tata, para ser retirado e encaminhado - ADV: DALMO OLIVEIRA RODRIGUES (OAB 204776\/SP), ANDRE VINICIUS RIGHETTO (OAB 305115\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"483","paginaFinal":"483","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"937073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:50:20:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0130161-46.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.130161","numeroUnificado":"0130161-46.2010.8.26.0100|583.00.2010.130161|6201\/17","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}