{"numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","processos":[{"processo":"0149541-84.2012.8.26.0100   (583.00.2012.149541)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":"04\/10\/2017 00:00 - Prazo 04","distribuicao":"22\/05\/2012 \u00e0s 14:05 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Renata Martins de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 41.554,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lenita Souza do Carmo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eli Alves Nunes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Estela Paro Alli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Cavalcante de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Samanta Regina Mendes Cantoli"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0408\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 145\/149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0408\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es sobre fls. 993\/1013: apela\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Samanta Regina Mendes Cantoli (OAB 177423\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es sobre fls. 993\/1013: apela\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 240\/244","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial, com esteio no art. 487, inciso I, do CPC, e o fa\u00e7o para: a) DECLARAR inexistentes os contratos de empr\u00e9stimos descritos na inicial, assim como inexig\u00edveis as d\u00edvidas deles provenientes e DETERMINAR que o requerido se abstenha de cobra-los e de inserir o nome da autora no cadastro de inadimplentes por tais d\u00edvidas, confirmando-se a tutela antecipada; b) CONDENAR o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais corresponde a todos os descontos comprovadamente efetuados provenientes dos contratos de empr\u00e9stimos nulos descritos na inicial, em valor a ser apurado por simples c\u00e1lculo pelo interessado, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, ambos desde cada desconto, c) CONDENAR a r\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, o valor de R$ 10.000 (dez mil reais), acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir de agosto de 2011, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a da partir da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a (S\u00famula n. 362 do STJ).Diante da sucumb\u00eancia na maior parte do pedido, condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC. P. R. I.C Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial, com esteio no art. 487, inciso I, do CPC, e o fa\u00e7o para: a) DECLARAR inexistentes os contratos de empr\u00e9stimos descritos na inicial, assim como inexig\u00edveis as d\u00edvidas deles provenientes e DETERMINAR que o requerido se abstenha de cobra-los e de inserir o nome da autora no cadastro de inadimplentes por tais d\u00edvidas, confirmando-se a tutela antecipada; b) CONDENAR o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais corresponde a todos os descontos comprovadamente efetuados provenientes dos contratos de empr\u00e9stimos nulos descritos na inicial, em valor a ser apurado por simples c\u00e1lculo pelo interessado, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, ambos desde cada desconto, c) CONDENAR a r\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, o valor de R$ 10.000 (dez mil reais), acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir de agosto de 2011, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a da partir da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a (S\u00famula n. 362 do STJ).Diante da sucumb\u00eancia na maior parte do pedido, condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC. P. R. I.C","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0149541-84.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thania   Pereira   Teixeira   De   Carvalho   Cardin\nVistos.\nLENITA  SOUZA  DO  CARMO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  \ntutela  em  face  de  BANCO  ITAU  UNIBANCO  S.A.,  pois,  em  s\u00edntese,  aduz  ser  beneficiaria  do  \nINSS  e  perceber  seu  benef\u00edcio  atrav\u00e9s  da  conta  corrente  n\u00ba  01895-4,  ag\u00eancia  Itaquera,  e  ter  notado  \nem  fevereiro  de  2011  o  desconto  de  parcelas  de  empr\u00e9stimo  n\u00e3o  contrato.  Terceiro  fraudador  teria  \nefetuado  09  empr\u00e9stimos  em  seu  nome,  com   vencimento  a  partir  de  novembro  de  2011,  no  total  \nde  R$  7.400,00.  Apesar  de  n\u00e3o  ter  contratado  os  empr\u00e9stimos,  seu  nome  foi  inclu\u00eddo  no  cadastro  \nde  inadimplentes.  Assim,  pugna  pela  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  das  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas,  com  \ninexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  e  concess\u00e3o  de  tutela,  repeti\u00e7\u00e3o  dos  valores  descontados  e  condena\u00e7\u00e3o  em  \ndanos  morais  em  05  vezes  o  valor  descontado  (R$  37.000,00).   Pleiteia  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  \nrequeridos  ao  pagamento  (fls.  02\/22).  Junta  documentos  de  fls.  24\/48.\nA  fls.  49\/52  houve  a  concess\u00e3o  da  tutela  para  levantamento  das  \ninscri\u00e7\u00f5es  e  absten\u00e7\u00e3o  de  novas  cobran\u00e7as.  \nCitado,  o  requerido  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  77\/104),  na  qual  aduz,  \nem  s\u00edntese,  ter  a  autora  noticiado  o  banco  dos  empr\u00e9stimos  descontados  e  n\u00e3o  contratados,  mas  em  \nauditoria  n\u00e3o  houve  a  constata\u00e7\u00e3o  da  fraude.  As  opera\u00e7\u00f5es  se  deram  mediante  senha  e  uso  do  \ncart\u00e3o.  Houve  saques  em  valores  inferiores  aos  empr\u00e9stimos  em  datas  seguintes  as  contrata\u00e7\u00f5es;  \naponta  culpa  exclusiva  da  autora.  Pleiteia  a  inexist\u00eancia  de  ato  lesivo.  Junta  documentos  a  fls.  \n105\/297. Houve r\u00e9plica  a  fls.  302\/316.\nA  fls.  320  e  322\/333  a  autora  postulou  pela  apresenta\u00e7\u00e3o  das  \nimagens  relativas  aos  momentos  das  contrata\u00e7\u00f5es  e  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o;  a  fls.  335\/505  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMPVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THANIA PEREIRA TEIXEIRA DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0149541-84.2012.8.26.0100 - lauda  2\nrequerido\n postula  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia,  prova  oral  e  documental  e  junta  documentos.  \nA  requerida  junta  novamente  documentos  a  fls.  515\/728.\nA  autora  se  manifestou  acerca  dos  documentos  a  fls.  730\/732.\nA  fls.  733  determinou-se  a  juntada  das  grava\u00e7\u00f5es  do  locais  das  \ntransa\u00e7\u00f5es  contestadas.  \nA fls.  736\/739  informou  a  requerida  que  n\u00e3o  possui  as  grava\u00e7\u00f5es.  \nEm  saneador  de  fls.  742,  deferiu-se  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  \nQuesitos  do  requerido  a  fls.  754\/759.\nLaudo  pericial  a  fls.  771\/890.\nO  requerido  se  manifestou  acerca  do  laudo  a  fls.  905\/909  e  a \nautora  a  fls.  914\/922.\nHouve complemento  ao  laudo  pericial  a  fls.  928.  \nEncerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  a  fls.  958.\nHouve  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  retido  a  fls.  961\/963  e  965\/968.\nAs  partes  apresentaram  alega\u00e7\u00f5es  finais  a  fls.  970\/975  e  977\/980.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido .\nOs  pedidos  s\u00e3o  procedentes  em  parte.\nAplicam-se  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  CDC  ao  banco  co-r\u00e9u,  conforme  \nentendimento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"S\u00famula  297.  O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \n\u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\"  \nDada  a  rela\u00e7\u00e3o  consumerista  e  a  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  da  \nautora,  aplicam-se  os  princ\u00edpios  contemplados  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nN\u00e3o  obstante  o  quanto  aduzido  pelo  r\u00e9u,  fato  p\u00fablico  e  not\u00f3rio  ser  \nposs\u00edvel  que  os  servi\u00e7os  eletr\u00f4nicos  banc\u00e1rios  contenham  potenciais  vulnerabilidades,  pass\u00edveis  de  \nfraude,  por  terceiro,  em  seus  sistemas  de  seguran\u00e7a,  com  acesso  n\u00e3o  autorizado  aos  seus  recursos.  \nDe  outro  lado,  n\u00e3o  menos  certo  que  compete  ao  fornecedor  de  \nservi\u00e7os  cercar-se  de  todos  os  meios  capazes  de  garantir  a  seguran\u00e7a  aos  seus  usu\u00e1rios,  \nnotadamente  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  a  quem  os  clientes  confiam  seus  numer\u00e1rios  para  ger\u00eancia  \nda  institui\u00e7\u00e3o.  \nNo caso  dos  autos,  a  exaustiva  e  farta  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  pelo  \nrequerido,  assim  como  a  prova  pericial  elaborada,  n\u00e3o  indicam  ter  a  autora  efetuado  as  09  \ncontrata\u00e7\u00f5es  de  empr\u00e9stimos  e  os  saques  seguintes  a  autorizarem  os  futuros  descontos  em  sua  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMPVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THANIA PEREIRA TEIXEIRA DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0149541-84.2012.8.26.0100 - lauda  3\nconta.\n N\u00e3o  h\u00e1  quaisquer  documentos  que  comprovem  as  contrata\u00e7\u00f5es  a  justificarem  os  futuros  \ndescontos  e  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  no  cadastro  de  inadimplentes.  Ainda  que  os  supostos  \nempr\u00e9stimos  tenham  sido  feitos  atrav\u00e9s  de  caixas  eletr\u00f4nicos,  deveria  o  requerido  cercar-se  de  \ndilig\u00eancias  m\u00ednimas  para  a  libera\u00e7\u00e3o  de  numer\u00e1rios,  como  a  confirma\u00e7\u00e3o  de  que  a  suposta  \ncontrata\u00e7\u00e3o  adveio  da  parte  autora,  com  uma  simples  liga\u00e7\u00e3o  ou  libera\u00e7\u00e3o  condicionada  a  presen\u00e7a  \nda  parte  em  sua  ag\u00eancia.  \nN\u00e3o \u00e9  cr\u00edvel  a  assertiva  do  Banco  de  que  se  armou  de  toda  \nprud\u00eancia  que  lhe  competia  para  evitar  fraudes,  quando  se  observa  que  esse  mesmo  Banco  foi  \ncapaz  de  liberar  a  quantia  de  R$  7.400,00,  atrav\u00e9s  de  09  empr\u00e9stimos  contra\u00eddos  no  interregno  de  \naproximados  50  dias,  a  uma  correntista  que  auferia  renda  de  R$  545  ao  m\u00eas.  \n  Cabia  ao  banco  r\u00e9u  comprovar  a  legalidade  de  sua  conduta,  \npor\u00e9m,  desse  \u00f4nus  n\u00e3o  se  desincumbiu.  Assim,  assiste  raz\u00e3o  a  autor  em  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexist\u00eancia  dos  contratos  impugnados  e  a  inexibilidade  das  d\u00edvidas  deles  provenientes,  com  o  \nressarcimento  dos  valores  ilicitamente  cobrados,  que  se  dar\u00e1  de  forma  simples  e  em  sede  de  \nliquida\u00e7\u00e3o,  ante  a  aus\u00eancia  dos  documentos  necess\u00e1rios  a  apurar  o  quanto  houve  de  descontos  e  \ninaplicabilidade  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CDC  ao  caso  concreto,  porque  diverso  da  situa\u00e7\u00e3o  \ncontemplada  pela  norma.  \nNo tocante  aos  danos  morais,  a  condena\u00e7\u00e3o  \u00e9  igualmente  certa.  A  \npriva\u00e7\u00e3o  il\u00edcita  de  parte  do  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  da  autora  ultrapassa  os  aborrecimentos  \nordin\u00e1rios.  Trata-se  de  apropria\u00e7\u00e3o  de  verba  alimentar  sem  qualquer  justa  causa,  n\u00e3o  obstante,  \nainda,  os  in\u00fameros  aborrecimentos  experimentados  para  a  obten\u00e7\u00e3o  do  reconhecimento  de  seus  \ndireitos. A indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixada  conforme  o  prudente  arb\u00edtrio  do  \nJuiz,  de  modo  a  infligir  puni\u00e7\u00e3o  suficiente  ao  r\u00e9u,  segundo  sua  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica,  como  fun\u00e7\u00e3o  \nprofil\u00e1tica  da  condena\u00e7\u00e3o  e,  de  outra  banda,  ser  suficiente  a  ressarcir  os  transtornos  suportados  \npelo  autor,  sem  conferi-lhe  enriquecimento  il\u00edcito.  \nAssim,  reputo  a  quantia  de  R$  10.000  (dez  mil  reais)  suficiente  \npara  atender  ao  bin\u00f4mio  preven\u00e7\u00e3o\/repress\u00e3o,  considerando  o  potencial  financeiro  da  r\u00e9  e  impedir  \no  enriquecimento  sem  causa  do  autor.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  inicial,  \ncom  esteio  no  art.  487,  inciso  I,  do  CPC,  e  o  fa\u00e7o  para:  a)  DECLARAR  inexistentes  os  contratos  \nde  empr\u00e9stimos  descritos  na  inicial,  assim  como  inexig\u00edveis  as  d\u00edvidas  deles  provenientes  e \nDETERMINAR  que  o  requerido  se  abstenha  de  cobra-los  e  de  inserir  o  nome  da  autora  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMPVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THANIA PEREIRA TEIXEIRA DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0149541-84.2012.8.26.0100 - lauda  4\ncadastro\n de  inadimplentes  por  tais  d\u00edvidas,  confirmando-se  a  tutela  antecipada;  b)  CONDENAR  o  \nrequerido  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  corresponde  a  todos  os  descontos  \ncomprovadamente  efetuados  provenientes  dos  contratos  de  empr\u00e9stimos  nulos  descritos  na  inicial,  \nem  valor  a  ser  apurado  por  simples  c\u00e1lculo  pelo  interessado,  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  \nao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  ambos  desde  cada  desconto,  c)  \nCONDENAR  a  r\u00e9  a  pagar  ao  autor,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  o  valor  de  R$  10.000  (dez  mil  reais),  \nacrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  de  agosto  de  2011,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \npela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  da  partir  da  prola\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a  (S\u00famula  n.  \n362  do  STJ).\nDiante da  sucumb\u00eancia  na  maior  parte  do  pedido,  condeno  o  r\u00e9u,  \nainda,  ao  pagamento  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  patrono  da  parte  contr\u00e1ria  no  importe  \nde  20%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC.  \nP.  R.  I.C\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMPVB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THANIA PEREIRA TEIXEIRA DE CARVALHO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 4"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Martins de Carvalho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Baixo estes autos em Cart\u00f3rio, nesta data, em raz\u00e3o de ter sido cessada minha designa\u00e7\u00e3o na Vara e do ac\u00famulo de processos a que n\u00e3o dei causa.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nBaixo  estes  autos  em  Cart\u00f3rio,  nesta  data,  em  raz\u00e3o  de  ter  sido  cessada  minha  \ndesigna\u00e7\u00e3o  na  Vara  e  do  ac\u00famulo  de  processos  a  que  n\u00e3o  dei  causa.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SNOP0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 20:05 . fls. 1"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Antonio Lavouras Haicki","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Antonio Lavouras Haicki","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1895 P\u00e1gina: 115\/124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 961\/963 e fls. 965\/968: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o dos recursos de agravo retido em face do despacho saneador de fls. 958, que mantenho por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. Anote-se. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 961\/963 e fls. 965\/968: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o dos recursos de agravo retido em face do despacho saneador de fls. 958, que mantenho por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. Anote-se. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15 de maio  de 2015,  fa\u00e7o estes  autos\n conclusos  ao MM.  Ju\u00edz de direito  Dr. \nJOS\u00c9  ANTONIO  LAVOURAS  HAICKI\nEu,  Rodolfo  H.P. Ferreira  , Escr.,  Subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Antonio   Lavouras   Haicki\nVistos.\nFls.  961\/963  e  fls.  965\/968:  Ciente  da  interposi\u00e7\u00e3o  dos  recursos  de  agravo  \nretido  em  face  do  despacho  saneador  de  fls.  958,  que  mantenho  por  seus  pr\u00f3prios  e  \njur\u00eddicos  fundamentos.  Anote-se.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QET50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ANTONIO LAVOURAS HAICKI, liberado nos autos em 27\/05\/2015 \u00e0s 12:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0031\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1815 P\u00e1gina: 183\/195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1814 P\u00e1gina: 111\/119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0031\/2015 Teor do ato: Vistos. Indefiro o pedido de fls. 947, j\u00e1 que o banco requerido j\u00e1 esclareceu de forma satisfat\u00f3ria que n\u00e3o tem tais imagens. Tamb\u00e9m n\u00e3o ha que se falar em nova manifesta\u00e7\u00e3o do perito, pois tudo de relevante j\u00e1 foi esclarecido, e ao que aprece, a autora tenta somente fazer com que ele mude seu laudo, para que lhe seja favor\u00e1vel. Tamb\u00e9m indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e documental formulada pelo banco requerido, j\u00e1 que a vers\u00e3o da autora esta suficientemente esclarecida nos autos, e somente documentos novos poderiam ser juntados nessa fase, o que n\u00e3o parece o caso. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes suas alega\u00e7\u00f5es finais no prazo sucessivo de dez dias, ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Indefiro o pedido de fls. 947, j\u00e1 que o banco requerido j\u00e1 esclareceu de forma satisfat\u00f3ria que n\u00e3o tem tais imagens. Tamb\u00e9m n\u00e3o ha que se falar em nova manifesta\u00e7\u00e3o do perito, pois tudo de relevante j\u00e1 foi esclarecido, e ao que aprece, a autora tenta somente fazer com que ele mude seu laudo, para que lhe seja favor\u00e1vel. Tamb\u00e9m indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e documental formulada pelo banco requerido, j\u00e1 que a vers\u00e3o da autora esta suficientemente esclarecida nos autos, e somente documentos novos poderiam ser juntados nessa fase, o que n\u00e3o parece o caso. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes suas alega\u00e7\u00f5es finais no prazo sucessivo de dez dias, ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcela   Filus   Coelho\nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  fls.  947,  j\u00e1  que  o  banco  requerido  j\u00e1  esclareceu  de  forma  \nsatisfat\u00f3ria  que  n\u00e3o  tem  tais  imagens.  Tamb\u00e9m  n\u00e3o  ha  que  se  falar  em  nova  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \nperito,  pois  tudo  de  relevante  j\u00e1  foi  esclarecido,  e  ao  que  aprece,  a  autora  tenta  somente  fazer  com  \nque  ele  mude  seu  laudo,  para  que  lhe  seja  favor\u00e1vel.  \nTamb\u00e9m  indefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  e  documental  formulada  pelo  banco  \nrequerido,  j\u00e1  que  a  vers\u00e3o  da  autora  esta  suficientemente  esclarecida  nos  autos,  e  somente  \ndocumentos  novos  poderiam  ser  juntados  nessa  fase,  o  que  n\u00e3o  parece  o  caso.  \nDeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o.  \nApresentem  as  partes  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais  no  prazo  sucessivo  de  dez  dias,  ap\u00f3s,  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PM9WY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA FILUS COELHO, liberado nos autos em 26\/01\/2015 \u00e0s 14:43 . fls. 1"}},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2015 Teor do ato: Vistos. Baixo estes autos sem decis\u00e3o, por ter cessado na data de hoje minha designa\u00e7\u00e3o e por ter acumulado em todo o per\u00edodo as atribui\u00e7\u00f5es dos dois finais desta Vara. Intime-se. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Baixo estes autos sem decis\u00e3o, por ter cessado na data de hoje minha designa\u00e7\u00e3o e por ter acumulado em todo o per\u00edodo as atribui\u00e7\u00f5es dos dois finais desta Vara. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 627\/629,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716090,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos 23  de  janeiro  de  2015,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito  da  6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL,  Dr.  ROBERTO  LUIZ  CORCIOLI  FILHO.                  \nEu  ____,  (Jonathas  P.  R.  Melo  mat.  356.568),  escr.,  subscr.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Roberto  Luiz  Corcioli  Filho\nVistos.\nBaixo estes  autos  sem  decis\u00e3o,  por  ter  cessado  na  data  de  hoje  minha  designa\u00e7\u00e3o  e  \npor ter  acumulado  em  todo  o  per\u00edodo  as  atribui\u00e7\u00f5es  dos  dois  finais  desta  Vara.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PM1PU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTO LUIZ CORCIOLI FILHO, liberado nos autos em 23\/01\/2015 \u00e0s 19:25 . fls. 1"}},{"data":"15\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1797 P\u00e1gina: 75\/89","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2014 Teor do ato: Antes de declarar ultimada a fase procedimental instrut\u00f3ria, hei por bem em deliberar, ad cautelam, em face do que preceitua o artigo 5\u00ba, inciso LV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no sentido de que as partes litigantes, em um dec\u00eandio, esclare\u00e7am a este Ju\u00edzo sobre se pretendem produzir alguma outra prova em fun\u00e7\u00e3o das conclus\u00f5es a que chegou o digno louvado da confian\u00e7a deste Ju\u00edzo ao t\u00e9rmino de seus trabalhos de peritagem. Ap\u00f3s, voltem conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es de direito. Intimem-se. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Antes de declarar ultimada a fase procedimental instrut\u00f3ria, hei por bem em deliberar, ad cautelam, em face do que preceitua o artigo 5\u00ba, inciso LV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no sentido de que as partes litigantes, em um dec\u00eandio, esclare\u00e7am a este Ju\u00edzo sobre se pretendem produzir alguma outra prova em fun\u00e7\u00e3o das conclus\u00f5es a que chegou o digno louvado da confian\u00e7a deste Ju\u00edzo ao t\u00e9rmino de seus trabalhos de peritagem. Ap\u00f3s, voltem conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es de direito. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  FORO  CENTRAL  C\u00cdVEL 6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 627\/629,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716090,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Antonio   Lavouras   Haicki\nAntes de  declarar  ultimada  a  fase  procedimental  \ninstrut\u00f3ria,  hei  por  bem  em  deliberar,  ad  cautelam ,  em  face  do  que  preceitua  o  artigo  \n5\u00ba,  inciso  LV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  no  sentido  de  que  as  partes  litigantes,  em  um  \ndec\u00eandio ,  esclare\u00e7am  a  este  Ju\u00edzo  sobre  se  pretendem  produzir  alguma  outra  prova  \nem  fun\u00e7\u00e3o  das  conclus\u00f5es  a  que  chegou  o  digno  louvado  da  confian\u00e7a  deste  Ju\u00edzo  ao  \nt\u00e9rmino  de  seus  trabalhos  de  peritagem.\nAp\u00f3s,  voltem  conclusos  para  as  delibera\u00e7\u00f5es  de  \ndireito.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PEJ79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ANTONIO LAVOURAS HAICKI, liberado nos autos em 15\/12\/2014 \u00e0s 16:04 . fls. 1"}},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Antonio Lavouras Haicki","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1726 P\u00e1gina: 192\/196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2014 Teor do ato: As partes, ci\u00eancia de fls 928 Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   As partes, ci\u00eancia de fls 928","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   autos retirados por Dante Grasso J\u00fanior 1\u00ba ao 5\u00ba volumes Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1701 P\u00e1gina: 152\/186","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2014 Teor do ato: Antes de mais nada, delibero no sentido de que o digno Perito Judicial se manifeste, no prazo de 20 (vinte) dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o que fez ao seu laudo a Autora (cf. fls. 771\/803 e 804\/890), devendo, outrossim, res-ponder aos quesitos complementares por ele formulados a fls. 914\/922. Intimem-se. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Antes de mais nada, delibero no sentido de que o digno Perito Judicial se manifeste, no prazo de 20 (vinte) dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o que fez ao seu laudo a Autora (cf. fls. 771\/803 e 804\/890), devendo, outrossim, res-ponder aos quesitos complementares por ele formulados a fls. 914\/922. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 627\/629,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716090,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Antonio   Lavouras   Haicki\nAntes de  mais  nada,  delibero  no  sentido  de  que  o  \ndigno Perito  Judicial  se  manifeste,  no  prazo  de  20  (vinte)  dias ,  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  \nque fez  ao  seu  laudo  a  Autora  (cf.  fls.  771\/803  e  804\/890),  devendo,  outrossim,  res-\nponder aos  quesitos  complementares  por  ele  formulados  a  fls.  914\/922.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000O3P60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ANTONIO LAVOURAS HAICKI, liberado nos autos em 29\/07\/2014 \u00e0s 18:11 . fls. 1"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Jos\u00e9 Antonio Lavouras Haicki","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1604 P\u00e1gina: 134\/140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 891 e 896: Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, guia de levantamento do comprovante de dep\u00f3sito de fls. 765 em favor do perito. Ap\u00f3s, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial de fls. 771\/803 e 804\/890. Int. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 891 e 896: Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, guia de levantamento do comprovante de dep\u00f3sito de fls. 765 em favor do perito. Ap\u00f3s, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial de fls. 771\/803 e 804\/890. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  627\/629  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716090  -  E-mail:   sp6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0149541-84.2012.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  fevereiro  de  2014,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JOS\u00c9  \nANT\u00d4NIO  LAVOURAS  HAICKI.         \nEu,  Rodolfo  H.  P.  Ferreira,  Escr.,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Antonio   Lavouras   Haicki\nVistos.\nFls.  891  e  896:  Expe\u00e7a-se,  com  urg\u00eancia,  guia  de  levantamento  do  comprovante  de  \ndep\u00f3sito  de  fls.  765  em  favor  do  perito.\nAp\u00f3s,  manifestem-se  as  partes  sobre  o  laudo  pericial  de  fls.  771\/803  e  804\/890.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KAIXJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ANTONIO LAVOURAS HAICKI, liberado nos autos em 27\/02\/2014 \u00e0s 15:22 . fls. 1"}},{"data":"21\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1537 P\u00e1gina: 145\/152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2013 Teor do ato: Vistos. Certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos. Intime-se o perito para dar inicio aos trabalhos. Int. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos. Intime-se o perito para dar inicio aos trabalhos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  627\/629  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716090  -  E-mail:   sp6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0149541-84.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04\/11\/2013  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   Merit\u00edssimo  Ju\u00edz  de  Direito   desta  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral  da  Capital,  o  Dr.  Jose  Antonio  Lavouras  Haicki.     Eu  __________________Vancley  A.  \nVaz,  Escrevente  Tecnico  Judici\u00e1rio,  M815751  (GATJ3),  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos.\n1. Certifique-se  o prazo  para a apresenta\u00e7\u00e3o  de quesitos.\n2. Intime-se  o perito  para dar inicio  aos trabalhos.\n3. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  novembro  de  2013.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007B90H. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ANTONIO LAVOURAS HAICKI, liberado nos autos em 06\/11\/2013 \u00e0s 16:45 . fls. 1"}},{"data":"21\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1512 P\u00e1gina: 69\/75","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2013 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls. 742 (apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos). Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls. 745\/751 (estimativa de honor\u00e1rios periciais). Advogados(s): Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP), Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls. 742 (apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos). Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls. 745\/751 (estimativa de honor\u00e1rios periciais).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1504 P\u00e1gina: 131\/141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2013 Teor do ato: Vistos. Defiro a prova pericial no feito. Em raz\u00e3o da vulnerabilidade t\u00e9cnica da autora com rela\u00e7\u00e3o a mat\u00e9ria de inform\u00e1tica, inverto o \u00f4nus da prova, devendo a r\u00e9 provar que as movimenta\u00e7\u00f5es na conta banc\u00e1ria da autora foram feitas com o cart\u00e3o e com a senha da autora.. Isto posto, nomeio como \"expert\" o perito Dante Grasso J\u00fanior, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios, conforme a complexidade da causa. Ap\u00f3s, intimem-se as partes para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresentem os seus quesitos, de forma objetiva, isso porque os de natureza subjetiva ser\u00e3o, de pronto, indeferidos. No mesmo prazo, dever\u00e1 a r\u00e9 depositar os honor\u00e1rios periciais, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro a prova pericial no feito. Em raz\u00e3o da vulnerabilidade t\u00e9cnica da autora com rela\u00e7\u00e3o a mat\u00e9ria de inform\u00e1tica, inverto o \u00f4nus da prova, devendo a r\u00e9 provar que as movimenta\u00e7\u00f5es na conta banc\u00e1ria da autora foram feitas com o cart\u00e3o e com a senha da autora.. Isto posto, nomeio como \"expert\" o perito Dante Grasso J\u00fanior, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios, conforme a complexidade da causa. Ap\u00f3s, intimem-se as partes para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresentem os seus quesitos, de forma objetiva, isso porque os de natureza subjetiva ser\u00e3o, de pronto, indeferidos. No mesmo prazo, dever\u00e1 a r\u00e9 depositar os honor\u00e1rios periciais, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  627\/629  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716090  -  E-mail:   sp6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0149541-84.2012.8.26.0100  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  setembro  de  2013,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  LUIZ  \nFERNANDO  SILVA  OLIVEIRA.         \nEu,  Rodolfo  H.  P.  Ferreira,  Escr.,  subscr.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nDefiro  a  prova  pericial  no  feito.\nEm  raz\u00e3o  da  vulnerabilidade  t\u00e9cnica  da  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  a  mat\u00e9ria  de  inform\u00e1tica,  \ninverto  o  \u00f4nus  da  prova,  devendo  a  r\u00e9  provar  que  as  movimenta\u00e7\u00f5es  na  conta  banc\u00e1ria  da  autora  \nforam  feitas  com  o  cart\u00e3o  e  com  a  senha  da  autora..\nIsto  posto,  nomeio  como  \u201cexpert\u201d  o  perito  Dante  Grasso  J\u00fanior,  que  dever\u00e1  ser  \nintimado  para  estimar  seus  honor\u00e1rios,  conforme  a  complexidade  da  causa.  \nAp\u00f3s,  intimem-se  as  partes  para  que,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  apresentem  os  seus  \nquesitos,  de  forma  objetiva,  isso  porque  os  de  natureza  subjetiva  ser\u00e3o,  de  pronto,  indeferidos.\nNo  mesmo  prazo,  dever\u00e1  a  r\u00e9  depositar  os  honor\u00e1rios  periciais,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o  da  prova.\nInt. S\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de  2013.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006X699. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 19\/09\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"13\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Luiz Fernando Silva Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Baixa de autos por cessa\u00e7\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o. Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Alberto Alonso Mu\u00f1oz","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1451 P\u00e1gina: 97\/104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2013 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr. Alberto Alonso Mu\u00f1oz Vistos. No prazo de 30 (trinta) dias, junte a r\u00e9 c\u00f3pia das grava\u00e7\u00f5es do local onde a transa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica teria sido feita. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2013. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr. Alberto Alonso Mu\u00f1oz Vistos. No prazo de 30 (trinta) dias, junte a r\u00e9 c\u00f3pia das grava\u00e7\u00f5es do local onde a transa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica teria sido feita. Intime-se. S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2013.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   627\/629   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   21716090   -   E-mail:   sp6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0149541-84.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0149541-84.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Lenita Souza  do Carmo\nRequerido : Banco Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr.   Alberto  Alonso  Mu\u00f1oz\nVistos.\nNo   prazo   de   30   (trinta)   dias,   junte   a   r\u00e9   c\u00f3pia   das   grava\u00e7\u00f5es   do   local   onde   a  \ntransa\u00e7\u00e3o   eletr\u00f4nica   teria   sido   feita.\nIntime-se.S\u00e3o Paulo , 03  de  julho  de 2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0149541-84.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000006JIH3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO ALONSO MUNOZ, liberado nos autos em 04\/07\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"02\/07\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Priscilla Lacotiz","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1356 P\u00e1gina: 120\/127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2013","descricao":"Disponibilizado no DJ Eletr\u00f4nico","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2013 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos juntados a fls. 335\/505. Advogados(s): Eli Alves Nunes (OAB 154226\/SP), Marcos Cavalcante de Oliveira (OAB 244461\/SP), Estela Paro Alli (OAB 309452\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos juntados a fls. 335\/505.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 317 - Especifiquem as partes as provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como digam, no mesmo prazo, se possuem interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como digam, no mesmo prazo, se possuem interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como digam, no mesmo prazo, se possuem interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC."}},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 300 - Manifeste-se o autor sobre fls. 77\/297 (contesta\u00e7\u00e3o e documentos).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se o autor sobre fls. 77\/297 (contesta\u00e7\u00e3o e documentos).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se o autor sobre fls. 77\/297 (contesta\u00e7\u00e3o e documentos)."}},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2012","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 938008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 938008 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 576-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 22\/05\/2012 Data de Recebimento: 22\/05\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":106,"total_andamentos":106}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186653217","codPublicacaoOrigem":"464139211","dataDivulgacao":"Sep 23 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2013 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1504","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos.Defiro a prova pericial no feito.Em raz\u00e3o da vulnerabilidade t\u00e9cnica da autora com rela\u00e7\u00e3o a mat\u00e9ria de inform\u00e1tica, inverto o \u00f4nus da prova, devendo a r\u00e9 provar que as movimenta\u00e7\u00f5es na conta banc\u00e1ria da autora foram feitas com o cart\u00e3o e com a senha da autora.Isto posto, nomeio como \"expert\" o perito Dante Grasso J\u00fanior, que dever\u00e1 ser intimado para estimar seus honor\u00e1rios, conforme a complexidade da causa.Ap\u00f3s, intimem-se as partes para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresentem os seus quesitos, de forma objetiva, isso porque os de natureza subjetiva ser\u00e3o, de pronto, indeferidos.No mesmo prazo, dever\u00e1 a r\u00e9 depositar os honor\u00e1rios periciais, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int.-ADV: ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"135","paginaFinal":"135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"354437","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2054947","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 23 2013 01:52:15:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|154226|309452","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"288181284","codPublicacaoOrigem":"619874797","dataDivulgacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1815","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos. Indefiro o pedido de fls. 947, j\u00e1 que o banco requerido j\u00e1 esclareceu de forma satisfat\u00f3ria que n\u00e3o tem tais imagens. Tamb\u00e9m n\u00e3o ha que se falar em nova manifesta\u00e7\u00e3o do perito, pois tudo de relevante j\u00e1 foi esclarecido, e ao que aprece, a autora tenta somente fazer com que ele mude seu laudo, para que lhe seja favor\u00e1vel. Tamb\u00e9m indefiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e documental formulada pelo banco requerido, j\u00e1 que a vers\u00e3o da autora esta suficientemente esclarecida nos autos, e somente documentos novos poderiam ser juntados nessa fase, o que n\u00e3o parece o caso. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Apresentem as partes suas alega\u00e7\u00f5es finais no prazo sucessivo de dez dias, ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int.-ADV: MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0031\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"188","paginaFinal":"188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"467789","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4550947","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 28 2015 07:30:39:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|154226","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"188600769","codPublicacaoOrigem":"468132241","dataDivulgacao":"Oct  3 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2013 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1512","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls.742 (apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos).Ci\u00eancia \u00e0s partes de fls.745\/751 (estimativa de honor\u00e1rios periciais).-ADV: MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"71","paginaFinal":"71","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"357121","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2105226","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  3 2013 04:49:08:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|745\/751|244461|309452","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248872734","codPublicacaoOrigem":"560584229","dataDivulgacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1701","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Antes de mais nada, delibero no sentido de que o digno Perito Judicial se manifeste, no prazo de 20 (vinte) dias, sobre a impugna\u00e7\u00e3o que fez ao seu laudo a Autora (cf.fls.771\/803 e 804\/890), devendo, outrossim, res-ponder aos quesitos complementares por ele formulados a fls.914\/922.Intimem-se.-ADV: ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"169","paginaFinal":"169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"424488","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3505158","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Jul 30 2014 11:11:00:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|771\/803|914\/922|154226","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"279844978","codPublicacaoOrigem":"610191205","dataDivulgacao":"Dec 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1797","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Antes de declarar ultimada a fase procedimental instrut\u00f3ria, hei por bem em deliberar, ad cautelam, em face do que preceitua o artigo 5\u00ba, inciso LV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, no sentido de que as partes litigantes, em um dec\u00eandio, esclare\u00e7am a este Ju\u00edzo sobre se pretendem produzir alguma outra prova em fun\u00e7\u00e3o das conclus\u00f5es a que chegou o digno louvado da confian\u00e7a deste Ju\u00edzo ao t\u00e9rmino de seus trabalhos de peritagem.Ap\u00f3s, voltem conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es de direito.Intimem-se.-ADV: ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"81","paginaFinal":"81","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"459841","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4275689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Dec 17 2014 07:04:40:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"287061273","codPublicacaoOrigem":"619379333","dataDivulgacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1814","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos. Baixo estes autos sem decis\u00e3o, por ter cessado na data de hoje minha designa\u00e7\u00e3o e por ter acumulado em todo o per\u00edodo as atribui\u00e7\u00f5es dos dois finais desta Vara. Intime-se.-ADV: ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0029\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"467430","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4536137","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 26 2015 11:37:07:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"336821696","codPublicacaoOrigem":"663765907","dataDivulgacao":"May 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1895","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls. 961\/963 e fls. 965\/968: Ciente da interposi\u00e7\u00e3o dos recursos de agravo retido em face do despacho saneador de fls. 958, que mantenho por seus pr\u00f3prios e jur\u00eddicos fundamentos. Anote-se. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Int. - ADV: ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"120","paginaFinal":"120","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"499233","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7338666","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 28 2015 10:01:26:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"5","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|5|.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750555954","codPublicacaoOrigem":"1197251948","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o inicial, com esteio no art. 487, inciso I, do CPC, e o fa\u00e7o para: a) DECLARAR inexistentes os contratos de empr\u00e9stimos descritos na inicial, assim como inexig\u00edveis as d\u00edvidas deles provenientes e DETERMINAR que o requerido se abstenha de cobra-los e de inserir o nome da autora no cadastro de inadimplentes por tais d\u00edvidas, confirmando-se a tutela antecipada; b) CONDENAR o requerido ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais corresponde a todos os descontos comprovadamente efetuados provenientes dos contratos de empr\u00e9stimos nulos descritos na inicial, em valor a ser apurado por simples c\u00e1lculo pelo interessado, acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, ambos desde cada desconto, c) CONDENAR a r\u00e9 a pagar ao autor, a t\u00edtulo de danos morais, o valor de R$ 10.000 (dez mil reais), acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir de agosto de 2011, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a da partir da prola\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a (S\u00famula n. 362 do STJ).Diante da sucumb\u00eancia na maior parte do pedido, condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC. P. R. I.C - ADV: ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"243","paginaFinal":"243","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|583.00.2012.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"172831163","codPublicacaoOrigem":"439339506","dataDivulgacao":"Jul 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2013 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1451","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo-Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Juiz(a) de Direito: Dr.Alberto Alonso Muoz Vistos.No prazo de 30 (trinta) dias, junte a r\u00e9 c\u00f3pia das grava\u00e7\u00f5es do local onde a transa\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica teria sido feita.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2013.-ADV: ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"337305","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1764550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"523","usuarioCadastro":"renan.missao","dataHoraCadastro":"Jul  8 2013 09:29:07:653AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul  8 2013 09:51:07:390AM","numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|309452|154226","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"195106688","codPublicacaoOrigem":"479977787","dataDivulgacao":"Nov  8 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1537","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos.Certifique-se o prazo para a apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos.Intime-se o perito para dar inicio aos trabalhos.Int.-ADV: ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"148","paginaFinal":"148","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"365057","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2268717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov  8 2013 03:40:25:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|309452|244461","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"214331887","codPublicacaoOrigem":"512632812","dataDivulgacao":"Mar  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1604","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-Vistos.Fls.891 e 896: Expe\u00e7a-se, com urg\u00eancia, guia de levantamento do comprovante de dep\u00f3sito de fls.765 em favor do perito.Ap\u00f3s, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial de fls.771\/803 e 804\/890.Int.-ADV: ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"137","paginaFinal":"137","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"389065","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2765142","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar  5 2014 05:49:29:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541|771\/803|804\/890|154226|309452","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769514851","codPublicacaoOrigem":"1209342804","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541) - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o apelado em contrarraz\u00f5es sobre fls. 993\/1013: apela\u00e7\u00e3o. - ADV: MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP), SAMANTA REGINA MENDES CANTOLI (OAB 177423\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0408\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"146","paginaFinal":"146","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"933553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855050","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:09:01:230AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|583.00.2012.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"256292115","codPublicacaoOrigem":"573397116","dataDivulgacao":"Sep  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"0149541-84.2012.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1726","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0149541-84.2012.8.26.0100 (583.00.2012.149541)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o- Lenita Souza do Carmo - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A-As partes, ci\u00eancia de fls 928- ADV: MARCOS CAVALCANTE DE OLIVEIRA (OAB 244461\/SP), ESTELA PARO ALLI (OAB 309452\/SP), ELI ALVES NUNES (OAB 154226\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSAINE IARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"194","paginaFinal":"194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"433544","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3694924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  3 2014 10:39:23:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0149541-84.2012.8.26.0100","numeroAntigo":"2012.149541","numeroUnificado":"0149541-84.2012.8.26.0100|2012.149541","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}