{"numero":"0159932-74.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0159932-74.2007.8.26.0100   (583.00.2007.159932)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"01\/09\/2017 00:00 - Prazo 13 - PZO 13\/09\/17","distribuicao":"25\/05\/2007 \u00e0s 15:59 - Livre\n23\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Cristiane Amor Espin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Suzana Crist\u00f3faro Duarte Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Vera Lucia Brian\u00eazi Giraldez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Celia Giraldez Vieitez Barros"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Magagnato Peixoto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Joaquim Cesar Leite da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Nogueira Pizzo"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Sum\u00e1rio - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FRBT17000016651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 427 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, a composi\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 199\/200, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, RESOLVE-SE o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no disposto no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil c.c. art. 354 do mesmo Diploma.Consigno que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.P.R.I. e, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a Serventia certificar\u00e1, arquive-se o processo. Advogados(s): Paulo Nogueira Pizzo (OAB 104549\/SP), Vera Lucia Brian\u00eazi Giraldez (OAB 198599\/SP), Daniela Magagnato Peixoto (OAB 235508\/SP), Joaquim Cesar Leite da Silva (OAB 251169\/SP), Celia Giraldez Vieitez Barros (OAB 41309\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, a composi\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 199\/200, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, RESOLVE-SE o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no disposto no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil c.c. art. 354 do mesmo Diploma.Consigno que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.P.R.I. e, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a Serventia certificar\u00e1, arquive-se o processo.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0159932-74.2007.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0159932-74.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Suzana Crist\u00f3faro  Duarte Fernandes\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\n                            C O NCLU S\u00c3 O\nAos  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  23\u00aa  Vara  C\u00edvel  \ndo  Foro  Central  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo,  Doutora  CRISTIANE  AMOR  ESPIN\n                                                              F ern an d a C ris tin a S alv ato re\n  E sta g i\u00e1 ria  d e N \u00edv el S uperio r\n     M atr \u00edc u la  n \u00ba E 546 976 78\nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  a  composi\u00e7\u00e3o  celebrada  \nentre as  partes  a  fls.  199\/200,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  \njur\u00eddicos. Em consequ\u00eancia,  RESOLVE-SE  o  processo,  com  \naprecia\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  com  fulcro  no  disposto  no  artigo  487,  III,  \n\"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  c.c.  art.  354  do  mesmo  Diploma.\nConsigno  que  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o  \nocorrer\u00e1  nesta  data,  tendo  em  vista  o  car\u00e1ter  consensual  do  pedido.\nP.R.I.  e,  inexistindo  custas  remanescentes  a  serem  \nrecolhidas,  o  que  a  Serventia  certificar\u00e1,  arquive-se  o  processo.\nS\u00e3o Paulo,  data  supra.  \nCRISTIANE AMOR ESPIN\nJu\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0159932-74.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMVV4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE AMOR ESPIN, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 1"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1-los. Com efeito, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0 correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9 objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0 conta-poupan\u00e7a n\u00ba 07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 74 - V. A autora afirma que mantinha, junto ao banco-r\u00e9u, duas contas-poupan\u00e7a,07678-8 e 02045-5, a primeira com anivers\u00e1rio no 1\u00ba e a segunda no dia 27, fora , portanto, da primeira quinzena (fls.12).Quanto aos Planos Collor (1990-1991),n\u00e3o houve a juntada de extratos,tampouco comprova\u00e7\u00e3o de ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Esclare\u00e7a a autora,pois. SP,04.06.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DIREITO PRIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada: PROTOCOLO em 23.10.2009 (A)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   com advogado com advogado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas respeitosas homenagens. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imprensa dof 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imprensa dof 08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas respeitosas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido, em seus regulares efeitos. \u00c0s contra-raz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7a, com nossas respeitosas homenagens. Int."}},{"data":"21\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o com Rosana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada EXP 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada exp 26\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o DOF 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 1225\/2009 Livro: 658 Folha(s): de 106 at\u00e9 112 Data Registro: 24\/07\/2009 14:27:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 1225\/2009 registrada em 24\/07\/2009 no livro n\u00ba 658 \u00e0s Fls. 106\/112: Posto isso, JULGO EXTINTO O PROCES-SO, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, no que diz respeito \u00e0 conta n\u00famero 02045-5, e, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 conta n\u00famero 07678-8, no que diz respeito ao plano Collor I. Quanto ao mais, JULGO PROCEDENTE o pe-dido e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das diferen\u00e7as resultantes da incid\u00eancia de 26,06% (plano Bresser) e de 42,72% (plano Ver\u00e3o), sobre os valores que estavam depositados na conta poupan\u00e7a da parte autora (076780-8), respectivamente no meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Sobre referidas diferen\u00e7as incidir\u00e3o corre-\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, conforme os \u00edndices aplicados \u00e0s cadernetas de pou-pan\u00e7a, e juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, capitalizados. A partir da cita\u00e7\u00e3o, incidir\u00e3o tamb\u00e9m os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas. Su-cumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1 com custas, despesas processuais e honor\u00e1-rios advocat\u00edcios, que fixo em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, se de interesse da autora, passe-se \u00e0 fase de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, nos termos dos ar-tigos 475-J e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil. Caso nada seja requerido no prazo de seis meses, remetam-se os autos ao arquivo. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"VISTOS. SUZANA CRIST\ud3faRO DUARTE FERNANDES ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00daS.A., objetivando a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de caderneta de poupan\u0e7adecorrentes dos planos Bresser e Ver\u00e3o, em rela\u00e7\u00e3o aos valores depositados na conta-poupan\u0e7an\u00ba07678-8 . Na contesta\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u arg\u00fciu preliminares e, no m\u00e9rito, em resumo, sustentou que a parte autora n\u00e3o faz jus \u00e0s diferen\u0e7as exigidas. Pediu a extin\u00e7\u00e3o do processo ou a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica. A fls. 77\/79, a autora desistiu do pedido no tocante \u00e0conta n\u00famero 02045-5, e, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0conta n\u00famero 07678-8, desistiu do pedido relativamente aos expurgos do Plano Collor I. \u00c9o relat\u00f3rio. D E C I D O. Nos termos do artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, o pedido comporta julgamento na fase em que o processo se encontra. Homologo a desist\u00eancia manifestada pela autora quanto ao pedido de diferen\u0e7ade remunera\u00e7\u00e3o referente \u00e0conta poupan\u0e7an\u00ba02045-5. Homologo, outrossim, a desist\u00eancia manifestada quanto ao pedido de diferen\u0e7ade remunera\u00e7\u00e3o referente ao plano econ\u00f4mico Collor I, no que diz respeito \u00e0conta-poupan\u0e7an\u00ba07678-8, de modo que o pleito fica restrito a esta \u00faltima conta, e nos per\u00edodos dos planos econ\u00f4micos Bresser e Ver\u00e3o (fls. 77\/79). A preliminar de ilegitimidade passiva \u93adcausam deve ser rejeitada, pois \u093as modifica\u00e7\u0f5es legislativas federais sobre os crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos contratos de poupan\u0e7a, na implanta\u00e7\u00e3o dos Planos Bresser e Ver\u00e3o (MP n. 32\/89, convolada na Lei n. 7.730\/89), n\u00e3o desfiguraram a rela\u00e7\u00e3o credit\u0edcia entre os depositantes e as institui\u00e7\u0f5es deposit\u00e1rias (Superior Tribunal de Justi\u0e7a, Quarta Turma, REsp n\u00ba235.903-CE, do voto do Ministro Relator Aldir Passarinho Junior, v.u., j. 20.09.2001, in http: \/\/ www. stj. gov. br\/ webstj \/ Processo\/ JurImagem\/ frame. asp? Registro = 199900972414 & data = 04\/ 02\/ 2002, acessado em 18 de mar\u00e7o de 2005). Bem por isso, \u00e9descabido determinar cita\u00e7\u00e3o da Uni\u00e3o Federal ou do Banco Central do Brasil, pois n\u00e3o s\u00e3o estes legitimados para a lide. A preliminar de m\u00e9rito atinente \u00e0prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o merece acolhimento. Nas a\u00e7\u0f5es em que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o de cadernetas de poupan\u0e7ae s\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u0e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9vinten\u00e1ria, j\u00e1que se discute o pr\u00f3prio cr\u0e9dito e n\u00e3o os seus acess\u00f3rios (Superior Tribunal de Justi\u0e7a, Terceira Turma, REsp n\u00ba433.003 SP, Relator Ministro Carlos Alberto Menezes Direito, v.u., j. 26. 08. 2002). O argumento se aplica inclusive aos juros, pois, incorporados ao principal em raz\u00e3o de capitaliza\u00e7\u00e3o, deixam de ser simples acess\u00f3rios para integrar o capital. Como manifestamente n\u00e3o transcorreu o prazo de vinte anos entre a \u00e9poca dos fatos e o ajuizamento da presente a\u00e7\u00e3o, afasto a preliminar de prescri\u00e7\u00e3o. No que diz respeito ao m\u00e9rito propriamente dito,o pedido \u00e9procedente, pois a parte autora, titular de conta poupan\u0e7an\u00ba 07678-8 (fls. 13; 82\/83; 101; 108\/109 ), n\u00e3o recebeu integralmente o que lhe era devido, \u00e0 \u00e9poca dos plano econ\u00f4micos Bresser e Ver\u00e3o. A prop\u00f3sito: Os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o estabelecidos na Resolu\u00e7\u00e3o BACEN n\u00ba1.338 e no art. 17, inciso I, da Lei n\u00ba7.730\/89 n\u00e3o t\u00eam aplica\u00e7\u00e3o \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7acom per\u00edodos aquisitivos j\u00e1iniciados (REsp n\u00ba433.003 SP, mencionado no item precedente), isto \u00e9, \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7acom per\u00edodo mensal iniciado at\u00e9o dia 15 de cada m\u00eas. Tamb\u00e9m o Colendo Supremo Tribunal Federal decidiu nesse sentido: \u093eMENTA: Caderneta de poupan\u0e7a- corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria - Plano Bresser - firmou-se a jurisprud\u00eancia do STF no sentido de reconhecer a depositantes em caderneta de poupan\u0e7adireito \u00e0corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do saldo de suas contas pelo \u00edndice vigente no in\u0edcio do per\u00edodo contratual - precedente (RE 243890 AgR \/ RS, Rel. Ministro Sep\u00falveda Pertence, j. 31.08.2004, in http:\/\/ www.stf.gov.br\/Jurisprud\u00eancia\/It\/frame.asp?classe=RE-AgR&processo =243890 & origem = IT&cod_classe=539, acessado em 18 de mar\u00e7o de 2005). No caso dos autos, o per\u00edodo aquisitivo da conta poupan\u0e7an\u00ba07678-8 se iniciou no dia antes do dia 15, raz\u00e3o pela qual a parte autora faz jus ao pagamento da diferen\u0e7a, conforme o \u00edndice correto de 26,06%. Quanto ao plano Ver\u00e3o, sem embargo das diverg\u00eancias existentes a respeito do assunto, prevaleceu no Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7ao entendimento segundo o qual, para conta de caderneta de poupan\u0e7acomo a da parte autora, o \u00edndice a aplicar \u00e9de 42,72%, como pleiteado na inicial (REsp n\u00ba 30.375-1 RS, in RSTJ 68\/224): \u093eMENTA: Direito Civil. Caderneta de poupan\u0e7a. Plano ver\u00e3o . Janeiro de 1989. Art. 17, I, da MP 32\/89 (Lei 7.730\/89). Inaplicabilidade. OTN\/IPC. Percentual de corre\u00e7\u00e3o. Precedentes. Recurso conhecido e parcialmente provido. I O crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 17, I, da MP 32\/89 (Lei 7.730\/89) n\u00e3o se aplica \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aabertas ou renovadas antes de 16 de janeiro de 1989. II O percentual de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente sobre os valores depositados em tais poupan\u0e7as com per\u00edodo aquisitivo iniciado do dia 1\u00baao dia 15 (inclusive) de janeiro de 1989 \u00e9de 42,72% (REsp 43.055-SP). III Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u0e7a, correspondente \u00e0incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89 . No caso sub judice , o per\u00edodo aquisitivo, na \u00e9poca do referido plano, n\u00e3o se iniciou entre aquelas datas (fl. 83, \u00faltimo extrato), o que determina a improced\u00eancia do pedido de aplica\u00e7\u00e3o de 42,72% em rela\u00e7\u00e3o ao m\u00eas de janeiro de 1989. Os juros morat\u00f3rios devem ser inclu\u0eddos, sem preju\u00edzo dos remunerat\u00f3rios, que continuam a incidir at\u00e9o pagamento, \u00e0taxa legal a partir da cita\u00e7\u00e3o. Como a cita\u00e7\u00e3o se deu na vig\u00eancia do novo C\u0f3digo Civil, entenda-se por taxa legal dos juros morat\u00f3rios um por cento ao m\u00eas, que \u00e9o percentual definido em car\u00e1ter geral para a mora do pagamento dos tributos federais, aplic\u00e1vel tamb\u00e9m para d\u00edvidas de natureza civil (artigo 406 do novo C\u0f3digo Civil e par\u00e1grafo 1o do artigo 161 do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional). Os juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas devem incidir m\u00eas a m\u00eas, desde a \u00e9poca dos referidos planos, de forma capitalizada. Posto isso, JULGO EXTINTO O PROCESSO, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, no que diz respeito \u00e0conta n\u00famero 02045-5, e, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0conta n\u00famero 07678-8, no que diz respeito ao plano Collor I. Quanto ao mais, JULGO PROCEDENTE o pedido e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento das diferen\u0e7as resultantes da incid\u00eancia de 26,06% (plano Bresser) e de 42,72% (plano Ver\u00e3o), sobre os valores que estavam depositados na conta poupan\u0e7ada parte autora (076780-8), respectivamente no meses de junho de 1987 e janeiro de 1989. Sobre referidas diferen\u0e7as incidir\u00e3o corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, conforme os \u00edndices aplicados \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a, e juros contratuais de 0,5% ao m\u00eas, capitalizados. A partir da cita\u00e7\u00e3o, incidir\u00e3o tamb\u00e9m os juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas. Sucumbente, o r\u00e9u arcar\u00e1com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que fixo em dez por cento do valor da condena\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, se de interesse da autora, passe-se \u00e0fase de liquida\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a, nos termos dos artigos 475-J e seguintes do C\u0f3digo de Processo Civil. Caso nada seja requerido no prazo de seis meses, remetam-se os autos ao arquivo. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo, 20 de julho de 2009. CARMEN L\u0dacIA DA SILVA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"13\/07\/2009","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa A CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 106 - FLS. 99\/104: Manifeste-se a autora, em cinco dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    FLS. 99\/104: Manifeste-se a autora, em cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"FLS. 99\/104: Manifeste-se a autora, em cinco dias. Int."}},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1-los. Com efeito, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0 correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9 objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0 conta-poupan\u00e7a n\u00ba 07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1los. Com efeito, \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u0edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u0f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0conta-poupan\u0e7an\u00ba07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u0fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008."}},{"data":"17\/11\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1-los. Com efeito, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0 correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9 objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0 conta-poupan\u00e7a n\u00ba 07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1los. Com efeito, \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u0edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u0f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0conta-poupan\u0e7an\u00ba07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u0fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008."}},{"data":"27\/08\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2008","descricao":"Despacho Proferido    V. A autora afirma que mantinha, junto ao banco-r\u00e9u, duas contas-poupan\u00e7a,07678-8 e 02045-5, a primeira com anivers\u00e1rio no 1\u00ba e a segunda no dia 27, fora , portanto, da primeira quinzena (fls.12).Quanto aos Planos Collor (1990-1991),n\u00e3o houve a juntada de extratos,tampouco comprova\u00e7\u00e3o de ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Esclare\u00e7a a autora,pois. SP,04.06.08","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"V. A autora afirma que mantinha, junto ao banco-r\u00e9u, duas contas-poupan\u0e7a,07678-8 e 02045-5, a primeira com anivers\u00e1rio no 1\u00bae a segunda no dia 27, fora , portanto, da primeira quinzena (fls.12).Quanto aos Planos Collor (1990-1991),n\u00e3o houve a juntada de extratos,tampouco comprova\u00e7\u00e3o de ajuizamento de a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Esclare\u0e7aa autora,pois. SP,04.06.08"}},{"data":"24\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   FLS 31: T\u00f3pico inicial do Termo de Designa\u00e7\u00e3o : Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01\/2004, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de mar\u00e7o \/2008, \u00e0s 11:00 horas, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, situado na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n\u00ba, 21\u00ba andar, sala 2109.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 97\/98 - Fls. 97 : Vistos. Os extratos s\u00e3o documentos comuns \u00e0s partes. Por conseguinte, n\u00e3o se pode admitir recusa do banco, deposit\u00e1rio dos valores investidos pela parte autora, em apresent\u00e1-los. Com efeito, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, prestadora de servi\u00e7os, incumbe atender ao comando judicial e exibir a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para que n\u00e3o iviabilize o exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o do consumidor, que tem direito, em tese, \u00e0 correta remunera\u00e7\u00e3o de seus investimentos. O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes face ao principio da boa-f\u00e9 objetiva. Posto isso, na forma do art. 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, apresente o banco-r\u00e9u, no prazo de cinco dias, o extrato referentes \u00e0 conta-poupan\u00e7a n\u00ba 07678, relativo ao per\u00edodo de 01\/02\/89 a 01\/03\/89, conforme pleiteado pela parte autora, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que, por meio dos extratos, a parte autora pretendia provar, bem como manifeste-se em rela\u00e7\u00e3o ao inteiro conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados a fls. 77\/94. Int. S\u00e3o Paulo, 28.10.2008.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2008","descricao":"Aguardando Remessa   Certifico e dou f\u00e9 que a audi\u00eancia realizada nesta data restou infrut\u00edfera. S\u00e3o Paulo, 10 de mar\u00e7o de 2008. Eu, Maria Jos\u00e9, Escrevente, assino. mj","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   RECEBI NO SETOR EM 06.03.2008 Lety","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2008","descricao":"Despacho Proferido    FLS 31: T\u00f3pico inicial do Termo de Designa\u00e7\u00e3o : Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 01\/2004, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de mar\u00e7o \/2008, \u00e0s 11:00 horas, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, situado na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n\u00ba, 21\u00ba andar, sala 2109.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"FLS 31: T\u00f3pico inicial do Termo de Designa\u00e7\u00e3o : Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba01\/2004, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de mar\u00e7o \/2008, \u00e0s 11:00 horas, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, situado na Pra\u0e7aJo\u00e3o Mendes, s\/n\u00ba, 21\u00baandar, sala 2109."}},{"data":"06\/02\/2008","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Nos termos da Ordem de Servi\u00e7o N\u00b0 01\/2004, fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10\/03\/2008, \u00e0s 11:00 horas, a ser realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, situado na Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2111. Certifico que as partes ficam intimadas da designa\u00e7\u00e3o com a publica\u00e7\u00e3o deste, devendo os advogados providenciarem o comparecimento de seus clientes\/prepostos. ?Consigna-se que, nos termos da Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 06\/2.005, e das disposi\u00e7\u00f5es do artigo 14, inciso II do CPC, \u00e9 dever do advogado agir com lealdade processual e boa f\u00e9, bem como, e ainda, conforme preceituado no artigo 17, inciso IV do CPC, o bom andamento processual n\u00e3o deve ser obstaculizado injustificadamente, o que implica, em conseq\u00fc\u00eancia, no comparecimento \u00e0 audi\u00eancia ora designada, n\u00e3o s\u00f3 porque atender \u00e0s intima\u00e7\u00f5es para comparecimento em audi\u00eancias represente conduta de lealdade processual, como tamb\u00e9m, a aus\u00eancia \u00e0s mesmas, injustificadamente, representar\u00e1 obst\u00e1culo ao bom andamento processual, em vista do tempo e trabalho havidos pelo Ju\u00edzo com a referida designa\u00e7\u00e3o. Ademais, registra-se que considerando que a concilia\u00e7\u00e3o atende, induvidosamente, o interesse p\u00fablico, e sendo dever \u00e9tico do advogado estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, conforme disposi\u00e7\u00e3o do artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, incisos II e VI do C\u00f3digo de \u00c9tica da Ordem dos Advogados do Brasil, O COMPARECIMENTO DO ADVOGADO E DAS PARTES \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO, sendo que eventual aus\u00eancia dever\u00e1 ser justificada documentalmente, em cinco dias. ?Consigna-se que, considerando o grande n\u00famero de audi\u00eancias realizadas neste Setor, para melhor viabilidade dos trabalhos, o processo de audi\u00eancia estar\u00e1 dispon\u00edvel para consulta de advogados e partes at\u00e9 48 (quarenta e oito) horas anteriores \u00e0 data da audi\u00eancia.? MJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de concilia\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   FLS.29. Muito embora nestes autos seja cab\u00edvel o rito sum\u00e1rio, a causa seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio, para evitar a pr\u00e1tica de atos in\u00fateis ou o mero cumprimento de formalidade legal. De fato, em muitas ocasi\u00f5es, a audi\u00eancia do artigo 277 do C\u00f3digo de Processo Civil acaba prejudicada por falta de cita\u00e7\u00e3o, o que leva a sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es at\u00e9 a concretiza\u00e7\u00e3o daquele ato processual, em preju\u00edzo da racionalidade do procedimento. Por outro lado, nos poucos casos em que a cita\u00e7\u00e3o realiza-se sem dificuldades, as partes se v\u00eaem for\u00e7adas a aguardar a data da audi\u00eancia, o que paralisa o procedimento, pois n\u00e3o transcorre o prazo para resposta, adiando assim o desenvolvimento de sua fase postulat\u00f3ria. Sem mencionar que, em rela\u00e7\u00e3o ao total de audi\u00eancias dessa esp\u00e9cie, as planilhas de movimento judici\u00e1rio desta vara revelam que \u00e9 pouco significativo o n\u00famero de casos em que h\u00e1 concilia\u00e7\u00e3o, sem embargo de todos os esfor\u00e7os sempre empreendidos para levar a esse resultado. \u00c9 muito mais comum a realiza\u00e7\u00e3o de acordo fora da audi\u00eancia, com apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o escrita para homologa\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo. Evidentemente, a supress\u00e3o daquela audi\u00eancia n\u00e3o impede designa\u00e7\u00e3o do ato em outra ocasi\u00e3o, caso em algum momento do processo todos os litigantes formulem requerimento nesse sentido ou o Ju\u00edzo vislumbre, nas manifesta\u00e7\u00f5es das partes, alguma possibilidade de acordo. A ado\u00e7\u00e3o do rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m de tudo isso, n\u00e3o causa preju\u00edzo \u00e0s partes. E n\u00e3o haver\u00e1 desequil\u00edbrio na distribui\u00e7\u00e3o de processos em suas respectivas classes, pois, no distribuidor, este processo dever\u00e1 continuar a constar como procedimento sum\u00e1rio. Cite(m)-se, pois, pelo rito ordin\u00e1rio. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2007","descricao":"Despacho Proferido    FLS.29. Muito embora nestes autos seja cab\u00edvel o rito sum\u00e1rio, a causa seguir\u00e1 o rito ordin\u00e1rio, para evitar a pr\u00e1tica de atos in\u00fateis ou o mero cumprimento de formalidade legal. De fato, em muitas ocasi\u00f5es, a audi\u00eancia do artigo 277 do C\u00f3digo de Processo Civil acaba prejudicada por falta de cita\u00e7\u00e3o, o que leva a sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es at\u00e9 a concretiza\u00e7\u00e3o daquele ato processual, em preju\u00edzo da racionalidade do procedimento. Por outro lado, nos poucos casos em que a cita\u00e7\u00e3o realiza-se sem dificuldades, as partes se v\u00eaem for\u00e7adas a aguardar a data da audi\u00eancia, o que paralisa o procedimento, pois n\u00e3o transcorre o prazo para resposta, adiando assim o desenvolvimento de sua fase postulat\u00f3ria. Sem mencionar que, em rela\u00e7\u00e3o ao total de audi\u00eancias dessa esp\u00e9cie, as planilhas de movimento judici\u00e1rio desta vara revelam que \u00e9 pouco significativo o n\u00famero de casos em que h\u00e1 concilia\u00e7\u00e3o, sem embargo de todos os esfor\u00e7os sempre empreendidos para levar a esse resultado. \u00c9 muito mais comum a realiza\u00e7\u00e3o de acordo fora da audi\u00eancia, com apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o escrita para homologa\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo. Evidentemente, a supress\u00e3o daquela audi\u00eancia n\u00e3o impede designa\u00e7\u00e3o do ato em outra ocasi\u00e3o, caso em algum momento do processo todos os litigantes formulem requerimento nesse sentido ou o Ju\u00edzo vislumbre, nas manifesta\u00e7\u00f5es das partes, alguma possibilidade de acordo. A ado\u00e7\u00e3o do rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m de tudo isso, n\u00e3o causa preju\u00edzo \u00e0s partes. E n\u00e3o haver\u00e1 desequil\u00edbrio na distribui\u00e7\u00e3o de processos em suas respectivas classes, pois, no distribuidor, este processo dever\u00e1 continuar a constar como procedimento sum\u00e1rio. Cite(m)-se, pois, pelo rito ordin\u00e1rio. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"FLS.29. Muito embora nestes autos seja cab\u00edvel o rito sum\u00e1rio, a causa seguir\u00e1o rito ordin\u00e1rio, para evitar a pr\u00e1tica de atos in\u00fateis ou o mero cumprimento de formalidade legal. De fato, em muitas ocasi\u0f5es, a audi\u00eancia do artigo 277 do C\u0f3digo de Processo Civil acaba prejudicada por falta de cita\u00e7\u00e3o, o que leva a sucessivas redesigna\u00e7\u0f5es at\u00e9a concretiza\u00e7\u00e3o daquele ato processual, em preju\u00edzo da racionalidade do procedimento. Por outro lado, nos poucos casos em que a cita\u00e7\u00e3o realiza-se sem dificuldades, as partes se v\u0eaem for\udb5e\udedas a aguardar a data da audi\u00eancia, o que paralisa o procedimento, pois n\u00e3o transcorre o prazo para resposta, adiando assim o desenvolvimento de sua fase postulat\u00f3ria. Sem mencionar que, em rela\u00e7\u00e3o ao total de audi\u00eancias dessa esp\u0e9cie, as planilhas de movimento judici\u00e1rio desta vara revelam que \u00e9pouco significativo o n\u00famero de casos em que h\u00e1concilia\u00e7\u00e3o, sem embargo de todos os esfor\u00e7os sempre empreendidos para levar a esse resultado. \u00c9muito mais comum a realiza\u00e7\u00e3o de acordo fora da audi\u00eancia, com apresenta\u00e7\u00e3o de peti\u00e7\u00e3o escrita para homologa\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo. Evidentemente, a supress\u00e3o daquela audi\u00eancia n\u00e3o impede designa\u00e7\u00e3o do ato em outra ocasi\u00e3o, caso em algum momento do processo todos os litigantes formulem requerimento nesse sentido ou o Ju\u00edzo vislumbre, nas manifesta\u00e7\u0f5es das partes, alguma possibilidade de acordo. A ado\u00e7\u00e3o do rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m de tudo isso, n\u00e3o causa preju\u00edzo \u00e0s partes. E n\u00e3o haver\u00e1desequil\u0edbrio na distribui\u00e7\u00e3o de processos em suas respectivas classes, pois, no distribuidor, este processo dever\u00e1continuar a constar como procedimento sum\u00e1rio. Cite(m)-se, pois, pelo rito ordin\u00e1rio. Int."}},{"data":"19\/06\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Complemente-se o recolhimento das custas (Lei 11.608 de 29.12.2003 ? DEO 09.01.2004). Int. OS. 29.05.2007.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Complemente-se o recolhimento das custas (Lei 11.608 de 29.12.2003 ? DEO 09.01.2004). Int. OS. 29.05.2007.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Complemente-se o recolhimento das custas (Lei 11.608 de 29.12.2003 DEO 09.01.2004). Int. OS. 29.05.2007."}},{"data":"28\/05\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 255383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 255383 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 593-23\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 28\/05\/2007 Data de Recebimento: 28\/05\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 23\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/03\/2008","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747315854","codPublicacaoOrigem":"1195194249","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0159932-74.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0159932-74.2007.8.26.0100 (583.00.2007.159932) - Procedimento Sum\u00e1rio - Suzana Crist\u00f3faro Duarte Fernandes - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, a composi\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 199\/200, para que produza seus regulares efeitos jur\u00eddicos.Em consequ\u00eancia, RESOLVE-SE o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no disposto no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil c.c. art. 354 do mesmo Diploma.Consigno que o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ocorrer\u00e1 nesta data, tendo em vista o car\u00e1ter consensual do pedido.P.R.I. e, inexistindo custas remanescentes a serem recolhidas, o que a Serventia certificar\u00e1, arquive-se o processo. - ADV: PAULO NOGUEIRA PIZZO (OAB 104549\/ SP), JOAQUIM CESAR LEITE DA SILVA (OAB 251169\/SP), CELIA GIRALDEZ VIEITEZ BARROS (OAB 41309\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP), VERA LUCIA BRIAN\u00caZI GIRALDEZ (OAB 198599\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"430","paginaFinal":"430","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:667AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep  1 2017 10:41:27:960AM","numeroCNJ":"0159932-74.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.159932","numeroUnificado":"0159932-74.2007.8.26.0100|583.00.2007.159932","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727639378","codPublicacaoOrigem":"1181723470","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0159932-74.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0159932-74.2007.8.26.0100 (990.10.003282-8) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Itau S A - Apelado: Suzana Crist\u00f3faro Duarte Fernandes - Fls. 198\/201 e 206\/225: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso especial interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 156\/183). Fica sem efeito a determina\u00e7\u00e3o de fls. 195. 2. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Oportunamente, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o acordo e demais quest\u00f5es, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP) - Celia Giraldez Vieitez Barros (OAB: 41309\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"783","paginaFinal":"783","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"908607","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24909506","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:46:24:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0159932-74.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.003282-8","numeroUnificado":"0159932-74.2007.8.26.0100|990.10.003282-8","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684486017","codPublicacaoOrigem":"1149847716","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"0159932-74.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0159932-74.2007.8.26.0100 (990.10.003282-8) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Itau S A - Apelado: Suzana Crist\u00f3faro Duarte Fernandes - Fls. 198\/201: O pedido de desist\u00eancia do recurso interposto foi feito por advogado de escrit\u00f3rio diverso e sem procura\u00e7\u00e3o nos autos, regularize o doutor Luis Henrique Higasi Narvion - OAB\/SP 154.272, subscritor do acordo ora noticiado, sua representa\u00e7\u00e3o no presente feito. Providencie a Serventia a intima\u00e7\u00e3o deste despacho inclusive em nome do advogado supracitado. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Daniela Magagnato Peixoto (OAB: 235508\/SP) - Sandro Pissini Espindola (OAB: 198040\/SP) - Lu\u00eds Henrique Higasi Narvion (OAB: 154272\/SP) - Celia Giraldez Vieitez Barros (OAB: 41309\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"988","paginaFinal":"988","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"878555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840722","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:31:06:733PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jun  2 2017 07:34:23:200AM","numeroCNJ":"0159932-74.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.003282-8","numeroUnificado":"0159932-74.2007.8.26.0100|990.10.003282-8","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}