{"numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","processos":[{"processo":"0160430-68.2010.8.26.0100   (583.00.2010.160430)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Prazo 23 - 23\/11","distribuicao":"19\/07\/2010 \u00e0s 13:25 - Livre\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Stef\u00e2nia Costa Amorim Requena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Zenaide Barbosa de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Michel Gomes de Alkimin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Arthur Goncalves dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tania Miyuki Ishida Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 386: Oficie-se, solicitando a transfer\u00eancia dos valores para uma conta a disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Ap\u00f3s, regularizados, expe\u00e7a-se mandado de levantamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  386 :  Oficie-se,  solicitando  a  transfer\u00eancia  dos  valores  para  uma  conta  a \ndisposi\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo.\nAp\u00f3s,  regularizados,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WW8AH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 11:33 . fls. 1"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o teor da decis\u00e3o anterior e o sil\u00eancio do credor, certificado a fls. 383, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais. P.R.I.C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante o teor da decis\u00e3o anterior e o sil\u00eancio do credor, certificado a fls. 383, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0160430-68.2010.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nAnte  o  teor  da  decis\u00e3o  anterior  e  o  sil\u00eancio  do  credor,  certificado  a  fls.  383,  \nJULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o , na  forma  do  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  do  credor .\nOportunamente,   arquivem-se  os  autos  com  as  formalidades  legais.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMWJT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:30 . fls. 1"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 368\/374: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte credora quanto ao dep\u00f3sito noticiado a fls. 37\/379, presumindo-se a anu\u00eancia na hip\u00f3tese de sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 368\/374: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte credora quanto ao dep\u00f3sito noticiado a fls. 37\/379, presumindo-se a anu\u00eancia na hip\u00f3tese de sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\n      \nVistos.\nFls.   368\/374:   Cumpra-se   o   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.\nManifeste-se   a   parte   credora   quanto   ao   dep\u00f3sito   noticiado   a   fls.   37\/379,  \npresumindo-se   a   anu\u00eancia   na   hip\u00f3tese   de   sil\u00eancio,   com   a   consequente   extin\u00e7\u00e3o   do   feito   na   forma  \ndo   art.   924,   inciso   II,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WAEYE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 11:21 . fls. 1"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   RECEBI 02 VOLUMES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 36\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSAN16000370358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   M I N U T A 13\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 332\/341 e 346: Intime-se a parte apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Suscitadas em contrarraz\u00f5es as quest\u00f5es referidas no art. 1.009, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil ou interposto recurso adesivo pela parte apelada, intime-se a parte apelante para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (arts. 1.009, \u00a7 2\u00ba, e 1.010, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Int. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 332\/341 e 346: Intime-se a parte apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Suscitadas em contrarraz\u00f5es as quest\u00f5es referidas no art. 1.009, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil ou interposto recurso adesivo pela parte apelada, intime-se a parte apelante para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (arts. 1.009, \u00a7 2\u00ba, e 1.010, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n1.  Fls.  332\/341  e  346 :   Intime-se  a  parte  apelada  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias  (art.  1010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \n2.  Suscitadas  em  contrarraz\u00f5es  as  quest\u00f5es  referidas  no  art.  1.009,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  ou  interposto  recurso  adesivo  pela  parte  apelada,  intime-se  a  parte  \napelante  para  que  se  manifeste  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (arts.  1.009,  \u00a7  2\u00ba,  e  1.010,  \u00a7  2\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \n3.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  de  \nju\u00edzo  de  admissibilidade  (art.  1010,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  20  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000THWZJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 10:49 . fls. 1"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 329 a 330: Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento.No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais.Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente.Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 329 a 330: Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento.No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais.Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Nishina   De   Azevedo\nVistos.\nFls.  329  a  330 :  Da  an\u00e1lise  das  raz\u00f5es  trazidas  pela  embargante,  depreende-se  que  \npostula  a  parte,  em  verdade,  a  modifica\u00e7\u00e3o  do  teor  da  decis\u00e3o,  mais  do  que  seu  aclaramento.\nNo  entanto,  n\u00e3o  se  prestam  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  a  tal  finalidade,  devendo  \nesta  ser  buscada  pelos  meios  processuais.\nDiante  do  exposto,  conhe\u00e7o  dos  presentes  embargos,  pois  tempestivos,  mas  os  \nrejeito  face  ao  seu  car\u00e1ter  nitidamente  infringente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2016\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000T1ZYI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 02\/06\/2016 \u00e0s 09:22 . fls. 1"}},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Nishina De Azevedo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 329\/330: Abra-se conclus\u00e3o \u00e0 MM\u00aa Ju\u00edza de Direito prolatora da R. Senten\u00e7a embargada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  329\/330:  Abra-se  conclus\u00e3o  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  prolatora  da  R.  \nSenten\u00e7a  embargada.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SGP1Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 08\/03\/2016 \u00e0s 11:51 . fls. 1"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 324\/325: Disp\u00f5e o art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil serem cab\u00edveis os embargos quando, na senten\u00e7a, houver obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando nela tenha sido omitido ponto sobre o qual deveria ter se pronunciado o julgador. Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento. No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos. Fls. 324\/325: Disp\u00f5e o art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil serem cab\u00edveis os embargos quando, na senten\u00e7a, houver obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando nela tenha sido omitido ponto sobre o qual deveria ter se pronunciado o julgador. Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento. No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Nishina   De   Azevedo\nVistos.\nFls.  324\/325 :  Disp\u00f5e  o  art.  535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  serem  cab\u00edveis  os  \nembargos  quando,  na  senten\u00e7a,  houver  obscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  ou  ainda,  quando  nela  tenha  \nsido  omitido  ponto  sobre  o  qual  deveria  ter  se  pronunciado  o  julgador.  \nDa  an\u00e1lise  das  raz\u00f5es  trazidas  pela  embargante,  depreende-se  que  postula  a  parte,  \nem  verdade,  a  modifica\u00e7\u00e3o  do  teor  da  decis\u00e3o,  mais  do  que  seu  aclaramento.\nNo  entanto,  n\u00e3o  se  prestam  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  a  tal  finalidade,  devendo  \nesta  ser  buscada  pelos  meios  processuais.\nDiante  do  exposto,  conhe\u00e7o  dos  presentes  embargos,  pois  tempestivos,  mas  os  \nrejeito  face  ao  seu  car\u00e1ter  nitidamente  infringente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SA6AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 14:04 . fls. 1"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Juliana Nishina De Azevedo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2015 Teor do ato: Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de pagar, aos respectivos credores, os d\u00e9bitos gerados com a emiss\u00e3o dos cheques e utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito por terceiros, al\u00e9m de promover a exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e baixa dos protestos, e ainda para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de um sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional, no valor vigente ao tempo do pagamento, sendo esta a forma de atualiza\u00e7\u00e3o devida, com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o (07\/04\/2011 - fl. 37). Com isso, julga-se o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por ter arcado com a maior parte da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 o banco r\u00e9u pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos e aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, comunicando-se. P.R.I.C. Nada sendo requerido at\u00e9 vinte dias depois do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de pagar, aos respectivos credores, os d\u00e9bitos gerados com a emiss\u00e3o dos cheques e utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito por terceiros, al\u00e9m de promover a exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e baixa dos protestos, e ainda para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de um sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional, no valor vigente ao tempo do pagamento, sendo esta a forma de atualiza\u00e7\u00e3o devida, com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o (07\/04\/2011 - fl. 37). Com isso, julga-se o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por ter arcado com a maior parte da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 o banco r\u00e9u pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos e aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, comunicando-se. P.R.I.C. Nada sendo requerido at\u00e9 vinte dias depois do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0160430-68.2010.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Nishina   de   Azevedo\nVistos.\nZENAIDE  BARBOSA  DE  OLIVEIRA  ingressou  com  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  contra  BANCO  ITAU  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que,  no  \nm\u00eas  de  mar\u00e7o  de  2010,  perdeu  seus  documentos  pessoais.  Buscou  lavrar  boletim  de  ocorr\u00eancia,  em  \nduas  oportunidades,  mas  as  autoridades  policiais  que  a  atenderam  informaram  que  n\u00e3o  seria  \nnecess\u00e1rio.  Contudo,  na  ag\u00eancia  da  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  na  qual  \u00e9  correntista  foi  impedido  de  \nretirar  tal\u00f5es  de  cheque,  porque  tal  op\u00e7\u00e3o  estaria  bloqueada,  em  raz\u00e3o  da  emiss\u00e3o  de  cheques  sem  \nfundos  no  banco  r\u00e9u.  Aduz  que  foi  at\u00e9  a  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa  e  constatou  a  abertura  de  uma  \nconta  corrente  em  seu  nome,  por\u00e9m  o  gerente  negou-se  em  prestar-lhe  informa\u00e7\u00f5es  e  apresentar  os  \ndocumentos  que  foram  entregues  para  abertura  dessa  conta.  Ent\u00e3o,  compareceu  ao  77\u00b0  Distrito  \nPolicial  e  elaborou  Boletim  de  Ocorr\u00eancia  relatando  o  ocorrido.  Al\u00e9m  disso,  ao  realizar  consulta  \njunto  ao  SCPC  verificou  constar,  em  seu  nome,  diversos  cheques  sustados  e  protestados,  al\u00e9m  de  \nempr\u00e9stimos  junto  ao  Itaucred.  Pugna  ent\u00e3o  pela  proced\u00eancia  o  pedido,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  \npagar  50  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  vigentes,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  bem  como  \nprovidenciar  as  baixas  de  todas  as  restri\u00e7\u00f5es  impostas  em  seu  nome.\nDevidamente  citado,  o  banco  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  46\/57)  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  cumpriu  todas  as  provid\u00eancias  impostas  pelo  Banco  Central  para  tal  tipo  \nde  opera\u00e7\u00e3o.  Ainda,  aduz  que  n\u00e3o  h\u00e1  provas  nos  autos  de  que  a  conta  corrente  contratada  n\u00e3o  foi  \naberta  pela  pr\u00f3pria  autora  e  que,  mesmo  que  se  admita  a  ocorr\u00eancia  de  fraude,  as  assinaturas  dos  \ndocumentos  pessoais  da  autora  e  a  inserida  na  ficha  de  proposta  s\u00e3o  muito  semelhantes.  Invoca  a   \nexcludente  da  culpa  exclusiva  de  terceiro,  assevera  n\u00e3o  existir  nexo  causal  entre  a  conduta  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  e  o  dano  sofrido  pela  autora.  Pugna,  ent\u00e3o,  pela  improced\u00eancia  do  pedido.\nFoi  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  restou  infrut\u00edfera  (fls.  \n69\/70). Saneador foi  prolatado  nas  fls.  69\/70,  determinando-se  a  prova  \npericial  grafot\u00e9cnica.\nO laudo  pericial  acostado  a  fls.  270\/293.  As  partes  falaram  sobre  a  \nprova  pericial  (fls.  294,  297,  298,  300,  301).  Houve  alega\u00e7\u00f5es  finais  apenas  da  autora  (fls.  307  a  \n310  e  311).\n\u00c9 o  relato  do  necess\u00e1rio.  Fundamento  nos  seguintes  termos.\nFoi  provada,  por  meio  da  per\u00edcia  grafot\u00e9cnica  realizada,  que  n\u00e3o  \nfoi  a  autora  quem  firmou  os  contratos  que  fomentaram  as  d\u00edvidas  objeto  da  demanda.\nCumpre  acrescentar  que  a  prova  pericial  foi  realizada  de  forma  \ndetalhada  e  analisou  de  maneira  coerente  e  adequada  a  quest\u00e3o,  apresentando  importantes  \nsubstratos  para  a  correta  compreens\u00e3o  do  ocorrido.  \nNo  laudo  pericial  acostado  aos  autos,  a  expert  foi  objetiva  ao  \nafirmar  que  \u201c a  assinatura  atribu\u00edda  a  Zenaide  Barbosa  de  Oliveira  aposta  ao  final  da  Proposta  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RRJ1R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 11:17 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0160430-68.2010.8.26.0100 - lauda  2\nAbertura\n de  Conta  Universal  Ita\u00fa  e  de  Contrata\u00e7\u00e3o  de  Servi\u00e7os  \n PF,  anexada  \u00e0s  fls.  232\/240,  \nn\u00e3o  se  identifica  graficamente  com  aquelas  constantes  do  material  gr\u00e1fico  oferecido  pela  \nrespectiva  pessoa  hom\u00f4nima,  \u00e0s  fls.  261\/263  dos  autos,  sendo,  portanto,  falsa.\u201d  (fls.  283).\nDestaque-se  que  a  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo,  \nregendo-se,  pois,  pelas  diretrizes  constantes  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  notadamente,  \nna  esp\u00e9cie,  pela  regra  concernente  \u00e0  responsabilidade  objetiva  \n independentemente  da  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  culpa  \n do  prestador  de  servi\u00e7os  pelos  danos  causados  ao  consumidor,  e  pela  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  dos  fatos  alegados  em  Ju\u00edzo.\n\u00c9   disposto  no  caput  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor: \u201cArt. 14.  O  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independente  da  exist\u00eancia  de  \nculpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  \nrelativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  \ninadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos.\u201d\nAssim,  a  responsabilidade  do  banco  decorre  do  risco  de  sua  \npr\u00f3pria  atividade,  posicionamento  consolidado  pela  doutrina  nacional  no  sentido  de  assegurar  a  \nrepara\u00e7\u00e3o  integral  dos  preju\u00edzos  causados  aos  consumidores.\nNesse  sentido,  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  decidiu:\n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE  CONTROV\u00c9RSIA.  \nJULGAMENTO  PELA  SISTEM\u00c1TICA  DO  ART.  543-C  DO  CPC.  RESPONSABILIDADE  CIVIL.  \nINSTITUI\u00c7\u00d5ES  BANC\u00c1RIAS.  DANOS  CAUSADOS  POR  FRAUDES  E  DELITOS  PRATICADOS  \nPOR  TERCEIROS.  RESPONSABILIDADE  OBJETIVA.  FORTUITO  INTERNO.  RISCO  DO  \nEMPREENDIMENTO.  \n1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  As  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  respondem  \nobjetivamente  pelos  danos  causados  por  fraudes  ou  delitos  praticados  por  terceiros  - como,  por  \nexemplo,  abertura  de  conta-corrente  ou  recebimento  de  empr\u00e9stimos  mediante  fraude  ou  \nutiliza\u00e7\u00e3o  de  documentos  falsos  -,  porquanto  tal  responsabilidade  decorre  do  risco  do  \nempreendimento,  caracterizando-se  como  fortuito  interno.\n2.  Recurso  especial  provido.\u201d  (STJ,  REsp  1197929\/PR,  Rel.  Ministro  Luis  \nFelipe  Salom\u00e3o,  Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  j.  24\/08\/2011.)\nAinda,  expl\u00edcito  tal  entendimento  na  S\u00famula  479  do  STJ,  segundo  \na   qual  \u201cas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  gerados  por  fortuito  \ninterno  relativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias\u201d .\nEm  que  pese  o  nobre  esfor\u00e7o  defensivo,  imposs\u00edvel  acolher  a  tese  \nexcludente.  O  r\u00e9u  agiu  com  culpa,  sendo  evidente  sua  neglig\u00eancia  em  observar  se  aquele  que  \nfirmou  o  contrato  era  efetivamente  a  requerente.  Se  tivesse  sido  suficientemente  diligente,  n\u00e3o  \nteria  permitido  que  algu\u00e9m  contratasse  em  nome  da  requerente.\nN\u00e3o  se  v\u00ea,  outrossim,  culpa  exclusiva  de  terceiro.  N\u00e3o  se  \nconstituiu  m\u00ednima  prova  acerca  da  conduta  il\u00edcita  de  terceiro,  que  teria  induzido  o  demandado  em  \nerro,  fazendo-o  contratar  em  nome  da  autora,  por\u00e9m  sem  a  autoriza\u00e7\u00e3o  dela.  Assim,  tratando-se  de  \nfato  extintivo  do  direito  do  autor,  incumbia  ao  r\u00e9u  a  prova  acerca  da  a\u00e7\u00e3o  il\u00edcita  do  terceiro.  \nLacunosa  tal  prova,  imposs\u00edvel  o  acolhimento  da  tese  defensiva.  E  mesmo  que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  \nneglig\u00eancia  do  requerido,  acima  exposta,  tornaria  a  culpa  do  terceiro  concorrente  com  a  culpa  do  \npr\u00f3prio  demandado,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  eximi-lo  de  responsabilidade.\nDiante  disso,  de  rigor  reconhecer  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nentre  as  partes  e  para  condenar  a  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  pagar  os  d\u00e9bitos  gerados  com  a  emiss\u00e3o  dos  \ncheques  e  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  por  terceiros,  al\u00e9m  de  promover  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  \nautora  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  baixa  dos  protestos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RRJ1R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 11:17 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0160430-68.2010.8.26.0100 - lauda  3\nCabe,\n por  fim,  verificar  se  houve  efetivo  dano,  um  dos  elementos  \nda  responsabilidade  civil,  para  apurar  eventual  direito  reparat\u00f3rio.\nNo  presente  caso,  a  autora  teve  seu  nome  inscrito  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fl.  10).  \u00c9  pacificado  o  entendimento  da  jurisprud\u00eancia  nacional  de  que  a  \nsimples  inser\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  consumidor  no  rol  dos  maus  pagadores  do  SCPC  e  Serasa  \u00e9  \nsuficiente  para  caracterizar  danos  morais:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  \nRESPONSABILIDADE  CIVIL.  INSCRI\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  EM  \u00d3RG\u00c3OS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  \nCR\u00c9DITO.  D\u00cdVIDA  ORIUNDA  DE  LAN\u00c7AMENTO  DE  ENCARGOS  EM  CONTA  CORRENTE  \nINATIVA.  DANO  MORAL.  VALOR  DA  CONDENA\u00c7\u00c3O.\n1.  Invi\u00e1vel  rever  a  conclus\u00e3o  a  que  chegou  o  Tribunal  a  quo,  a  respeito  da  \nexist\u00eancia  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  em  face  do  \u00f3bice  da  S\u00famula  7\/STJ.\n2.  \u00c9  consolidado  nesta  Corte  Superior  de  Justi\u00e7a  o  entendimento  de  que  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  ou  a  manuten\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  de  inadimplentes  gera,  por  si  s\u00f3,  o  dever  de  \nindenizar  e  constitui  dano  moral  in  re  ipsa,  ou  seja,  dano  vinculado  a  pr\u00f3pria  exist\u00eancia  do  fato  \nil\u00edcito,  cujos  resultados  s\u00e3o  presumidos.\n3.  A  quantia  fixada  n\u00e3o  se  revela  excessiva,  considerando-se  os  par\u00e2metros  \nadotados  por  este  Tribunal  Superior  em  casos  de  indeniza\u00e7\u00e3o  decorrente  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Precedentes.\n4.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento.\u201d  (AgRg  no  Ag  1379761\/SP,  \nRel.  Ministro  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  4\u00aa  Turma,  j.  26\/04\/2011)\nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  indenizat\u00f3rio,  deve-se  adotar  como  \ncrit\u00e9rios  a  reprovabilidade  da  conduta  il\u00edcita,  a  intensidade  e  dura\u00e7\u00e3o  do  sofrimento  experimentado  \npela  v\u00edtima,  a  capacidade  do  causador  do  dano  e,  finalmente,  as  condi\u00e7\u00f5es  sociais  do  ofendido.  A  \nindeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  fixada  em  valor  demasiadamente  elevado,  ou  seja,  deve  ser  arbitrada  \ncom  modera\u00e7\u00e3o  e  dentro  dos  padr\u00f5es  de  razoabilidade,  devendo  ser  suficiente  para  trazer  conforto  \na  quem  sofreu  os  danos,  por\u00e9m,  sem  trazer  enriquecimento  il\u00edcito  sem  causa  \u00e0  v\u00edtima.\nVerifique-se,  por  oportuno,  que  a  autora  \u00e9  pessoa  pobre,  o  que  ela  \nmesma  declara  na  fl.  08.  Um  indiv\u00edduo  em  condi\u00e7\u00e3o  de  pobreza  aufere,  em  m\u00e9dia,  por  m\u00eas,  um  \nsal\u00e1rio  m\u00ednimo.  Com  isso,  acatar  o  pleito  indenizat\u00f3rio  da  autora  significaria  enriquec\u00ea-la,  \npermitindo  que  ganhe,  de  uma  s\u00f3  vez,  o  produto  de  cinquenta  meses  de  sal\u00e1rio.\nE  a  indeniza\u00e7\u00e3o  fundada  em  responsabilidade  civil  aquiliana  n\u00e3o  \npode  se  prestar  a  trazer  fortuna,  tornando  um  bom  neg\u00f3cio  sofrer  danos  morais,  fazendo  desej\u00e1vel  \nnova  afronta  aos  direitos  da  personalidade.\nDe outra  parte,  n\u00e3o  se  l\u00ea  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ou  das  emendas  que  o  \npreju\u00edzo  imaterial  da  autora  tenha  ultrapassado  a  m\u00e1cula  \u00e0  imagem  de  boa  pagadora,  perpetrado  \nque  foi  por  meio  dos  protestos  e  negativa\u00e7\u00e3o.  Sendo  apenas  este  o  dano,  e  tomando  em  elevada  \nconta  a  veda\u00e7\u00e3o  ao  enriquecimento  sem  causa,  reputo  suficiente  cominar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  um  \nsal\u00e1rio  m\u00ednimo,  que  implica  em  um  m\u00eas  de  trabalho  de  um  brasileiro  pobre,  como  a  autora  diz  ser  \n(fl.  08).\nPor fim,  decido.\nDiante  do  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  \nos  pedidos,  para  declarar  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  para  condenar  a  r\u00e9  na  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  pagar,  aos  respectivos  credores,  os  d\u00e9bitos  gerados  com  a  emiss\u00e3o  dos  cheques  e  \nutiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  por  terceiros,  al\u00e9m  de  promover  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  autora  dos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  baixa  dos  protestos,  e  ainda  para  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora,  a  \nt\u00edtulo  de  danos  morais,  a  quantia  de  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  nacional,  no  valor  vigente  ao  tempo  do  \npagamento,  sendo  esta  a  forma  de  atualiza\u00e7\u00e3o  devida,  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  de  1%  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RRJ1R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 11:17 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br      \n0160430-68.2010.8.26.0100 - lauda  4\nm\u00eas\n a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o  (07\/04\/2011  -  fl.  37).  Com  isso,  julga-se  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  269,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  ter  arcado  com  a  maior  parte  da  sucumb\u00eancia,  responder\u00e1  o  \nbanco  r\u00e9u  pelo  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado.\nOportunamente,  oficie-se  aos  Cart\u00f3rios  de  Protestos  e  aos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  comunicando-se.\nP.R.I.C.\nNada  sendo  requerido  at\u00e9 vinte  dias depois  do tr\u00e2nsito  em julgado,  \narquivem-se,  independentemente  de nova  intima\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  novembro  de 2015\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000RRJ1R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA NISHINA DE AZEVEDO, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 11:17 . fls. 4"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2015 Teor do ato: Vistos. \u00c0 vista da peti\u00e7\u00e3o a fls. 305, manifeste a autora eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Existindo interesse, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, tornem conclusos com todos os volumes para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Vistos. \u00c0 vista da peti\u00e7\u00e3o a fls. 305, manifeste a autora eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Existindo interesse, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, tornem conclusos com todos os volumes para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. : Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\n\u00c0  vista  da  peti\u00e7\u00e3o  a  fls.  305,  manifeste  a  autora  eventual  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nExistindo  interesse,  remetam-se  os  autos  ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o.\nEm  caso  negativo,  tornem  conclusos  com  todos  os  volumes  para  prola\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000R8QAH. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 04\/09\/2015 \u00e0s 11:35 . fls. 1"}},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2015 Teor do ato: Vistos. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes, homologo o laudo pericial a fls. 271\/293. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 outras provas a produzir, fundamentadamente. Para tanto, concedo-lhes o prazo de 10 (dez) dias. Em caso negativo, sem mais provas a produzir, declaro encerrada a fase de instru\u00e7\u00e3o, concedendo o prazo sucessivo de dez dias \u00e0s partes, para a apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes, homologo o laudo pericial a fls. 271\/293. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 outras provas a produzir, fundamentadamente. Para tanto, concedo-lhes o prazo de 10 (dez) dias. Em caso negativo, sem mais provas a produzir, declaro encerrada a fase de instru\u00e7\u00e3o, concedendo o prazo sucessivo de dez dias \u00e0s partes, para a apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  ambas  as  partes,  homologo  o  laudo  pericial  a  fls.  271\/293.\nEsclare\u00e7am  as  partes  se  h\u00e1  outras  provas  a produzir,  fundamentadamente.  Para  \ntanto,  concedo-lhes  o  prazo  de  10  (dez)  dias.  \nEm  caso  negativo,  sem  mais  provas  a  produzir,  declaro  encerrada  a  fase  de  \ninstru\u00e7\u00e3o,  concedendo  o  prazo  sucessivo  de  dez  dias  \u00e0s  partes,  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  alega\u00e7\u00f5es  \nfinais.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QVNGI. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 22\/07\/2015 \u00e0s 13:01 . fls. 1"}},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 36\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 270: Indefiro, ante o requerimento da pr\u00f3pria perita a fls. 212. Fls. 271\/293: No prazo sucessivo de 10 dias, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. Ap\u00f3s, conclusos. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 270: Indefiro, ante o requerimento da pr\u00f3pria perita a fls. 212. Fls. 271\/293: No prazo sucessivo de 10 dias, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. Ap\u00f3s, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  270 : Indefiro,  ante  o  requerimento  da  pr\u00f3pria  perita  a  fls.  212.\nFls.  271\/293:  No  prazo  sucessivo  de  10  dias,  manifestem-se  as  partes  sobre  o  \nlaudo  pericial.\nAp\u00f3s, conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QL47T. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 16:35 . fls. 1"}},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2014 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que foi agendada pela perita a data de 10\/02\/15 \u00e0s 13:30 hs, para per\u00edcia grafot\u00e9cnica a ser realizada neste cart\u00f3rio, devendo o autor trazer originais e c\u00f3pias n\u00edtidas de todos os seus documentos pessoais (RG, CPF, titulo de eleitor e CTPS), bem como de outros documentos firmados em 2010 tais como contratos e recibos de qualquer natureza. O n\u00e3o comparecimento ser\u00e1 apenado com o pagamento de 2 dilig\u00eancias \u00e0 Perita Judicial. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que foi agendada pela perita a data de 10\/02\/15 \u00e0s 13:30 hs, para per\u00edcia grafot\u00e9cnica a ser realizada neste cart\u00f3rio, devendo o autor trazer originais e c\u00f3pias n\u00edtidas de todos os seus documentos pessoais (RG, CPF, titulo de eleitor e CTPS), bem como de outros documentos firmados em 2010 tais como contratos e recibos de qualquer natureza. O n\u00e3o comparecimento ser\u00e1 apenado com o pagamento de 2 dilig\u00eancias \u00e0 Perita Judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 244\/249: Ante os documentos apresentados, intime-se a Sra. Perita Judicial para que designe nova data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 244\/249: Ante os documentos apresentados, intime-se a Sra. Perita Judicial para que designe nova data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nFls.  244\/249:  Ante  os  documentos  apresentados,  intime-se  a  Sra.  Perita  \nJudicial  para  que  designe  nova  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000P2E0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 05\/11\/2014 \u00e0s 11:05 . fls. 1"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2014 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes para comparecimento na per\u00edcia agendada a fls. 227 para 21\/10\/14 \u00e0s 12:30 hs no cart\u00f3rio deste Oficio C\u00edvel, portando todos os documentos solicitados pela \"expert\". Sem preju\u00edzo, intime-se o banco-requerido a juntar aos autos em 10 dias, o documento original de fls. 146\/150 (proposta de abertura de conta), conforme requerido pela perita \u00e0s fls. 227 - item b. No mais, aguarde-se o laudo. Int. Advogados(s): Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes para comparecimento na per\u00edcia agendada a fls. 227 para 21\/10\/14 \u00e0s 12:30 hs no cart\u00f3rio deste Oficio C\u00edvel, portando todos os documentos solicitados pela \"expert\". Sem preju\u00edzo, intime-se o banco-requerido a juntar aos autos em 10 dias, o documento original de fls. 146\/150 (proposta de abertura de conta), conforme requerido pela perita \u00e0s fls. 227 - item b. No mais, aguarde-se o laudo. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Stef\u00e2nia  Costa  Amorim  Requena\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  para  comparecimento  na  per\u00edcia  agendada  a  fls.\n 227  para  \n21\/10\/14 \u00e0s  12:30  hs\n no  cart\u00f3rio  deste  Oficio  C\u00edvel,  portando  todos  os  documentos  \nsolicitados  pela  \" expert \".\nSem  preju\u00edzo,  intime-se  o  banco-requerido  a  juntar  aos  autos  em  10  dias,  o  \ndocumento  original  de  fls.  146\/150  (proposta  de  abertura  de  conta),  conforme  requerido  \npela  perita  \u00e0s  fls.  227  \u2013  item  b.\nNo  mais,  aguarde-se  o  laudo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000OLIBN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 15\/09\/2014 \u00e0s 14:53 . fls. 1"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 36\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Dr. Itsuko Hida, Tel. 55894288 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2014 Teor do ato: Vistos. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o a fls. 216 e o sil\u00eancio do banco r\u00e9u (certid\u00e3o fls. 222), defiro o requerido pela Sra Perita Judicial a fls. 212, item \"b\". Intime-se a Sra. Perita para iniciar os trabalhos, devendo entregar o laudo em 60 dias. Int. Advogados(s): Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Michel Gomes de Alkimin (OAB 195423\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP), Arthur Goncalves dos Santos (OAB 52837\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o a fls. 216 e o sil\u00eancio do banco r\u00e9u (certid\u00e3o fls. 222), defiro o requerido pela Sra Perita Judicial a fls. 212, item \"b\". Intime-se a Sra. Perita para iniciar os trabalhos, devendo entregar o laudo em 60 dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  216  e  o  sil\u00eancio  do  banco  r\u00e9u  (certid\u00e3o  fls.  222),  \ndefiro  o  requerido  pela  Sra  Perita  Judicial  a  fls.  212,  item  \"b\".\nIntime-se  a  Sra.  Perita  para  iniciar  os  trabalhos,  devendo  entregar  o  laudo  em  \n60  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KOE9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 14\/04\/2014 \u00e0s 20:01 . fls. 1"}},{"data":"13\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 212: Manifestem-se as partes. Int. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 212: Manifestem-se as partes. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nFls.  212:  Manifestem-se  as  partes.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000K4ST6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 03\/02\/2014 \u00e0s 19:33 . fls. 1"}},{"data":"20\/01\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0470\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0470\/2013 Teor do ato: Comunicado: fica intimada a perita a comparecer junto ao 36\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel da Capital\/SP, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benef\u00edcio de Justi\u00e7a Gratuita, conforme determina\u00e7\u00e3o a fls. 206. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Comunicado: fica intimada a perita a comparecer junto ao 36\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel da Capital\/SP, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benef\u00edcio de Justi\u00e7a Gratuita, conforme determina\u00e7\u00e3o a fls. 206.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2013 Teor do ato: Vistos. Ante a consulta retro, intime-se a Sra. Perita Judicial para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benefici\u00e1rio de Justi\u00e7a Gratuita. Int. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante a consulta retro, intime-se a Sra. Perita Judicial para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benefici\u00e1rio de Justi\u00e7a Gratuita. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nAnte  a  consulta  retro,  intime-se  a  Sra.  Perita  Judicial  para  que  se  manifeste  \nsobre  a  possibilidade  de  receber  seus  honor\u00e1rios  por  meio  da  Defensoria  P\u00fablica,  pois  se  \ntrata  de  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  benefici\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  Gratuita.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007HPIL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 28\/11\/2013 \u00e0s 19:20 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0425\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/11\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0425\/2013 Teor do ato: Vistos. Fl.202: Ante a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo os hor\u00e1rios periciais indicados \u00e0s fls. 192. Oficie-se \u00e0 Defensoria para reserva dos honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, intime-se a perita para inicio dos trabalhos. Int. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2013","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl.202: Ante a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo os hor\u00e1rios periciais indicados \u00e0s fls. 192. Oficie-se \u00e0 Defensoria para reserva dos honor\u00e1rios. Ap\u00f3s, intime-se a perita para inicio dos trabalhos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fabio  In  Suk  Chang\nVistos.\nFl. 202 :  Ante  a  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  homologo  os  hor\u00e1rios  periciais  \nindicados  \u00e0s  fls.  192.  \nOficie-se  \u00e0  Defensoria  para  reserva  dos  honor\u00e1rios.\nAp\u00f3s,  intime-se  a  perita  para  inicio  dos  trabalhos.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007D2C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 08\/11\/2013 \u00e0s 19:30 . fls. 1"}},{"data":"06\/11\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2013 Teor do ato: Vistos. Ante a certid\u00e3o retro, intime-se a parte autora a se manifestar sobre a estimativa de honor\u00e1rios apresentada pela Sra. Perita Judicial, em dez dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Ante a certid\u00e3o retro, intime-se a parte autora a se manifestar sobre a estimativa de honor\u00e1rios apresentada pela Sra. Perita Judicial, em dez dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nAnte  a  certid\u00e3o  retro,  intime-se  a  parte  autora  a  se  manifestar  sobre  a \nestimativa  de  honor\u00e1rios  apresentada  pela  Sra.  Perita  Judicial,  em  dez  dias,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o  da  prova.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000072J7S. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 27\/09\/2013 \u00e0s 18:43 . fls. 1"}},{"data":"10\/09\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2013 Teor do ato: Comunicado - Ficam intimadas as partes para manifestar-se sobre fls.192- Honorarios perito R$:2.900.00 Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Comunicado - Ficam intimadas as partes para manifestar-se sobre fls.192- Honorarios perito R$:2.900.00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2013 Teor do ato: Vistos. Intime-se a Sra. Perita Judicial, nomeada a fls. 69\/70, a estimar seus honor\u00e1rios periciais. Ap\u00f3s, manifestem-se as partes. Int. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Intime-se a Sra. Perita Judicial, nomeada a fls. 69\/70, a estimar seus honor\u00e1rios periciais. Ap\u00f3s, manifestem-se as partes. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1211\/1213   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6243   -   E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nIntime-se  a  Sra.  Perita  Judicial,  nomeada  a  fls.  69\/70,  a  estimar  seus  \nhonor\u00e1rios  periciais.\nAp\u00f3s,  manifestem-se  as  partes.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  abril  de  2013 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000063GYS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 16\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"10\/04\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2013 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que a peti\u00e7\u00e3o juntada a fls. 181 possui data anterior ao despacho a fls. 180, manifeste-se a autora sobre a proposta de acordo oferecida pelo banco r\u00e9u a fls. 142\/143, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, 29 de janeiro de 2013. Advogados(s): Elizio Gibin (OAB 122918\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Benedicto Celso Benicio (OAB 20047\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista que a peti\u00e7\u00e3o juntada a fls. 181 possui data anterior ao despacho a fls. 180, manifeste-se a autora sobre a proposta de acordo oferecida pelo banco r\u00e9u a fls. 142\/143, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, 29 de janeiro de 2013.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0160430-68.2010.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Zenaide Barbosa  de Oliveira\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Stef\u00e2nia   Costa   Amorim   Requena\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  peti\u00e7\u00e3o  juntada  a  fls.  181  possui  data  anterior  ao  despacho  a  \nfls.  180,  manifeste-se  a  autora  sobre  a  proposta  de  acordo  oferecida  pelo  banco  r\u00e9u  a  fls.  142\/143,  \nrequerendo  o  que  de  direito  em  termos  de  prosseguimento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  janeiro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0160430-68.2010.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005PCGX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por STEFANIA COSTA AMORIM REQUENA, liberado nos autos em 30\/01\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P.02\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   CONCLUS\u00c3O Em 01 de outubro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 2010.160430-2 Vistos. Apresentado o contrato entabulado entre as partes \u00e0s fls.146\/154, a requerente permaneceu inerte diante do despacho de fls.155. Todavia, verifico \u00e0s fls.142\/143 que o Banco r\u00e9u ofertou proposta de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. Assim, manifeste-se a requerente concordando ou n\u00e3o com a proposta apresentada, requerendo, no mais, o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, 01 de outubro de 2012. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO JUIZ DE DIREITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imprensa 23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao CART. 03 DE OUTUBRO DE 2012.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Despacho Proferido    CONCLUS\u00c3O Em 01 de outubro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 2010.160430-2 Vistos. Apresentado o contrato entabulado entre as partes \u00e0s fls.146\/154, a requerente permaneceu inerte diante do despacho de fls.155. Todavia, verifico \u00e0s fls.142\/143 que o Banco r\u00e9u ofertou proposta de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. Assim, manifeste-se a requerente concordando ou n\u00e3o com a proposta apresentada, requerendo, no mais, o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, 01 de outubro de 2012. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO JUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"CONCLUS\u00c3O Em 01 de outubro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 2010.160430-2 Vistos. Apresentado o contrato entabulado entre as partes \u00e0s fls.146\/154, a requerente permaneceu inerte diante do despacho de fls.155. Todavia, verifico \u00e0s fls.142\/143 que o Banco r\u00e9u ofertou proposta de composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. Assim, manifeste-se a requerente concordando ou n\u00e3o com a proposta apresentada, requerendo, no mais, o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, 01 de outubro de 2012. TIAGO DUCATTI LINO MACHADO JUIZ DE DIREITO"}},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   MIN 27\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 29\/8\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   p. 18\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada -26\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 12 de julho de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ____________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 145\/154: Manifeste-se a parte autora, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cartorio em 16 de julho de 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 12 de julho de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ____________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 145\/154: Manifeste-se a parte autora, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 12 de julho de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ____________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 145\/154: Manifeste-se a parte autora, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 12\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em5.7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 1\/6\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 12\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ficam os advogados abaixo intimados para devolu\u00e7\u00e3o dos autos retirados em carga no prazo de 24 horas, sob pena de busca e apreens\u00e3o. PATRICK DE CAMPOS OAB\/SP: 161.330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Ficam os advogados abaixo intimados para devolu\u00e7\u00e3o dos autos retirados em carga no prazo de 24 horas, sob pena de busca e apreens\u00e3o. PATRICK DE CAMPOS OAB\/SP: 161.330","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ficam os advogados abaixo intimados para devolu\u00e7\u00e3o dos autos retirados em carga no prazo de 24 horas, sob pena de busca e apreens\u00e3o. PATRICK DE CAMPOS OAB\/SP: 161.330"}},{"data":"19\/04\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   ADV DO R\u00c9U","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   CONCLUS\u00c3O Em 11 de abril de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aa STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 10.160430-2 Vistos. 1. Fls. 129: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. 2. Fls. 131\/135: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Para regular prosseguimento do feito, tal como determinando pela E. Superior Inst\u00e2ncia, defiro o prazo de mais cinco dias ao r\u00e9u para apresenta\u00e7\u00e3o do contrato referido nos autos, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que a parte autora pretende provar (CPC, art. 359). Int. S\u00e3o Paulo, 11 de abril de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito Em ___ de __________ de 2012 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, ____, escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imprensa 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cartorio em 12 de abril de 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    CONCLUS\u00c3O Em 11 de abril de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aa STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 10.160430-2 Vistos. 1. Fls. 129: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. 2. Fls. 131\/135: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Para regular prosseguimento do feito, tal como determinando pela E. Superior Inst\u00e2ncia, defiro o prazo de mais cinco dias ao r\u00e9u para apresenta\u00e7\u00e3o do contrato referido nos autos, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que a parte autora pretende provar (CPC, art. 359). Int. S\u00e3o Paulo, 11 de abril de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito Em ___ de __________ de 2012 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, ____, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"CONCLUS\u00c3O Em 11 de abril de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0MM.\u00aaJu\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aaSTEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00ba: 10.160430-2 Vistos. 1. Fls. 129: Ci\u00eancia \u00e0parte contr\u00e1ria. 2. Fls. 131\/135: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Para regular prosseguimento do feito, tal como determinando pela E. Superior Inst\u00e2ncia, defiro o prazo de mais cinco dias ao r\u00e9u para apresenta\u00e7\u00e3o do contrato referido nos autos, sob pena de serem admitidos como verdadeiros os fatos que a parte autora pretende provar (CPC, art. 359). Int. S\u00e3o Paulo, 11 de abril de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito Em ___ de __________ de 2012 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, ____, escrevente, subscrevi."}},{"data":"09\/04\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos em 11\/04\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u para deferimento do pedido de fls.119 para vista dos autos fora de cart\u00f3rio pelo prazo de 10 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Juntada 02\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Comunicado ? fica intimado o r\u00e9u para deferimento do pedido de fls.119 para vista dos autos fora de cart\u00f3rio pelo prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Comunicado fica intimado o r\u00e9u para deferimento do pedido de fls.119 para vista dos autos fora de cart\u00f3rio pelo prazo de 10 dias."}},{"data":"28\/03\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 30\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Juntada 28\/02\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/02\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 16 de fevereiro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, Valter Rosa Bas\u00edlio Bulgarelli da Silveira _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. 85: Ainda que observada a suspens\u00e3o determinada ela Inst\u00e2ncia Superior, dado o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86, diga o autor. Int. S\u00e3o Paulo, 16 de fevereiro de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imprensa 27\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2012","descricao":"Despacho Proferido    PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 16 de fevereiro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, Valter Rosa Bas\u00edlio Bulgarelli da Silveira _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. 85: Ainda que observada a suspens\u00e3o determinada ela Inst\u00e2ncia Superior, dado o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86, diga o autor. Int. S\u00e3o Paulo, 16 de fevereiro de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7aDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em 16 de fevereiro de 2012, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, Valter Rosa Bas\u00edlio Bulgarelli da Silveira _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. 85: Ainda que observada a suspens\u00e3o determinada ela Inst\u00e2ncia Superior, dado o teor da manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 85\/86, diga o autor. Int. S\u00e3o Paulo, 16 de fevereiro de 2012. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"26\/01\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   MINUTA 26.01.12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   P.03\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 10 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM. Juiz(a) de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA . Eu, ________ , escrevente, subscrevi. Vistos Proc. n. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 81\/82: tendo em vista o recurso interposto pela parte requerida e, sem informa\u00e7\u00f5es a serem prestadas neste momento, suspendo o andamento do feito at\u00e9 decis\u00e3o final do agravo de instrumento noticiado. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 16\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cartorio em 12 de janeiro de 2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 10 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM. Juiz(a) de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA . Eu, ________ , escrevente, subscrevi. Vistos Proc. n. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 81\/82: tendo em vista o recurso interposto pela parte requerida e, sem informa\u00e7\u00f5es a serem prestadas neste momento, suspendo o andamento do feito at\u00e9 decis\u00e3o final do agravo de instrumento noticiado. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 10 de janeiro de 2012, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM. Juiz(a) de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA . Eu, ________ , escrevente, subscrevi. Vistos Proc. n. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 81\/82: tendo em vista o recurso interposto pela parte requerida e, sem informa\u00e7\u0f5es a serem prestadas neste momento, suspendo o andamento do feito at\u00e9decis\u00e3o final do agravo de instrumento noticiado. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Conclusos   cls. 11.01b","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos 10\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Juntada 19\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em de 28 de novembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aa STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, intime-se o banco requerido para a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato. Prazo: dez dias. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 16\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   mov. em 12\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   adv do r\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMP 01\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em de 28 de novembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aa STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, intime-se o banco requerido para a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato. Prazo: dez dias. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO TRIBUNAL DE JUSTI\u0c7aDO ESTADO DE S\u00c3O PAULO 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central Comarca da Capital CONCLUS\u00c3O Em de 28 de novembro de 2011, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel do Foro Central da Capital, Dr.\u00aa STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu _________________, (Escrevente, subscrevi). Processo n.\u00b0: 2010.160430-2 Vistos. Fls. Tendo em vista a certid\u00e3o retro, intime-se o banco requerido para a apresenta\u00e7\u00e3o do contrato. Prazo: dez dias. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"25\/11\/2011","descricao":"Conclusos   cls. em 25.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 26\/01\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cartorio em 24 de novembro de 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o DAT PERITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cartorio em 22 de novembro de 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2011","descricao":"Despacho Proferido    A\u00c7\u00c3O: INDENIZA\u00c7\u00c3O AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O AUTORA: ZENAIDE BARBOSA DE OLIVEIRA R\u00c9U: BANCO ITA\u00da S\/A T E R M O D E A U D I \u00ca N C I A Aos vinte e um dias do m\u00eas de novembro do ano de dois mil e onze, \u00e0s 15 horas nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, Capital, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito ? Dr\u00aa. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA, comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos e entre as partes acima mencionadas. Apregoadas as partes, compareceu a autora, Zenaide Barbosa de Oliveira, acompanhada do advogado, Dr. Elizio Gibin, OAB\/SP 122.918; a advogada do banco r\u00e9u, Dra. Simone de Souza Leme, OAB\/SP 278.416, que requereu a juntada de substabelecimento neste ato, o que foi deferido por este ju\u00edzo. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, pela MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito foi dito que: ?1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por ZENAIDE BARBOSA DE OLIVEIRA contra BANCO ITA\u00da S\/A. 2. N\u00e3o h\u00e1 preliminares h\u00e1 analisar. 3. Dou o feito por saneado e fixo como pontos controvertidos a efetiva contrata\u00e7\u00e3o por parte da autora dos servi\u00e7os prestados pelo r\u00e9u, a exist\u00eancia do d\u00e9bito, a ocorr\u00eancia dos danos morais e seu valor. 4. Considerando que o autor nega a contrata\u00e7\u00e3o, enquanto o r\u00e9u sustenta a exist\u00eancia do contrato, caber\u00e1 a este \u00faltimo a prova. 5. Desde logo, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia grafot\u00e9cnica, visando apurar eventual falsidade da assinatura lan\u00e7ada do contrato a ser juntado, nomeio como Perita Judicial a Sra. Itsuko Hida. Faculto a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e formula\u00e7\u00e3o de quesitos pelas partes, no prazo legal. 6. Intime-se a Perita Judicial a estimar os honor\u00e1rios, cujo pagamento ficar\u00e1 a cargo da r\u00e9, a quem compete o \u00f4nus da prova. 7. Oportunamente, se necess\u00e1rio, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.?. Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu,__________, Luciana Maria Silveira de Castilho Heise, escrevente, digitei e subscrevi STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito Autora: Adv. Autora: Adv. R\u00e9u:","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"A\u00c7\u00c3O: INDENIZA\u00c7\u00c3O AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O AUTORA: ZENAIDE BARBOSA DE OLIVEIRA R\u00c9U: BANCO ITA\u00daS\/A T E R M O D E A U D I \u00caN C I A Aos vinte e um dias do m\u00eas de novembro do ano de dois mil e onze, \u00e0s 15 horas nesta Cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, Capital, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da Trig\u00e9sima Sexta Vara C\u00edvel do Foro Central, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito Dr\u00aa. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA, comigo, escrevente a seu cargo, ao final assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos e entre as partes acima mencionadas. Apregoadas as partes, compareceu a autora, Zenaide Barbosa de Oliveira, acompanhada do advogado, Dr. Elizio Gibin, OAB\/SP 122.918; a advogada do banco r\u00e9u, Dra. Simone de Souza Leme, OAB\/SP 278.416, que requereu a juntada de substabelecimento neste ato, o que foi deferido por este ju\u00edzo. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\uedfera. Em seguida, pela MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito foi dito que: 1. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais ajuizada por ZENAIDE BARBOSA DE OLIVEIRA contra BANCO ITA\u00daS\/A. 2. N\u00e3o h\u00e1preliminares h\u00e1analisar. 3. Dou o feito por saneado e fixo como pontos controvertidos a efetiva contrata\u00e7\u00e3o por parte da autora dos servi\u00e7os prestados pelo r\u00e9u, a exist\u00eancia do d\u0e9bito, a ocorr\u00eancia dos danos morais e seu valor. 4. Considerando que o autor nega a contrata\u00e7\u00e3o, enquanto o r\u00e9u sustenta a exist\u00eancia do contrato, caber\u00e1a este \u00faltimo a prova. 5. Desde logo, para a realiza\u00e7\u00e3o da per\u0edcia grafot\u0e9cnica, visando apurar eventual falsidade da assinatura lan\udb5e\udedado contrato a ser juntado, nomeio como Perita Judicial a Sra. Itsuko Hida. Faculto a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u0e9cnico e formula\u00e7\u00e3o de quesitos pelas partes, no prazo legal. 6. Intime-se a Perita Judicial a estimar os honor\u00e1rios, cujo pagamento ficar\u00e1a cargo da r\u00e9, a quem compete o \u00f4nus da prova. 7. Oportunamente, se necess\u00e1rio, ser\u00e1designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. . Saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu,__________, Luciana Maria Silveira de Castilho Heise, escrevente, digitei e subscrevi STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito Autora: Adv. Autora: Adv. R\u00e9u:"}},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.21\/11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 9 de agosto de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ________________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 VISTOS. Tendo em vista o interesse das partes em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 60\/62 e 64\/65), designo o dia 21 de novembro de 2011, \u00e0s 15h00min, para esse fim. As partes dever\u00e3o comparecer por si ou por procurador com poderes para transigir, observando que, infrut\u00edfera a composi\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o analisadas as quest\u00f5es pendentes e fixados os pontos controvertidos, de modo a possibilitar o julgamento do feito. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de agosto de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito D A T A Em 12 de agosto de 2011 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, __________, escrevente, digitei e subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 17\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cart\u00f3rio em 15 de agosto de 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 9 de agosto de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ________________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 VISTOS. Tendo em vista o interesse das partes em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 60\/62 e 64\/65), designo o dia 21 de novembro de 2011, \u00e0s 15h00min, para esse fim. As partes dever\u00e3o comparecer por si ou por procurador com poderes para transigir, observando que, infrut\u00edfera a composi\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o analisadas as quest\u00f5es pendentes e fixados os pontos controvertidos, de modo a possibilitar o julgamento do feito. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de agosto de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito D A T A Em 12 de agosto de 2011 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, __________, escrevente, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 9 de agosto de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, ________________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 VISTOS. Tendo em vista o interesse das partes em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 60\/62 e 64\/65), designo o dia 21 de novembro de 2011, \u00e0s 15h00min, para esse fim. As partes dever\u00e3o comparecer por si ou por procurador com poderes para transigir, observando que, infrut\uedfera a composi\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o analisadas as quest\u0f5es pendentes e fixados os pontos controvertidos, de modo a possibilitar o julgamento do feito. Int. S\u00e3o Paulo, 11 de agosto de 2011. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito D A T A Em 12 de agosto de 2011 recebi estes autos em Cart\u00f3rio com o r. despacho supra. Eu, __________, escrevente, digitei e subscrevi."}},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos (B) 09\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTAS EM 20\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 27.6.11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.15\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 46\/58 - C O N C L U S \u00c3 O Em 08 de junho de 2.011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MMa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa VARA C\u00cdVEL Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, _______________ escr. , subscrevi. Processo n\u00ba 10.160430-2 Vistos. Tendo em vista a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por ITA\u00da UNIBANCO S\/A, nova denomina\u00e7\u00e3o do BANCO ITA\u00da S\/A ( fls.46\/57), em r\u00e9plica, manifeste-se a autora. Sem preju\u00edzo, digam as partes, em cinco dias, se pretendem: a) designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, b) produ\u00e7\u00e3o de provas, revelando sua pertin\u00eancia ou, ao contr\u00e1rio, c) julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito DATA Em, ________ de junho de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______, escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 15\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 8\/6","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 08 de junho de 2.011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MMa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa VARA C\u00cdVEL Dra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, _______________ escr. , subscrevi. Processo n\u00ba 10.160430-2 Vistos. Tendo em vista a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por ITA\u00da UNIBANCO S\/A, nova denomina\u00e7\u00e3o do BANCO ITA\u00da S\/A ( fls.46\/57), em r\u00e9plica, manifeste-se a autora. Sem preju\u00edzo, digam as partes, em cinco dias, se pretendem: a) designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, b) produ\u00e7\u00e3o de provas, revelando sua pertin\u00eancia ou, ao contr\u00e1rio, c) julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3o Paulo, data supra. STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00edza de Direito DATA Em, ________ de junho de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, _______, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3? O Em 08 de junho de 2.011, fa\u00e7?o os presentes autos conclusos \u00e0? MMa. Ju\u00ed?za de Direito da 36\u00aa\u00a8\u00a3 VARA C\u00cd?VEL Dra. STEF\u00c2?NIA COSTA AMORIM REQUENA. Eu, _______________ escr. , subscrevi. Processo n\u00ba\u00a8\u00ac 10.160430-2 Vistos. Tendo em vista a contesta\u00e7?\u00e3?o apresentada por ITA\u00da? UNIBANCO S\/A, nova denomina\u00e7?\u00e3?o do BANCO ITA\u00da? S\/A ( fls.46\/57), em r\u00e9?plica, manifeste-se a autora. Sem preju\u00ed?zo, digam as partes, em cinco dias, se pretendem: a) designa\u00e7?\u00e3?o de audi\u00ea?ncia para tentativa de concilia\u00e7?\u00e3?o, b) produ\u00e7?\u00e3?o de provas, revelando sua pertin\u00ea?ncia ou, ao contr\u00e1?rio, c) julgamento antecipado da lide. Int. S\u00e3?o Paulo, data supra. STEF\u00c2?NIA COSTA AMORIM REQUENA Ju\u00ed?za de Direito DATA Em, ________ de junho de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3?rio. Eu, _______, escrevente, subscrevi."}},{"data":"13\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor movimenta\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   CARGA COM ADV DO REU 27\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 20\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R. - PZO: 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2011","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia - Mesa do diretor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - DAT 18\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cart\u00f3rio em 18\/mar\u00e7o\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2011","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 17 de mar\u00e7o de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa Vara C\u00edvel, Dra. JULIENE CARVALHO MARTINS. Eu, ____________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 29\/30: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se. Cite-se, com as cautelas legais. Int. S\u00e3o Paulo, 17 de mar\u00e7o de 2011. Juliene Carvalho Martins Ju\u00edza de Direito D A T A Em ________ de ________________ de 2011, recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu, ____________, Escr., subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 17 de mar\u00e7o de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aaVara C\u00edvel, Dra. JULIENE CARVALHO MARTINS. Eu, ____________, Escr., subscrevi. Proc. 2010.160430-2 Vistos. Fls. 29\/30: recebo como emenda \u00e0inicial. Anote-se. Cite-se, com as cautelas legais. Int. S\u00e3o Paulo, 17 de mar\u00e7o de 2011. Juliene Carvalho Martins Ju\u00edza de Direito D A T A Em ________ de ________________ de 2011, recebi estes autos em cart\u00f3rio. Eu, ____________, Escr., subscrevi."}},{"data":"15\/03\/2011","descricao":"Conclusos   cls. 16.03 b","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 16\/2\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   P.23\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 12 de janeiro de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. VISTOS O patrono do autor n\u00e3o compreendeu bem a \u00faltima decis\u00e3o. Se pretende responsabilizar a institui\u00e7\u00e3o financeira por todos os preju\u00edzos ? emenda que fica acolhida ? deve dizer se pretende formular pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente em providenciar as baixas de restri\u00e7\u00f5es decorrentes da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica esp\u00faria. Prazo derradeiro: 48 horas. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMPRENSA) 14\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Cart\u00f3rio em 13\/janeiro\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2011","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 12 de janeiro de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. VISTOS O patrono do autor n\u00e3o compreendeu bem a \u00faltima decis\u00e3o. Se pretende responsabilizar a institui\u00e7\u00e3o financeira por todos os preju\u00edzos ? emenda que fica acolhida ? deve dizer se pretende formular pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente em providenciar as baixas de restri\u00e7\u00f5es decorrentes da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica esp\u00faria. Prazo derradeiro: 48 horas. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 12 de janeiro de 2011, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. VISTOS O patrono do autor n\u00e3o compreendeu bem a \u00faltima decis\u00e3o. Se pretende responsabilizar a institui\u00e7\u00e3o financeira por todos os preju\u00edzos emenda que fica acolhida deve dizer se pretende formular pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, consistente em providenciar as baixas de restri\u00e7\u0f5es decorrentes da rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica esp\u00faria. Prazo derradeiro: 48 horas. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2011, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi."}},{"data":"30\/12\/2010","descricao":"Conclusos   03.01.2011 cls b","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   P.04\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 24 - VISTOS Recebo a emenda retro. A autora alega que terceira pessoa abriu conta em seu nome, fraudulentamente, e emitiu cheques falsos a terceiros. Assim, das duas uma, ou inclui os terceiros que j\u00e1 est\u00e3o identificados nos autos como benefici\u00e1rios dos cheques no p\u00f3lo passivo da demanda, ou formula pedido cominat\u00f3rio para que a r\u00e9 providencie a solu\u00e7\u00e3o dessas d\u00edvidas perante os terceiros. Sem uma dessas provid\u00eancias, eventual senten\u00e7a de proced\u00eancia n\u00e3o surtir\u00e1 os efeitos almejados pela parte, porque n\u00e3o vincular\u00e1 os benefici\u00e1rios. Assim, concedo-lhe mais dez dias para nova emenda. Por ora, considerado o n\u00famero de anota\u00e7\u00f5es, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, por falta de suficiente verossimilhan\u00e7a do direito alegado pela autora. Com a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, o pedido antecipat\u00f3rio poder\u00e1 ser analisado novamente. Antes da cita\u00e7\u00e3o, providencie, a autora, a nova emenda. Int. S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMP 03\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Cart\u00f3rio > em 03\/11\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS Recebo a emenda retro. A autora alega que terceira pessoa abriu conta em seu nome, fraudulentamente, e emitiu cheques falsos a terceiros. Assim, das duas uma, ou inclui os terceiros que j\u00e1 est\u00e3o identificados nos autos como benefici\u00e1rios dos cheques no p\u00f3lo passivo da demanda, ou formula pedido cominat\u00f3rio para que a r\u00e9 providencie a solu\u00e7\u00e3o dessas d\u00edvidas perante os terceiros. Sem uma dessas provid\u00eancias, eventual senten\u00e7a de proced\u00eancia n\u00e3o surtir\u00e1 os efeitos almejados pela parte, porque n\u00e3o vincular\u00e1 os benefici\u00e1rios. Assim, concedo-lhe mais dez dias para nova emenda. Por ora, considerado o n\u00famero de anota\u00e7\u00f5es, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, por falta de suficiente verossimilhan\u00e7a do direito alegado pela autora. Com a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, o pedido antecipat\u00f3rio poder\u00e1 ser analisado novamente. Antes da cita\u00e7\u00e3o, providencie, a autora, a nova emenda. Int. S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS Recebo a emenda retro. A autora alega que terceira pessoa abriu conta em seu nome, fraudulentamente, e emitiu cheques falsos a terceiros. Assim, das duas uma, ou inclui os terceiros que j\u00e1est\u00e3o identificados nos autos como benefici\u00e1rios dos cheques no p\u00f3lo passivo da demanda, ou formula pedido cominat\u00f3rio para que a r\u00e9providencie a solu\u00e7\u00e3o dessas d\u00edvidas perante os terceiros. Sem uma dessas provid\u00eancias, eventual senten\u0e7ade proced\u00eancia n\u00e3o surtir\u00e1os efeitos almejados pela parte, porque n\u00e3o vincular\u00e1os benefici\u00e1rios. Assim, concedo-lhe mais dez dias para nova emenda. Por ora, considerado o n\u00famero de anota\u00e7\u0f5es, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, por falta de suficiente verossimilhan\u0e7ado direito alegado pela autora. Com a vinda da contesta\u00e7\u00e3o, o pedido antecipat\u00f3rio poder\u00e1ser analisado novamente. Antes da cita\u00e7\u00e3o, providencie, a autora, a nova emenda. Int. S\u00e3o Paulo, d.s."}},{"data":"26\/10\/2010","descricao":"Conclusos   CLS.27.10 B","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Juntada 13\/9","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   P.01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 25 de agosto de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 2010.160430-2 VISTOS Defiro a gratuidade. A autora dever\u00e1, em dez dias, emendar a inicial para formular pedido compat\u00edvel com a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada, qual seja, o de obter declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira e de obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em solucionar eventuais pend\u00eancias com terceiros no que diz respeito aos cheques emitidos em nome da autora. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMPRENSA) 27\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao < Cart\u00f3rio > em 27\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 25 de agosto de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0 MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba 2010.160430-2 VISTOS Defiro a gratuidade. A autora dever\u00e1, em dez dias, emendar a inicial para formular pedido compat\u00edvel com a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada, qual seja, o de obter declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira e de obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em solucionar eventuais pend\u00eancias com terceiros no que diz respeito aos cheques emitidos em nome da autora. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 25 de agosto de 2010, fa\u00e7o os presentes autos conclusos \u00e0MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito da 36\u00aa. Vara C\u00edvel da Comarca de S\u00e3o Paulo, Dra. TATIANA MAGOSSO. Eu, _______________ , escrevente, subscrevi. Proc. n\u00ba2010.160430-2 VISTOS Defiro a gratuidade. A autora dever\u00e1, em dez dias, emendar a inicial para formular pedido compat\u00edvel com a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada, qual seja, o de obter declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica com a institui\u00e7\u00e3o financeira e de obriga\u00e7\u00e3o de fazer consistente em solucionar eventuais pend\u00eancias com terceiros no que diz respeito aos cheques emitidos em nome da autora. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. TATIANA MAGOSSO Ju\u00edza de Direito DATA Em ________ de ______________ de 2010, recebi estes autos em Cart\u00f3rio. Eu, ______________, escrevente, subscrevi."}},{"data":"24\/08\/2010","descricao":"Conclusos   cls. em 25.08 b","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   MINUTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 809001","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 809001 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 606-36\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 19\/07\/2010 Data de Recebimento: 20\/07\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 36\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/11\/2011","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":195,"total_andamentos":195}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"161759727","codPublicacaoOrigem":"416804441","dataDivulgacao":"Apr 29 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira-Banco Itau S\/A-Vistos.Intime-se a Sra.Perita Judicial, nomeada a fls.69\/70, a estimar seus honor\u00e1rios periciais.Ap\u00f3s, manifestem-se as partes.Int.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"539","paginaFinal":"539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"323095","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1521222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr 29 2013 01:56:55:540AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 29 2013 08:09:49:090AM","numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|69\/70|182694","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"210380081","codPublicacaoOrigem":"506391044","dataDivulgacao":"Feb 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1592","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Fls.212: Manifestem-se as partes.Int.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTIER BENEDITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"594","paginaFinal":"594","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"385033","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2685098","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Feb 13 2014 02:42:58:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|122918","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"276678543","codPublicacaoOrigem":"605035105","dataDivulgacao":"Dec  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1787","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Fls.244\/249: Ante os documentos apresentados, intime-se a Sra.Perita Judicial para que designe nova data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.Int.-ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"508","paginaFinal":"508","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"456202","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4199011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  1 2014 10:31:33:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|182694","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344029732","codPublicacaoOrigem":"669947869","dataDivulgacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1906","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos. Fls. 270: Indefiro, ante o requerimento da pr\u00f3pria perita a fls. 212. Fls. 271\/293: No prazo sucessivo de 10 dias, manifestem-se as partes sobre o laudo pericial. Ap\u00f3s, conclusos. Int. - ADV: ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"531","paginaFinal":"531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"504000","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7711165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 16 2015 09:52:20:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"5","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|5|.160430|271\/293","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678194262","codPublicacaoOrigem":"1143852661","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"72 - 0160430-68.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Jacob Valente - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogada: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/SP) (Fls: 231) - Advogada: Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/SP) (Fls: 231) - Advogado: Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP) (Fls: 174) - Advogado: Elizio Gibin (OAB: 122918\/SP) (Fls: 07) - Advogado: Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/ SP) (Fls: 220) - Advogado: Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/SP) (Fls: 220)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 12\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 622 - 6\u00ba andar, Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 12\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 24 DE MAIO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA SALA 622 - 6\u00ba ANDAR, PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS.","paginaInicial":"1118","paginaFinal":"1118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"873699","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22516206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 15 2017 11:06:59:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"196655772","codPublicacaoOrigem":"482997735","dataDivulgacao":"Nov 19 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 20 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1543","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Fl.202: Ante a manifesta\u00e7\u00e3o das partes, homologo os hor\u00e1rios periciais indicados \u00e0s fls.192.Oficie-se \u00e0 Defensoria para reserva dos honor\u00e1rios.Ap\u00f3s, intime-se a perita para inicio dos trabalhos. Int.-ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALTER ROSA BAS\u00cdLIO BULGARELLI DA SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"548","paginaFinal":"548","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"366961","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"2306778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 19 2013 02:53:07:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|182694","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224472402","codPublicacaoOrigem":"528608202","dataDivulgacao":"Apr 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1636","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o a fls.216 e o sil\u00eancio do banco r\u00e9u (certid\u00e3o fls. 222), defiro o requerido pela Sra Perita Judicial a fls.212, item \"b\".Intime-se a Sra.Perita para iniciar os trabalhos, devendo entregar o laudo em 60 dias.Int.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0139\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTIER BENEDITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"513","paginaFinal":"513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"399584","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2989817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 23 2014 04:28:06:353AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|195423","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259844068","codPublicacaoOrigem":"579101524","dataDivulgacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1737","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes para comparecimento na per\u00edcia agendada a fls.227 para 21\/10\/14 \u00e0s 12:30 hs no cart\u00f3rio deste Oficio C\u00edvel, portando todos os documentos solicitados pela \"expert\".Sem preju\u00edzo, intime-se o banco-requerido a juntar aos autos em 10 dias, o documento original de fls.146\/150 (proposta de abertura de conta), conforme requerido pela perita \u00e0s fls.227-item b.No mais, aguarde-se o laudo.Int.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"605","paginaFinal":"605","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"437606","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3783876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 11:00:50:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|146\/150","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"378469107","codPublicacaoOrigem":"700105012","dataDivulgacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1965","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos. \u00c0 vista da peti\u00e7\u00e3o a fls. 305, manifeste a autora eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Existindo interesse, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o. Em caso negativo, tornem conclusos com todos os volumes para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Int. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"549","paginaFinal":"549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"530171","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9262943","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 10 2015 09:50:31:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750556247","codPublicacaoOrigem":"1197256571","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos.Ante o teor da decis\u00e3o anterior e o sil\u00eancio do credor, certificado a fls. 383, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, na forma do art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial em favor do credor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as formalidades legais. P.R.I.C. - ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"200931798","codPublicacaoOrigem":"490356654","dataDivulgacao":"Dec 10 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1557","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Ante a consulta retro, intime-se a Sra.Perita Judicial para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benefici\u00e1rio de Justi\u00e7a Gratuita.Int.-ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0456\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"541","paginaFinal":"541","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"371882","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2400302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec 10 2013 02:50:29:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|182694|122918","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413629638","codPublicacaoOrigem":"736905217","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Diante do exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, para declarar a inexist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, para condenar a r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de pagar, aos respectivos credores, os d\u00e9bitos gerados com a emiss\u00e3o dos cheques e utiliza\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito por terceiros, al\u00e9m de promover a exclus\u00e3o do nome da autora dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e baixa dos protestos, e ainda para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de um sal\u00e1rio m\u00ednimo nacional, no valor vigente ao tempo do pagamento, sendo esta a forma de atualiza\u00e7\u00e3o devida, com incid\u00eancia de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o (07\/04\/2011 - fl. 37). Com isso, julga-se o m\u00e9rito, nos termos do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por ter arcado com a maior parte da sucumb\u00eancia, responder\u00e1 o banco r\u00e9u pelo pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o atualizado. Oportunamente, oficie-se aos Cart\u00f3rios de Protestos e aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, comunicando-se. P.R.I.C. Nada sendo requerido at\u00e9 vinte dias depois do tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o. - ADV: ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"589","paginaFinal":"589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"569737","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10339857","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 08:52:52:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"171781923","codPublicacaoOrigem":"436972157","dataDivulgacao":"Jul  1 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1446","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira-Banco Itau S\/A-Comunicado-Ficam intimadas as partes para manifestar-se sobre fls.192- Honorarios perito R$:2.900.00-ADV: ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/ SP), BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"395","paginaFinal":"395","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"335714","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"1740720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul  1 2013 04:07:42:393AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jul  1 2013 09:19:30:833AM","numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|2.900.00|122918","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491803211","codPublicacaoOrigem":"882582309","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 329 a 330: Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento.No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais.Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente.Int. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"475","paginaFinal":"475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686757","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13560724","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 11:30:51:633PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"518191366","codPublicacaoOrigem":"920042314","dataDivulgacao":"Jul 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2167","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos.1. Fls. 332\/341 e 346: Intime-se a parte apelada para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 2. Suscitadas em contrarraz\u00f5es as quest\u00f5es referidas no art. 1.009, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil ou interposto recurso adesivo pela parte apelada, intime-se a parte apelante para que se manifeste no prazo de 15 (quinze) dias (arts. 1.009, \u00a7 2\u00ba, e 1.010, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade (art. 1010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Int. - ADV: ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"751","paginaFinal":"751","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"717923","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14660949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 27 2016 11:50:09:663PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561412113","codPublicacaoOrigem":"984702561","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0160430-68.2010.8.26.0100; Processo F\u00edsico; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 36\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 0160430-68.2010.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogada: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/ SP); Advogada: Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/SP); Advogado: Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP); Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Elizio Gibin (OAB: 122918\/SP); Advogado: Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/SP); Advogado: Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www. tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 29\/09\/2016","paginaInicial":"241","paginaFinal":"241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"752594","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16402684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:57:53:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|0160430-68.2010.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688767204","codPublicacaoOrigem":"1152978479","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Jacob Valente - Deram parcial provimento ao recurso, com observa\u00e7\u00e3o, V.U. - *RESPONSABILIDADE CIVIL - DANOS MORAIS - ATUA\u00c7\u00c3O DE FALS\u00c1RIOS QUE PROCEDERAM \u00c0 ABERTURA DE CONTA CORRENTE EM NOME DA AUTORA - CHEQUES DEVOLVIDOS SEM SUFICI\u00caNCIA DE FUNDOS - NEGATIVA\u00c7\u00c3O INDEVIDA - RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA - PRECEDENTES DO E. STJ - FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DO R\u00c9U QUE ACARRETOU EM PREJU\u00cdZOS \u00c0 AUTORA - APLICA\u00c7\u00c3O DA TEORIA DO RISCO PROFISSIONAL - DEVER DE INDENIZAR CONFIGURADO - OBSERVA\u00c7\u00c3O DE QUE O SAL\u00c1RIO M\u00cdNIMO A SER CONSIDERADO PARA C\u00d4MPUTO DA VERBA INDENIZAT\u00d3RIA \u00c9 AQUELE VIGENTE \u00c0 \u00c9POCA DA PROLA\u00c7\u00c3O DA SENTEN\u00c7A - VEDA\u00c7\u00c3O PREVISTA PELO ART. 7\u00ba, INCISO IV DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL - CONDENA\u00c7\u00c3O NA OBRIGA\u00c7\u00c3O DE PAGAR OS CREDORES QUE RECEBERAM OS T\u00cdTULOS OBJETO DE ESTELIONATO - RESPONSABILIDADE DO BANCO QUE SE LIMITA AO AUTOR E N\u00c3O A TERCEIROS, OS QUAIS DEVEM SE SERVIR DO MANEJO DE A\u00c7\u00c3O PR\u00d3PRIA - SENTEN\u00c7A PARCIALMENTE REFORMADA - RECURSO PARCIALMENTE ACOLHIDO, COM OBSERVA\u00c7\u00c3O.* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/SP) - Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/ SP) - Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP) - Elizio Gibin (OAB: 122918\/SP) - Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/SP) - Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1993","paginaFinal":"1993","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23045030","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:31:03:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202489115","codPublicacaoOrigem":"493244106","dataDivulgacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1563","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Comunicado: fica intimada a perita a comparecer junto ao 36\u00ba Of\u00edcio C\u00edvel da Capital\/SP, F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, para que se manifeste sobre a possibilidade de receber seus honor\u00e1rios por meio da Defensoria P\u00fablica, pois se trata de a\u00e7\u00e3o ajuizada por benef\u00edcio de Justi\u00e7a Gratuita, conforme determina\u00e7\u00e3o a fls.206.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0470\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"528","paginaFinal":"528","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"373893","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2435601","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec 18 2013 02:47:11:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|182694|122918","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688074377","codPublicacaoOrigem":"1152437074","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0160430-68.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Jacob Valente - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Deram parcial provimento ao recurso, com observa\u00e7\u00e3o, V.U. - Advogada: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/SP) (Fls: 231) - Advogada: Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/SP) (Fls: 231) - Advogado: Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP) (Fls: 174) - Advogado: Elizio Gibin (OAB: 122918\/ SP) (Fls: 07) - Advogado: Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/SP) (Fls: 220) - Advogado: Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/ SP) (Fls: 220)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 12\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 24 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. JACOB VALENTE, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) IVANEIDE BEZERRA DA SILVA PAVANELLI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CERQUEIRA LEITE, TASSO DUARTE DE MELO, SANDRA GALHARDO ESTEVES, CASTRO FIGLIOLIA, RAMON MATEO J\u00daNIOR e CRISTINA MEDINA MOGIONI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) M\u00c1RCIA CARDOSO. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JACOB VALENTE, PRESIDENTE DA 12\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA: A) VOTOS DE SIMPATIA \u00c0 DOUTORA F\u00c1TIMA DO PRADO MAR\u00c7URA, JU\u00cdZA DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd, POR SUA APOSENTADORIA; B)VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR JO\u00c3O ALBERTO TEDESCO (APOSENTADO),DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR RUITER OLIVA (APOSENTADO) E DA ILUSTR\u00cdSSIMA SENHORA HELENA MAGNO ARA\u00daJO, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR JUSTINO MAGNO ARA\u00daJO (APOSENTADO). ADERIRAM EXPRESSAMENTE TODOS OS DEMAIS INTEGRANTES DA C\u00c2MARA. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JACOB VALENTE DETERMINOU A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIOS \u00c0 HOMENAGEADA E \u00c0S DIGN\u00cdSSIMAS FAM\u00cdLIAS ENLUTADAS. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1788","paginaFinal":"1788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:14:55:180AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"189047527","codPublicacaoOrigem":"468978751","dataDivulgacao":"Oct  7 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2013 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1514","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Vistos.Ante a certid\u00e3o retro, intime-se a parte autora a se manifestar sobre a estimativa de honor\u00e1rios apresentada pela Sra.Perita Judicial, em dez dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Int.-ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO (OAB 20047\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ELIZIO GIBIN (OAB 122918\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"596","paginaFinal":"596","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"357737","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2115453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  7 2013 03:06:05:307AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430|182694|122918","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439958097","codPublicacaoOrigem":"804498512","dataDivulgacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2061","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos. Fls. 324\/325: Disp\u00f5e o art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil serem cab\u00edveis os embargos quando, na senten\u00e7a, houver obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, ou ainda, quando nela tenha sido omitido ponto sobre o qual deveria ter se pronunciado o julgador. Da an\u00e1lise das raz\u00f5es trazidas pela embargante, depreende-se que postula a parte, em verdade, a modifica\u00e7\u00e3o do teor da decis\u00e3o, mais do que seu aclaramento. No entanto, n\u00e3o se prestam os embargos de declara\u00e7\u00e3o a tal finalidade, devendo esta ser buscada pelos meios processuais. Diante do exposto, conhe\u00e7o dos presentes embargos, pois tempestivos, mas os rejeito face ao seu car\u00e1ter nitidamente infringente. Int. - ADV: ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/ SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTIER BENEDITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"496","paginaFinal":"496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"620212","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11308383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 22 2016 10:55:17:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725874823","codPublicacaoOrigem":"1180447603","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos.Fls. 368\/374: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Manifeste-se a parte credora quanto ao dep\u00f3sito noticiado a fls. 37\/379, presumindo-se a anu\u00eancia na hip\u00f3tese de sil\u00eancio, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do feito na forma do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/ SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"907462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24799779","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 11:13:59:683PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|583.00.2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359502486","codPublicacaoOrigem":"683769894","dataDivulgacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1933","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A - Vistos. Ante a manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes, homologo o laudo pericial a fls. 271\/293. Esclare\u00e7am as partes se h\u00e1 outras provas a produzir, fundamentadamente. Para tanto, concedo-lhes o prazo de 10 (dez) dias. Em caso negativo, sem mais provas a produzir, declaro encerrada a fase de instru\u00e7\u00e3o, concedendo o prazo sucessivo de dez dias \u00e0s partes, para a apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais. Int. - ADV: MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"648","paginaFinal":"648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"515709","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8655011","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jul 27 2015 10:49:37:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"5","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|5|.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573487050","codPublicacaoOrigem":"1000872324","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0160430-68.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita) - 1-) Presentes os pressupostos processuais de admissibilidade recursal (tempestividade, preparo e adequa\u00e7\u00e3o) , recebo o presente recurso em seu efeito suspensivo, nos termos dos artigos 932, inciso VIII, 1.007, \u00a73\u00ba, 1.010, \u00a73\u00ba e 1.012, todos do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2-) Nos termos do artigo 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 549\/2011, do Colendo \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal de Justi\u00e7a, que implementou as diretrizes para o julgamento 'virtual' de recursos e incidentes nas C\u00e2maras ordin\u00e1rias e extraordin\u00e1rias, com vig\u00eancia a partir de 26 de setembro de 2011 (artigo 4\u00ba), ficam intimadas as partes para manifesta\u00e7\u00e3o, no prazo comum de 10 (dez) dias, sobre eventual oposi\u00e7\u00e3o ao sobredito procedimento, caso o processo em ep\u00edgrafe venha a ser selecionado por este Relator para esse rito. Fica esclarecido que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de peticionamento para expressar concord\u00e2ncia, que ser\u00e1 considerada t\u00e1cita no sil\u00eancio, abrangendo eventuais recursos incidentais (embargos de declara\u00e7\u00e3o, agravo interno, etc.). 2-) Decorrido o prazo, retornem conclusos. Int. S\u00e3o Paulo, 17 de outubro de 2016. - Magistrado(a) Jacob Valente - Advs: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/SP) - Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/SP) - Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP) - Elizio Gibin (OAB: 122918\/SP) - Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/SP) - Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"732","paginaFinal":"732","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"766909","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16858176","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 08:46:02:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"549\/2011","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688074406","codPublicacaoOrigem":"1152437177","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0160430-68.2010.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Jacob Valente - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Zenaide Barbosa de Oliveira (Justi\u00e7a Gratuita) - Deram parcial provimento ao recurso, com observa\u00e7\u00e3o, V.U. - Advogada: Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB: 182694\/SP) (Fls: 231) - Advogada: Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB: 139426\/SP) (Fls: 231) - Advogado: Benedicto Celso Benicio (OAB: 20047\/SP) (Fls: 174) - Advogado: Elizio Gibin (OAB: 122918\/ SP) (Fls: 07) - Advogado: Michel Gomes de Alkimin (OAB: 195423\/SP) (Fls: 220) - Advogado: Lucas Silva Rocha (OAB: 320561\/ SP) (Fls: 220)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 12\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 24 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. JACOB VALENTE, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) IVANEIDE BEZERRA DA SILVA PAVANELLI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CERQUEIRA LEITE, TASSO DUARTE DE MELO, SANDRA GALHARDO ESTEVES, CASTRO FIGLIOLIA, RAMON MATEO J\u00daNIOR e CRISTINA MEDINA MOGIONI. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) M\u00c1RCIA CARDOSO. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JACOB VALENTE, PRESIDENTE DA 12\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA: A) VOTOS DE SIMPATIA \u00c0 DOUTORA F\u00c1TIMA DO PRADO MAR\u00c7URA, JU\u00cdZA DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E DAS SUCESS\u00d5ES DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd, POR SUA APOSENTADORIA; B)VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR JO\u00c3O ALBERTO TEDESCO (APOSENTADO),DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR RUITER OLIVA (APOSENTADO) E DA ILUSTR\u00cdSSIMA SENHORA HELENA MAGNO ARA\u00daJO, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO DESEMBARGADOR JUSTINO MAGNO ARA\u00daJO (APOSENTADO). ADERIRAM EXPRESSAMENTE TODOS OS DEMAIS INTEGRANTES DA C\u00c2MARA. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR JACOB VALENTE DETERMINOU A EXPEDI\u00c7\u00c3O DE OF\u00cdCIOS \u00c0 HOMENAGEADA E \u00c0S DIGN\u00cdSSIMAS FAM\u00cdLIAS ENLUTADAS. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1797","paginaFinal":"1797","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:14:55:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277766696","codPublicacaoOrigem":"606789196","dataDivulgacao":"Dec  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"0160430-68.2010.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1790","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0160430-68.2010.8.26.0100 (583.00.2010.160430)-Procedimento Ordin\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material- Zenaide Barbosa de Oliveira - Banco Itau S\/A-Certifico e dou f\u00e9 que foi agendada pela perita a data de 10\/02\/15 \u00e0s 13:30 hs, para per\u00edcia grafot\u00e9cnica a ser realizada neste cart\u00f3rio, devendo o autor trazer originais e c\u00f3pias n\u00edtidas de todos os seus documentos pessoais (RG, CPF, titulo de eleitor e CTPS), bem como de outros documentos firmados em 2010 tais como contratos e recibos de qualquer natureza.O n\u00e3o comparecimento ser\u00e1 apenado com o pagamento de 2 dilig\u00eancias \u00e0 Perita Judicial.-ADV: ARTHUR GONCALVES DOS SANTOS (OAB 52837\/SP), MICHEL GOMES DE ALKIMIN (OAB 195423\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"720","paginaFinal":"720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"457341","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4225523","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec  5 2014 08:31:30:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0160430-68.2010.8.26.0100","numeroAntigo":"2010.160430","numeroUnificado":"0160430-68.2010.8.26.0100|2010.160430","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}