{"numero":"0163446-35.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0163446-35.2007.8.26.0100   (583.00.2007.163446)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo - Decurso de Prazo, 15\/10","distribuicao":"04\/06\/2007 \u00e0s 11:15 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"L\u00facia Canin\u00e9o Campanh\u00e3","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Anna Dalla"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Marani Izeppi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Angelo Eugenio Rossetto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Magagnato Peixoto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sandro Pissini Espindola"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 151\/155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: 1) Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.2) Homologo o acordo de fls. 199\/201 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, arquivem-se com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I.C. Advogados(s): Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Leonardo Marani Izeppi (OAB 211798\/SP), Angelo Eugenio Rossetto (OAB 215593\/SP), Daniela Magagnato Peixoto (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    1) Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.2) Homologo o acordo de fls. 199\/201 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, arquivem-se com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0163446-35.2007.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06 de setembro  de 2017,  fa\u00e7o estes  \nautos  conclusos  \u00e0 MM.\u00aa  Ju\u00edza de Direito,  \nDr.\u00aa  L\u00daCIA  CANIN\u00c9O  CAMPANH\u00c3.               \n           Eu,  Andr\u00e9  Lu\u00eds dos Santos  , escr.,  subscr..\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0163446-35.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Anna Dalla\nRequerido : Banco Itau S\/a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\n1)  Cumpra-se  o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\n2)  Homologo  o  acordo  de  fls.  199\/201  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  \nefeitos,  e  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.   \nAp\u00f3s, arquivem-se  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0163446-35.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPEW0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 1"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Autoridade   Carga \u00e0 Autoridade sob n\u00ba 588432 - Autoridade: Autoridade Judici\u00e1ria Local Origem: 576-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 15\/08\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1 Folhas: 115","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - se\u00e7\u00e3o de direito privado 2 (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 90 - Processo n\u00ba 583.00.2007.163446-4 Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam ao E. Tribunal de Justi\u00e7a para julgamento. I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 583.00.2007.163446-4 Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam ao E. Tribunal de Justi\u00e7a para julgamento. I.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba583.00.2007.163446-4 Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o em ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Ap\u00f3s, subam ao E. Tribunal de Justi\u0e7apara julgamento. I."}},{"data":"10\/04\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2008","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2008","descricao":"Retorno do Setor   Recebido do advogado - baixado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2008","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 282\/2008 Livro: 499 Folha(s): de 75 at\u00e9 77 Data Registro: 05\/03\/2008 18:16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno a autora a pagar as custas e despesas processuais, atualizadas, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em mil reais, atualizados desde esta data (artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Observe-se o artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50, em raz\u00e3o da gratuidade. P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do Cap. III, Se\u00e7\u00e3o I, itens 11, 11.1 e 11.2, que para fins de apela\u00e7\u00e3o, os valores a serem recolhidos s\u00e3o os seguintes: Valor singelo: R$74,40 Valor Corrigido: R$74,40 (Recolhimento na Guia GARE C\u00f3digo 230-6) Valor estimado do porte remessa e retorno dos autos da 2\u00aa Inst\u00e2ncia: R$ 20,96 por volume. (Recolhimento para o Fundo Especial de Despesa ? Guia de Recolhimento do Banco Nossa Caixa S\/A ? C\u00f3digo 110-4).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 282\/2008 registrada em 05\/03\/2008 no livro n\u00ba 499 \u00e0s Fls. 75\/77: Julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno a autora a pagar as custas e despesas processuais, atualizadas, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em mil reais, atualizados desde esta data (artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Observe-se o artigo 12 da Lei n\u00ba 1.060\/50, em raz\u00e3o da gratuidade. P.R.I.C. Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do Cap. III, Se\u00e7\u00e3o I, itens 11, 11.1 e 11.2, que para fins de apela\u00e7\u00e3o, os valores a serem recolhidos s\u00e3o os seguintes: Valor singelo: R$74,40 Valor Corrigido: R$74,40 (Recolhimento na Guia GARE C\u00f3digo 230-6) Valor estimado do porte remessa e retorno dos autos da 2\u00aa Inst\u00e2ncia: R$ 20,96 por volume. (Recolhimento para o Fundo Especial de Despesa ? Guia de Recolhimento do Banco Nossa Caixa S\/A ? C\u00f3digo 110-4).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO S\u00c3O PAULO 6a VARA C\u00cdVEL CENTRAL Processo n\u00ba07.163.446-4 Vistos. Cuidam os autos de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aajuizada por ANNA DALLA em face de BANCO ITA\u00daS\/A. Alegou que mantinha junto ao r\u00e9u as contas poupan\u0e7adescritas na inicial. Por ocasi\u00e3o dos planos econ\u00f4micos mencionados, a remunera\u00e7\u00e3o creditada foi inferior \u00e0devida. Teceu considera\u00e7\u0f5es sobre a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. Teria direito a receber as diferen\u0e7as. Bateu-se pela proced\u00eancia do pedido, com a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u a aplicar os \u00edndices corretos e a pagar as diferen\u0e7as. Juntou documentos. O r\u00e9u foi citado e ofereceu contesta\u00e7\u00e3o. Alegou, em preliminar, ilegitimidade ativa, pois a conta seria conjunta, e ilegitimidade passiva. Os juros estariam prescritos. Invocou o ato jur\u0eddico perfeito. Teceu considera\u00e7\u0f5es sobre os planos econ\u00f4micos e a legisla\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel. N\u00e3o haveria diferen\u0e7as. Pugnou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Houve r\u00e9plica. \u00c9o relat\u00f3rio. DECIDO. Julgo o feito no estado (artigo 330, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil), pois n\u00e3o h\u00e1necessidade de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. A mat\u00e9ria controvertida \u00e9apenas de direito. Ademais, as partes afirmaram que n\u00e3o tinham outras provas a serem produzidas. E a parte que concordou com a sufici\u00eancia da prova n\u00e3o pode alegar cerceamento de defesa. Confira-se o julgado do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a, Resp n\u00ba207785-MG, 4\u00aaTurma, rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 19\/08\/1.999, in DOJ 03\/11\/1.999, p\u00e1g. 118: Prova. Sufici\u00eancia. A parte que admite a sufici\u00eancia da prova n\u00e3o pode reclamar da falta de oportunidade para produzi-la . Rejeito a mat\u00e9ria preliminar. H\u00e1legitimidade ativa, pois a conta conjunta estabelece solidariedade ativa, ou seja, cada correntista pode exigir inteiramente os valores depositados. O r\u00e9u tem legitimidade ad causam, pois toma parte no contrato de dep\u00f3sito que fundamenta a pretens\u00e3o inicial. Nenhum dos pedidos deduzidos na peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9proibido em tese pelo ordenamento jur\u0eddico. N\u00e3o houve prescri\u00e7\u00e3o. Os textos invocados pelo r\u00e9u referem-se a juros, dividendos e outras presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. N\u00e3o \u00e9o caso das verbas exigidas neste feito, que s\u00e3o verbas destinadas a manter a integridade do capital e consideradas como parte da presta\u00e7\u00e3o principal. O prazo geral era o vinten\u00e1rio, conforme a lei vigente na data dos fatos (artigo 177 do C\u0f3digo Civil Bevil\u00e1qua), e n\u00e3o decorreu, conforme as regras transit\u00f3rias (artigo 2.028 do C\u0f3digo Civil; artigo 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica). E fluiu desde as datas dos cr\u0e9ditos supostamente inferior aos devidos. No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9improcedente. A autora pretende recompor perdas decorrentes de reajustes aplicados no decorrer da rela\u00e7\u00e3o contratual mantida com o r\u00e9u. Tal rela\u00e7\u00e3o contratual \u00e9continuativa, prolonga-se no tempo. A cada per\u00edodo de apura\u00e7\u00e3o, o depositante recebe rendimentos que lhe s\u00e3o creditados pelo deposit\u00e1rio. E, a cada cr\u0e9dito de rendimentos, sem que tivesse havido reclama\u00e7\u00e3o, houve a correspondente quita\u00e7\u00e3o. Dessa forma, a rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica continuativa mantida pelas partes estabilizou-se com esses sucessivos cr\u0e9ditos, que extinguiram as correspondentes obriga\u00e7\u0f5es. No momento em que tais cr\u0e9ditos foram feitos, n\u00e3o houve reclama\u00e7\u00e3o de qualquer das partes a respeito; nada foi alegado nesse sentido. Assim, houve atos jur\u0eddicos perfeitos que, sucessiva e periodicamente, efetuaram os cr\u0e9ditos nas contas da autora, quitando as obriga\u00e7\u0f5es. E \u00e9da tradi\u00e7\u00e3o de nosso direito que a quita\u00e7\u00e3o da \u00faltima parcela presume o pagamento das anteriores. Conforme o artigo 322 do vigente C\u0f3digo Civil, quando o pagamento for em quotas peri\u0f3dicas, a quita\u00e7\u00e3o da \u00faltima estabelece, at\u00e9prova em contr\u00e1rio, a presun\u00e7\u00e3o de estarem solvidas as anteriores. No mesmo sentido era a previs\u00e3o do artigo 943 do C\u0f3digo Civil Bevil\u00e1qua. Os atos jur\u0eddicos de pagamentos extinguiram cada obriga\u00e7\u00e3o contratual do deposit\u00e1rio, e jamais foram objeto de ressalva. Tais atos jur\u0eddicos perfeitos que extinguiram as obriga\u00e7\u0f5es s\u00e3o v\u00e1lidos e eficazes. Devem produzir seus efeitos at\u00e9que seja requerida sua desconstitui\u00e7\u00e3o formal. E n\u00e3o foi requerida a desconstitui\u00e7\u00e3o de tais atos; o objeto do feito \u00e9apenas a condena\u00e7\u00e3o no pagamento de diferen\u0e7as. Como n\u00e3o se requereu a invalida\u00e7\u00e3o dos atos de quita\u00e7\u00e3o, esses devem produzir seus efeitos inerentes, ou seja, a extin\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u0f5es. Realmente, ao serem efetuados os cr\u0e9ditos nas datas mencionadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, n\u00e3o houve nenhuma ressalva. Portanto, houve pagamentos e extin\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u0f5es referentes a esses per\u00edodos de apura\u00e7\u00e3o. E, como tais atos jur\u0eddicos n\u00e3o foram formalmente desconstitu\u0eddos, sua efic\u0e1cia \u00e9inquestion\u00e1vel. Trata-se de necessidade de respeito ao princ\u00edpio constitucional do ato jur\u0eddico perfeito (artigo 5\u00ba, inciso XXXVI, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u0fablica). Tal mat\u00e9ria envolve o princ\u00edpio da seguran\u0e7adas rela\u00e7\u0f5es jur\u0eddicas e \u00e9de ordem p\u0fablica. O pedido deve ser rejeitado, pois. Julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno a autora a pagar as custas e despesas processuais, atualizadas, bem como honor\u00e1rios advocat\u0edcios arbitrados em mil reais, atualizados desde esta data (artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil). Observe-se o artigo 12 da Lei n\u00ba1.060\/50, em raz\u00e3o da gratuidade. P.R.I.C. S\u00e3o Paulo, 05 de mar\u00e7o de 2.008. FERNANDO BUENO MAIA GIORGI Juiz de Direito"}},{"data":"05\/03\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 70 - Certid\u00e3o (Portaria 01\/05) - Especificarem as partes provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como dizerem, no mesmo prazo, se t\u00eam interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Certid\u00e3o (Portaria 01\/05) - Especificarem as partes provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como dizerem, no mesmo prazo, se t\u00eam interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certid\u00e3o (Portaria 01\/05) - Especificarem as partes provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como dizerem, no mesmo prazo, se t\u00eam interesse na audi\u00eancia do artigo 331 do CPC. Int."}},{"data":"01\/11\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2007","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 34\/55.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 34\/55."}},{"data":"01\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 56 - Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 34\/55.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2007","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba 000.07.163446-4 Vistos. 1- N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: ?A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio? (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se na capa titulo correspondente, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do CPC. 2- Defiro a autora os benef\u00edcios da Lei 1060\/50 e 10.741\/03. Anote-se. 3- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, para apresentar resposta em 15 dias. Int. S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2007","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 000.07.163446-4 Vistos. 1- N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u00f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9 medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u00f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1-las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: ?A jurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9 a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio? (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se na capa titulo correspondente, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00ba, do CPC. 2- Defiro a autora os benef\u00edcios da Lei 1060\/50 e 10.741\/03. Anote-se. 3- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, para apresentar resposta em 15 dias. Int. S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba000.07.163446-4 Vistos. 1- N\u00e3o se desconhece que, nos termos do artigo 275, inciso I, do C\u0f3digo de Processo Civil, o rito para a\u00e7\u0f5es como a tratada nestes autos deve obedecer ao procedimento sum\u00e1rio. Entretanto, a convers\u00e3o do rito para o ordin\u00e1rio \u00e9medida conveniente, porquanto as sucessivas redesigna\u00e7\u0f5es das solenidades de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ensejadas, no mais das vezes, pela n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do requerido, acabam por retardar o andamento do procedimento sum\u00e1rio, que, em tese, deve ser mais c\u00e9lere que o rito ordin\u00e1rio. Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1qualquer nulidade processual a ser cogitada, o que somente poderia ser declarado quando comprovado o preju\u00edzo pelas partes, estando garantida n\u00e3o apenas a ampla defesa, mas tamb\u00e9m o pleno contradit\u00f3rio. Al\u00e9m disso, a qualquer momento podem as partes noticiar a celebra\u00e7\u00e3o de acordo e o Ju\u00edzo tem a prerrogativa, se e quando o caso, de convoc\u00e1las, nos termos do artigo 125, inciso IV, do Estatuto Processual. O Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u0e7aj\u00e1se pronunciou, entendendo n\u00e3o haver nulidade na convers\u00e3o como ora determinada: \u093ajurisprud\u00eancia do S.T.J. acolhe o entendimento no sentido de que, inexistindo preju\u00edzo para a parte adversa, admiss\u00edvel \u00e9a convers\u00e3o do rito Sum\u00e1rio para o Ordin\u00e1rio (Resp 62318\/S\u00e3o Paulo, Rel. Min. Waldemar Zveiter). No entanto, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se na capa titulo correspondente, salientando-se que a convers\u00e3o determinada, na forma desta decis\u00e3o, de natureza meramente formal, n\u00e3o interfere substancialmente no processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes as prerrogativas dos arts. 550 e 551, \u00a73\u00ba, do CPC. 2- Defiro a autora os benef\u0edcios da Lei 1060\/50 e 10.741\/03. Anote-se. 3- Cite-se, com as advert\u00eancias legais, para apresentar resposta em 15 dias. Int. S\u00e3o Paulo, d.s."}},{"data":"06\/06\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 263045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 263045 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 576-6\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 05\/06\/2007 Data de Recebimento: 06\/06\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881796","codPublicacaoOrigem":"1198834097","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0163446-35.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0163446-35.2007.8.26.0100 (583.00.2007.163446) - Procedimento Sum\u00e1rio - Anna Dalla - Banco Itau S\/a. - 1) Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.2) Homologo o acordo de fls. 199\/201 para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, arquivem-se com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.P.R.I.C. - ADV: LEONARDO MARANI IZEPPI (OAB 211798\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP), ANGELO EUGENIO ROSSETTO (OAB 215593\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0375\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"153","paginaFinal":"153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:097AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 13 2017 07:43:21:380AM","numeroCNJ":"0163446-35.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.163446","numeroUnificado":"0163446-35.2007.8.26.0100|583.00.2007.163446","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}