{"numero":"0165792-80.2012.8.26.0100","processos":[{"processo":"0165792-80.2012.8.26.0100   (583.00.2012.165792)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":"10\/10\/2017 00:00 - Mesa do Chefe - SETOR DE MINUTA 10\/10","distribuicao":"10\/07\/2012 \u00e0s 09:16 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00f4nica Di Stasi Gantus Encinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 286.250,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Flag Comunica\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"WK Impress\u00e3o Digital Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Santos de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gabriel Gon\u00e7alves Poiani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Gustavo Martelozzo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adelmo Jose Gertulino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius de Novais Gertulino"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80006 - Protocolo: FSCS17000372260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por FLAG COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA. em face de WK IMPRESS\u00c3O DIGITAL LTDA., com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando a Decis\u00e3o de fl. 89, para declarar inexig\u00edvel a cobran\u00e7a dos servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o do lote de 35.550 adesivos representada pela Nota Fiscal de Servi\u00e7os n\u00ba 11739, bem como, para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no importe de R$ 76.477,95, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela do E.TJSP, desde o(s) desembolso(s), e juros de mora no patamar de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da autora, que fixo em 15% do valor da causa, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (29\/08).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por FLAG COMUNICA\u00c7\u00c3O LTDA. em face de WK IMPRESS\u00c3O DIGITAL LTDA., com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil, confirmando a Decis\u00e3o de fl. 89, para declarar inexig\u00edvel a cobran\u00e7a dos servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o do lote de 35.550 adesivos representada pela Nota Fiscal de Servi\u00e7os n\u00ba 11739, bem como, para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais no importe de R$ 76.477,95, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, de acordo com a Tabela do E.TJSP, desde o(s) desembolso(s), e juros de mora no patamar de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Diante da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 ao pagamento das despesas processuais, bem como da honor\u00e1ria do patrono da autora, que fixo em 15% do valor da causa, nos moldes do \u00a7 2\u00ba do artigo 85 do CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : WK Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFLAG  COMUNICA\u00c7\u00c3O  LTDA.  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  cumulada  com  pedido  de \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  e  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  em  face  de  WK  IMPRESS\u00c3O  DIGITAL  LTDA ., alegando  que  \ncontratou  junto  \u00e0  empresa  r\u00e9,  ao  valor  de  R$  286.250,00,  a \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  impress\u00e3o  de  35.550  adesivos  a \nserem  instalados  em  11.800  caixas  eletr\u00f4nicos  dos  \u201cBancos  24  \nHoras\u201d  distribu\u00eddos  pelo  Pa\u00eds,  a  fim  de  executar  a\u00e7\u00e3o  de  \nmarketing  do  Banco  Ita\u00fa  junto  \u00e0  TECBAN,  respons\u00e1vel  pela  \ngest\u00e3o  dos  caixas  eletr\u00f4nicos,  tendo  em  vista  que  a  autora  \u00e9 \nag\u00eancia  de  publicidade  que  celebrou  com  a  TECBAN  contrato  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  de  cria\u00e7\u00e3o,  produ\u00e7\u00e3o  e  planejamento  de  \ntodos  os  produtos  e  servi\u00e7os  de  comunica\u00e7\u00e3o  institucional  \ndaquela  empresa.  Para  que  os  adesivos  contratados  fossem  \nfixados  nos  caixas  eletr\u00f4nicos,  informou  a  autora,  estes  \ndeveriam  utilizar  uma  cola  especialmente  desenvolvida  pela  \nempresa  STARPAC,  tendo  em  vista  as  caracter\u00edsticas  do \nmaterial  empregado  na  carenagem  dos  caixas  eletr\u00f4nica,  o  que  \nera  sabido  pela  empresa  r\u00e9,  uma  vez  que  esta  j\u00e1  havia  \nfornecido  adesivos  para  serem  colados  em  caixas  do  \u201cBanco  24  \nHoras\u201d  em  campanhas  anteriores.  Ocorre  que,  t\u00e3o  logo  \niniciadas  as  colagens,  a  TECBAN  passou  a  encaminhar  \u00e0  autora  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  2\nreclama\u00e7\u00f5es\n decorrentes  do  descolamento  espont\u00e2neo  dos  \nadesivos  em  caixas  eletr\u00f4nicos  espalhados  em  variadas  \nlocalidades  do  Pa\u00eds.  Em  contato  com  a  r\u00e9,  esta  recha\u00e7ou,  \ninicialmente,  a  afirmativa  de que  o  material  fornecido  \nestaria  em  desacordo  com  especifica\u00e7\u00f5es  adequadas,  reputando  \no   descolamento  a  outros  fatores  como  \u00e0  instala\u00e7\u00e3o,  contudo,  \nargumentou  a  autora  que  n\u00e3o  seria  poss\u00edvel  nem  razo\u00e1vel  \ndizer  que  todos  os  instaladores  que  executaram  os  servi\u00e7os  \nnas  mais  distintas  localidades  do  pa\u00eds  tivessem  agido  \nincorretamente.  Em  momento  posterior,  a  autora  constatou  por  \ntestes  laboratoriais  que  a  cola  utilizada  nos  adesivos  foi  \nfornecida  por  tr\u00eas  empresas  diferentes,  o  que  explicaria  o \ndescolamento  de diversos  adesivos.  Assim,  por  for\u00e7a  da  \ninadequa\u00e7\u00e3o  do  material  entregue  \u00e0  r\u00e9,  a  destinat\u00e1ria  final  \ndos  servi\u00e7os  notificou  a  autora  quanto  \u00e0  sua  rejei\u00e7\u00e3o  da  \nintegralidade  dos  adesivos  recebidos,  o  que  ensejou  custos  \nde  retirada  e  preju\u00edzo  com  a  instala\u00e7\u00e3o  desperdi\u00e7ada,  al\u00e9m  \nde  graves  danos  \u00e0  imagem  da  autora  junto  a  sua  cliente  \nTECBAN  e  ao  pr\u00f3prio  mercado.  Requer,  ent\u00e3o,  que  seja  \ndeclarado  inexig\u00edvel  a  cobran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  de  produ\u00e7\u00e3o  do  \nlote  de  35.550  adesivos  representada  pela  Nota  Fiscal  de  \nServi\u00e7os  n\u00ba  11739,  que  seja  a  r\u00e9  condenada  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  em  decorr\u00eancia  dos  \ndefeitos  fornecidos  pela  r\u00e9.  \nDeferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  conforme  Decis\u00e3o  \nde  fl.  89.\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o.  \nArguiu,  preliminarmente,  a  ilegitimidade  ativa  da parte  \ncontr\u00e1ria,  pois  o  pedido  e  a  nota  fiscal  foram  feitas  em  \nnome  da  TECBAN  Tecnologia  Banc\u00e1ria.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  3\nas\n falhas  apuradas  pela  requerente  se  deram  exclusivamente  \npela  des\u00eddia  dos  aplicadores  por  ela  contratados  e  que  nunca  \nhouve  exig\u00eancia  de  especifica\u00e7\u00f5es.  Informou  que  a  rela\u00e7\u00e3o  \nentre  as partes  \u00e9  duradoura,  tendo  obtido  sucesso  nos  \ndiversos  projetos  realizados  nos  \u00faltimos  anos  e  que  sempre  \nutilizou  o  mesmo  tipo  de  material  de  extrema  qualidade,  bem  \ncomo,  cola  fornecida  pela  empresa  STARPAC.  Ocorre,  no  caso  \nconcreto,  que  uma  pequena  quantidade  de  adesivos,  em  torno  \nde  500  unidades,  fora  confeccionada  com  cola  adesiva  da  \nempresa  DIGIMAX,  contudo,  trata-se  de  um  produto  de  maior  \nvalor  e  de  maior  qualidade.  Assim,  no  universo  de  35.550  \nadesivos,  apenas  cerca  de  500  apresentaram  desacordo,  o  que  \nn\u00e3o  justificaria  a  troca  de  todo  o  lote  recebido,  muito  \nmenos  a  n\u00e3o  devolu\u00e7\u00e3o  de  todo  o  material  \u00e0  requerida.  Por  \nfim,  sustentou  que  o  pagamento  pelos  servi\u00e7os  prestados  pela  \nrequerida  \u00e9  exig\u00edvel,  que  a  requerente  n\u00e3o  demonstrou  ter  \nsuportado  danos  materiais  e  que  n\u00e3o  foram  atendidos  os  \npressupostos  da  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Requereu,  ent\u00e3o,  \no   acolhimento  da  preliminar  arguida  a  fim  de  se  extinguir  o \nprocesso  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  e,  no  m\u00e9rito,  a \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  R\u00e9plica  (fls.  167-176).\nInfrut\u00edfera  a  concilia\u00e7\u00e3o,  conforme  termo  de \naudi\u00eancia  (fl.  195).\nDespacho  saneador  (fls.  198-199),  que  afastou  a \npreliminar  de  ilegitimidade  ativa,  fixou  como  pontos  \ncontrovertidos  a  exist\u00eancia  de defeito  na presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  por  parte  da  r\u00e9,  em  fun\u00e7\u00e3o  de  problemas  nos  adesivos  \npor  esta  fornecidos;  a  exist\u00eancia  de  erro  na  aplica\u00e7\u00e3o  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  4\nreferidos\n adesivos;  a  ocorr\u00eancia  de  danos  materiais,  em  \nvirtude  de  a  autora  ter  retirado  os  adesivos  defeituosos,  \ngerando  preju\u00edzos  tanto  pela  perda  do  material  quanto  pela  \nperda  da  instala\u00e7\u00e3o;  a  ocorr\u00eancia  de  danos  morais,  pelo  dano  \n\u00e0   imagem  da  autora.  Deferiu  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  \nde  engenharia  e de  prova  oral.\nLaudo  pericial  \u00e0s  fls.  260-281,  sobre  o  qual  as  \npartes  se  manifestaram.\nParecer  t\u00e9cnico  divergente  ao  Laudo  Pericial  \u00e0s  \nfls.  357-369.\nAudi\u00eancia  de  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento  (fl.  420)  \nrealizada  aos  08  de  fevereiro  de  2017,  ocasi\u00e3o  em  que  foram  \ninquiridas  as  testemunhas  da  parte  autora  e da  parte  r\u00e9.\n\u00c9  o relat\u00f3rio  do  essencial.\nFundamento  e decido.\nA   preliminar  arguida  em  contesta\u00e7\u00e3o  j\u00e1  foi  \nanalisada,  por  ocasi\u00e3o  do  despacho  saneador  (fls.  198-199).\nPasso,  desde  logo,  ao  julgamento  do  m\u00e9rito.\nNo  m\u00e9rito,  o pedido  \u00e9 parcialmente  procedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  \nc\/c  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais,  \npor  meio  da qual  a  requerente  pretende  seja  declarada  \ninexig\u00edvel  a  cobran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  defeituosos  prestados  \npela  r\u00e9,  bem  como,  que  seja  ela  condenada  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  decorrentes  dos  defeitos  nos  adesivos  \nfornecidos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  5\nPor\n outro  lado,  a  r\u00e9  argumenta  que  n\u00e3o  foram  feitas  \nespecifica\u00e7\u00f5es,  que  as  falhas  apuradas  decorreram  de  m\u00e1  \ninstala\u00e7\u00e3o  e  que  o  n\u00famero  de  produtos  com  cola  de  outras  \nempresas  que  n\u00e3o  a STARPAC  era  \u00ednfimo.\nProduzidas  a  prova  pericial  e  a  prova  oral,  passo  a \nanalisar  as  quest\u00f5es  postuladas.\nI.  Dos  Servi\u00e7os  Prestados  e  Representados  pela  Nota  \nFiscal  de  Servi\u00e7os  n\u00ba  11739\nConforme  alega\u00e7\u00f5es  da  requerente  e  da  requerida,  \nbem  como,  das  testemunhas  ouvidas,  as  empresas  realizaram  \nneg\u00f3cios  pret\u00e9ritos  \u00e0quele  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nVerificou-se  que  estes  neg\u00f3cios  foram  bem  sucedidos,  sem  \nqualquer  ocorr\u00eancia  de  descolamento  ou  quaisquer  \ninfort\u00fanios,  sendo  utilizados,  nessas  campanhas,  um  \u00fanico  \nfornecedor  para  as  colas  (STARPAC)  e  duas  empresas  para  a \ninstala\u00e7\u00e3o  dos  adesivos.\nAssim,  em  raz\u00e3o  do  sucesso  obtido  nas  campanhas  \nanteriores,  a  autora  contratou  junto  \u00e0  r\u00e9  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \n35.550  adesivos  para  campanha  da  TECBAN  em  conjunto  do  Banco  \nIta\u00fa,  requerendo  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  mesmo  produto  utilizado  nas  \ndemais  campanhas.  Salienta-se  que  n\u00e3o  se  tratava  de  mera  \nexpectativa,  ao  contr\u00e1rio,  foi  requerido  pela  autora  que  a \ncola  utilizada  fosse  fornecida  pela  empresa  STARPAC  conforme  \ndescreveram  as  diversas  testemunhas  em  car\u00e1ter  un\u00edssono.\nConstatou-se,  contudo,  que  ap\u00f3s  a  distribui\u00e7\u00e3o  dos  \nadesivos  para  todo  o  Brasil  e  in\u00edcio  da  instala\u00e7\u00e3o,  diversos  \nadesivos  descolaram  dos  equipamentos  eletr\u00f4nicos.  Em  raz\u00e3o  \ndisso,  os  diversos  agentes  envolvidos  (TECBAN,  FLAG,  W.K.,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  6\nSTARPAC\n e  empresas  instaladoras)  agendaram  testes  in  loco , \nnos  quais  se verificou  que  os adesivos  fornecidos  n\u00e3o  \nseguiam  especifica\u00e7\u00f5es  adequadas,  isto  \u00e9,  que  foram  \nutilizados  outros  fornecedores  de cola  al\u00e9m  da empresa  \nSTARPAC.\nId\u00eantica conclus\u00e3o  se  extrai  do  Laudo  Pericial  de  \nfls.  260-281,  que  verificou  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  tr\u00eas  \nfornecedores  diferentes,  sendo  a  cola  de  um  deles  bastante  \ninferior  \u00e0s  demais.\nOs  pr\u00f3prios  ex-funcion\u00e1rios  da  r\u00e9  testemunharam  que  \na   cola  deveria  ser  fornecida  pela  STARPAC,  sendo,  \nposteriormente  identificada  a utiliza\u00e7\u00e3o  das  demais  colas.\nAl\u00e9m  da  fabrica\u00e7\u00e3o  defeituosa  dos  adesivos,  tamb\u00e9m  \nficou  sedimentado  que  as  empresas  instaladoras,  que  haviam  \nparticipado  das  diversas  campanhas  anteriores,  tinham  \ndiretrizes  expressas,  bem  como  equipamentos  necess\u00e1rios  e \nadequados  \u00e0  instala\u00e7\u00e3o  dos  adesivos,  raz\u00e3o  pela  qual  se  \nconclui  que  o  descolamento  decorreu  \u00fanica  e  exclusivamente  \nem  raz\u00e3o  do  defeito  de  fabrica\u00e7\u00e3o.\nVerificou-se,  tamb\u00e9m,  que  ap\u00f3s  a  distribui\u00e7\u00e3o  e \ninstala\u00e7\u00e3o  dos  adesivos  por  todo  o  Pa\u00eds,  n\u00e3o  era  poss\u00edvel  \nmensurar  a  contamina\u00e7\u00e3o  dos  adesivos  adequados  daqueles  \ninadequados,  muito  menos  identificar  um  a  um  qual  lote  \nestava  com  defeito,  raz\u00e3o  pela  qual  se  suspendeu  por  \ncompleto  a utiliza\u00e7\u00e3o  dos  adesivos  fabricados  pela  r\u00e9.\nPor  fim,  conforme  alega\u00e7\u00f5es  de  empregados  da \nTECBAN,  da  STARPAC  e  da  FLAG,  n\u00e3o  era  poss\u00edvel  guardar  nem  \nreutilizar  os  adesivos  com  defeito  (delamina\u00e7\u00e3o  da  cola,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  7\nrisco\n de  rasgar),  raz\u00e3o  pela  qual  se  armazenou  apenas  os  \nadesivos  restantes.\nConclui-se,  ante  ao  exposto,  que  \u00e9  inexig\u00edvel  a \ncobran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  de  produ\u00e7\u00e3o  do  lote  de  35.550  adesivos  \nrepresentada  pela  Nota  Fiscal  de  Servi\u00e7os  n\u00ba  11739.\nII.  Danos  Materiais\nExtrai-se  dos  documentos  de  fls.  181-184,  que  a \nautora  despendeu  R$  76.477,95  em  raz\u00e3o  da  retirada  dos  \nadesivos  defeituosos  fornecidos  pela  r\u00e9  e  instala\u00e7\u00e3o  de  \nnovos  adesivos.\nAssim,  comprovados  os  gastos  em  raz\u00e3o  de  ato  da  r\u00e9,  \nesta  deve  reparar  o dano  causado.\nIII.  Danos  Morais\nA   autora  sustenta  que  o  ocorrido  teria  causado  \ngraves  danos  \u00e0  sua  imagem,  desgastando  sua  rela\u00e7\u00e3o  junto  \u00e0 \ncliente  TECBAN,  raz\u00e3o  pela  qual  pretende  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nrequerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nimporte  de  50%  da  fatura  discutida.\nEsta  pretens\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  acolhida.  Conforme  se  \nextrai  do  depoimento  da  ex-funcion\u00e1ria  da  TECBAN  n\u00e3o  houve  \ndesgaste  na  rela\u00e7\u00e3o  entre  a  TECBAN  e  a  FLAG,  pois  esta  \nconseguiu  resolver  imediatamente  o  problema .  Ainda,  do \ndepoimento  da  funcion\u00e1ria  da  requerente,  extrai-se  que  \nTECBAN  e  FLAG  trabalharam  em  outras  campanhas  ap\u00f3s  o \nocorrido.\nAssim, conclui-se  que  n\u00e3o  s\u00f3  a  imagem  da  autora  n\u00e3o  \nfoi  afetada,  como  sua  presteza  fora  reconhecida  por  sua  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0165792-80.2012.8.26.0100 - lauda  8\ncliente,\n n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.\nDecido. \nAnte  o  exposto,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \na\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  FLAG  COMUNICA\u00c7\u00c3O  LTDA.  em  face  de  WK  \nIMPRESS\u00c3O  DIGITAL  LTDA ., com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  \ndo  artigo  487,  inciso  I  do C\u00f3digo  de Processo  Civil,  \nconfirmando  a  Decis\u00e3o  de  fl.  89,  para  declarar  inexig\u00edvel  a \ncobran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  de  produ\u00e7\u00e3o  do  lote  de  35.550  adesivos  \nrepresentada  pela  Nota  Fiscal  de  Servi\u00e7os  n\u00ba  11739,  bem  \ncomo,  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  materiais  no  importe  de  R$  76.477,95,  com  incid\u00eancia  \nde  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  de  acordo  com  a  Tabela  do  E.TJSP,  \ndesde  o(s)  desembolso(s),  e  juros  de  mora  no  patamar  de  1%  \nao  m\u00eas  desde  a cita\u00e7\u00e3o.\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  \ndas  despesas  processuais,  bem  como  da  honor\u00e1ria  do  patrono  \nda  autora,  que  fixo  em  15%  do  valor  da  causa,  nos  moldes  do  \n\u00a7  2\u00ba  do  artigo  85  do  CPC.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA MPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLW8Y. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 8"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80005 - Protocolo: FJMJ17014425359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Ciencia da juntada da Carta Precatoria. Advogados(s): Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada   Ciencia da juntada da Carta Precatoria.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: Ciencia da juntada de oficio. Advogados(s): Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado   Ciencia da juntada de oficio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80004 - Protocolo: FSAN17000099790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Expedida Carta Precat\u00f3ria, providencie a parte interessada sua retirada e encaminhamento, providenciando ainda as pe\u00e7as necess\u00e1rias Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (10\/03).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Expedida Carta Precat\u00f3ria, providencie a parte interessada sua retirada e encaminhamento, providenciando ainda as pe\u00e7as necess\u00e1rias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Pela MMa. Ju\u00edza foi determinado: \"Cumpra a Serventia o item 2(i) da decis\u00e3o de fls. 395. Com a vinda da precat\u00f3ria devidamente cumprida, ter-se-\u00e1 por encerrada a instru\u00e7\u00e3o, devendo as partes ser intimadas a apresentar alega\u00e7\u00f5es finais","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Fls. 413: Reporto-me \u00e0s decis\u00f5es de fls. 406 e 411. Advogados(s): Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (01\/02).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 413: Reporto-me \u00e0s decis\u00f5es de fls. 406 e 411.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.  413:  Reporto-me  \u00e0s  decis\u00f5es  de  fls.  406  e  411.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UU043. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 11:34 . fls. 1"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2017 Teor do ato: Fls. 395 e 406: Tendo em vista que a Autora deixou de proceder \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, consigno que as testemunhas da R\u00e9 Alex Cabral e Vagner Marcelo (fls. 394) poder\u00e3o j\u00e1 ser ouvidas na audi\u00eancia designada para 08.02.2017, \u00e0s 15h00.Cabe ao advogado constitu\u00eddo pela Autora informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC). Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (15\/12).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 395 e 406: Tendo em vista que a Autora deixou de proceder \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, consigno que as testemunhas da R\u00e9 Alex Cabral e Vagner Marcelo (fls. 394) poder\u00e3o j\u00e1 ser ouvidas na audi\u00eancia designada para 08.02.2017, \u00e0s 15h00.Cabe ao advogado constitu\u00eddo pela Autora informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.   395   e   406:   Tendo   em   vista   que   a   Autora   deixou   de   proceder   \u00e0   distribui\u00e7\u00e3o   da  \ncarta   precat\u00f3ria,   consigno   que   as   testemunhas   da   R\u00e9   Alex   Cabral   e   Vagner   Marcelo   (fls.   394)  \npoder\u00e3o   j\u00e1   ser   ouvidas   na   audi\u00eancia   designada   para   08.02.2017,   \u00e0s   15h00.\nCabe ao  advogado  constitu\u00eddo  pela  Autora  informar  ou  intimar  cada  testemunha  \npor  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UQ1HM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 12\/01\/2017 \u00e0s 12:19 . fls. 1"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Fls. 410 - Juntada de AR Positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2016 Teor do ato: Fls. 405: A testemunha \u00e9 ouvida na comarca de sua resid\u00eancia. Intimado a comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria no prazo de 5 dias da sua expedi\u00e7\u00e3o (fls. 395), a Autora deixou de faz\u00ea-lo. Assim, caso a referida testemunha n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia designada para oitiva daquelas residentes nesta comarca, em 08\/02\/2017, precluso est\u00e1 o direito \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do seu depoimento. Advogados(s): Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (02\/12).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 405: A testemunha \u00e9 ouvida na comarca de sua resid\u00eancia. Intimado a comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria no prazo de 5 dias da sua expedi\u00e7\u00e3o (fls. 395), a Autora deixou de faz\u00ea-lo. Assim, caso a referida testemunha n\u00e3o compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia designada para oitiva daquelas residentes nesta comarca, em 08\/02\/2017, precluso est\u00e1 o direito \u00e0 produ\u00e7\u00e3o do seu depoimento.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nFls.   405:   A   testemunha   \u00e9   ouvida   na   comarca   de   sua   resid\u00eancia.   Intimado   a  \ncomprovar   a   distribui\u00e7\u00e3o   da   carta   precat\u00f3ria   no   prazo   de   5   dias   da   sua   expedi\u00e7\u00e3o   (fls.   395),   a  \nAutora   deixou   de   faz\u00ea-lo.   Assim,   caso   a   referida   testemunha   n\u00e3o   compare\u00e7a   \u00e0   audi\u00eancia   designada  \npara   oitiva   daquelas   residentes   nesta   comarca,   em   08\/02\/2017,   precluso   est\u00e1   o   direito   \u00e0   produ\u00e7\u00e3o  \ndo   seu   depoimento.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000UJNOG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 19:48 . fls. 1"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80003 - Protocolo: FJMJ16015912680","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0325\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2016 Teor do ato: Expedida Carta Precat\u00f3ria, providencie a parte interessada (P\/ AUTOR), sua retirada e encaminhamento. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (04\/11).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Expedida Carta Precat\u00f3ria, providencie a parte interessada (P\/ AUTOR), sua retirada e encaminhamento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0325\/2016 Teor do ato: Acolho o pedido de oitiva das testemunhas arroladas pela Autora \u00e0s fls. 389 e pela R\u00e9 \u00e0s fls. 393-394.Nos termos do Art. 361 do CPC:1. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para oitiva das testemunhas Daniele Cristina Belloni e Maur\u00edcio Marques para o dia 08.02.2017, \u00e0s 15h00.Cabe ao advogado constitu\u00eddo pela Autora informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).EXPE\u00c7A-SE carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha Aline Barbosa da Silva, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte autora comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).2. Ap\u00f3s oitiva das testemunhas indicadas no item 1,(i) EXPE\u00c7A-SE carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha Kleber Leandro da Silva, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte r\u00e9 comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado); e(ii) tornem os autos conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva das testemunhas Alex Cabral e Vagner Marcelo. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (18\/10).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Acolho o pedido de oitiva das testemunhas arroladas pela Autora \u00e0s fls. 389 e pela R\u00e9 \u00e0s fls. 393-394.Nos termos do Art. 361 do CPC:1. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para oitiva das testemunhas Daniele Cristina Belloni e Maur\u00edcio Marques para o dia 08.02.2017, \u00e0s 15h00.Cabe ao advogado constitu\u00eddo pela Autora informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).EXPE\u00c7A-SE carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha Aline Barbosa da Silva, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte autora comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).2. Ap\u00f3s oitiva das testemunhas indicadas no item 1,(i) EXPE\u00c7A-SE carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha Kleber Leandro da Silva, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte r\u00e9 comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado); e(ii) tornem os autos conclusos para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para oitiva das testemunhas Alex Cabral e Vagner Marcelo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nAcolho o  pedido  de  oitiva  das  testemunhas  arroladas  pela  Autora  \u00e0s  fls.  389  e  pela  \nR\u00e9  \u00e0s  fls.  393-394.\nNos termos  do  Art.  361  do  CPC:\n1.  Designo  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  para  oitiva  das  testemunhas  Daniele  Cristina  \nBelloni  e  Maur\u00edcio  Marques  para  o  dia  08.02.2017,  \u00e0s  15h00.\nCabe  ao  advogado  constitu\u00eddo  pela  Autora  informar  ou  intimar  cada  testemunha  \npor  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\nEXPE\u00c7A-SE  carta  precat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o  da  testemunha  Aline  Barbosa  da  \nSilva,  com  prazo  de  sessenta  dias  para  cumprimento  do  ato  (na  sequ\u00eancia  intimando-se  as  partes  \nquanto  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  e  para  que  a  parte  autora  comprove  em  cinco  dias  a \nrespectiva  distribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  ju\u00edzo  deprecado).\n2.  Ap\u00f3s  oitiva  das  testemunhas  indicadas  no  item  1,\n(i)  EXPE\u00c7A-SE  carta  precat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o  da  testemunha  Kleber  Leandro  da  \nSilva,  com  prazo  de  sessenta  dias  para  cumprimento  do  ato  (na  sequ\u00eancia  intimando-se  as  partes  \nquanto  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  e  para  que  a  parte  r\u00e9  comprove  em  cinco  dias  a  respectiva  \ndistribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  ju\u00edzo  deprecado);  e\n(ii)  tornem  os  autos  conclusos  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  oitiva  das  \ntestemunhas  Alex  Cabral  e  Vagner  Marcelo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000U6U4R. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 12:33 . fls. 1"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 08\/02\/2017 Hora 15:00 Local: 6\u00ba andar - Sala 617 (Juiz Auxiliar) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80002 - Protocolo: FJMJ16014693290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2016 Teor do ato: Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral.Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de pedido expresso de oitiva das partes, bem como do rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho), sob a pena de preclus\u00e3o.As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Vinicius de Novais Gertulino (OAB 300581\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (31\/08).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral.Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de pedido expresso de oitiva das partes, bem como do rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho), sob a pena de preclus\u00e3o.As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDefiro a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nFixo  o  prazo  comum  de  cinco  dias  \u00fateis  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  pedido  expresso  de  \noitiva  das  partes,  bem  como  do  rol  de  testemunhas  (que  dever\u00e1  conter,  sempre  que  poss\u00edvel:  nome,  \nprofiss\u00e3o,  estado  civil,  idade,  n\u00famero  de  CPF,  n\u00famero  de  identidade  e  endere\u00e7o  completo  da  \nresid\u00eancia  e  do  local  de  trabalho),  sob  a  pena  de  preclus\u00e3o.\nAs  testemunhas  dever\u00e3o  ser  ao  m\u00e1ximo  de  tr\u00eas  para  cada  parte.  Somente  ser\u00e1  \nadmitida  a  inquiri\u00e7\u00e3o  de  testemunhas  em  quantidade  superior  na  hip\u00f3tese  de  justificada  \nimprescindibilidade  e  se  necess\u00e1ria  para  a  prova  de  fatos  distintos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000TTMN8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 18:18 . fls. 1"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSCS16000414880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FPIN16000397056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2016 Teor do ato: Vistos.Digam as partes se remanesce o interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, conforme deferido em saneador. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (27\/06)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Digam as partes se remanesce o interesse na produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, conforme deferido em saneador.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDigam   as   partes   se   remanesce   o   interesse   na   produ\u00e7\u00e3o   de   prova   pericial,   conforme  \ndeferido   em   saneador.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000TA8AR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 17:44 . fls. 1"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Expedido Mandado de Levantamento, em favor da Sra. Perita","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o de WK IMPRESS\u00c3O DIGITAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2016 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da sra. Perita, referente ao dep\u00f3sito de fls. 245. Digam as partes sobre o laudo de fls. 260\/343, no prazo de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da sra. Perita, referente ao dep\u00f3sito de fls. 245. Digam as partes sobre o laudo de fls. 260\/343, no prazo de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  sra.  Perita,  referente  ao  dep\u00f3sito  de  \nfls.  245.\nDigam as  partes  sobre  o  laudo  de  fls.  260\/343,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000SGAWF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 04\/03\/2016 \u00e0s 12:11 . fls. 1"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Laudo Juntado   Fls. 259\/313 - Juntada de Laudo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2016 Teor do ato: Vistos. Intime-se a sra. Perita para apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de substitui\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Adelmo Jose Gertulino (OAB 77623\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Intime-se a sra. Perita para apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de substitui\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nIntime-se  a  sra.  Perita  para  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  sob  \npena  de  substitui\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000S4YS3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 19\/01\/2016 \u00e0s 10:46 . fls. 1"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   AUTOS EM CARGA COM A PERITA PATRICIA ELOIN MOREIRA\/ 2 VOLUMES Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   AUTOS EM CARGA COM A PERITA PATRICIA ELOIN MOREIRA\/ 2 VOLUMES Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   AUTOS EM CARGA COM A PERITA PATRICIA ELOIN MOREIRA\/ 2 VOLUMES Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: PeritoVencimento: 31\/08\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Guia Juntada   fl. 245 - comprovante de dep\u00f3sito no valor de R$15.700,00 (honor\u00e1rios do perito)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2015 Teor do ato: Levando em considera\u00e7\u00e3o a complexidade dos trabalhos a serem realizados, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 15.700,00. Intime-se ao pagamento no prazo de dez dias. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Levando em considera\u00e7\u00e3o a complexidade dos trabalhos a serem realizados, fixo os honor\u00e1rios periciais em R$ 15.700,00. Intime-se ao pagamento no prazo de dez dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nLevando   em   considera\u00e7\u00e3o   a   complexidade   dos   trabalhos   a   serem   realizados,   fixo   os  \nhonor\u00e1rios   periciais   em   R$   15.700,00.   Intime-se   ao   pagamento   no   prazo   de   dez   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000QIKEP. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 29\/05\/2015 \u00e0s 16:23 . fls. 1"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 229\/231: \u00c0 perita, para manifesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP), Luis Gustavo Martelozzo (OAB 299933\/SP), Gabriel Gon\u00e7alves Poiani (OAB 337101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 229\/231: \u00c0 perita, para manifesta\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nFls.   229\/231:     \u00c0   perita,   para   manifesta\u00e7\u00e3o.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000OVIVD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 13\/10\/2014 \u00e0s 13:14 . fls. 1"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2014 Teor do ato: Fls. 225\/226 - Ci\u00eancia da Juntada de Peti\u00e7\u00e3o da Sra. Perita. (Estimativa de Honor\u00e1rios em R$15.700,00 ). Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Fls. 225\/226 - Ci\u00eancia da Juntada de Peti\u00e7\u00e3o da Sra. Perita. (Estimativa de Honor\u00e1rios em R$15.700,00 ).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2014 Teor do ato: Vistos. Intime-se novamente a Sra. Perita Patr\u00edcia Eloin Moreira, com presteza, para que se manifeste em 05 (cinco) dias sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 221\/222. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Intime-se novamente a Sra. Perita Patr\u00edcia Eloin Moreira, com presteza, para que se manifeste em 05 (cinco) dias sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 221\/222. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  615\/617  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6076  -  E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nIntime-se  novamente  a  Sra.  Perita  Patr\u00edcia  Eloin  Moreira,  com  presteza,  para  que  \nse  manifeste  em  05  (cinco)  dias  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  221\/222.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000O3110. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 17\/07\/2014 \u00e0s 11:42 . fls. 1"}},{"data":"05\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 209\/213: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 209\/213: Ci\u00eancia \u00e0s partes. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nFls.   209\/213:   Ci\u00eancia   \u00e0s   partes.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000L0UUX. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 24\/04\/2014 \u00e0s 12:20 . fls. 1"}},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Autos no Prazo   Pz. 27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, INTIMEI,, por telefone a Sra. Perita, Patricia Eloin, do teor dos presentes autos, fls. 198\/199.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2013 Teor do ato: Vistos em saneador. 1- As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. Presentes, tamb\u00e9m, as demais condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos processuais. A preliminar de ilegitimidade de parte ativa, arguida pela r\u00e9, n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, a legitimidade da autora para figurar no polo ativo da causa decorre, no caso, do fato de que efetivamente contratou com a r\u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme se depreende dos documentos juntados pelas partes (fls. 35, 82 e 83). E se a autora \u00e9 parte na rela\u00e7\u00e3o de direito material, deve ser considerada parte leg\u00edtima na rela\u00e7\u00e3o processual. 2- N\u00e3o havendo provid\u00eancias preliminares a serem determinadas, dou o feito por saneado. Os pontos controvertidos da causa j\u00e1 se encontram adequadamente delimitados na inicial, contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica, consistindo, fundamentalmente, na exist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o por parte da r\u00e9, em fun\u00e7\u00e3o de problemas nos adesivos por esta fornecidos; na exist\u00eancia de erro na aplica\u00e7\u00e3o dos referidos adesivos; na ocorr\u00eancia de danos materiais, em virtude de a autora ter retirado os adesivos defeituosos, gerando preju\u00edzos tanto pela perda do material quanto pela perda da instala\u00e7\u00e3o; e na ocorr\u00eancia de danos morais, pelo dano \u00e0 imagem da autora. 3- Defiro a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial requerida pela parte autora, de engenharia, \u00fatil, no caso, \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de eventuais defeitos no produto fornecido pela r\u00e9 e\/ou na aplica\u00e7\u00e3o dos adesivos pela autora. Nomeio perita judicial a Dra. Patr\u00edcia Eloin Moreira que dever\u00e1 ser intimada a apresentar a estimativa dos seus honor\u00e1rios, cujo adiantamento ficar\u00e1 a cargo da autora. As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular quesitos no prazo de cinco dias. Defiro, tamb\u00e9m, a produ\u00e7\u00e3o da prova oral requerida pelas partes, ou seja, depoimento pessoal dos representantes legais da autora e da r\u00e9, e inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em audi\u00eancia a ser oportunamente designada. Int. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos em saneador. 1- As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. Presentes, tamb\u00e9m, as demais condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos processuais. A preliminar de ilegitimidade de parte ativa, arguida pela r\u00e9, n\u00e3o merece acolhida. Com efeito, a legitimidade da autora para figurar no polo ativo da causa decorre, no caso, do fato de que efetivamente contratou com a r\u00e9 a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, conforme se depreende dos documentos juntados pelas partes (fls. 35, 82 e 83). E se a autora \u00e9 parte na rela\u00e7\u00e3o de direito material, deve ser considerada parte leg\u00edtima na rela\u00e7\u00e3o processual. 2- N\u00e3o havendo provid\u00eancias preliminares a serem determinadas, dou o feito por saneado. Os pontos controvertidos da causa j\u00e1 se encontram adequadamente delimitados na inicial, contesta\u00e7\u00e3o e r\u00e9plica, consistindo, fundamentalmente, na exist\u00eancia de defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o por parte da r\u00e9, em fun\u00e7\u00e3o de problemas nos adesivos por esta fornecidos; na exist\u00eancia de erro na aplica\u00e7\u00e3o dos referidos adesivos; na ocorr\u00eancia de danos materiais, em virtude de a autora ter retirado os adesivos defeituosos, gerando preju\u00edzos tanto pela perda do material quanto pela perda da instala\u00e7\u00e3o; e na ocorr\u00eancia de danos morais, pelo dano \u00e0 imagem da autora. 3- Defiro a realiza\u00e7\u00e3o da prova pericial requerida pela parte autora, de engenharia, \u00fatil, no caso, \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o de eventuais defeitos no produto fornecido pela r\u00e9 e\/ou na aplica\u00e7\u00e3o dos adesivos pela autora. Nomeio perita judicial a Dra. Patr\u00edcia Eloin Moreira que dever\u00e1 ser intimada a apresentar a estimativa dos seus honor\u00e1rios, cujo adiantamento ficar\u00e1 a cargo da autora. As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular quesitos no prazo de cinco dias. Defiro, tamb\u00e9m, a produ\u00e7\u00e3o da prova oral requerida pelas partes, ou seja, depoimento pessoal dos representantes legais da autora e da r\u00e9, e inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em audi\u00eancia a ser oportunamente designada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0165792-80.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra\nVistos em  saneador.\n1-  As  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  representadas.  \nPresentes,  tamb\u00e9m,  as  demais  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  pressupostos  processuais.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  de  parte  ativa,  arguida  pela  r\u00e9,  \nn\u00e3o  merece  acolhida.\nCom efeito,  a  legitimidade  da  autora  para  figurar  no  polo  \nativo  da  causa  decorre,  no  caso,  do  fato  de  que  efetivamente  contratou  com  a  r\u00e9  a  presta\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os,  conforme  se  depreende  dos  documentos  juntados  pelas  partes  (fls.  35,  82  e  \n83).  E  se  a  autora  \u00e9  parte  na  rela\u00e7\u00e3o  de  direito  material,  deve  ser  considerada  parte  leg\u00edtima  \nna  rela\u00e7\u00e3o  processual.\n2-  N\u00e3o  havendo  provid\u00eancias  preliminares  a  serem  \ndeterminadas,  dou  o  feito  por  saneado.  Os  pontos  controvertidos  da  causa  j\u00e1  se  encontram  \nadequadamente  delimitados  na  inicial,  contesta\u00e7\u00e3o  e  r\u00e9plica,  consistindo,  \nfundamentalmente,  na  exist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  por  parte  da  r\u00e9,  em  \nfun\u00e7\u00e3o  de  problemas  nos  adesivos  por  esta  fornecidos;  na  exist\u00eancia  de  erro  na  aplica\u00e7\u00e3o  \ndos  referidos  adesivos;  na  ocorr\u00eancia  de  danos  materiais,  em  virtude  de  a  autora  ter  retirado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000073GPA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 02\/10\/2013 \u00e0s 13:08 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0165792-80.2012.8.26.0100  - p.  2\nos\n adesivos  defeituosos,  gerando  preju\u00edzos  tanto  pela  perda  do  material  quanto  pela  perda  \nda  instala\u00e7\u00e3o;  e  na  ocorr\u00eancia   de  danos  morais,  pelo  dano  \u00e0  imagem  da  autora.\n  3- Defiro  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  requerida  pela  parte  \nautora,  de  engenharia,  \u00fatil,  no  caso,  \u00e0  verifica\u00e7\u00e3o  de  eventuais  defeitos  no  produto  \nfornecido  pela  r\u00e9  e\/ou  na  aplica\u00e7\u00e3o  dos  adesivos  pela  autora.\nNomeio  perita  judicial  a Dra.  Patr\u00edcia  Eloin  Moreira  que  \ndever\u00e1  ser  intimada  a  apresentar  a  estimativa  dos  seus  honor\u00e1rios,  cujo  adiantamento  ficar\u00e1  \na  cargo  da  autora.\nAs partes  poder\u00e3o  indicar  assistentes  t\u00e9cnicos  e  formular  \nquesitos  no  prazo  de  cinco  dias.\nDefiro,  tamb\u00e9m,  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  oral  requerida  pelas  \npartes,  ou  seja,  depoimento  pessoal  dos  representantes  legais  da  autora  e  da  r\u00e9,  e  inquiri\u00e7\u00e3o  \nde  testemunhas  em  audi\u00eancia  a  ser  oportunamente  designada.\nInt.\n\u00c1LVARO  LUIZ  VALERY  MIRRA\n                    Juiz  de Direito\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000073GPA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 02\/10\/2013 \u00e0s 13:08 . fls. 2"}},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: \u00c1lvaro Luiz Valery Mirra","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Setor Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio de Origem   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    CONCILIA\u00c7\u00c3O - INFRUT\u00cdFERA - Setor de Concilia\u00e7\u00e3o C\u00edvel - Jo\u00e3o Mendes","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Cart\u00f3rio de Origem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor de Concilia\u00e7\u00f5es   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio da Concilia\u00e7\u00e3o Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da Concilia\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2013 Teor do ato: CERTID\u00c3O: Certifico e dou f\u00e9 que fica designado o dia 23\/09\/2013 \u00e0s 11:00 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, que se dar\u00e1 no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, sito \u00e0 Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2.111. Ficam, ainda, as partes intimadas com a publica\u00e7\u00e3o deste, por meio de seus procuradores. S.P. 23\/07\/13. A escr. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2013","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   CERTID\u00c3O: Certifico e dou f\u00e9 que fica designado o dia 23\/09\/2013 \u00e0s 11:00 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, que se dar\u00e1 no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, sito \u00e0 Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2.111. Ficam, ainda, as partes intimadas com a publica\u00e7\u00e3o deste, por meio de seus procuradores. S.P. 23\/07\/13. A escr.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2013 Teor do ato: Vistos. Face ao interesse expresso das partes, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Face ao interesse expresso das partes, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0165792-80.2012.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erica   Pereira   de   Sousa\nVistos.\nFace ao  interesse  expresso  das  partes,  remetam-se  os  autos  ao   Setor  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o  do  F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior,  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005YQYC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 20\/03\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/01\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/01\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2012 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que pretendem esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, ou digam expressamente sobre eventual julgamento antecipado da lide, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Alexandre Santos de Carvalho (OAB 146665\/SP), Anna Carolina Paroneto Mendes Pignataro (OAB 191958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2012","descricao":"Conclusos para Despacho    Vistos. Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, bem como qual o ponto controvertido que pretendem esclarecer com a sua produ\u00e7\u00e3o, sob pena de preclus\u00e3o, ou digam expressamente sobre eventual julgamento antecipado da lide, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Conclusos para Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  615\/617  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6076  -  E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0165792-80.2012.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0165792-80.2012.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Flag Comunica\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : Wk Impress\u00e3o  Digital Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Jos\u00e9   C\u00fanico\nVistos. Especifiquem  as  partes  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  \njustificando  a  sua  pertin\u00eancia,  bem  como  qual  o  ponto  controvertido  que  pretendem  \nesclarecer  com  a  sua  produ\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  ou  digam  expressamente  \nsobre  eventual  julgamento  antecipado  da  lide,  bem  como  informem  se  h\u00e1  interesse  \nna  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  novembro  de  2012 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0165792-80.2012.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000005H7R1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO JOSE CUNICO, liberado nos autos em 30\/11\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2012","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Fls. 167\/184 - Juntada da Peti\u00e7\u00e3o (R\u00e9plica do autor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 05\/09 Vista da contesta\u00e7\u00e3o de fls.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2012","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias do autor, em recolher as custas ref. as diligencias do sr. Oficial de Justi\u00e7a , ou para cita\u00e7\u00e3o postal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - montagem","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Tendo em vista a afirma\u00e7\u00e3o da autora da ocorr\u00eancia de v\u00edcio na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado junto \u00e0 r\u00e9, n\u00e3o se justifica, com efeito, a exig\u00eancia por parte desta \u00faltima do pagamento do valor correspondente e nem o envio a protesto de t\u00edtulo representativo dessa d\u00edvida, relacionado \u00e0 fatura n. 11739. Dessa forma, DEFIRO, em car\u00e1ter liminar e inaudita altera parte, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pedida para o fim de suspender a exigibilidade da fatura n. 11739 e determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de enviar a protesto t\u00edtulo relacionado a essa mesma presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Para a eventualidade do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ora determinada, imponho \u00e0 r\u00e9 a multa de R$ 1.000,00 por dia em que se der e\/ou perdurar o inadimplemento da presta\u00e7\u00e3o negativa. Intime-se a r\u00e9 para o cumprimento da liminar, citando-se para os termos da demanda. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n. 45, c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com contraf\u00e9. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 950930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Tendo em vista a afirma\u00e7\u00e3o da autora da ocorr\u00eancia de v\u00edcio na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado junto \u00e0 r\u00e9, n\u00e3o se justifica, com efeito, a exig\u00eancia por parte desta \u00faltima do pagamento do valor correspondente e nem o envio a protesto de t\u00edtulo representativo dessa d\u00edvida, relacionado \u00e0 fatura n. 11739. Dessa forma, DEFIRO, em car\u00e1ter liminar e inaudita altera parte, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pedida para o fim de suspender a exigibilidade da fatura n. 11739 e determinar \u00e0 r\u00e9 que se abstenha de enviar a protesto t\u00edtulo relacionado a essa mesma presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Para a eventualidade do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ora determinada, imponho \u00e0 r\u00e9 a multa de R$ 1.000,00 por dia em que se der e\/ou perdurar o inadimplemento da presta\u00e7\u00e3o negativa. Intime-se a r\u00e9 para o cumprimento da liminar, citando-se para os termos da demanda. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0 celeridade imposta pela Emenda Constitucional n. 45, c\u00f3pia da presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com contraf\u00e9. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Tendo em vista a afirma\u00e7\u00e3o da autora da ocorr\u00eancia de v\u0edcio na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o contratado junto \u00e0r\u00e9, n\u00e3o se justifica, com efeito, a exig\u00eancia por parte desta \u00faltima do pagamento do valor correspondente e nem o envio a protesto de t\u00edtulo representativo dessa d\u00edvida, relacionado \u00e0fatura n. 11739. Dessa forma, DEFIRO, em car\u00e1ter liminar e inaudita altera parte, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pedida para o fim de suspender a exigibilidade da fatura n. 11739 e determinar \u00e0r\u00e9que se abstenha de enviar a protesto t\u00edtulo relacionado a essa mesma presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Para a eventualidade do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer ora determinada, imponho \u00e0r\u00e9a multa de R$ 1.000,00 por dia em que se der e\/ou perdurar o inadimplemento da presta\u00e7\u00e3o negativa. Intime-se a r\u00e9para o cumprimento da liminar, citando-se para os termos da demanda. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender \u00e0celeridade imposta pela Emenda Constitucional n. 45, c\u00f3pia da presente servir\u00e1de mandado ou carta, instru\u0eddo com contraf\u00e9. Int."}},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Conclusos para senten\u00e7a   Conclusos para Senten\u00e7a em 11\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 950930 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 10\/07\/2012 Data de Recebimento: 11\/07\/2012 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2012","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":131,"total_andamentos":131}],"publicacoes":[]}