{"numero":"0180373-42.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0180373-42.2008.8.26.0100   (583.00.2008.180373)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"16\/10\/2017 00:00 - Arquivo do Cart\u00f3rio - Arquivo Outubro","distribuicao":"08\/08\/2008 \u00e0s 16:27 - Livre\n29\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Val\u00e9ria Longobardi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiza Miyoko Tagawa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Eliane Martins Pasalo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Legrazie Ezabella"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Arquivo Outubro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 03\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 535\/544-29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   RELA\u00c7\u00c3O 0266\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   RELA\u00c7\u00c3O 266\/17 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 26\u00aa a 30\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o ACORDO a que chegaram as partes \u00e0s fls.138\/139, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio, movida por Luiza Miyoko Tagawa em face de Banco Itau S\/A, ora em fase de execu\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial.Ap\u00f3s, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis, proceda-se a baixa e arquivem-se os autos em car\u00e1ter definitivo. P. R Int. Advogados(s): Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Eliane Martins Pasalo (OAB 210473\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o ACORDO a que chegaram as partes \u00e0s fls.138\/139, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio, movida por Luiza Miyoko Tagawa em face de Banco Itau S\/A, ora em fase de execu\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial.Ap\u00f3s, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis, proceda-se a baixa e arquivem-se os autos em car\u00e1ter definitivo. P. R Int.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n29\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0180373-42.2008.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0180373-42.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Luiza Miyoko  Tagawa\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Val\u00e9ria   Longobardi\nVistos.\nHomologo  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  ACORDO  a  \nque  chegaram  as  partes  \u00e0s  fls. 138\/139 ,  nestes  autos  de  a\u00e7\u00e3o  Procedimento  Sum\u00e1rio , \nmovida  por  Luiza  Miyoko  Tagawa  em  face  de  Banco  Itau  S\/A ,  ora  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  \njulgando  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  artigo  924,  III,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nHomologo,  ainda,  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  certificando-se  o  tr\u00e2nsito  \ncom  a  publica\u00e7\u00e3o  desta  na  imprensa  oficial.\nAp\u00f3s,  fa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis,  proceda-se  a  baixa  e  arquivem-se  os  \nautos  em  car\u00e1ter  definitivo.  \nP.  R  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0180373-42.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WLD3Q. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALERIA LONGOBARDI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:17 . fls. 1"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   29 \u00aa VARA CIVEL - S \/ 1016 - Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Val\u00e9ria Longobardi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   RECEBIDO DO TJ- V UNICO EM 31\/7\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao TJ (1\u00ba TAC) em 27\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 116 - 1. Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o do requerido de fls 93\/112 em seus regulares efeitos de direito. 2. \u00c0s Contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. 4. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    1. Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o do requerido de fls 93\/112 em seus regulares efeitos de direito. 2. \u00c0s Contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. 4. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1. Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o do requerido de fls 93\/112 em seus regulares efeitos de direito. 2. \u00c0s Contrarraz\u0f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0Superior Inst\u00e2ncia. 4. Int."}},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 556\/2009 Livro: 411 Folha(s): 268 Data Registro: 31\/03\/2009 10:33:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Altera\u00e7\u00e3o de Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a   Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 556\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 31\/03\/2009 no livro n\u00ba 411 \u00e0s Fls. 268: Autos n\u00ba 08.180.373-7 Vistos. Fls. 84\/88: acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados e saliento que conforme mencionado na inicial a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ora pleiteada dever\u00e1 incidir sobre o saldo dispon\u00edvel das cadernetas de poupan\u00e7a.l No mais mantenho a r. senten\u00e7a tal como proferida. P.R e Int. S\u00e3o Paulo, 27 de mar\u00e7o de 2009. VAL\u00c9RIA LONGOBARDI MALDONADO Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2009","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a    Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 556\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 31\/03\/2009 no livro n\u00ba 411 \u00e0s Fls. 268: Autos n\u00ba 08.180.373-7 Vistos. Fls. 84\/88: acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados e saliento que conforme mencionado na inicial a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ora pleiteada dever\u00e1 incidir sobre o saldo dispon\u00edvel das cadernetas de poupan\u00e7a.l No mais mantenho a r. senten\u00e7a tal como proferida. P.R e Int. S\u00e3o Paulo, 27 de mar\u00e7o de 2009. VAL\u00c9RIA LONGOBARDI MALDONADO Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a","conteudo":"Autos n\u00ba08.180.373-7 Vistos. Fls. 84\/88: acolho os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados e saliento que conforme mencionado na inicial a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ora pleiteada dever\u00e1incidir sobre o saldo dispon\u00edvel das cadernetas de poupan\u0e7a.l No mais mantenho a r. senten\u0e7atal como proferida. P.R e Int. S\u00e3o Paulo, 27 de mar\u00e7o de 2009. VAL\u00c9RIA LONGOBARDI MALDONADO Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 77\/82 - Senten\u00e7a n\u00ba 347\/2009 registrada em 09\/03\/2009 no livro n\u00ba 409 \u00e0s Fls. 287\/292: T\u00f3pico final de senten\u00e7a: Posto isso, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A ajuizada para fixar como \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da poupan\u00e7a de janeiro de 1989 o percentual de 42,72%; de abril de 1.990 o percentual de 44,80%; de maio de 1.990 o percentual de 7,87%; e, de fevereiro de 1.991 o percentual de 19,38%, mais 0,5% ao m\u00eas, devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde a data do vencimento at\u00e9 o efetivo pagamento, acrescido de 1% ao m\u00eas, a t\u00edtulo de juros morat\u00f3rios desde a cita\u00e7\u00e3o. Em face da sucumb\u00eancia, condeno o R\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Custas do preparo: valor: R$ 79,25. Recolha-se, ainda, o valor de R$ 20,96 referente \u00e0s despesas com porte de remessa e retorno por volume de autos.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 347\/2009 Livro: 409 Folha(s): de 287 at\u00e9 292 Data Registro: 09\/03\/2009 16:14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 347\/2009 registrada em 09\/03\/2009 no livro n\u00ba 409 \u00e0s Fls. 287\/292: T\u00f3pico final de senten\u00e7a: Posto isso, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A ajuizada para fixar como \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da poupan\u00e7a de janeiro de 1989 o percentual de 42,72%; de abril de 1.990 o percentual de 44,80%; de maio de 1.990 o percentual de 7,87%; e, de fevereiro de 1.991 o percentual de 19,38%, mais 0,5% ao m\u00eas, devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo desde a data do vencimento at\u00e9 o efetivo pagamento, acrescido de 1% ao m\u00eas, a t\u00edtulo de juros morat\u00f3rios desde a cita\u00e7\u00e3o. Em face da sucumb\u00eancia, condeno o R\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Custas do preparo: valor: R$ 79,25. Recolha-se, ainda, o valor de R$ 20,96 referente \u00e0s despesas com porte de remessa e retorno por volume de autos.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO VIG\u00c9SIMA NONA VARA C\u00cdVEL DO FORO CENTRAL Autos n\u00ba: 2008.180.373-7\/0-0 VISTOS. LUIZA MIYOKO TAGAWA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de COBRAN\u0c7aem face de BANCO NOSSA CAIXA S\/A, alegando, em s\u00edntese, que possu\u0edacaderneta de poupan\u0e7ajunto ao R\u00e9u, com garantia de corre\u00e7\u00e3o equivalente \u00e0infla\u00e7\u00e3o mais \u00bd% (meio por cento). Ocorre que nas cadernetas de poupan\u0e7acom vencimento em janeiro\/1.989, os bancos n\u00e3o respeitaram o pactuado com seus clientes. O Supremo Tribunal Federal reconheceu como percentual correto o valor de 42,72%, tendo o R\u00e9u efetuado pagamento a menor. Salientou tamb\u00e9m que, por for\u0e7ada Medida Provis\u00f3ria n\u00ba168\/90, convertida na Lei n\u00ba8.024\/90, os valores depositados na aludida conta ficaram bloqueados e em poder do Banco Central do Brasil e, que em abril de 1.990 e maio de 1.990, os rendimentos creditados aos valores n\u00e3o bloqueados foram inferiores aos devidos por ado\u00e7\u00e3o da varia\u00e7\u00e3o do valor nominal do B\u00f4nus do Tesouro Nacional e n\u00e3o mais o INPC. Alega, ainda, que por for\u0e7ada Medida Provis\u00f3ria n\u00ba294\/91, convertida na Lei n\u00ba8.177\/91, os valores depositados nas contas de poupan\u0e7ano m\u00eas de fevereiro\/1.991, os bancos novamente n\u00e3o respeitaram o pactuado com os clientes, haja vista que os \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o foram creditados de forma indevida, ou seja, em valor inferior ao devido. Requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, a fim de que o R\u00e9u seja condenado no pagamento das diferen\u0e7as existentes entre a infla\u00e7\u00e3o divulgada em janeiro\/1.989, abril\/1.990, maio\/1.990 e fevereiro\/1.991, pelo IPC do IBGE e o \u00edndice efetivamente creditado \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a, al\u00e9m da condena\u00e7\u00e3o nos demais consect\u00e1rios legais. A inicial veio acompanhada de documentos e procura\u00e7\u00e3o. Devidamente citado, o R\u00e9u ofertou contesta\u00e7\u00e3o a fls. 43\/62, com documentos. Requereu, como quest\u00e3o pr\u00e9via ao m\u00e9rito, o reconhecimento do decurso do lapso prescricional. No m\u00e9rito, pugnou pela total improced\u00eancia do pedido inicial, aduzindo, em s\u00edntese, que procedeu ao reajuste da caderneta de poupan\u0e7ade acordo com os \u00edndices vigentes e os ditames legais. Salientou que os \u00edndices de atualiza\u00e7\u00e3o eram regulados pela varia\u00e7\u00e3o do LBC s ou OTN s at\u00e9a medida provis\u00f3ria n\u00ba32\/89, transformada em Lei n\u00ba7.730\/89, que passou a ser feita pelo rendimento acumulado da letra financeira do tesouro nacional (LFT). Em suma, pugnou pela total improced\u00eancia do pedido inicial, aduzindo, em s\u00edntese, que procedeu ao reajuste da caderneta de poupan\u0e7ade acordo com os \u00edndices vigentes e os ditames legais. R\u00e9plica a fls. 69\/75. \u00c9o breve relato. Fundamento e DECIDO. O feito comporta julgamento no estado do processo, tratando-se de mat\u00e9ria unicamente de direito, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, al\u00e9m dos documentos j\u00e1acostados aos autos. Por primeiro, cumpre observar que a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1prescrita, nem mesmo no tocante aos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. N\u00e3o decorreu o lapso prescricional. Ali\u00e1s, n\u00e3o se exige por esta via o pagamento de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, mas sim, o pagamento de quantia certa, com base em percentual fixo, por\u00e9m recolhido a menor. O artigo 2.028 do novo C\u0f3digo Civil estabelece que ser\u00e3o reconhecidos como v\u00e1lidos os prazos da lei anterior quando reduzidos pelo novo C\u0f3digo Civil e, se na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais de metade do tempo estabelecido pela lei revogada. Portanto, o prazo a ser utilizado \u00e9o da lei anterior, haja vista que de vinte anos o lapso nesses casos foi reduzido para quatro anos, mesmo porque se trata de a\u00e7\u00e3o de direito pessoal. Nesse sentido: Prescri\u00e7\u00e3o Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria Caderneta de Poupan\u0e7a Cobran\u0e7a Direito Pessoal Ilegitimidade \u93adcausam Banco Central Lei n\u00ba8024\/90. Prescri\u00e7\u00e3o Corre\u00e7\u00e3o Monet\u00e1ria Caderneta de Poupan\u0e7a Cobran\u0e7ade diferen\u0e7as relativas ao per\u00edodo de mar\u00e7o a maio de 1.990 A\u00e7\u00e3o que repousa em direito pessoal operando-se a prescri\u00e7\u00e3o em 20 anos Preliminar rejeitada (1\u00ba. TAC-SP Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel 00672640-0\/005 S\u00e3o Carlos - 6\u00aa. C\u00e2mara 221096 Rel. Massami Uyeda Un\u00e2nime MF 22\/NP). Quanto ao m\u00e9rito propriamente dito, a presente a\u00e7\u00e3o \u00e9procedente. De fato, verifica-se que a celebra\u00e7\u00e3o de contrato entre o Banco e o Autor \u00e9de ades\u00e3o, ou seja, os investidores aceitam as cl\u00e1usulas impostas pelos Bancos captadores de recursos financeiros depositando valores sobre os quais incidem fatores corretivos, mensais, remunerat\u00f3rios e de quantifica\u00e7\u00e3o superveniente ao termo do per\u00edodo delimitado na aven\u0e7a. No caso em tela, a contrata\u00e7\u00e3o firmada entre as partes era no sentido de que os rendimentos dos investimentos decorrentes da poupan\u0e7aseriam de acordo com a varia\u00e7\u00e3o do OTN\/PTNF (corrigido pelo IPC), al\u00e9m dos juros remunerat\u00f3rios. Tal sistem\u00e1tica perdurou at\u00e9janeiro\/1.989, quando, ent\u00e3o, por interm\u0e9dio de lei alterou-se a forma de c\u00e1lculo, visando conter os elevados \u00edndices inflacion\u00e1rios. Posteriormente, com a edi\u00e7\u00e3o da medida provis\u00f3ria n\u00ba168\/90, houve determina\u00e7\u00e3o de que as institui\u00e7\u0f5es financeiras aplicassem aos saldos das cadernetas de poupan\u0e7a(abril\/1.990) a varia\u00e7\u00e3o da BTN fiscal, que foi de 0% (zero por cento). Frise-se que a lei pode alterar a rela\u00e7\u00e3o contratual existente entre as partes, mas, n\u00e3o mero mandamento infra-legal, mesmo que emitido pela Uni\u00e3o, que nos termos de nossa Constitui\u00e7\u00e3o, possui poder regulamentar em mat\u00e9ria econ\u00f4mico-financeira. Assim, n\u00e3o se pode acolher alega\u00e7\u00e3o que foi pertinente a substitui\u00e7\u00e3o retroativa da OTN pela LFT como indexador adequado ao c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente nas aplica\u00e7\u0f5es financeiras, mesmo porque, o \u00edndice que melhor refletia a infla\u00e7\u00e3o aproximada era o IPC. Ademais, as cadernetas de poupan\u0e7aconfiguram a realiza\u00e7\u00e3o de contrato, durante prazo de trinta dias e, ao cabo desse per\u00edodo, tem direito o poupador ao recebimento do equivalente \u00e0infla\u00e7\u00e3o medida no per\u00edodo mais a remunera\u00e7\u00e3o de meio por cento sobre o montante depositado. Tal regra n\u00e3o pode ser alterada no curso de um per\u00edodo de trinta dias, sob pena de se retirar do poupador sua \u00fanica garantia, que \u00e9saber de antem\u00e3o qual o crit\u00e9rio utilizado para sua remunera\u00e7\u00e3o. Assim, as regras e leis envolvendo c\u00e1lculo de corre\u00e7\u00e3o jamais poderiam alcan\u0e7ar os dep\u00f3sitos em curso, ou seja, somente poderiam ser aplicadas ap\u00f3s o decurso do prazo de trinta dias, sob pena de, em caso contr\u00e1rio, desrespeitar-se o regramento jur\u0eddico vigente no per\u00edodo. Nesse sentido: \u093esta Corte, em in\u00fameras decis\u0f5es sobre quest\u00e3o an\u00e1loga \u00e0presente, relativa \u00e0Lei n\u00ba7.730\/89, firmou o entendimento de que, no caso, h\u00e1direito adquirido que, em virtude de nosso sistema constitucional, n\u00e3o pode ser afastado por lei ordin\u00e1ria de ordem p\u0fablica. Por outro lado, tamb\u00e9m \u00e9firme a sua orienta\u00e7\u00e3o no sentido, nesse caso, da legitima\u00e7\u00e3o ativa do estabelecimento banc\u00e1rio, n\u00e3o havendo responsabilidade da Uni\u00e3o e da rela\u00e7\u00e3o entre esse estabelecimento e seu cliente (AI n\u00ba313.173-7, rel. Ministro Moreira Alves, j. 19.12.2002). A remunera\u00e7\u00e3o apurada para o m\u00eas anterior ao do dep\u00f3sito, deveria ser aplicada a todas as cadernetas de poupan\u0e7a, independentemente da data em que se realizaram os seus anivers\u00e1rios, ou seja, n\u00e3o se podia fazer distin\u00e7\u00e3o entre a primeira e a segunda quinzena imediatamente seguinte. Portanto, resultando, de forma incontroversa nos autos, que nos meses mencionados na exordial, outro foi o \u00edndice atualizado e, com percentual inferior ao devido (para janeiro\/1.989 \u00e9de 42,72%, abril de 1.990 \u00e9de 44,80%, maio de 1.990 \u00e9de 7,87%, e para fevereiro\/1.991 \u00e9de 19,38%), \u00e9de rigor a proced\u00eancia do pedido tal como lan\ue7ado na inicial. Nesse sentido: INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA Banco Caderneta de Poupan\u0e7a \u00edndices aplicados na r. senten\u0e7aque nenhum reparo mereceu Banco, ora Apelante, deixou de creditar os valores de reajuste de poupan\u0e7a, com vencimento em junho de 1.987 (Plano Bresser) e janeiro de 1.989 (Plano Ver\u00e3o), de acordo com as varia\u00e7\u0f5es plenas do IPC, aplicando-se \u00edndices diversos daqueles definidos quando da formaliza\u00e7\u00e3o dos dep\u00f3sitos Preju\u00edzos efetivos do depositante \u00edndices aplic\u00e1veis Plano Bresser (junho de 1987) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 26,06% - Plano Ver\u00e3o (janeiro de 1989) \u00cdndice aplic\u00e1vel \u00e9o IPC de 42,72% - Plano Collor (valores bloqueados) \u00cdndices devidos: 84,32% em mar\u00e7o de 1990, 44,80% em abril de 1990, 7,87% em maio de 1990 e 9,55% em junho de 1990 Recurso do autor provido e recurso do banco parcialmente provido (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 7.032.267-9 S\u00e3o Paulo 24\u00aa. C\u00e2mara de Direito Privado Relator: Roberto Mac Cracken 29.06.06 v.u., voto n. 0350). E, tamb\u00e9m: Resp. 433.627-SP, rel. Min. Antonio de P\u0e1dua Ribeiro, j. 13.03.2002; AP 849.778-7, rel. Juiz Jo\u00e3o Carlos Garcia, j. 28.08.2002, 9\u00aa. C\u00e2mara do 1\u00ba. Tribunal de Al\udb5e\udedaCivil de S\u00e3o Paulo; REsp 143.030-SP, j. 01.12.97. Frise-se, ainda que, no tocante \u00e0insurg\u00eancia da autora quanto \u00e0s altera\u00e7\u0f5es provocadas pelo chamado Plano Collor II , de rigor, tamb\u00e9m a proced\u00eancia do pedido inicial. Ora, n\u00e3o impugna o requerido a exist\u00eancia de recurso da autora depositados na institui\u00e7\u00e3o financeira nos meses em que se deu altera\u00e7\u00e3o das regras de remunera\u00e7\u00e3o, aplicando-se \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o inferiores \u00e0queles que efetivamente apuraram a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo. As cadernetas de poupan\u0e7an\u00e3o passam de contratos realizados entre os depositantes e as institui\u00e7\u0f5es financeiras por meio dos quais, a cada per\u00edodo de trinta dias, fazem os primeiros jus ao recebimento da infla\u00e7\u00e3o oficial medida no per\u00edodo, bem como \u00e0remunera\u00e7\u00e3o de meio por cento ao m\u00eas sobre o montante depositado. O que n\u00e3o pode ocorrer e, tamb\u00e9m \u00e9fundamento da irresigna\u00e7\u00e3o da autora na inicial \u00e9a altera\u00e7\u00e3o da regra de remunera\u00e7\u00e3o no curso de um novo per\u00edodo ou, em outras palavras, no curso de um contrato de trinta dias. A \u00fanica garantia do poupador \u00e9poder saber de antem\u00e3o o crit\u00e9rio de sua remunera\u00e7\u00e3o pelo valor aplicado. Dessa forma, as resolu\u00e7\u0f5es e leis federais invocadas pelo requerido, que estabeleceram novos crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o e que alcan\u0e7aram dep\u00f3sitos em curso, somente poderiam ser aplicadas ao t\u00e9rmino do per\u00edodo de trinta dias j\u00e1iniciado por ocasi\u00e3o de sua vig\u00eancia, respeitando-se, at\u00e9ent\u00e3o, o regramento jur\u0eddico vigente \u00e0data do in\u0edcio do novo per\u00edodo. Referida remunera\u00e7\u00e3o, calculada sobre a infla\u00e7\u00e3o apurada para o m\u00eas anterior ao do dep\u00f3sito, deveria ser aplicada a todas as cadernetas de poupan\u0e7a, independentemente da data em que se realizaram os anivers\u00e1rios, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1que se falar em distin\u00e7\u00e3o entre aquelas vencidas na primeira quinzena com as demais que se venceram na quinzena imediatamente seguinte. Logo, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo reclamado e referente \u00e0incid\u00eancia do Plano Collor II, de rigor a aplica\u00e7\u00e3o do percentual de 21,87% em fevereiro\/91 e 11,79%, em mar\u00e7o\/1.991, abatida a antecipa\u00e7\u00e3o concedida, a fim de recompor o valor da moeda frente \u00e0infla\u00e7\u00e3o. Observo que os valores a serem apurados em sede de execu\u00e7\u00e3o correspondem \u00e0diferen\u0e7aentre o efetivamente pago e o devido de acordo com os \u00edndices acima mencionados como corretos. DECIDO. Posto isso, JULGO PROCEDENTE a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u0c7aajuizada para fixar como \u00edndice da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria da poupan\u0e7ade janeiro de 1989 o percentual de 42,72%; de abril de 1.990 o percentual de 44,80%; de maio de 1.990 o percentual de 7,87%; e, de fevereiro de 1.991 o percentual de 19,38%, mais 0,5% ao m\u00eas, devidamente corrigido pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo desde a data do vencimento at\u00e9o efetivo pagamento, acrescido de 1% ao m\u00eas, a t\u00edtulo de juros morat\u00f3rios desde a cita\u00e7\u00e3o. Em face da sucumb\u00eancia, condeno o R\u00e9u no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que ora fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 09 de mar\u00e7o de 2.009. VAL\u00c9RIA LONGOBARDI MALDONADO Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"28\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 22 - Cite-se para oferecimento de resposta no prazo de quinze dias, observadas as formalidades legais. Saliento que apesar da determina\u00e7\u00e3o supra, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se no registro e na autua\u00e7\u00e3o t\u00edtulo correspondente, porque a ado\u00e7\u00e3o de din\u00e2mica diversa daquela estabelecida nos arts. 275 e ss, do CPC, \u00e9 provid\u00eancia de natureza meramente formal, com a finalidade de permitir maior agilidade na tramita\u00e7\u00e3o do processo. Vale frisar que a pr\u00e1tica forense indica que h\u00e1 a necessidade de pelo menos trinta dias de intervalo para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o art. 277, do CPC, n\u00e3o sendo incomum que, com a ado\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica ora determinada, no mesmo prazo o processo j\u00e1 esteja com a fase postulat\u00f3ria encerrada. Anoto que o ora determinado n\u00e3o interfere na substancialidade do processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes todas as prerrogativas pertinentes ao rito sum\u00e1rio, inclusive as dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00b0, do CPC. Oportunamente poder\u00e1 haver designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, caso tal provid\u00eancia se revele \u00fatil. Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o. P.e I.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Cite-se para oferecimento de resposta no prazo de quinze dias, observadas as formalidades legais. Saliento que apesar da determina\u00e7\u00e3o supra, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se no registro e na autua\u00e7\u00e3o t\u00edtulo correspondente, porque a ado\u00e7\u00e3o de din\u00e2mica diversa daquela estabelecida nos arts. 275 e ss, do CPC, \u00e9 provid\u00eancia de natureza meramente formal, com a finalidade de permitir maior agilidade na tramita\u00e7\u00e3o do processo. Vale frisar que a pr\u00e1tica forense indica que h\u00e1 a necessidade de pelo menos trinta dias de intervalo para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o art. 277, do CPC, n\u00e3o sendo incomum que, com a ado\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica ora determinada, no mesmo prazo o processo j\u00e1 esteja com a fase postulat\u00f3ria encerrada. Anoto que o ora determinado n\u00e3o interfere na substancialidade do processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes todas as prerrogativas pertinentes ao rito sum\u00e1rio, inclusive as dos arts. 550 e 551, \u00a7 3\u00b0, do CPC. Oportunamente poder\u00e1 haver designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, caso tal provid\u00eancia se revele \u00fatil. Expe\u00e7a-se Carta de Cita\u00e7\u00e3o. P.e I.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Cite-se para oferecimento de resposta no prazo de quinze dias, observadas as formalidades legais. Saliento que apesar da determina\u00e7\u00e3o supra, os autos permanecer\u00e3o na se\u00e7\u00e3o do Sum\u00e1rio, mantendo-se no registro e na autua\u00e7\u00e3o t\u00edtulo correspondente, porque a ado\u00e7\u00e3o de din\u00e2mica diversa daquela estabelecida nos arts. 275 e ss, do CPC, \u00e9provid\u00eancia de natureza meramente formal, com a finalidade de permitir maior agilidade na tramita\u00e7\u00e3o do processo. Vale frisar que a pr\u00e1tica forense indica que h\u00e1a necessidade de pelo menos trinta dias de intervalo para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a que alude o art. 277, do CPC, n\u00e3o sendo incomum que, com a ado\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica ora determinada, no mesmo prazo o processo j\u00e1esteja com a fase postulat\u00f3ria encerrada. Anoto que o ora determinado n\u00e3o interfere na substancialidade do processo e, portanto, n\u00e3o traz preju\u00edzos \u00e0s partes. Salienta-se, ademais, que n\u00e3o se tratando de altera\u00e7\u00e3o substancial, ficam garantidas \u00e0s partes todas as prerrogativas pertinentes ao rito sum\u00e1rio, inclusive as dos arts. 550 e 551, \u00a73\u00b0, do CPC. Oportunamente poder\u00e1haver designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, caso tal provid\u00eancia se revele \u00fatil. Expe\u0e7ase Carta de Cita\u00e7\u00e3o. P.e I."}},{"data":"26\/08\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 15 - 1. A autora teve condi\u00e7\u00f5es de contratar advogado particular, n\u00e3o precisando se valer da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita que o Estado oferece. 2. Assim, em princ\u00edpio, n\u00e3o estaria na condi\u00e7\u00e3o de pobreza que a lei fixa para os fins de gratuidade. Para que se possa examinar e decidir sobre o pedido de gratuidade, junte a autora c\u00f3pia da sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas, para exame. O sigilo fiscal ser\u00e1 mantido, pois a c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 juntada aos autos, pois ficar\u00e1 colecionada em pasta especial, para este fim existente no Cart\u00f3rio. 3. Alternativamente, junte as custas devidas. 4. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. 5. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2008","descricao":"Despacho Proferido    1. A autora teve condi\u00e7\u00f5es de contratar advogado particular, n\u00e3o precisando se valer da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita que o Estado oferece. 2. Assim, em princ\u00edpio, n\u00e3o estaria na condi\u00e7\u00e3o de pobreza que a lei fixa para os fins de gratuidade. Para que se possa examinar e decidir sobre o pedido de gratuidade, junte a autora c\u00f3pia da sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas, para exame. O sigilo fiscal ser\u00e1 mantido, pois a c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 juntada aos autos, pois ficar\u00e1 colecionada em pasta especial, para este fim existente no Cart\u00f3rio. 3. Alternativamente, junte as custas devidas. 4. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. 5. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1. A autora teve condi\u00e7\u0f5es de contratar advogado particular, n\u00e3o precisando se valer da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita que o Estado oferece. 2. Assim, em princ\u00edpio, n\u00e3o estaria na condi\u00e7\u00e3o de pobreza que a lei fixa para os fins de gratuidade. Para que se possa examinar e decidir sobre o pedido de gratuidade, junte a autora c\u00f3pia da sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendas, para exame. O sigilo fiscal ser\u00e1mantido, pois a c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1juntada aos autos, pois ficar\u00e1colecionada em pasta especial, para este fim existente no Cart\u00f3rio. 3. Alternativamente, junte as custas devidas. 4. Prazo: 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial. 5. Int."}},{"data":"12\/08\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 582816","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 582816 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 599-29\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 08\/08\/2008 Data de Recebimento: 12\/08\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 29\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152833","codPublicacaoOrigem":"1193914857","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0180373-42.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0180373-42.2008.8.26.0100 (583.00.2008.180373) - Procedimento Sum\u00e1rio - Luiza Miyoko Tagawa - Banco Itau S\/A - Vistos.Homologo para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o ACORDO a que chegaram as partes \u00e0s fls.138\/139, nestes autos de a\u00e7\u00e3o Procedimento Sum\u00e1rio, movida por Luiza Miyoko Tagawa em face de Banco Itau S\/A, ora em fase de execu\u00e7\u00e3o, julgando EXTINTO o processo nos termos do artigo 924, III, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal, certificando-se o tr\u00e2nsito com a publica\u00e7\u00e3o desta na imprensa oficial.Ap\u00f3s, fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es cab\u00edveis, proceda-se a baixa e arquivem-se os autos em car\u00e1ter definitivo. P. R Int. - ADV: ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP), ELIANE MARTINS PASALO (OAB 210473\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 29\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA DE MATTOS ALMEIDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE CAMARGO RAMOS COLETTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"540","paginaFinal":"540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0180373-42.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.180373","numeroUnificado":"0180373-42.2008.8.26.0100|583.00.2008.180373","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}