{"numero":"0202759-35.2009.8.26.0002","processos":[{"processo":"0202759-35.2009.8.26.0002   (002.09.202759-0)","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Prazo 23","distribuicao":"02\/04\/2009 \u00e0s 11:33 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.778,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Manoel Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Karen Chvojka"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sandro Pissini Espindola"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Magagnato Peixoto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Rayes"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 23Vencimento: 05\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADOCertifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 142 transitou em julgado em 23\/08\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 05 de setembro de 2017. Eu, ___, EDNA MARIA DA PAZ SANTOS, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada 01\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2414\/2419","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 111\/113, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, nos termos do artigo 57 da Lei 9.099\/95 e no artigo 515, II do NCPC.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I. Advogados(s): Karen Chvojka (OAB 122947\/SP), Marcelo Rayes (OAB 141541\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Daniela Magagnato Peixoto (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   ag. publica\u00e7\u00e3o - rela\u00e7\u00e3o 332\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 111\/113, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, nos termos do artigo 57 da Lei 9.099\/95 e no artigo 515, II do NCPC.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0202759-35.2009.8.26.0002  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nData  da Audi\u00eancia: Data e Hora  da Audi\u00eancia  Selecionada  << Informa\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nEu,                             ,  Pedro,  Escrev.,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  \nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes  a  fls.  111\/113,  \npara  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  nos  termos  do  artigo  57  da  Lei  9.099\/95  e  no  artigo  \n515,  II  do  NCPC.\nPor outro  lado,  sendo  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  acordo  incompat\u00edvel  com  a  vontade  de  \nrecorrer,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  nesta  data,  ficando  desde  j\u00e1  indeferido  o \nprocessamento  de  eventual  recurso  inominado  interposto.\nSe  houver  requerimento,  fica  autorizado  o  desentranhamento  de  documentos  \nque  instru\u00edram  o  processo,  em  favor  da  parte  que  os  tiver  juntado,  mediante  recibo.\nUma  vez  decorrido  o  prazo  de  90  dias  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a  ou  \na  data  final  para  cumprimento  do  acordo,  o  que  ocorrer  por  \u00faltimo,  sem  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes,  os  \nautos  ser\u00e3o  destru\u00eddos,  conforme  autorizam  as  normas  de  servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  \nda  Justi\u00e7a  (Prov.  CSM  1679\/2009).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  23  de  agosto  de  2017.\nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000096K8K. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO SANTOS PONTES DE MIRANDA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:12 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   Cls. em 23\/8\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Minuta 18\/08\/17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag. Juntada 17\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Autos no Prazo 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2027\/2031","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2017 Teor do ato: Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Marcelo Rayes (OAB 141541\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 03 P\u00e1gina: 2343\/2346","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Karen Chvojka (OAB 122947\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Daniela Magagnato Peixoto (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Despacho    Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0202759-35.2009.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  \nVistos.\nPara  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  informado  \u00e0s  fls.  108\/110,  \ndever\u00e1  a  requerida,  no  prazo  de  10  dias,  regularizar  a  sua  representa\u00e7\u00e3o  processual,  uma  vez  que  o  \npatrono  que  subscreveu  mencionada  peti\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  possui  procura\u00e7\u00e3o  nos  autos.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 1 2 de  julho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000008YI77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME DURAN DEPIERI, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 11:21 . fls. 1"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   cls 12.07.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Minuta 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria em Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FFPA17001417693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 31 Vencimento: 01\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal   Tipo de local de destino: Col\u00e9gio Recursal Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Col\u00e9gio Recursal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Juntada\/decorrer prazo 01\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2011","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1777\/1792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2011 Teor do ato: Recebo o recurso inominado interposto a fls. 68\/82 no seu efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de janeiro de 2.011. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2011","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: KAREN CHVOJKAVencimento: 11\/02\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2011","descricao":"Despacho    Recebo o recurso inominado interposto a fls. 68\/82 no seu efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal, com as nossas homenagens. Int. S\u00e3o Paulo, 28 de janeiro de 2.011. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - CEP 04734-003, Fone: (11) 5686-\n3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: stoamarojec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0202759-35.2009.8.26.0002  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente :Manoel Rodrigues\nEndere\u00e7o Completo da Parte Ativa Principal << Nenhuma informa\u00e7\u00e3o \ndispon\u00edvel >>\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nPRA\u00c7A ALFREDO EGYDIO DE SOUZA ARANHA, 100, TORRE ITAUSA, \nVILA P\u00aa JABAQUARA - CEP 04344-902, S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a) de Direito:  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nEu, _________ (phcs), escrevente chefe, digitei, em 28\/01\/2.011.Recebo o recurso inominado interposto a fls. 68\/82  no \nseu efeito devolutivo. \u00c0s contra-raz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio \nRecursal, com as nossas homenagens. Int.\nS\u00e3o Paulo , 28 de janeiro de 2.011.\nFabiana Bissolli Scardoeli Alves\n                Ju\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001XB0V. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 28\/01\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2011","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando Prazo 29\/03\/2011Vencimento: 24\/02\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 1799\/1822","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2010 Teor do ato: AVISO DE CARTORIO :PATRONO DO REQUERIDO COMPARECER EM CARTORIO PARA ASSINAR A PETI\u00c7\u00c3O DE FLS, .69 ENCONTRA-SE APOCRIF\u00c1. Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   AG. RELA\u00c7\u00c3O 272\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   AVISO DE CARTORIO :PATRONO DO REQUERIDO COMPARECER EM CARTORIO PARA ASSINAR A PETI\u00c7\u00c3O DE FLS, .69 ENCONTRA-SE APOCRIF\u00c1.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Ag.Juntada 01\/12\/2010. PREFERENCIAL.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando Prazo 28\/11\/2010Vencimento: 02\/12\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 3 P\u00e1gina: 1668\/1676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2010 Teor do ato: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls., porque tempestivamente opostos. Fundamento e decido. No m\u00e9rito, nego-lhes provimento, eis que n\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida na senten\u00e7a lan\u00e7ada, de modo que a parte dever\u00e1 lan\u00e7ar m\u00e3o de seu inconformismo pelas vias adequadas. Mantenho a senten\u00e7a, pois, tal como lan\u00e7ada. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2010","descricao":"Despacho    Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls., porque tempestivamente opostos. Fundamento e decido. No m\u00e9rito, nego-lhes provimento, eis que n\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida na senten\u00e7a lan\u00e7ada, de modo que a parte dever\u00e1 lan\u00e7ar m\u00e3o de seu inconformismo pelas vias adequadas. Mantenho a senten\u00e7a, pois, tal como lan\u00e7ada. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0202759-35.2009.8.26.0002  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0202759-35.2009.8.26.0002  - Procedimento do Juizado \nEspecial C\u00edvel\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos .\nRecebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls., \nporque tempestivamente opostos.\nFundamento e decido. \nNo m\u00e9rito, nego-lhes provimento, eis que n\u00e3o \nh\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida na senten\u00e7a lan\u00e7ada, de modo que a parte \ndever\u00e1 lan\u00e7ar m\u00e3o de seu inconformismo pelas vias adequadas. \nMantenho a senten\u00e7a, pois, tal como lan\u00e7ada. \nInt.\n                      S\u00e3o Paulo, d.s. \n                           Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito                                                           Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001R2O2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 25\/10\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"22\/10\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada\/decorrer prazo 15\/10\/10 - PREFERENCIAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2010","descricao":"Autos no Prazo   Aguardando Prazo 27\/09\/2010Vencimento: 13\/10\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 793 P\u00e1gina: 1243\/1252","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2010 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 3880,15, que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente desde a data do c\u00e1lculo a fls. 41, com incid\u00eancia de juros legais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Sem custas e verba honor\u00e1ria, nos termos do artigo 55 da lei 9099\/95. O valor do preparo \u00e9 R$ 164,20 e do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 25,00. Nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil, sai o r\u00e9u intimado de que incidir\u00e1 multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o caso n\u00e3o haja o cumprimento da condena\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ou antes se assim deliberado quanto a sua exigibilidade. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2010. FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES Ju\u00edza de Direito Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   publica\u00e7\u00e3o 31\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2010","descricao":"Julgado Procedente o Pedido e Improced\u00eancia do Pedido Contraposto - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 3880,15, que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente desde a data do c\u00e1lculo a fls. 41, com incid\u00eancia de juros legais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Sem custas e verba honor\u00e1ria, nos termos do artigo 55 da lei 9099\/95. O valor do preparo \u00e9 R$ 164,20 e do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 25,00. Nos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de Processo Civil, sai o r\u00e9u intimado de que incidir\u00e1 multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o caso n\u00e3o haja o cumprimento da condena\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias a partir do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ou antes se assim deliberado quanto a sua exigibilidade. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 30 de agosto de 2010. FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Julgado Procedente o Pedido e Improced\u00eancia do Pedido Contraposto - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba: 002.09.202759-0 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli AlvesVistos .\nDispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, da Lei n.\u00ba \n9.099\/95, passo desde logo a decidir, eis que o feito comporta julgamento \nantecipado, a teor do disposto no art. 330, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.\nAs preliminares arg\u00fcidas devem ser rejeitadas. \nN\u00e3o h\u00e1 falar em incompet\u00eancia dos juizados porquanto a \nmat\u00e9ria, na forma como discutida pelas partes, n\u00e3o demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.   \nNo mais, cabe asseverar que, respeitados doutos \nentendimentos em sentido contr\u00e1rio, sendo o autor titular da conta, ainda que haja co-\ntitularidade, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de qualquer autoriza\u00e7\u00e3o dos demais correntistas \npara movimenta\u00e7\u00e3o na conta-poupan\u00e7a, de modo que igualmente est\u00e1 autorizada a \nrequerente a buscar o creditamento de valores que entende incorretamente realizados \npelo r\u00e9u (NCC, art. 267).\nAfasta-se, ademais, a preliminar de ilegitimidade \npassiva formulada, eis que o Banco-r\u00e9u \u00e9 parte leg\u00edtima para figurar no p\u00f3lo passivo \nda a\u00e7\u00e3o. \u00c9 que, na condi\u00e7\u00e3o de deposit\u00e1rio dos ativos financeiros do autor, \nbeneficiou-se diretamente dos efeitos da Lei 8.177\/91, na medida em que deixou de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 2\naplicar aos dep\u00f3sitos existentes em conta-poupan\u00e7a sob sua responsabilidade o \n\u00edndice real de reajuste apurado \u00e0 \u00e9poca pelo IBGE.\nA responsabilidade do Banco-r\u00e9u decorre, ademais, da \npr\u00f3pria rela\u00e7\u00e3o contratual que tinha com o autor. Tal rela\u00e7\u00e3o, embora de car\u00e1ter \nprivado, sempre foi regida por normas p\u00fablicas, da\u00ed n\u00e3o podendo o Banco-r\u00e9u alegar \nque, tratando-se de determina\u00e7\u00e3o do Governo Federal, deste seria a responsabilidade \npela modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria dos dep\u00f3sitos existentes em \ncadernetas de poupan\u00e7a. Irrelevante, pois, que tal determina\u00e7\u00e3o tenha partido do \nGoverno Federal. O fato \u00e9 que o Banco-r\u00e9u foi o benefici\u00e1rio direto de tal \ndetermina\u00e7\u00e3o, pois foi ele quem, a final, apropriou-se da diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o \nmonet\u00e1ria devida. \nA prop\u00f3sito, a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de \nJusti\u00e7a \u00e9 pac\u00edfica nesse sentido:\n\u201cCADERNETA DE POUPAN\u00c7A \n CORRE\u00c7\u00c3O \nMONET\u00c1RIA \n PLANO VER\u00c3O   LEGITIMIDADE   BANCO DEPOSIT\u00c1RIO   \n\u00cdNDICE. As institui\u00e7\u00f5es financeiras deposit\u00e1rias s\u00e3o partes leg\u00edtimas nas a\u00e7\u00f5es \nsobre remunera\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a no m\u00eas de janeiro de 1989. O \n\u00edndice a ser aplicado para o m\u00eas de janeiro de 1989 \u00e9 de 42,72%.  (STJ \n REsp \n258227 \n RJ   1a\n. Turma \n rel. Min. Garcia Vieira   DJU 24.8.2001, p. 240).\nQuanto \u00e0 preliminar relativa \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o, melhor sorte \nn\u00e3o assiste ao Banco-r\u00e9u.\nTratando-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a de diferen\u00e7a resultante \ndo c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de saldo de caderneta de poupan\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 de se \naplicar, segundo entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a prescri\u00e7\u00e3o \nquinq\u00fcenal prevista no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo Civil de 1916, pois se cuida de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 3\na\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, cujo prazo de prescri\u00e7\u00e3o era vinten\u00e1rio \u00e0 luz do art. 177 do \nCC de 1916.\nFrise-se que os juros remunerat\u00f3rios de conta de \npoupan\u00e7a, incidentes mensalmente e capitalizados, agregam-se ao capital assim \ncomo a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, perdendo a natureza de acess\u00f3rios.\nQuando da propositura da a\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia decorrido mais \nda metade do prazo prescricional, de sorte que, nos termos do art. 2.028 do CC em \nvigor, a prescri\u00e7\u00e3o continua regulada pela lei anterior.\nA prop\u00f3sito, reiteradas s\u00e3o as manifesta\u00e7\u00f5es do E.  \nSuperior Tribunal de Justi\u00e7a:\n\u201cECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO \nDEPOSIT\u00c1RIO. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. \nCRIT\u00c9RIO. IPC DE JANEIRO DE 1989 (42,72%). PRESCRI\u00c7\u00c3O DOS JUROS. \nINEXISTENTE. I - O Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o \nentendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o \nde caderneta de poupan\u00e7a iniciadas e renovadas at\u00e9 15 de janeiro de 1989, aplica-\nse o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em 42,72% (Precedente: REsp n. 43.055-0\/SP, Relator \nMinistro S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, DJU de 20.02.95).II - Descabida a \nprescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal dos juros com base no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do \nC\u00f3digo Civil.III - Recurso especial parcialmente conhecido e parcialmente \nprovido\u201d (REsp 266150\/SP, 4\u00aa Turma do STJ, rel. Min. Aldir Passarinho Junior, \nderam parcial provimento, v.u., j.28\/11\/2000);\n\u201cECON\u00d4MICO. PROCESSUAL CIVIL. BANCO \nDEPOSIT\u00c1RIO. LEGITIMIDADE.CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. \nDENUNCIA\u00c7\u00c3O DA LIDE AO BANCO CENTRAL DO BRASIL E \u00c0 UNI\u00c3O. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 4\nDESCABIMENTO. CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. CRIT\u00c9RIO. IPC DE JANEIRO DE \n1989 (42,72%). PRESCRI\u00c7\u00c3O DOS JUROS. INEXISTENTE.I - Impertin\u00eancia de \npretens\u00e3o de compensa\u00e7\u00e3o dos valores devidos em face de supostas atualiza\u00e7\u00f5es \nefetuadas a maior pelo r\u00e9u em per\u00edodos subseq\u00fcentes, seja por se cuidar de quest\u00e3o \nestranha \u00e0 lide, seja porquanto, para ser alegada como mat\u00e9ria de defesa, \nimprescindiria da demonstra\u00e7\u00e3o da liquidez e certeza de d\u00edvida (CC, art. 1.010).II - \nPertence ao banco deposit\u00e1rio, exclusivamente, a legitimidade passiva ad causam \npara as a\u00e7\u00f5es que objetivam a atualiza\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u00e7a pelo \u00edndice \ninflacion\u00e1rio expurgado pelo Plano Ver\u00e3o (MP n.\u00ba 32 e Lei n. 7.730\/89).III - \nRejeitada a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 Uni\u00e3o e ao BACEN.IV- O Superior Tribunal de \nJusti\u00e7a j\u00e1 firmou, em definitivo, o entendimento de que no c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o \nmonet\u00e1ria para efeito de atualiza\u00e7\u00e3o de caderneta de poupan\u00e7a iniciadas e \nrenovadas at\u00e9 15 de janeiro de 1989, aplica-se o IPC relativo \u00e0quele m\u00eas em \n42,72% (Precedente: REsp n. 43.055-0\/SP, Relator Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo \nTeixeira, DJU de 20.02.95).V - Descabida a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal dos juros com \nbase no art. 178, par\u00e1grafo 10, inciso III, do C\u00f3digo Civil. VI - Recurso especial \nconhecido e parcialmente provido\u201d(REsp 194490\/SP, 4\u00aa Turma do STJ, rel. Min. \nAldir Passarinho Junior, deram parcial provimento, v.u., j.25\/10\/1999).\nAnote-se ainda que a prescri\u00e7\u00e3o s\u00f3 tem in\u00edcio no \nmomento em que nasce o direito de a\u00e7\u00e3o e isso s\u00f3 ocorreu na data que a corre\u00e7\u00e3o \nmonet\u00e1ria (diferen\u00e7a) deixou de ser paga, ou seja, entre 1 e 15 de fevereiro  1989, \nrespectivamente. \nAssim, prescreveria o direito de a\u00e7\u00e3o somente no \nmesmo dia do m\u00eas de janeiro de 2009, porque a\u00ed se completaria o prazo de vinte \nanos (conforme art. 177 do CC de 1916, vigente em 1989, combinado com o art. \n2.028 do C\u00f3digo Civil de 2002).\nE a a\u00e7\u00e3o, no caso dos autos, foi proposta em 2008, o que Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 5\nsignifica dizer que n\u00e3o se operou a prescri\u00e7\u00e3o.\nQuanto \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a \njurisprud\u00eancia \u00e9 tamb\u00e9m pac\u00edfica no sentido de ser ela vinten\u00e1ria:\n\u201cCADERNETA DE POUPAN\u00c7A \n REMUNERA\u00c7\u00c3O \nNO M\u00caS DE JANEIRO DE 1989 \n PLANO VER\u00c3O   PRESCRI\u00c7\u00c3O. 1. Nas a\u00e7\u00f5es \nem que s\u00e3o impugnados os crit\u00e9rios de remunera\u00e7\u00e3o da caderneta de poupan\u00e7a e \ns\u00e3o postuladas as respectivas diferen\u00e7as, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 vinten\u00e1ria, j\u00e1 que se \ndiscute o valor principal. 2. Agravo improvido.  (STJ \n AGREsp 251288   SP   3a\n. \nTurma, rel. Min. Carlos Alberto Menezes \n DJU 2.10.2000, p. 165).\nSuperadas essas quest\u00f5es,  procede a pretens\u00e3o.\nCumpre lembrar que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, por sua \npr\u00f3pria natureza, conforme destacado reiteradas vezes, n\u00e3o constitui pena, san\u00e7\u00e3o ou \nacr\u00e9scimo, mas simples atualiza\u00e7\u00e3o do valor do dinheiro em \u00e9poca de infla\u00e7\u00e3o \nincontrol\u00e1vel e persistente.\nCorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria \u00e9 uma das t\u00e9cnicas de preserva\u00e7\u00e3o \ndo valor aquisitivo original da moeda, n\u00e3o por suposta incid\u00eancia da Lei Federal \n6.899\/81, ou de norma jur\u00eddica outra, sen\u00e3o por for\u00e7a de princ\u00edpio normativo distinto - \no da recomposi\u00e7\u00e3o integral do patrim\u00f4nio desfalcado por esta ou aquela causa.\nA caderneta de poupan\u00e7a efetivamente sempre \nremunerou os valores nela depositados com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do per\u00edodo mais \njuros de 0,5% ao m\u00eas.\nPor ocasi\u00e3o da abertura da caderneta de poupan\u00e7a, as \npartes estipulam a forma da remunera\u00e7\u00e3o, a data do cr\u00e9dito e o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 5\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 6\n\u00c9 bem de ver que a mudan\u00e7a posterior aos par\u00e2metros \nfixados ou estipulados pelas partes n\u00e3o pode afetar o ato jur\u00eddico perfeito e o direito \ndo poupador de ver o seu dinheiro atualizado pelo \u00edndice anteriormente ajustado, \npelo menos pelo prazo de trinta dias.\nTal corre\u00e7\u00e3o, conforme vem entendendo os tribunais do \npa\u00eds, \u00e9 devida, por se tratar de direito adquirido atrav\u00e9s de um ato jur\u00eddico perfeito, \ngarantido pelo artigo 5\u00ba, XXXVI da Constitui\u00e7\u00e3o Federal e definido pelo artigo 6\u00ba da \nLei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, devendo incidir, inclusive nas contas com data \nde anivers\u00e1rio posterior \u00e0 edi\u00e7\u00e3o da discutidas  medida provis\u00f3ria, lei e resolu\u00e7\u00e3o.\nE assim se entende porque para o c\u00e1lculo do IPC, a Lei \n7.730\/89 determinou que seria levada em conta a m\u00e9dia dos pre\u00e7os obtidos entre o \nin\u00edcio da segunda quinzena do m\u00eas anterior e o t\u00e9rmino da primeira quinzena do m\u00eas \nde refer\u00eancia e, evitando calamitosa interrup\u00e7\u00e3o, fixou a taxa de varia\u00e7\u00e3o do IPC, no \nm\u00eas de janeiro\/89, submissa \u00e0 m\u00e9dia dos pre\u00e7os constatados no per\u00edodo de 15.11 a \n15.12.88.\nNesse linha \u00e9 o voto do Eminente Ministro S\u00c1LVIO DE \nFIGUEIREDO TEIXEIRA (STJ \n Resp 149.190-SP), que asseverou:\n\u201c Quando da abertura ou renova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, o \npoupador tinha ci\u00eancia que o seu dinheiro iria ser corrigido por determinado \npar\u00e2metro, haja vista que com base nisso se toma a decis\u00e3o de iniciar uma \npoupan\u00e7a ou mant\u00ea-la. A retirada do dinheiro antes de completados os trinta dias \n \ne essa consci\u00eancia o poupador a tem tamb\u00e9m no momento da celebra\u00e7\u00e3o ou \nrenova\u00e7\u00e3o da aplica\u00e7\u00e3o \n importa apenas a perda volunt\u00e1ria do direito ao \nrendimento, perda que, contudo, decorre de atitude unilateral facultada \ncontratualmente ao investidor de n\u00e3o mais se dispor a cumprir a condi\u00e7\u00e3o \nsuspensiva a que se deveria submeter para fazer jus \u00e0 contrapresta\u00e7\u00e3o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 6\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 7\nremunerat\u00f3ria ajustada.\nO que n\u00e3o se admite, por\u00e9m, \u00e9 que uma vez transcorrido \no lapso temporal exig\u00edvel sem retiradas, cumprido portanto pelo poupador tudo que \nlhe incumbia, a institui\u00e7\u00e3o financeira venha a creditar o rendimento com base em \n\u00edndice diverso do vigente \u00e0 \u00e9poca da contrata\u00e7\u00e3o. Tal modifica\u00e7\u00e3o, havida quando j\u00e1 \nencetado o per\u00edodo remunerat\u00f3rio de 30 dias, importa ineg\u00e1vel ofensa ao direito de \ncorre\u00e7\u00e3o do valor aplicado pelo indexador, assegurado no ato da abertura ou \nrenova\u00e7\u00e3o, configurando irretroatividade intoler\u00e1vel.\u201d\nQuanto \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o dos valores, saliente-se que a \nincid\u00eancia dos juros remunerat\u00f3rios n\u00e3o se confunde com os juros morat\u00f3rios, e \ndecorre do pr\u00f3prio contrato de caderneta de poupan\u00e7a estabelecido com o r\u00e9u.\nAl\u00e9m da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, obrigou-se o \nestabelecimento banc\u00e1rio ao pagamento de juros mensais de 0,5% ao m\u00eas e que \ndevem ser agregados nesta mesma forma a partir de FEV\/1989 sobre a  diferen\u00e7a\n \nentre os 22,35% creditados pelo apelado e os 42,72% efetivamente devidos (de sorte \nque n\u00e3o haja enriquecimento il\u00edcito nem pelo autor \n que j\u00e1 recebeu os juros \nremunerat\u00f3rios sobre os percentuais creditados pelo r\u00e9u em sua conta, nem pelo r\u00e9u, \nque deve complementar o pagamento dos juros remunerat\u00f3rios sobre a diferen\u00e7a n\u00e3o \npaga \u00e0 poupadora em \u00e9poca pr\u00f3pria). E sobre esse valor, igualmente incidem, juros \nde mora, contados desde a cita\u00e7\u00e3o pela taxa legal.\nConfira-se: \n\u201cPLANO VER\u00c3O \n JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS   \nEncargo cobrado pelos autores e legalmente contratado para remunerar o capital \naplicado \n Valores devidos   Recurso Provido - JUROS MORAT\u00d3RIOS   Termo \ninicial \n Caderneta de poupan\u00e7a   Cobran\u00e7a da diferen\u00e7a de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e \njuros \n Flu\u00eancia a partir da cita\u00e7\u00e3o   Aplica\u00e7\u00e3o de 6% a.a. at\u00e9 11.01.2003, quando Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 7\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 8\npassou a vigorar o Novo C\u00f3digo Civil, passando, a partir da\u00ed, ser de 12% a.a. \n Art. \n406 deste diploma legal (1\u00ba TACSP \n A.C. n. 1.260.538-2   Rel. RUI CASCALDI   \n8\u00aa C\u00e2mara \n 22.09.2004).Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corre\u00e7\u00e3o desses valores, devem ser \naplicados os \u00edndices oficiais pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, uma vez que se cuida de \nd\u00e9bito resultante de condena\u00e7\u00e3o judicial, calculados desde os respectivos \nvencimentos (S\u00famula n. 43 do STJ), visto que o n\u00e3o creditamento do valor integral \nda corre\u00e7\u00e3o em \u00e9poca pr\u00f3pria configura inequ\u00edvoco il\u00edcito contratual.\n\u201cCORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA \n Caderneta de Poupan\u00e7a \n Tabela pr\u00e1tica   Aplicabilidade a partir da transmuta\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito contratual em \njudicial \n \u00cdndices que reconhecidamente refletem a infla\u00e7\u00e3o\u201d (TJSP   A.C. n. \n966.514-9 \n rel. RICARDO NEGR\u00c3O   19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado   \n05.04.2005)\nPor fim, observo que o banco impugnou os \nc\u00e1lculos trazidos pelo autor a fls. 41 e o autor, instado a se manifestar a respeito \ndestes, como eles concordou (fls. 49). \nAssim, devem eles prevalecer. \n \nAnte o exposto,  JULGO PROCEDENTE  o \npedido para condenar o r\u00e9u ao pagamento da quantia de R$ 3880,15, que dever\u00e1 ser \ncorrigido monetariamente desde a data do c\u00e1lculo a fls. 41, com incid\u00eancia de juros \nlegais de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.  \nSem custas e verba honor\u00e1ria, nos termos do \nartigo 55 da lei 9099\/95.  O valor do preparo \u00e9 R$ 164,20 e do porte de Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 8\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  de S\u00e3o Paulo\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00c3O PAULO  - SP  - CEP \n04734-003  \n      \n002.09.202759-0 - lauda 9\nremessa e retorno \u00e9 de R$ 25,00.  \nNos termos do artigo 475-J do C\u00f3digo de \nProcesso Civil, sai o r\u00e9u intimado de que incidir\u00e1 multa de 10% sobre o valor da \ncondena\u00e7\u00e3o caso n\u00e3o haja o cumprimento da condena\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias a \npartir do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o ou antes se assim deliberado quanto a sua \nexigibilidade.\nP.R.I.\nS\u00e3o Paulo, 30 de agosto  de 2010. \nFABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES                   Ju\u00edza de Direito Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001NEKS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 9"}},{"data":"27\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2010","descricao":"Decorrido prazo   Prazo 23\/08\/2010.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 03 P\u00e1gina: 1235\/1246","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2010 Teor do ato: conclus\u00e3o em branco Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Decorrido prazo   Prazo 23\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: CADERNO 03 P\u00e1gina: 1971\/1979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2010 Teor do ato: Vistos. Diga o autor se concorda com o montante apurado pelo r\u00e9u no c\u00e1lculo de fls. 41. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia. Int. Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Despacho   Vistos. Diga o autor se concorda com o montante apurado pelo r\u00e9u no c\u00e1lculo de fls. 41. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   AGUARDANDO PUBLICA\u00c7\u00c3O 20.07.2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    conclus\u00e3o em branco","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.202759-0  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 002.09.202759-0  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Adriana Cristina Paganini Dias Sarti\nVistos.\nDiga o autor se concorda com o montante apurado pelo r\u00e9u no c\u00e1lculo de fls. 41. \nO sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 19 de julho de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001K3ZN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 19\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"16\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   aguardando juntada \/decorrer prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2010","descricao":"Autos no Prazo   PLANOS - PRAZO 06Vencimento: 12\/07\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2010","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Servi\u00e7o de Reprografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2010","descricao":"Remetidos os Autos para o Servi\u00e7o de Reprografia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Aguardando expedi\u00e7\u00e3o - URGENTE.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   expediente urgente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2010","descricao":"Despacho    Fls.24: Defiro. Anote-se a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.202759-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.202759-0  - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nEu, ____ (tpl), escrevente, digitei em 14 de abril de 2010.Vistos.\nFls.24: Defiro. Anote-se a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 15 de abril de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000001DF2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 15\/04\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/04\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   ag\/juntada mesa do final 09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/01\/2010","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   Expediente - Janeiro - 05\/01\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Despacho    Considerando que a peti\u00e7\u00e3o a fls. 21\/22 foi protocolizada antes da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a e a decis\u00e3o a fls. 14\/15 nem sequer chegou a ser publicada, reconsidero a senten\u00e7a a fls. 14\/15, recebendo a emenda da inicial. Cite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - CEP \n04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.202759-0  - p. 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 002.09.202759-0\nClasse \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel\n - Assunto Principal do Processo << \nNenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel >>\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos .\nConsiderando que a peti\u00e7\u00e3o a fls. 21\/22 foi protocolizada antes da prola\u00e7\u00e3o da \nsenten\u00e7a e a decis\u00e3o a fls. 14\/15 nem sequer chegou a ser publicada, reconsidero a senten\u00e7a a fls. \n14\/15, recebendo a emenda da inicial.\nCite-se para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o. \nInt. \nS\u00e3o Paulo , 04 de janeiro de 2010 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 0200000016YJT. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 04\/01\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"04\/01\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 573 P\u00e1gina: 1018\/1032","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2009 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Decido. O processo deve ser extinto, sem julgamento do m\u00e9rito, em virtude da aus\u00eancia de pressuposto para seu desenvolvimento v\u00e1lido e eficaz, consistente na in\u00e9pcia que se abate sobre a peti\u00e7\u00e3o inicial, e que n\u00e3o foi solucionada pelo autor. Com efeito, a decis\u00e3o de fls. 14 determinou medidas para sanar a in\u00e9pcia, dentre elas, a juntada de c\u00e1lculo com o valor efetivamente pretendido pelo autor.. Todavia, o autor n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o, sendo requerido prazo para seu atendimento. Tal prazo, contudo, n\u00e3o comporta deferimento, pois contraria o prazo previsto pelo artigo 284 do CPC (j\u00e1 concedido por aquela decis\u00e3o), e tamb\u00e9m o princ\u00edpio da celeridade, de observ\u00e2ncia obrigat\u00f3ria no processo dos Juizados (artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95). Frise-se que ao optar por propor a a\u00e7\u00e3o no Juizado, a parte assume o \u00f4nus de se submeter aos princ\u00edpios informadores do respectivo processo e \u00e0s demais normas que disciplinam o respectivo procedimento. Dentre elas destaca-se o artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95, que veda a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida, o que justificou, ent\u00e3o, a determina\u00e7\u00e3o contida na referida decis\u00e3o. Quanto ao esse ponto, ali\u00e1s, sequer seria poss\u00edvel aplicar a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, em primeiro lugar porque n\u00e3o vigorava o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor quando da celebra\u00e7\u00e3o do contrato; em segundo lugar porque a invers\u00e3o n\u00e3o atinge o \u00f4nus de alegar e de indicar o objeto do pedido e seu valor (artigo 14, \u00a71\u00ba, II e III da Lei 9.099\/95), mas apenas o de provar. Portanto, a omiss\u00e3o da parte autora, caracterizando o descumprimento dessas normas, impede a forma\u00e7\u00e3o eficaz do processo, e, conseq\u00fcentemente, a an\u00e1lise do m\u00e9rito e de eventual contesta\u00e7\u00e3o a ser apresentada, ao passo em que a concess\u00e3o de prazo adicional para atendimento \u00e0 decis\u00e3o que determinou o aditamento esbarra no princ\u00edpio da celeridade, no disposto no artigo 284 do CPC e n\u00e3o encontra previs\u00e3o legal no artigo 265 do CPC. Isto posto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial e JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 267, I do C.P.C. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias. Na hip\u00f3tese de recurso, dever\u00e1 haver o recolhimento: a) do valor do preparo, que, nos termos do art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, conjugado com o art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, \u00e9 de R$ 158,50 (m\u00ednimo de 10 UFESPs vigentes nesta data), ; b) do valor do porte de remessa e retorno, que \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos, nos termos do Provimento n.\u00ba 833\/04, do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da receita 110-4). Decorridos 180 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, defiro o desentranhamento dos documentos que instruem a inicial, mediante c\u00f3pia P.R.I. S\u00e3o Paulo, 22 de junho de 2009. Advogados(s): KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   planos - ag.PUBLICA\u00c7\u00c3O JUNHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Sent. Compl.: Extin\u00e7\u00e3o    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio. Decido. O processo deve ser extinto, sem julgamento do m\u00e9rito, em virtude da aus\u00eancia de pressuposto para seu desenvolvimento v\u00e1lido e eficaz, consistente na in\u00e9pcia que se abate sobre a peti\u00e7\u00e3o inicial, e que n\u00e3o foi solucionada pelo autor. Com efeito, a decis\u00e3o de fls. 14 determinou medidas para sanar a in\u00e9pcia, dentre elas, a juntada de c\u00e1lculo com o valor efetivamente pretendido pelo autor.. Todavia, o autor n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o, sendo requerido prazo para seu atendimento. Tal prazo, contudo, n\u00e3o comporta deferimento, pois contraria o prazo previsto pelo artigo 284 do CPC (j\u00e1 concedido por aquela decis\u00e3o), e tamb\u00e9m o princ\u00edpio da celeridade, de observ\u00e2ncia obrigat\u00f3ria no processo dos Juizados (artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95). Frise-se que ao optar por propor a a\u00e7\u00e3o no Juizado, a parte assume o \u00f4nus de se submeter aos princ\u00edpios informadores do respectivo processo e \u00e0s demais normas que disciplinam o respectivo procedimento. Dentre elas destaca-se o artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95, que veda a prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida, o que justificou, ent\u00e3o, a determina\u00e7\u00e3o contida na referida decis\u00e3o. Quanto ao esse ponto, ali\u00e1s, sequer seria poss\u00edvel aplicar a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, em primeiro lugar porque n\u00e3o vigorava o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor quando da celebra\u00e7\u00e3o do contrato; em segundo lugar porque a invers\u00e3o n\u00e3o atinge o \u00f4nus de alegar e de indicar o objeto do pedido e seu valor (artigo 14, \u00a71\u00ba, II e III da Lei 9.099\/95), mas apenas o de provar. Portanto, a omiss\u00e3o da parte autora, caracterizando o descumprimento dessas normas, impede a forma\u00e7\u00e3o eficaz do processo, e, conseq\u00fcentemente, a an\u00e1lise do m\u00e9rito e de eventual contesta\u00e7\u00e3o a ser apresentada, ao passo em que a concess\u00e3o de prazo adicional para atendimento \u00e0 decis\u00e3o que determinou o aditamento esbarra no princ\u00edpio da celeridade, no disposto no artigo 284 do CPC e n\u00e3o encontra previs\u00e3o legal no artigo 265 do CPC. Isto posto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial e JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 267, I do C.P.C. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias. Na hip\u00f3tese de recurso, dever\u00e1 haver o recolhimento: a) do valor do preparo, que, nos termos do art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba 11.608\/03, conjugado com o art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, \u00e9 de R$ 158,50 (m\u00ednimo de 10 UFESPs vigentes nesta data), ; b) do valor do porte de remessa e retorno, que \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos, nos termos do Provimento n.\u00ba 833\/04, do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da receita 110-4). Decorridos 180 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, defiro o desentranhamento dos documentos que instruem a inicial, mediante c\u00f3pia P.R.I. S\u00e3o Paulo, 22 de junho de 2009.","anexo":{"label":"Sent. Compl.: Extin\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04734-\n003\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 002.09.202759-0  - Condena\u00e7\u00e3o Em Dinheiro\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\nVistos.\nDispensado o relat\u00f3rio.  Decido .\nO processo  deve ser extinto, sem julgamento do m\u00e9rito, em virtude da \naus\u00eancia de pressuposto para seu desenvolvimento v\u00e1lido e eficaz, consistente na in\u00e9pcia \nque se abate sobre a peti\u00e7\u00e3o inicial, e que n\u00e3o foi solucionada  pelo autor. \nCom efeito, a decis\u00e3o de  fls. 14 determinou medidas para sanar a in\u00e9pcia, \ndentre elas, a juntada de c\u00e1lculo com o valor efetivamente pretendido pelo autor.. Todavia, o autor n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o,  sendo requerido prazo para seu \natendimento. Tal prazo, contudo, n\u00e3o comporta deferimento, pois contraria o prazo previsto \npelo artigo  284 do CPC (j\u00e1 concedido por aquela decis\u00e3o), e tamb\u00e9m o princ\u00edpio da \nceleridade, de observ\u00e2ncia obrigat\u00f3ria no processo dos Juizados (artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95). Frise-se que ao optar por propor a a\u00e7\u00e3o no Juizado, a parte assume o \u00f4nus de \nse submeter aos princ\u00edpios informadores do respectivo processo e \u00e0s demais normas que \ndisciplinam o respectivo procedimento. Dentre elas destaca-se o artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95, que veda \na prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida, o que justificou, ent\u00e3o, a \ndetermina\u00e7\u00e3o contida na referida decis\u00e3o. Quanto ao esse ponto, ali\u00e1s, sequer seria poss\u00edvel aplicar a invers\u00e3o do \u00f4nus da \nprova, em primeiro lugar porque n\u00e3o vigorava o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor quando \nda celebra\u00e7\u00e3o do contrato; em segundo lugar porque a invers\u00e3o n\u00e3o atinge o \u00f4nus de alegar \ne de indicar o objeto do pedido e seu valor (artigo 14, \u00a71\u00ba, II e III da Lei 9.099\/95), mas \napenas o de provar. Portanto, a omiss\u00e3o da parte autora, caracterizando o descumprimento dessas \nnormas, impede a forma\u00e7\u00e3o eficaz do processo, e, conseq\u00fcentemente, a an\u00e1lise do m\u00e9rito e \nde eventual contesta\u00e7\u00e3o a ser apresentada, ao passo em que a concess\u00e3o de prazo adicional \npara atendimento \u00e0 decis\u00e3o que determinou o aditamento esbarra no princ\u00edpio da \nceleridade, no disposto no artigo 284 do CPC e n\u00e3o encontra previs\u00e3o legal no artigo 265 \ndo CPC. Isto posto, indefiro a peti\u00e7\u00e3o inicial e JULGO EXTINTO  o processo nos \ntermos do artigo 267, I do C.P.C. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do \npagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo \npara interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias. Na hip\u00f3tese de recurso, dever\u00e1 haver o \nrecolhimento: a) do valor do preparo, que, nos termos do art. 4\u00ba, da Lei Estadual n.\u00ba \n11.608\/03, conjugado com o art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, \u00e9 de R$ 158,50 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000T7AL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 22\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAVENIDA ADOLFO PINHEIRO N\u00ba 1992 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  04734-\n003\n(m\u00ednimo de 10 UFESPs vigentes nesta data),   ; b) do valor do porte de remessa e retorno, \nque \u00e9 de R$ 20,96 por volume de autos, nos termos do Provimento  n.\u00ba 833\/04, do CSM \n(guia do fundo de despesa \n c\u00f3digo da receita 110-4).\nDecorridos 180 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o \ndas partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme \nautorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.  Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, defiro o desentranhamento dos documentos que \ninstruem a inicial, mediante c\u00f3pia P.R.I.\nS\u00e3o Paulo , 22 de junho de 2009 .\n     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000T7AL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 22\/06\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"19\/06\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   planos- cls","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   pl\/publ.abril","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar validamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) de poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram creditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos reclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada incumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a esse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor pretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto no artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95; d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual resultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que ela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados. Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. 3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 cab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de presta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com os princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. Ademais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a condenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95). Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Fabiana Bissolli Scardoeli Alves Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.202759-0  - p. 1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 002.09.202759-0  - Condena\u00e7\u00e3o Em Dinheiro\nRequerente : Manoel Rodrigues\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Fabiana Bissolli Scardoeli Alves\n1) Para que a peti\u00e7\u00e3o inicial re\u00fana condi\u00e7\u00f5es de formar \nvalidamente a rela\u00e7\u00e3o processual, ela dever\u00e1: a) apresentar os valores do(s) saldo(s) das caderneta(s) \nde poupan\u00e7a, nas \u00e9pocas dos Planos Econ\u00f4micos discutidos, em que foram \ncreditados percentuais inferiores aos entendidos como devidos; b) ser instru\u00edda com os extratos banc\u00e1rios dos per\u00edodos \nreclamados, pois, sendo documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura, sua juntada \nincumbe \u00e0 parte autora, o que impede a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto a \nesse ponto; c) conter, no pedido, a indica\u00e7\u00e3o precisa do valor \npretendido para cada Plano Econ\u00f4mico discutido na a\u00e7\u00e3o, diante do disposto \nno artigo 14, \u00a71\u00ba, III da Lei 9.099\/95;  d) ser instru\u00edda com o c\u00e1lculo aritm\u00e9tico do qual \nresultou cada uma das quantias pretendidas. 2) Dever\u00e1 a parte autora aditar a peti\u00e7\u00e3o inicial para que \nela cumpra os requisitos faltantes, dentre os que foram acima enunciados.  Prazo: 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.\n3) Desde j\u00e1 observo que neste procedimento n\u00e3o \u00e9 \ncab\u00edvel a exibi\u00e7\u00e3o incidental de documentos, nem a cumula\u00e7\u00e3o de pedido de \npresta\u00e7\u00e3o de contas, pois ambos requerem ritos pr\u00f3prios e incompat\u00edveis com Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000DW77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 08\/04\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO REGIONAL II - SANTO AMARO\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL\nAvenida Adolfo Pinheiro n\u00ba 1992, 1\u00ba andar, Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio - \nCEP 04734-003, Fone: (11) 5686-3119, S\u00e3o Paulo-SP - E-mail: \nstoamarojec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 002.09.202759-0  - p. 2\nos princ\u00edpios do artigo 2\u00ba da Lei 9.099\/95. \nAdemais, tamb\u00e9m \u00e9 vedado proferir senten\u00e7a \ncondenat\u00f3ria por quantia il\u00edquida (artigo 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei \n9.099\/95). Int.\nS\u00e3o Paulo, d.s. \nFabiana Bissolli Scardoeli Alves \n                    Ju\u00edza de Direito \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0202759-35.2009.8.26.0002 e c\u00f3digo 020000000DW77. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA BISSOLLI SCARDOELI ALVES, liberado nos autos em 08\/04\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2"}},{"data":"07\/04\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   pl","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   PLANOS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2009","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":87,"total_andamentos":87}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720857058","codPublicacaoOrigem":"1177873825","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0202759-35.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0202759-35.2009.8.26.0002 (002.09.202759-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Manoel Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: MARCELO RAYES (OAB 141541\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2031","paginaFinal":"2031","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:12:28:830AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 26 2017 09:52:05:270AM","numeroCNJ":"0202759-35.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.202759-0","numeroUnificado":"0202759-35.2009.8.26.0002|002.09.202759-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717833427","codPublicacaoOrigem":"1175653072","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0202759-35.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0202759-35.2009.8.26.0002 (002.09.202759-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Manoel Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo informado \u00e0s fls. 108\/110, dever\u00e1 a requerida, no prazo de 10 dias, regularizar a sua representa\u00e7\u00e3o processual, uma vez que o patrono que subscreveu mencionada peti\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/ SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2345","paginaFinal":"2345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902945","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:25:26:900PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 20 2017 10:13:18:037AM","numeroCNJ":"0202759-35.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.202759-0","numeroUnificado":"0202759-35.2009.8.26.0002|002.09.202759-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983104","codPublicacaoOrigem":"1194462531","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"0202759-35.2009.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0202759-35.2009.8.26.0002 (002.09.202759-0) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Manoel Rodrigues - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes a fls. 111\/113, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, nos termos do artigo 57 da Lei 9.099\/95 e no artigo 515, II do NCPC.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Se houver requerimento, fica autorizado o desentranhamento de documentos que instru\u00edram o processo, em favor da parte que os tiver juntado, mediante recibo.Uma vez decorrido o prazo de 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a ou a data final para cumprimento do acordo, o que ocorrer por \u00faltimo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Prov. CSM 1679\/2009).P.R.I. - ADV: KAREN CHVOJKA (OAB 122947\/SP), MARCELO RAYES (OAB 141541\/SP), DANIELA MAGAGNATO PEIXOTO (OAB 235508\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2418","paginaFinal":"2418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:020AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 31 2017 10:15:42:350AM","numeroCNJ":"0202759-35.2009.8.26.0002","numeroAntigo":"002.09.202759-0","numeroUnificado":"0202759-35.2009.8.26.0002|002.09.202759-0|1679\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}