{"numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","processos":[{"processo":"0216252-76.2009.8.26.0100   (583.00.2009.216252)","classe":"Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 19 - PRAZO 19","distribuicao":"13\/11\/2009 \u00e0s 14:33 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00f4nica Di Stasi Gantus Encinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 57.649,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Afonso de Carvalho Teixeira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Zilda Silva Dias Teixeira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Sergio Scervino"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 840\/842, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o movida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Afonso de Carvalho Teixeira e Zilda Silva Dias Teixeira, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (05\/09).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 840\/842, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o movida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Afonso de Carvalho Teixeira e Zilda Silva Dias Teixeira, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100\nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nHomologo  o  acordo  entabulado  entre  as  partes,  consoante  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  \n840\/842 , para  que  surta  seus  jur\u00eddicos,  legais  e  leg\u00edtimos  efeitos.\nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Renovat\u00f3ria  \nde  Loca\u00e7\u00e3o  movida  por  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  face  de  Afonso  de  Carvalho  Teixeira  e  \nZilda  Silva  Dias  Teixeira , nos  termos  do  art.  924,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.  Certifique-se  o  transito  em  \njulgado.\nP.R.I.C., arquivando-se  oportunamente.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WOPWM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 1"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80001 - Protocolo: FSNE17000001311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FSNE17000177067","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0052071-14.2016.8.26.0100 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   autos encaminhados ao tribunal de justi\u00e7a - 11 a 24 cam","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   AUTOS ENTREGUES \u00c0 ESTAGIARIA NATASHA IMPROTA\/ ENDERE\u00c7O: RUA FUNCHAL, 573\/ FONE: 3045-8827 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Roberto Sergio Scervino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2014 Teor do ato: Vistos. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 607\/612, opostos contra a r. decis\u00e3o de fls. 604, porquanto tempestivos. Dou-lhes provimento para tornar sem efeito a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 599 e a decis\u00e3o de fls. 604. Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o de fls. 571\/576 nos efeitos devolutivo e suspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior, com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 607\/612, opostos contra a r. decis\u00e3o de fls. 604, porquanto tempestivos. Dou-lhes provimento para tornar sem efeito a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 599 e a decis\u00e3o de fls. 604. Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o de fls. 571\/576 nos efeitos devolutivo e suspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior, com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  \nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nConhe\u00e7o   dos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   de   fls.   607\/612 ,   opostos   contra  \na   r.   decis\u00e3o   de   fls.   604,   porquanto   tempestivos.  \nDou-lhes   provimento   para   tornar   sem   efeito   a   certid\u00e3o   de   tr\u00e2nsito   em   julgado   de  \nfls.   599   e     a   decis\u00e3o   de   fls.   604.\nRecebo   o     recurso   de   Apela\u00e7\u00e3o   de   fls.   571\/576   nos   efeitos  devolutivo  e \nsuspensivo. \u00c0s contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  \u00e0  Egr\u00e9gia  Inst\u00e2ncia  Superior,  com  as  nossas  \nhomenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000PAGXR. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/11\/2014 \u00e0s 10:43 . fls. 1"}},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 601\/603: Nos termos do art. 475-J, CPC, fica o devedor BANCO ITA\u00da S\/A intimado por meio de seus advogados, a realizar, no prazo de 15 dias, o pagamento do valor indicado (R$ 322.341,32 - setembro\/14), que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento, sob pena de multa de 10% e a tomada de medidas de constri\u00e7\u00e3o coercitiva. Caso o prazo indicado reste superado sem a realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, apresente o exequente, no prazo de 10 dias, os c\u00e1lculos atualizados, j\u00e1 acrescidos de multa de 10%, requerendo o que entender devido para fins de constri\u00e7\u00e3o, ou o arquivamento do feito. Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 601\/603: Nos termos do art. 475-J, CPC, fica o devedor BANCO ITA\u00da S\/A intimado por meio de seus advogados, a realizar, no prazo de 15 dias, o pagamento do valor indicado (R$ 322.341,32 - setembro\/14), que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento, sob pena de multa de 10% e a tomada de medidas de constri\u00e7\u00e3o coercitiva. Caso o prazo indicado reste superado sem a realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, apresente o exequente, no prazo de 10 dias, os c\u00e1lculos atualizados, j\u00e1 acrescidos de multa de 10%, requerendo o que entender devido para fins de constri\u00e7\u00e3o, ou o arquivamento do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - \nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nFls.   601\/603:  Nos  termos  do  art.  475-J,  CPC,  fica  o  devedor  BANCO  \nITA\u00da S\/A  intimado  por  meio  de  seus  advogados,  a  realizar,  no  prazo  de  15  dias,  o  \npagamento do  valor  indicado  ( R$  322.341,32  -  setembro\/14 ), que  dever\u00e1  ser  atualizado  at\u00e9  \na  data  do  efetivo  pagamento,  sob  pena  de  multa  de  10%  e  a  tomada  de  medidas  de  \nconstri\u00e7\u00e3o coercitiva.   \nCaso o  prazo  indicado  reste  superado  sem  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito,  \napresente o  exequente,  no  prazo  de  10  dias,  os  c\u00e1lculos  atualizados,  j\u00e1  acrescidos  de  multa  \nde 10%,  requerendo  o  que  entender  devido  para  fins  de  constri\u00e7\u00e3o,  ou  o  arquivamento  do  \nfeito.      \n Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000OVQ70. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 13\/10\/2014 \u00e0s 16:49 . fls. 1"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes   Certifico e dou f\u00e9 que decoorreu o prazo legal sem interposi\u00e7\u00e3o de recurso contra a r. senten\u00e7a de fl. 557\/561 em 01\/09\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0131\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0131\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 564\/570: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, apontando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o na senten\u00e7a de fls. 557\/561. Os embargos s\u00e3o tempestivos. Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de provimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais. A senten\u00e7a encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, seu dispositivo. N\u00e3o se pode olvidar, nessa ordem de ideias, que o decisum n\u00e3o deve tomar em conta, necessariamente, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte. Em verdade os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita. Para a reforma da senten\u00e7a, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado. Neste sentido, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL LITISPEND\u00caNCIA INEXIST\u00caNCIA CAUSAS DE PEDIR E PEDIDOS DISTINTOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OMISS\u00c3O INEXISTENTE PRETENS\u00c3O DE EFEITOS INFRINGENTES IMPOSSIBILIDADE. (...) Iterativo o entendimento do STJ no sentido de que n\u00e3o resta configurada a alegada viola\u00e7\u00e3o do art. 535, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando as quest\u00f5es de relev\u00e2ncia ao deslinde da causa foram devidamente analisadas e julgadas na decis\u00e3o proferida, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio que se esgotem todas as teses levantadas pela parte. Evidente \u00e9 o car\u00e1ter modificativo que a embargante, inconformada, busca com a oposi\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que pretende ver reexaminada e decidida a controv\u00e9rsia de acordo com sua tese. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p. 252). Ante o exposto, CONHE\u00c7O e NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R. Int. S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-acolhidos - Senten\u00e7a Resumida    Vistos. Fls. 564\/570: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, apontando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o na senten\u00e7a de fls. 557\/561. Os embargos s\u00e3o tempestivos. Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de provimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais. A senten\u00e7a encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, seu dispositivo. N\u00e3o se pode olvidar, nessa ordem de ideias, que o decisum n\u00e3o deve tomar em conta, necessariamente, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte. Em verdade os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita. Para a reforma da senten\u00e7a, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado. Neste sentido, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL LITISPEND\u00caNCIA INEXIST\u00caNCIA CAUSAS DE PEDIR E PEDIDOS DISTINTOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OMISS\u00c3O INEXISTENTE PRETENS\u00c3O DE EFEITOS INFRINGENTES IMPOSSIBILIDADE. (...) Iterativo o entendimento do STJ no sentido de que n\u00e3o resta configurada a alegada viola\u00e7\u00e3o do art. 535, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando as quest\u00f5es de relev\u00e2ncia ao deslinde da causa foram devidamente analisadas e julgadas na decis\u00e3o proferida, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio que se esgotem todas as teses levantadas pela parte. Evidente \u00e9 o car\u00e1ter modificativo que a embargante, inconformada, busca com a oposi\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que pretende ver reexaminada e decidida a controv\u00e9rsia de acordo com sua tese. Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p. 252). Ante o exposto, CONHE\u00c7O e NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R. Int. S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-acolhidos - Senten\u00e7a Resumida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100\nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVistos.\nFls.  564\/570:  Trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  ESP\u00d3LIO  DE  \nAFFONSO  DE  CARVALHO  TEIXEIRA  e  ZILDA  SILVA  DIAS  TEIXEIRA ,  apontando  \na  exist\u00eancia  de  omiss\u00e3o  na  senten\u00e7a  de  fls.  557\/561.\nOs  embargos  s\u00e3o  tempestivos.  Contudo,  s\u00e3o  impass\u00edveis  de  provimento,  \nporquanto  n\u00e3o  se  enquadram  em  nenhuma  das  hip\u00f3teses  legais.\nA   senten\u00e7a  encontra-se  devidamente  fundamentada  e  ostenta,  como  \ncorol\u00e1rio  l\u00f3gico,  seu  dispositivo.  N\u00e3o  se  pode  olvidar,  nessa  ordem  de  ideias,  que  o \ndecisum  n\u00e3o  deve  tomar  em  conta,  necessariamente,  seja  para  acolher,  seja  para  rejeitar  a  \npretens\u00e3o  exercida  em  ju\u00edzo,  todos  os  fundamentos  levantados  pela  parte.  \nEm  verdade  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  t\u00eam  car\u00e1ter  nitidamente  \ninfringente,  o  que  se  mostra  inadmiss\u00edvel  na  estreita  via  eleita.  Para  a  reforma  da  senten\u00e7a,  \nseria  imperativa  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  adequado.  \nNeste  sentido,  trilha  a  jurisprud\u00eancia  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a:\n\u201cPROCESSUAL  CIVIL  \n LITISPEND\u00caNCIA  \n INEXIST\u00caNCIA  \n CAUSAS  \nDE  PEDIR  E  PEDIDOS  DISTINTOS  \n EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  \n OMISS\u00c3O  \nINEXISTENTE  \n PRETENS\u00c3O  DE  EFEITOS  INFRINGENTES  \n IMPOSSIBILIDADE.  \n(...)  Iterativo  o  entendimento  do  STJ  no  sentido  de  que  n\u00e3o  resta  configurada  a  alegada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000O0BIU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 08\/07\/2014 \u00e0s 09:20 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  2\nviola\u00e7\u00e3o\n do  art.  535,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  quando  as  quest\u00f5es  de  \nrelev\u00e2ncia  ao  deslinde  da  causa  foram  devidamente  analisadas  e  julgadas  na  decis\u00e3o  \nproferida,  n\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  que  se  esgotem  todas  as  teses  levantadas  pela  parte.  \nEvidente  \u00e9  o  car\u00e1ter  modificativo  que  a  embargante,  inconformada,  busca  com  a  oposi\u00e7\u00e3o  \ndos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  pretende  ver  reexaminada  e  decidida  a \ncontrov\u00e9rsia  de  acordo  com  sua  tese.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  rejeitados \u201d (EDcl  no  AgRg  \nno  REsp  724.538\/RS,  Rel.  Ministro   HUMBERTO  MARTINS,  SEGUNDA  TURMA,  \njulgado  em  06.09.2007,  DJ  19.09.2007  p.  252).\nAnte  o  exposto,  CONHE\u00c7O  e  NEGO  PROVIMENTO  aos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  opostos  por  ESP\u00d3LIO  DE  AFFONSO  DE  CARVALHO  TEIXEIRA  e  ZILDA  \nSILVA  DIAS  TEIXEIRA,  tendo  em  vista  o  objetivo  de  alterar  o  julgado,  distanciando-se  \ndas  hip\u00f3teses  de  cabimento  previstas  no  artigo  535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000O0BIU. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 08\/07\/2014 \u00e0s 09:20 . fls. 2"}},{"data":"10\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2014 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da reconven\u00e7\u00e3o, ambos com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: (a) DECRETAR a renova\u00e7\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o havido entre as partes (fls. 8\/15), pelo prazo de cinco anos, com in\u00edcio em 20\/05\/2010 e t\u00e9rmino em 20\/05\/2015; (b) DECRETAR a revis\u00e3o do aluguel para o valor de R$ 8.714,00 (oito mil, setecentos e quatorze reais), que dever\u00e1 ser corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/FGV - \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), desde a data base fixada no laudo (maio de 2010); (c) CONDENAR o autor ao pagamento das diferen\u00e7as entre os valores locat\u00edcios pagos e aqueles apurados, desde a data da intima\u00e7\u00e3o para a reconven\u00e7\u00e3o (21\/01\/2010), devidamente corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/FGV - \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas) e acrescido de juros legais de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data dos respectivos vencimentos. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca em ambas as a\u00e7\u00f5es, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ficam mutuamente compensados. Para fins de recurso, mantenho o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Oportunamente, nada sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos, observadas as cautelas de praxe. Preparo: R$ 1.487,43. P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2014","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da reconven\u00e7\u00e3o, ambos com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: (a) DECRETAR a renova\u00e7\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o havido entre as partes (fls. 8\/15), pelo prazo de cinco anos, com in\u00edcio em 20\/05\/2010 e t\u00e9rmino em 20\/05\/2015; (b) DECRETAR a revis\u00e3o do aluguel para o valor de R$ 8.714,00 (oito mil, setecentos e quatorze reais), que dever\u00e1 ser corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/FGV - \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), desde a data base fixada no laudo (maio de 2010); (c) CONDENAR o autor ao pagamento das diferen\u00e7as entre os valores locat\u00edcios pagos e aqueles apurados, desde a data da intima\u00e7\u00e3o para a reconven\u00e7\u00e3o (21\/01\/2010), devidamente corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/FGV - \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas) e acrescido de juros legais de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data dos respectivos vencimentos. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca em ambas as a\u00e7\u00f5es, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais. Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ficam mutuamente compensados. Para fins de recurso, mantenho o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Oportunamente, nada sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos, observadas as cautelas de praxe. Preparo: R$ 1.487,43. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100\nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Felipe   Albertini   Nani   Viaro\nVISTOS .\nBANCO  ITA\u00da  S\/A  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  renovat\u00f3ria  de  loca\u00e7\u00e3o  em  face  de  \nAFONSO  DE  CARVALHO  TEIXEIRA  E  ZILDA  SILVA  DIAS  TEIXEIRA.\nO  autor  locat\u00e1rio  alegou  ter  celebrado  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  comercial,  do  im\u00f3vel  \nsituado  na  Avenida  Conde  Francisco  Matarazzo,  n\u00bas  550,  554  e  558,  e  respectivo  terreno  no  Bairro  \nFunda\u00e7\u00e3o,  cidade  de  S\u00e3o  Caetano  do  Sul\/SP,  junto  aos  r\u00e9us  locadores,  pactuado  em  20\/05\/2005  \ncom  t\u00e9rmino  previsto  para  19\/05\/2010.  O  contrato  previa  aluguel  inicial  no  valor  de  R$4.000,00  e  \natualmente  \u00e9  apreciado  no  valor  de  R$  4.804,13  (quatro  mil,  oitocentos  e  quatro  reais  e  treze  \ncentavos),  depositado  mensalmente  na  conta  corrente  dos  locadores,  metade  para  cada  r\u00e9u.  O  autor  \nalegou  ainda  que  exerce  a  mesma  atividade  comercial,  pela  qual  firmou  grande  clientela  na  regi\u00e3o,  \nno  ramo  banc\u00e1rio\/financeiro  e  cumpre  com  todos  os  requisitos  estabelecidos  pelo  artigo  51,  da  Lei  \nde  Loca\u00e7\u00e3o  que  disp\u00f5e  sobre  a  possibilidade  de  renova\u00e7\u00e3o  da  loca\u00e7\u00e3o.  No  final,  requereu  que  seja  \njulgado  procedente  o  pedido,  decretando-se  a  renova\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  comercial  por  \nigual  prazo  ao  anterior  de  5  (cinco)  anos  entre  20\/05\/2010  e  19\/05\/2015,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  \npelo  valor  atualmente  pago  com  reajuste  anual  baseado  no  \u00edndice  inflacion\u00e1rio  apontado  no  \ncontrato  (IGP-M\/FGV).  Juntou  documentos.  (fls.  6\/24).\nCitados,  os  r\u00e9us  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  27\/29)  e  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  68\/74).\nEm  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  os  r\u00e9us  sustentaram  a  impossibilidade  de  renova\u00e7\u00e3o  pelos  \ntermos  do  contrato  originalmente  celebrado,  em  raz\u00e3o  da  valoriza\u00e7\u00e3o  que  sofreu  o  im\u00f3vel  durante  \no  tempo  em  que  o  contrato  estava  vigente  e  a  necessidade  de  se  adequar  os  valores  locat\u00edcios  aos  \nvalores  reais  do  mercado.  Buscaram  a  improced\u00eancia  do  pedido  renovat\u00f3rio,  bem  como  pugnaram  \npela  fixa\u00e7\u00e3o  de  alugu\u00e9is  provis\u00f3rios,  a  vigorar  a  partir  do  primeiro  m\u00eas  do  prazo  do  contrato  a  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KKMCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 19:08 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  2\nrenovado,\n n\u00e3o  excedente  a  80  %  do  pedido.  Juntaram  documentos  (fls.  30\/67),  dos  quais  relativos  \nao  laudo  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  (fls.  33\/62).\nEm  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  68\/74),  os  r\u00e9us  pugnaram  revis\u00e3o  do  valor  locat\u00edcio  para  R$  \n14.500,00  (quatorze  mil  e  quinhentos  reais)  por  m\u00eas.  Juntaram  documentos  (fls.  76\/117).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  127\/128).  Na  r\u00e9plica,  o  autor  impugnou  o  laudo  de  fls.  33\/62,  \nalegando  se  tratar  de  documento  unilateral,  equivocado  quanto  ao  valor  locativo  de  R$  14.500,00,  \npois  o  percentual  de  remunera\u00e7\u00e3o  de  loca\u00e7\u00f5es  do  tipo  varia  de  6  a  10%  ao  ano  e  considerando  o  \nvalor  da  liquidez  de  R$  840.000,00,  a  remunera\u00e7\u00e3o  anual  ficaria  entre  R$  50.400,00  e  84.000,00,  \ncorrespondente  a  um  aluguel  mensal  entre  R$  4.200,00  e  R$  7.000,00.  Ademais  diante  de  uma  \ninfla\u00e7\u00e3o  no  per\u00edodo  de  cerca  de  25%,  o  aluguel  n\u00e3o  poderia  ter  uma  majora\u00e7\u00e3o  de  262,50%,  como  \npretenderam  os  r\u00e9us.  Ademais  o  fato  de  o  banco  ser  uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira  s\u00f3lida  e  pr\u00f3spera  \nn\u00e3o  \u00e9  fundamento  para  o  pagamento  de  aluguel  em  valor  superior  ao  mercado.  Requereu  que  fosse  \ndesignado  perito  de  confian\u00e7a  deste  Ju\u00edzo,  para  que  apurasse  o  valor  justo  de  mercado  para  o  \naluguel  do  im\u00f3vel.\nQuanto  aos  termos  da  reconven\u00e7\u00e3o,  o  autor  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  131\/137).  \nPreliminarmente,  arguiu  a  inadequa\u00e7\u00e3o  da  reconven\u00e7\u00e3o  em  a\u00e7\u00e3o  renovat\u00f3ria.  No  m\u00e9rito,  alegou  \nque  a  valoriza\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  n\u00e3o  atingiu  o  patamar  pretendido  pelos  r\u00e9us-reconvintes.  Buscou  a  \nextin\u00e7\u00e3o  da  reconven\u00e7\u00e3o,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  ou,  subsidiariamente,  sua  improced\u00eancia.  \nJuntou  documentos.  (fls.  138\/156).\nAs  partes  foram  instadas  \u00e0  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  163).\nDespacho  indagando  as  partes  sobre  eventual  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nna  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (fls.  163).\nOs  r\u00e9us  n\u00e3o  pugnaram  por  produ\u00e7\u00e3o  de  prova,  uma  vez  que  j\u00e1  apresentaram  laudo  \nde  avalia\u00e7\u00e3o  na  contesta\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  se  opuseram  \u00e0  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (fls.  166).\nO  autor  pugnou  prazo  suplementar  de  5  (cinco)  dias  para  falar  sobre  provas,  bem  \ncomo  pelo  interesse  em  concilia\u00e7\u00e3o.  Pugnou  por  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  (fls.  172).\nDesignada  realiza\u00e7\u00e3o  de  Audi\u00eancia  de  Tentativa  de  Concilia\u00e7\u00e3o  no  dia  \n02\/08\/2010,  \u00e0s  11h00min.  (fls.  173).  Restou  infrut\u00edfera  a  concilia\u00e7\u00e3o.  (fls.  176).\nO  feito  foi  saneado  (fls.  179).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KKMCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 19:08 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  3\nLaudo\n Pericial  (fls.  228\/309).\nManifesta\u00e7\u00e3o  do  autor,  com  a  juntada  de  parecer  pelo  assistente  t\u00e9cnico  (fls.  \n320\/347)  e  documentos  (fls.349\/383).\nManifesta\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  a  respeito  do  laudo  (fls.  387\/388),  com  a  juntada  de  novos  \ndocumentos  (389\/398).  \nO  perito  apresentou  esclarecimentos  \u00e0s  impugna\u00e7\u00f5es  (fls.  406\/429).\nManifesta\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  acerca  dos  esclarecimentos  e  requerimento  de  determina\u00e7\u00e3o  \nde  nova  per\u00edcia  e  arbitramento  de  valor  locativo  provis\u00f3rio  (fls.  433\/434).\nNova  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor,  com  manifesta\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  divergente  acerca  dos  \nesclarecimentos.  (fls.  436\/480).  \nNovas  considera\u00e7\u00f5es  pelo  perito  (Fls.  485\/508).\nManifesta\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  complementar  divergente  pelo  autor  (fls.  512\/522).\nManifesta\u00e7\u00e3o  pelos  r\u00e9us  de  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  dos  novos  esclarecimentos  do  \nperito  e  pedido  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  nova  per\u00edcia.  (fls.  523\/524).\nJuntada  de  manifesta\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica  divergente  pelo  autor  (fls.  529\/238).\nDecis\u00e3o  indeferindo  realiza\u00e7\u00e3o  de  nova  per\u00edcia  e  dando  por  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria  (fls.  540).\nAlega\u00e7\u00f5es  finais  pelos  r\u00e9us  (fls.  543\/548)  e  pelo  autor  (fls.  549\/555).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO.\nO  processo  encontra-se  pronto  para  julgamento,  uma  vez  que  os  elementos  \nconstantes  dos  autos  s\u00e3o  suficientes  para  a  aprecia\u00e7\u00e3o  das  quest\u00f5es  f\u00e1ticas  suscitadas,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nRejeito  a  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  reconven\u00e7\u00e3o.\nA  apresenta\u00e7\u00e3o  de  reconven\u00e7\u00e3o  em  sede  de  a\u00e7\u00e3o  renovat\u00f3ria  n\u00e3o  conflita  com  o  \nque  disp\u00f5e  o  art.  72,  inc.  II,  da  Lei  8245\/91,  sendo  admitida  pela  jurisprud\u00eancia,  inclusive  dos  \nTribunais  Superiores:  \u201c Admissibilidade  de  Reconven\u00e7\u00e3o  na  exce\u00e7\u00e3o  oposta  pelo  locador  na  a\u00e7\u00e3o  \nrenovat\u00f3ria,  tendo  em  vista  a  finalidade  instrumental  do  processo  e  a  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo  para  a  \noutra  parte,  o  autor.\u201d  (STJ.  REsp  138525  PE  1997\/0045671-4  1).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KKMCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 19:08 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  4\nNo\n m\u00e9rito,  o  pedido  da  renovat\u00f3ria  \u00e9  parcialmente  procedente  e  o  pedido  de  \nrevis\u00e3o  do  aluguel  tamb\u00e9m  \u00e9  parcialmente  procedente.\nOs  requisitos  previstos  nos  incisos  I  a  III  do  artigo  51,  da  Lei  8.245\/91,  restaram  \npreenchidos  porquanto  o  contrato  a  renovar  foi  celebrado  por  escrito,  com  prazo  determinado  e  a  \nsomat\u00f3ria  dos  prazos  ininterruptos  supera  o  tempo  de  cinco  anos,  ou  seja,  maio  de  2005  a  maio  de  \n2010  (fls.  8\/13),  com  explora\u00e7\u00e3o  do  mesmo  ramo  de  com\u00e9rcio  pelo  autor  ininterruptamente  por  \ntr\u00eas  anos  (fls.  2\/5).\nOs  r\u00e9us  contestaram  apenas  o  valor  de  aluguel  oferecido  pelo  autor  para  a \nrenova\u00e7\u00e3o  do  contrato  alegando  ser  incompat\u00edvel  com  a  acentuada  valoriza\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel.  N\u00e3o  \nalegaram  a  inadimpl\u00eancia  do  autor  e  houve  prova  da  regularidade  do  pagamento  dos  impostos  e  \ntaxas  incidentes  sobre  o  im\u00f3vel  (fls.  16\/24),  preenchendo-se  tamb\u00e9m  os  requisitos  do  artigo  71,  II  \ne  III  da  Lei  de  Loca\u00e7\u00e3o.\nQuanto  ao  valor  dos  alugu\u00e9is,  deve  ser  acolhido  o  valor  locativo  de  R$  8.714,00  \npara  maio  de  2010,  conforme  a  retifica\u00e7\u00e3o  apresentada  pelo  Perito  ao  laudo  inicial  (fls.  493),  j\u00e1  \nincorporadas  as  cr\u00edticas  e  manifesta\u00e7\u00f5es  quanto  aos  paradigmas  e  crit\u00e9rios  de  c\u00e1lculo  apontados  \npelas  partes  e  respectivos  assistentes  t\u00e9cnicos,  restando  inabalada  a  convic\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo  quanto  ao  \nacerto  do  trabalho  do  expert.\nO  valor  do  aluguel  ora  fixado  dever\u00e1  retroagir  at\u00e9  a data  da  intima\u00e7\u00e3o  para  a \nreconven\u00e7\u00e3o,  que  veiculou  o  pedido  revisional  (intelig\u00eancia  do  art.  69,  da  Lei  de  Loca\u00e7\u00f5es).  O  \nvalor  locativo  dever\u00e1  ser  corrigido  de  acordo  com  o  \u00edndice  estabelecido  no  contrato  ou,  na  sua  \naus\u00eancia,  de  acordo  com  a  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  partir  \nda  data  base  fixada  no  laudo.\nDECIDO .\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  \nrenovat\u00f3ria  e  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  da  reconven\u00e7\u00e3o,  ambos  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  269,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para:  (a)  DECRETAR  \na  renova\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  havido  entre  as  partes  (fls.  8\/15),  pelo  prazo  de  cinco  anos,  \ncom  in\u00edcio  em  20\/05\/2010  e  t\u00e9rmino  em  20\/05\/2015;  (b)  DECRETAR  a  revis\u00e3o  do  aluguel  para  o  \nvalor  de  R$  8.714,00  (oito  mil,  setecentos  e  quatorze  reais),  que  dever\u00e1  ser  corrigido  de  acordo  \ncom  o  \u00edndice  do  contrato  (IGP-M\/FGV  -  \u00cdndice  Geral  de  Pre\u00e7os  do  Mercado,  divulgado  pela  \nFunda\u00e7\u00e3o  Get\u00falio  Vargas),  desde  a  data  base  fixada  no  laudo  (maio  de  2010);  (c)  CONDENAR  o  \nautor  ao  pagamento  das  diferen\u00e7as  entre  os  valores  locat\u00edcios  pagos  e  aqueles  apurados,  desde  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KKMCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 19:08 . fls. 4\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n0216252-76.2009.8.26.0100 - lauda  5\ndata\n da  intima\u00e7\u00e3o  para  a  reconven\u00e7\u00e3o  (21\/01\/2010),  devidamente  corrigido  de  acordo  com  o  \u00edndice  \ndo  contrato  (IGP-M\/FGV  -  \u00cdndice  Geral  de  Pre\u00e7os  do  Mercado,  divulgado  pela  Funda\u00e7\u00e3o  Get\u00falio  \nVargas)  e  acrescido  de  juros  legais  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  data  dos  respectivos  \nvencimentos.\nDiante da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  em  ambas  as  a\u00e7\u00f5es,  cada  parte  arcar\u00e1  com  \nmetade  das  custas  e  despesas  processuais.  Os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ficam  mutuamente  \ncompensados.\nPara fins  de  recurso,  mantenho  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nOportunamente,  nada  sendo  requerido,  independentemente  de  nova  conclus\u00e3o,  \narquivem-se  os  autos,  observadas  as  cautelas  de  praxe.\nPreparo:  R$  1.487,43.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  abril  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000KKMCB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FELIPE ALBERTINI NANI VIARO, liberado nos autos em 01\/04\/2014 \u00e0s 19:08 . fls. 5"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o Juntada   C E R T I D \u00c3 O: Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do requerido quanto ao r. despacho de fls. 540 (apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2013 Teor do ato: 1- Fls. 529\/538 O documento \u00e9 reprodu\u00e7\u00e3o daquele j\u00e1 juntado \u00e0s fls. 512\/521. 2- Todos os esclarecimentos necess\u00e1rios j\u00e1 foram prestados pelo Sr. Perito. Tudo o mais \u00e9 mat\u00e9ria a ser objeto de exame e decis\u00e3o por este Ju\u00edzo, em final senten\u00e7a, \u00e0 luz, evidentemente, das alega\u00e7\u00f5es das partes e dos pareceres dos respectivos assistentes t\u00e9cnicos, n\u00e3o se justificando a realiza\u00e7\u00e3o de nova per\u00edcia, conforme requerido pelos r\u00e9us. 3- N\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de suas alega\u00e7\u00f5es finais por escrito, no prazo comum de 10 (dez) dias. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Fls. 529\/538 O documento \u00e9 reprodu\u00e7\u00e3o daquele j\u00e1 juntado \u00e0s fls. 512\/521. 2- Todos os esclarecimentos necess\u00e1rios j\u00e1 foram prestados pelo Sr. Perito. Tudo o mais \u00e9 mat\u00e9ria a ser objeto de exame e decis\u00e3o por este Ju\u00edzo, em final senten\u00e7a, \u00e0 luz, evidentemente, das alega\u00e7\u00f5es das partes e dos pareceres dos respectivos assistentes t\u00e9cnicos, n\u00e3o se justificando a realiza\u00e7\u00e3o de nova per\u00edcia, conforme requerido pelos r\u00e9us. 3- N\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de suas alega\u00e7\u00f5es finais por escrito, no prazo comum de 10 (dez) dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   615\/617   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6076   -   E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c1lvaro   Luiz   Valery   Mirra\n1- Fls.  529\/538  \n O  documento  \u00e9  reprodu\u00e7\u00e3o  daquele  j\u00e1  \njuntado  \u00e0s  fls.  512\/521.\n2- Todos  os  esclarecimentos  necess\u00e1rios  j\u00e1  foram  prestados  \npelo  Sr.  Perito.  Tudo  o  mais  \u00e9  mat\u00e9ria  a  ser  objeto  de  exame  e  decis\u00e3o  por  este  Ju\u00edzo,  em  \nfinal  senten\u00e7a,  \u00e0  luz,  evidentemente,  das  alega\u00e7\u00f5es  das  partes  e  dos  pareceres  dos  \nrespectivos  assistentes  t\u00e9cnicos,  n\u00e3o  se  justificando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  nova  per\u00edcia,  conforme  \nrequerido  pelos  r\u00e9us.\n3- N\u00e3o  havendo  outras  provas  a  serem  produzidas,  dou  por  \nencerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nFaculto \u00e0s  partes  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  suas  alega\u00e7\u00f5es  finais  por  \nescrito,  no  prazo  comum  de  10  (dez)  dias.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  novembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000007G18Z. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALVARO LUIZ VALERY MIRRA, liberado nos autos em 22\/11\/2013 \u00e0s 18:48 . fls. 1"}},{"data":"19\/11\/2013","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: \u00c1lvaro Luiz Valery Mirra","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2013 Teor do ato: Digam as partes sobre os escvlarecimentos prestados pelo sr. perito, no prazo legal. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Digam as partes sobre os escvlarecimentos prestados pelo sr. perito, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Perito   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Perito   AUTOS ENTREGUES \u00c0 BRUNA KELLY DE ASSIS (P\/ PERITO JOAQUIM VICENTE DE REZENDE)\/ ENDERE\u00c7O: R. \u00c1LVARES MACHADO, 41-CJ.M\/ FONE: 3105-4522 Tipo de local de destino: Perito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Perito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Autos no Prazo   PZ. 27\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Intima\u00e7\u00e3o Expedida   CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, INTIMEI, \"VIA EMAIL\", o Sr. Perito, Joaquim Vicente, do teor dos presentes autos, fls. 481. NADA MAIS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2013","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   peti\u00e7\u00e3o do banco - autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0058\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0058\/2013 Teor do ato: Vistos. Fls. 433\/434 e Fls. 435\/480: Ao sr. Perito. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 433\/434 e Fls. 435\/480: Ao sr. Perito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   6\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  615\/617  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6076  -  E-mail:   sp3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0216252-76.2009.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Renovat\u00f3ria\n de Loca\u00e7\u00e3o  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Banco Ita\u00fa S\/A\nRequerido : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erica   Pereira   de   Sousa\nVistos.\nFls.  433\/434  e  Fls.  435\/480:  Ao  sr.  Perito.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  abril  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0216252-76.2009.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S00000060M79. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA PEREIRA DE SOUSA, liberado nos autos em 02\/04\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"15\/02\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2013 Teor do ato: Ci\u00eancia da juntada de Esclarecimentos do Sr. Perito Judicial juntados \u00e0s fls. 406\/249. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2013","descricao":"Esclarecimentos do Perito e Assistentes T\u00e9cnicos Juntados   Ci\u00eancia da juntada de Esclarecimentos do Sr. Perito Judicial juntados \u00e0s fls. 406\/249.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2012","descricao":"Processo Suspenso   Processo fora com Perito 03\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2012","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto - CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, entrei em contato por telefone com o Sr. Perito Joaquim V.R. Lopes, e deixei recado com o Sr Marco Antonio, do teor dos presentes autos, fls. 400..","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2012","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - exp. 16\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Fls. 387\/398: Ao perito, para enfrentar as diverg\u00eancias apontadas pelos requeridos. Ap\u00f3s, voltem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 387\/398: Ao perito, para enfrentar as diverg\u00eancias apontadas pelos requeridos. Ap\u00f3s, voltem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 387\/398: Ao perito, para enfrentar as diverg\u00eancias apontadas pelos requeridos. Ap\u00f3s, voltem. Int."}},{"data":"05\/07\/2012","descricao":"Juntada de Certid\u00e3o   Fls. 399: C E R T I D \u00c3 O - Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o do requerente BANCO ITA\u00da S\/A quanto ao r. despacho de fls. 384 (manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo pericial).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Concedo \u00e0s partes o prazo adicional de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Concedo \u00e0s partes o prazo adicional de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Concedo \u00e0s partes o prazo adicional de 20 (vinte) dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre o laudo. Int."}},{"data":"29\/02\/2012","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 01\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando retirada da guia de levantamento pelo sr. Perito. Ci\u00eancia da juntada do Laudo Pericial de fls. 228\/309.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2011","descricao":"Juntada de Certid\u00e3o   Fls. 310: CERTID\u00c3O: Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, expedi guia de levantamento em favor do Sr. Perito, referente ao dep\u00f3sito de fls. 216, atendendo \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 226. Certifico ainda que o mandado de levantamento ser\u00e1 submetido \u00e0 confer\u00eancia do Diretor, com posterior remessa ao Magistrado para assinatura e, s\u00f3 depois, dever\u00e1 ser liberado.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao EXP URG 13\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2011","descricao":"Processo Suspenso   Processo Fora com Perito 26\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   FLS. Juntada da Peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito: DESIGNADO (pelo Sr. Perito), O DIA 04\/08\/2011, \u00c0S 10:00 HORAS, para dar Inicio aos trabalhos), cujo endere\u00e7o \u00e9 sito \u00e0 RUA CONDE FRANCISCO MATARAZZO, N\u00ba 550\/558 NO BAIRRO DA FUNDA\u00c7\u00c3O NO MUNICIPIO DE S\u00c3O CAETANO DO SUL \/SP.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2011","descricao":"Processo Suspenso   Processo Fora com Perito 08\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2011","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Per\u00edto - CERTIFICO E DOU F\u00c9 que, nesta data, entrei em contato por telefone, e DEIXEI RECADO para o Sr. Perito Joaquim Vicente, com a Sra. Tatiana, do teor dos presentes autos, fls. , NADA MAIS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 19\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Despacho fls. 194: ?J. Manifestem-se as partes?.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 30\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Despacho fls. 194: ?J. Manifestem-se as partes?.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Despacho fls. 194: J. Manifestem-se as partes ."}},{"data":"18\/03\/2011","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da quatro peti\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - exp. 25\/08.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 119 - Vistos em saneador. 1- As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. Presentes, tamb\u00e9m, as demais condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos processuais. O cabimento da reconven\u00e7\u00e3o, na esp\u00e9cie, ser\u00e1 examinado em final senten\u00e7a, j\u00e1 que o seu recebimento n\u00e3o interfere com o andamento e a instru\u00e7\u00e3o do processo. 2- N\u00e3o havendo provid\u00eancias preliminares a serem determinadas, dou o feito por saneado. O ponto controvertido da causa j\u00e1 se encontra bem delimitado nas peti\u00e7\u00f5es iniciais, contesta\u00e7\u00f5es e r\u00e9plicas da a\u00e7\u00e3o e da reconven\u00e7\u00e3o, consistindo na apura\u00e7\u00e3o do valor atual de mercado para o aluguel do im\u00f3vel, o que autoriza o prosseguimento da instru\u00e7\u00e3o do feito. 3- Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial requerida pelo autor-reconvindo, \u00fatil, no caso, \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do valor do aluguel do im\u00f3vel. Nomeio perito judicial o Dr. Joaquim Vicente de Rezende Lopes que dever\u00e1 ser intimado a apresentar a estimativa de seus honor\u00e1rios, cujo adiantamento ficar\u00e1 a cargo do autor-reconvindo. As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular quesitos no prazo de 05 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos em saneador. 1- As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. Presentes, tamb\u00e9m, as demais condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos processuais. O cabimento da reconven\u00e7\u00e3o, na esp\u00e9cie, ser\u00e1 examinado em final senten\u00e7a, j\u00e1 que o seu recebimento n\u00e3o interfere com o andamento e a instru\u00e7\u00e3o do processo. 2- N\u00e3o havendo provid\u00eancias preliminares a serem determinadas, dou o feito por saneado. O ponto controvertido da causa j\u00e1 se encontra bem delimitado nas peti\u00e7\u00f5es iniciais, contesta\u00e7\u00f5es e r\u00e9plicas da a\u00e7\u00e3o e da reconven\u00e7\u00e3o, consistindo na apura\u00e7\u00e3o do valor atual de mercado para o aluguel do im\u00f3vel, o que autoriza o prosseguimento da instru\u00e7\u00e3o do feito. 3- Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial requerida pelo autor-reconvindo, \u00fatil, no caso, \u00e0 apura\u00e7\u00e3o do valor do aluguel do im\u00f3vel. Nomeio perito judicial o Dr. Joaquim Vicente de Rezende Lopes que dever\u00e1 ser intimado a apresentar a estimativa de seus honor\u00e1rios, cujo adiantamento ficar\u00e1 a cargo do autor-reconvindo. As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u00e9cnicos e formular quesitos no prazo de 05 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos em saneador. 1- As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas. Presentes, tamb\u00e9m, as demais condi\u00e7\u0f5es da a\u00e7\u00e3o e pressupostos processuais. O cabimento da reconven\u00e7\u00e3o, na esp\u0e9cie, ser\u00e1examinado em final senten\u0e7a, j\u00e1que o seu recebimento n\u00e3o interfere com o andamento e a instru\u00e7\u00e3o do processo. 2- N\u00e3o havendo provid\u00eancias preliminares a serem determinadas, dou o feito por saneado. O ponto controvertido da causa j\u00e1se encontra bem delimitado nas peti\u00e7\u0f5es iniciais, contesta\u00e7\u0f5es e r\u00e9plicas da a\u00e7\u00e3o e da reconven\u00e7\u00e3o, consistindo na apura\u00e7\u00e3o do valor atual de mercado para o aluguel do im\u00f3vel, o que autoriza o prosseguimento da instru\u00e7\u00e3o do feito. 3- Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial requerida pelo autor-reconvindo, \u00fatil, no caso, \u00e0apura\u00e7\u00e3o do valor do aluguel do im\u00f3vel. Nomeio perito judicial o Dr. Joaquim Vicente de Rezende Lopes que dever\u00e1ser intimado a apresentar a estimativa de seus honor\u00e1rios, cujo adiantamento ficar\u00e1a cargo do autor-reconvindo. As partes poder\u00e3o indicar assistentes t\u0e9cnicos e formular quesitos no prazo de 05 dias. Int."}},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 19\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 05\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2010","descricao":"Aguardando Remessa   Aguardando Remessa COMARCA S\u00c3O PAULO ? FORO CENTRAL C\u00cdVEL 3 \u00aa VARA C\u00cdVEL ? SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PRA\u00c7A JO\u00c3O MENDES, S\/N\u00ba, 21\u00ba ANDAR ? SALA N\u00ba 2109 ? CENTRO ? CEP: 01501-900 S\u00c3O PAULO\/SP ? FONE: 2171-6321 Processo n\u00ba: 583.00.2009.216252-6 2505\/2009 TERMO DE AUDI\u00caNCIA A\u00e7\u00e3o: RENOVAT\u00d3RIA DE CONTRATO DE LOCA\u00c7\u00c3O Requerente: BANCO ITA\u00da S\/A Adv. reqte: ANNE ELISE STUGIS ? OAB\/SP 286917 ? PRESENTE Requerido: AFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e OUTRA ? AUSENTES Representante: MARCOS SILVA DIAS TEIXEIRA ? RG. 15777420 ? PRESENTE Adv. reqdo: ROBERTO SERGIO SCERVINO ? OAB\/SP 242171 ? PRESENTE Aos 2 de agosto de 2010, 11:00 horas (das 11:05 \u00e0s 11:12 horas), nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia do SETOR DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, sob a presen\u00e7a do(a) Conciliador(a): IVANI DOS SANTOS BONACHI BATALLA, comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra referidas. Abertos os trabalhos, compareceram os acima mencionados e restou INFRUT\u00cdFERA a concilia\u00e7\u00e3o. Pelo(a) Conciliador(a) foi consignada a remessa dos autos \u00e0 Vara de origem. Nada mais. Eu,____, (Alcione Rocha), Escrevente, digitei. Alcione","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Aguardando Audi\u00eancia   Recebi no setor em 29\/07\/2010. bianca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2010","descricao":"Aguardando Dia de Audiencia   Aguardando Dia de Audiencia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 173 - Vistos. Designo o dia 02\/08\/2010 \u00e0s 11:00 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, que se dar\u00e1 no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, sito \u00e0 Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2.111. Ficam as partes intimadas com a publica\u00e7\u00e3o deste, por meio de seus procuradores. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Designo o dia 02\/08\/2010 \u00e0s 11:00 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, que se dar\u00e1 no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, sito \u00e0 Pra\u00e7a Jo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00ba andar, sala 2.111. Ficam as partes intimadas com a publica\u00e7\u00e3o deste, por meio de seus procuradores. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Designo o dia 02\/08\/2010 \u00e0s 11:00 horas, para realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o, que se dar\u00e1no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior, sito \u00e0Pra\u0e7aJo\u00e3o Mendes, s\/n, 21\u00baandar, sala 2.111. Ficam as partes intimadas com a publica\u00e7\u00e3o deste, por meio de seus procuradores. Int."}},{"data":"24\/06\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos em 25\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 163 - Vistos. Providenciem os requeridos o recolhimento das custas devidas \u00e0 carteira da OAB\/SP pelas Procura\u00e7\u00f5es e Substabelecimentos juntados nos autos. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Prazo: 05 (cinco) dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Providenciem os requeridos o recolhimento das custas devidas \u00e0 carteira da OAB\/SP pelas Procura\u00e7\u00f5es e Substabelecimentos juntados nos autos. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Considerando os termos do \u00a7 3\u00ba do art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba 10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Prazo: 05 (cinco) dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Providenciem os requeridos o recolhimento das custas devidas \u00e0carteira da OAB\/SP pelas Procura\u00e7\u0f5es e Substabelecimentos juntados nos autos. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Considerando os termos do \u00a73\u00bado art. 331 do C\u0f3digo de Processo Civil, segundo a reda\u00e7\u00e3o que lhe foi conferida pela Lei n\u00ba10.444\/2002, digam sobre o eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, passando-se, caso contr\u00e1rio, ao imediato saneamento do feito, ou mesmo ao julgamento no estado, se o caso. Prazo: 05 (cinco) dias. Int."}},{"data":"03\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 157 - Fls.131\/156: Aos r\u00e9us reconvintes. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls.131\/156: Aos r\u00e9us reconvintes. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.131\/156: Aos r\u00e9us reconvintes. Int."}},{"data":"28\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 118 - Fls. 118 - Ao Distribuidor para anota\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o de fls.68\/117. Ap\u00f3s, manifeste-se o autor da Contesta\u00e7\u00e3o (fls.27\/67) e da Reconven\u00e7\u00e3o. Int. (Obs. S\u00e3o Duas Reconven\u00e7\u00f5es: 583.00.2010.104972-9 e 583.00.2010.104973-1), j\u00e1 anotadas ? autos dispon\u00edveis em cart\u00f3rio).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 118 - Fls. 118 - Ao Distribuidor para anota\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o de fls.68\/117. Ap\u00f3s, manifeste-se o autor da Contesta\u00e7\u00e3o (fls.27\/67) e da Reconven\u00e7\u00e3o. Int. (Obs. S\u00e3o Duas Reconven\u00e7\u00f5es: 583.00.2010.104972-9 e 583.00.2010.104973-1), j\u00e1 anotadas ? autos dispon\u00edveis em cart\u00f3rio).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Distribuidor, para anotar reconven\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 118 - Ao Distribuidor para anota\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o de fls.68\/117. Ap\u00f3s, manifeste-se o autor da Contesta\u00e7\u00e3o (fls.27\/67) e da Reconven\u00e7\u00e3o. Int. (Obs. S\u00e3o Duas Reconven\u00e7\u00f5es: 583.00.2010.104972-9 e 583.00.2010.104973-1), j\u00e1 anotadas ? autos dispon\u00edveis em cart\u00f3rio).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 118 - Ao Distribuidor para anota\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o de fls.68\/117. Ap\u00f3s, manifeste-se o autor da Contesta\u00e7\u00e3o (fls.27\/67) e da Reconven\u00e7\u00e3o. Int. (Obs. S\u00e3o Duas Reconven\u00e7\u0f5es: 583.00.2010.104972-9 e 583.00.2010.104973-1), j\u00e1anotadas autos dispon\u00edveis em cart\u00f3rio)."}},{"data":"30\/11\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de A. R.   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Aviso de Recebimento - A . R.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 25 - Vistos. Cite-se, ficando a r\u00e9 advertida do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, a ser encaminhado via SEED (custas fls. 24). Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 768847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Cite-se, ficando a r\u00e9 advertida do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, a ser encaminhado via SEED (custas fls. 24). Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Cite-se, ficando a r\u00e9advertida do prazo de 15 dias para, querendo, apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do art. 285, CPC. Servir\u00e1a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, a ser encaminhado via SEED (custas fls. 24). Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\udb5e\udedano sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site 68007400740070003a002f002f007700770077002e0074006a002e00730070002e0067006f0076002e00620072002f000000 www.tj.sp.gov.br. Int."}},{"data":"13\/11\/2009","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 768847 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 13\/11\/2009 Data de Recebimento: 23\/11\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2009","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"02\/08\/2010","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 0"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"11\/11\/2016","classe":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (0052071-14.2016.8.26.0100)"}],"total_andamentos_retornados":113,"total_andamentos":113},{"processo":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  \u00a0  (0052071-14.2016.8.26.0100)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Afonso de Carvalho Teixeira"},{"tipo":"Exeqte","nome":"Zilda Silva Dias Teixeira"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Roberto Sergio Scervino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o integral cumprimento do acordo noticiado \u00e0s fls.46, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a que Afonso de Carvalho Teixeira, Zilda Silva Dias Teixeira move contra Banco Ita\u00fa S\/A, nos termos do artigo 924, II, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista o integral cumprimento do acordo noticiado \u00e0s fls.46, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a que Afonso de Carvalho Teixeira, Zilda Silva Dias Teixeira move contra Banco Ita\u00fa S\/A, nos termos do artigo 924, II, do CPC.Oportunamente, arquivem-se os autos, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0052071-14.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0052071-14.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do \nProcesso  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nExecutado : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nTendo  em  vista  o  integral  cumprimento  do  acordo  noticiado  \u00e0s  fls.46,  \nJULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  Senten\u00e7a  que  \nAfonso  de  Carvalho  Teixeira,  Zilda  Silva  Dias  Teixeira  move  contra  Banco  Ita\u00fa  S\/A ,  \nnos  termos  do  artigo  924,  II,  do  CPC.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052071-14.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E9C322. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 14:38 . fls. 47"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40310380-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 12:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls.42\/44, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos e, em consequ\u00eancia, suspendo o processo at\u00e9 seu regular cumprimento, com fundamento no artigo 922 do c\u00f3digo de Processo Civil.Comunicado integral cumprimento do aven\u00e7ado, o qual \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do credor, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de sua satisfa\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o h\u00e1 de ser extinta consoante o artigo 924 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls.42\/44, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos e, em consequ\u00eancia, suspendo o processo at\u00e9 seu regular cumprimento, com fundamento no artigo 922 do c\u00f3digo de Processo Civil.Comunicado integral cumprimento do aven\u00e7ado, o qual \u00e9 atribui\u00e7\u00e3o do credor, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de sua satisfa\u00e7\u00e3o, a execu\u00e7\u00e3o h\u00e1 de ser extinta consoante o artigo 924 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0052071-14.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0052071-14.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do \nProcesso  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : Afonso de Carvalho  Teixeira e outro\nExecutado : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nHomologo  o  acordo  entabulado  entre  as  partes,  consoante  peti\u00e7\u00e3o  de  fls. 42\/44 ,  para  \nque  surta  seus  jur\u00eddicos,  legais  e  leg\u00edtimos  efeitos  e,  em  consequ\u00eancia,  suspendo  o  processo  at\u00e9  \nseu  regular  cumprimento,  com  fundamento  no  artigo  922  do  c\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nComunicado  integral  cumprimento  do  aven\u00e7ado,  o  qual  \u00e9  atribui\u00e7\u00e3o  do  credor,  sob  \npena  de  presun\u00e7\u00e3o  de  sua  satisfa\u00e7\u00e3o,  a  execu\u00e7\u00e3o  h\u00e1  de  ser  extinta  consoante  o  artigo  924  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052071-14.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E6D880. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 13:37 . fls. 45"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40293968-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Vistos.Diga o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diga o exequente em termos de prosseguimento, no prazo de 05 (cinco) dias.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o em arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0052071-14.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente  e Exeq\u00fcente :Afonso  de Carvalho  Teixeira e outro\nExecutado : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nDiga   o   exequente   em   termos   de   prosseguimento,   no   prazo   de   05   (cinco)   dias.\nNo   sil\u00eancio,   aguarde-se   provoca\u00e7\u00e3o   em   ar quivo.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052071-14.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 2DC09C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 14:01 . fls. 40"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2016 Teor do ato: Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado Banco Ita\u00fa S\/A., na pessoa de seu procurador, pela imprensa oficial, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Roberto Sergio Scervino (OAB 242171\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado Banco Ita\u00fa S\/A., na pessoa de seu procurador, pela imprensa oficial, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito, acrescido de custas, se houver.Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art.523 sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.N\u00e3o ocorrendo pagamento volunt\u00e1rio no prazo do artigo 523 do CPC, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento e, tamb\u00e9m, de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento.Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, devendo comprovar o pr\u00e9vio recolhimento das taxas previstas no art.2\u00ba, inc.XI, da Lei Estadual 14.838\/12, calculadas por cada dilig\u00eancia a ser efetuada.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, mediante o recolhimento das respectivas taxas, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art.517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0052071-14.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente  e Exeq\u00fcente :Afonso  de Carvalho  Teixeira e outro\nExecutado : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nNa forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  intime-se  o  executado  Banco  Ita\u00fa  S\/A.,  na  pessoa  de  \nseu  procurador,  pela  imprensa  oficial,   para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  \nindicado  no  demonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito,  acrescido  de  custas,  se  houver.\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.523  \nsem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  ocorrendo  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  do  artigo  523  do  CPC,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  \nacrescido  de  multa  de  dez  por  cento  e,  tamb\u00e9m,  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.\nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  devendo  comprovar  o  pr\u00e9vio  \nrecolhimento  das  taxas  previstas  no  art.2\u00ba,  inc.XI,  da  Lei  Estadual  14.838\/12,  calculadas  por  cada  \ndilig\u00eancia  a  ser  efetuada.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  \n523,  mediante  o  recolhimento  das  respectivas  taxas,  a  parte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \n\u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.517  do  CPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  \nprevistos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052071-14.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29F91F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 07\/12\/2016 \u00e0s 18:17 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 615\/617,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6076,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0052071-14.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 29F91F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 07\/12\/2016 \u00e0s 18:17 . fls. 37"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0216252-76.2009.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265936900","codPublicacaoOrigem":"588563224","dataDivulgacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1756","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira- Zilda Silva Dias Teixeira-Vistos.Fls.601\/603: Nos termos do art.475- J, CPC, fica o devedor BANCO ITA\u00da S\/A intimado por meio de seus advogados, a realizar, no prazo de 15 dias, o pagamento do valor indicado (R$ 322.341,32- setembro\/14), que dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo pagamento, sob pena de multa de 10% e a tomada de medidas de constri\u00e7\u00e3o coercitiva.Caso o prazo indicado reste superado sem a realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, apresente o exequente, no prazo de 10 dias, os c\u00e1lculos atualizados, j\u00e1 acrescidos de multa de 10%, requerendo o que entender devido para fins de constri\u00e7\u00e3o, ou o arquivamento do feito.Intime-se.-ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"33","paginaFinal":"33","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"444680","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3931158","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 15 2014 09:57:22:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277004919","codPublicacaoOrigem":"605563568","dataDivulgacao":"Dec  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1788","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira- Zilda Silva Dias Teixeira-Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls.607\/612, opostos contra a r.decis\u00e3o de fls.604, porquanto tempestivos.Dou-lhes provimento para tornar sem efeito a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls.599 e a decis\u00e3o de fls.604.Recebo o recurso de Apela\u00e7\u00e3o de fls.571\/576 nos efeitos devolutivo e suspensivo.\u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos \u00e0 Egr\u00e9gia Inst\u00e2ncia Superior, com as nossas homenagens.Intime-se.-ADV: ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0232\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"124","paginaFinal":"124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"456581","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4208184","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  2 2014 10:07:21:963PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538040440","codPublicacaoOrigem":"942040431","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro - Magistrado(a) S\u00e1 Moreira de Oliveira - Negaram provimento ao recurso. V. U. - LOCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O RESIDENCIAL - A\u00c7\u00c3O RENOVAT\u00d3RIA - REQUISITOS PREVISTOS NOS ARTIGOS 51, I A III E 71, AMBOS DA LEI 8.245\/91, ATENDIDOS - CONTROV\u00c9RSIA QUE RESIDE SOMENTE SOBRE O VALOR DO ALUGUEL - VALOR ARBITRADO COM BASE EM LAUDO PERICIAL ELABORADO POR PERITO DA CONFIAN\u00c7A DO JU\u00cdZO - CRIT\u00c9RIO ADOTADO PELO EXPERT QUE \u00c9 O MAIS ADEQUADO NA APURA\u00c7\u00c3O DE VALOR LOCATIVO - CR\u00cdTICAS AO LAUDO FEITAS PELOS ASSISTENTES T\u00c9CNICOS J\u00c1 FORAM DEVIDAMENTE APRECIADAS E PARCIALMENTE ACOLHIDAS NAS RETIFICA\u00c7\u00d5ES FEITAS PELO PERITO, APURANDO-SE O VALOR MAIS ADEQUADO PARA O ALUGUEL - SENTEN\u00c7A QUE CORRETAMENTE ADOTOU O VALOR FIXADO PELA PER\u00cdCIA. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 126,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N.581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1993","paginaFinal":"1993","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"734622","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15442222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 10:45:17:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"577266038","codPublicacaoOrigem":"1005540287","dataDivulgacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2230","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embgte\/Embgdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embgdo\/Embgte: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro - Magistrado(a) S\u00e1 Moreira de Oliveira - Rejeitaram os embargos. V. U. - EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - AUS\u00caNCIA DOS REQUISITOS PRESCRITOS PELO ARTIGO 535, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL - DECIS\u00c3O CLARA E OBJETIVA - CAR\u00c1TER INFRINGENTE - PREQUESTIONAMENTO -MESMO NOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O COM FIM DE PREQUESTIONAMENTO, DEVEM SER OBSERVADOS OS REQUISITOS PRESCRITOS PELO ARTIGO 535, DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL.EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O REJEITADOS. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 126,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2273","paginaFinal":"2273","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"770572","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16996614","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 11:33:26:227PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"581\/2016","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"159091913","codPublicacaoOrigem":"411516019","dataDivulgacao":"Apr 11 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2013 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o-Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira e outro-Vistos.Fls.433\/434 e Fls.435\/480: Ao sr.Perito.Int.-ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0058\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"37","paginaFinal":"37","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"319645","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"1455612","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Apr 11 2013 05:41:08:893AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Apr 11 2013 08:45:08:647AM","numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":".216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|.216252|433\/434|205306|242171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297192853","codPublicacaoOrigem":"629092152","dataDivulgacao":"Feb 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1832","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0216252-76.2009.8.26.0100; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P; A\u00e7\u00e3o : Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 0216252-76.2009.8.26.0100; Assunto: Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP); Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/ SP); Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro; Advogado: Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3- P\u00e7a. Nami Jafet, 235-sala 46- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 18\/02\/2015","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"474253","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4947123","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 23 2015 10:38:07:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528911670","codPublicacaoOrigem":"932850499","dataDivulgacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2182","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"144 - 0216252-76.2009.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator S\u00e1 Moreira de Oliveira - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/ SP) (Fls: 6) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 7) - Advogado: Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/ SP) (Fls: 121\/122)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 511 (5\u00ba andar) do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 29 DE AGOSTO DE 2016 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 511 (5\u00ba ANDAR) DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1246","paginaFinal":"1246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"726988","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15101814","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 18 2016 02:05:34:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576324123","codPublicacaoOrigem":"1004729669","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0216252-76.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: S\u00e1 Moreira de Oliveira - Embgte\/Embgdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embgdo\/Embgte: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 6) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 7) - Advogado: Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) (Fls: 121\/122)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 24 DE OUTUBRO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. EROS PICELI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA e S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2039","paginaFinal":"2039","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769894","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16968879","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 09:52:56:323AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703511630","codPublicacaoOrigem":"1164062077","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embgte\/Embgdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embgdo\/Embgte: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) - Embgdo\/Embgte: Zilda Silva Dias Teixeira - Fls. 829\/830: Publique-se. Fls. 832\/834: Esgotada a atribui\u00e7\u00e3o conferida \u00e0 Presid\u00eancia da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com o exame negativo de admissibilidade do recurso especial \u00e0s fls. 829\/830. Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, encaminhem-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1064","paginaFinal":"1064","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892399","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23736143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 01:10:59:577AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"299644666","codPublicacaoOrigem":"631035007","dataDivulgacao":"Mar  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1836","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O I","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio)-Apelado: Zilda Silva Dias Teixeira-O Centro Judici\u00e1rio de Concilia\u00e7\u00e3o em 2\u00ba Grau, comunica que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria foi designada para o pr\u00f3ximo dia 26 de MAR\u00c7O de 2015, \u00e0s 11:30 horas, no 18\u00ba andar do F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes Jr (sala 1829), devendo comparecer as partes e seus advogados, com proposta para eventual acordo, bem como c\u00f3pia da senten\u00e7a de 1\u00aa inst\u00e2ncia, tendo em vista que a sess\u00e3o ser\u00e1 realizada sem o processo. E-mail: conciliacao2inst@tjsp.jus.br. -Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP)-Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP)-Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP)-","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II: Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos em Segunda Inst\u00e2ncia e Cidadania\r\nDESPACHO DE INTIMA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"475647","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5075593","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar  1 2015 09:21:04:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538040011","codPublicacaoOrigem":"942037078","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0216252-76.2009.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: S\u00e1 Moreira de Oliveira - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) e outro - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 6) - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 7) - Advogado: Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) (Fls: 121\/122)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 29 DE AGOSTO DE 2016 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. EROS PICELI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA e S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1426","paginaFinal":"1426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"734622","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15442222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 10:45:17:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603825247","codPublicacaoOrigem":"1061486161","dataDivulgacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2259","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embgte\/Embgdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embgdo\/Embgte: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) - Embgdo\/Embgte: Zilda Silva Dias Teixeira - Vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es. - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1148","paginaFinal":"1148","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"813063","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18414851","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 10:53:12:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"199359011","codPublicacaoOrigem":"487712813","dataDivulgacao":"Dec  3 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1552","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira e outro-1-Fls.529\/538 O documento \u00e9 reprodu\u00e7\u00e3o daquele j\u00e1 juntado \u00e0s fls.512\/521.2-Todos os esclarecimentos necess\u00e1rios j\u00e1 foram prestados pelo Sr.Perito.Tudo o mais \u00e9 mat\u00e9ria a ser objeto de exame e decis\u00e3o por este Ju\u00edzo, em final senten\u00e7a, \u00e0 luz, evidentemente, das alega\u00e7\u00f5es das partes e dos pareceres dos respectivos assistentes t\u00e9cnicos, n\u00e3o se justificando a realiza\u00e7\u00e3o de nova per\u00edcia, conforme requerido pelos r\u00e9us.3-N\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, dou por encerrada a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Faculto \u00e0s partes a apresenta\u00e7\u00e3o de suas alega\u00e7\u00f5es finais por escrito, no prazo comum de 10 (dez) dias.Int.-ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/ SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c1LVARO LUIZ VALERY MIRRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"93","paginaFinal":"93","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"370226","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2367476","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Dec  3 2013 02:20:28:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252|529\/538|521.2|242171|205306","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444581409","codPublicacaoOrigem":"814002520","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) - Apelado: Zilda Silva Dias Teixeira - Remetam-se os autos ao Acervo e aguarde-se requisi\u00e7\u00e3o oportuna. - Magistrado(a) S\u00e1 Moreira de Oliveira - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nDESPACHO","paginaInicial":"953","paginaFinal":"953","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"635608","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11548740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:13:45:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"243731776","codPublicacaoOrigem":"554021156","dataDivulgacao":"Jul 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1688","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira- Zilda Silva Dias Teixeira-Vistos.Fls.564\/570: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, apontando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o na senten\u00e7a de fls. 557\/561.Os embargos s\u00e3o tempestivos.Contudo, s\u00e3o impass\u00edveis de provimento, porquanto n\u00e3o se enquadram em nenhuma das hip\u00f3teses legais.A senten\u00e7a encontra-se devidamente fundamentada e ostenta, como corol\u00e1rio l\u00f3gico, seu dispositivo. N\u00e3o se pode olvidar, nessa ordem de ideias, que o decisum n\u00e3o deve tomar em conta, necessariamente, seja para acolher, seja para rejeitar a pretens\u00e3o exercida em ju\u00edzo, todos os fundamentos levantados pela parte.Em verdade os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos t\u00eam car\u00e1ter nitidamente infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel na estreita via eleita.Para a reforma da senten\u00e7a, seria imperativa a interposi\u00e7\u00e3o do recurso adequado.Neste sentido, trilha a jurisprud\u00eancia do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL LITISPEND\u00caNCIA INEXIST\u00caNCIA CAUSAS DE PEDIR E PEDIDOS DISTINTOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O OMISS\u00c3O INEXISTENTE PRETENS\u00c3O DE EFEITOS INFRINGENTES IMPOSSIBILIDADE. (.) Iterativo o entendimento do STJ no sentido de que n\u00e3o resta configurada a alegada viola\u00e7\u00e3o do art.535, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, quando as quest\u00f5es de relev\u00e2ncia ao deslinde da causa foram devidamente analisadas e julgadas na decis\u00e3o proferida, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio que se esgotem todas as teses levantadas pela parte.Evidente \u00e9 o car\u00e1ter modificativo que a embargante, inconformada, busca com a oposi\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma vez que pretende ver reexaminada e decidida a controv\u00e9rsia de acordo com sua tese.Embargos de declara\u00e7\u00e3o rejeitados\" (EDcl no AgRg no REsp 724.538\/RS, Rel. Ministro HUMBERTO MARTINS, SEGUNDA TURMA, julgado em 06.09.2007, DJ 19.09.2007 p.252).Ante o exposto, CONHE\u00c7O e NEGO PROVIMENTO aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por ESP\u00d3LIO DE AFFONSO DE CARVALHO TEIXEIRA e ZILDA SILVA DIAS TEIXEIRA, tendo em vista o objetivo de alterar o julgado, distanciando-se das hip\u00f3teses de cabimento previstas no artigo 535 do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.Int.S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2014.-ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0131\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"105","paginaFinal":"105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"419304","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3405653","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Jul 14 2014 08:02:52:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252|564\/570|557\/561|724.538|06.09.2007|242171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703511631","codPublicacaoOrigem":"1164062078","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0216252-76.2009.8.26.0100\/50000 - Processo F\u00edsico - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embgte\/Embgdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embgdo\/Embgte: Affonso de Carvalho Teixeira (Esp\u00f3lio) - Embgdo\/Embgte: Zilda Silva Dias Teixeira - IV. Ante o exposto, INADMITO o recurso especial com base no art. 1.030, V, do CPC. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Roberto Sergio Scervino (OAB: 242171\/SP) - - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 6\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 3 - Extr., Esp. e Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 6\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1064","paginaFinal":"1064","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892399","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23736143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 01:10:59:577AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"186653186","codPublicacaoOrigem":"464138895","dataDivulgacao":"Sep 23 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2013 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1504","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira e outro-Digam as partes sobre os escvlarecimentos prestados pelo sr.perito, no prazo legal.-ADV: ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0177\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c1LVARO LUIZ VALERY MIRRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"105","paginaFinal":"105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"354437","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"2054947","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Sep 23 2013 01:52:15:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252|242171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"222576821","codPublicacaoOrigem":"525668108","dataDivulgacao":"Apr 10 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2014 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1630","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252)-Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A-Afonso de Carvalho Teixeira- Zilda Silva Dias Teixeira-Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o renovat\u00f3ria e JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da reconven\u00e7\u00e3o, ambos com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art.269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para: (a) DECRETAR a renova\u00e7\u00e3o do contrato de loca\u00e7\u00e3o havido entre as partes (fls.8\/15), pelo prazo de cinco anos, com in\u00edcio em 20\/05\/2010 e t\u00e9rmino em 20\/05\/2015; (b) DECRETAR a revis\u00e3o do aluguel para o valor de R$ 8.714,00 (oito mil, setecentos e quatorze reais), que dever\u00e1 ser corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/FGV-\u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas), desde a data base fixada no laudo (maio de 2010); (c) CONDENAR o autor ao pagamento das diferen\u00e7as entre os valores locat\u00edcios pagos e aqueles apurados, desde a data da intima\u00e7\u00e3o para a reconven\u00e7\u00e3o (21\/01\/2010), devidamente corrigido de acordo com o \u00edndice do contrato (IGP-M\/ FGV-\u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado, divulgado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas) e acrescido de juros legais de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data dos respectivos vencimentos.Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca em ambas as a\u00e7\u00f5es, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais.Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios ficam mutuamente compensados.Para fins de recurso, mantenho o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Oportunamente, nada sendo requerido, independentemente de nova conclus\u00e3o, arquivem-se os autos, observadas as cautelas de praxe.Preparo: R$ 1.487,43.P.R.I.-ADV: ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0066\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"95","paginaFinal":"95","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"397626","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2951963","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 10 2014 02:49:06:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|2009.216252|8\/15|8.7|1.4|242171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532289","codPublicacaoOrigem":"1197958575","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0216252-76.2009.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0216252-76.2009.8.26.0100 (583.00.2009.216252) - Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o - Banco Ita\u00fa S\/A - Afonso de Carvalho Teixeira - - Zilda Silva Dias Teixeira - Vistos.Homologo o acordo entabulado entre as partes, consoante peti\u00e7\u00e3o de fls. 840\/842, para que surta seus jur\u00eddicos, legais e leg\u00edtimos efeitos.Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o de Renovat\u00f3ria de Loca\u00e7\u00e3o movida por Banco Ita\u00fa S\/A em face de Afonso de Carvalho Teixeira e Zilda Silva Dias Teixeira, nos termos do art. 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal. Certifique-se o transito em julgado.P.R.I.C., arquivando-se oportunamente. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), ROBERTO SERGIO SCERVINO (OAB 242171\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"116","paginaFinal":"116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0216252-76.2009.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2009.216252","numeroUnificado":"0216252-76.2009.8.26.0100|583.00.2009.216252","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}