{"numero":"0223537-91.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0223537-91.2007.8.26.0100   (583.00.2007.223537)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Ato \/ Neg\u00f3cio Jur\u00eddico","outros_assuntos":null,"local_fisico":"11\/10\/2017 00:00 - Fila da Conclus\u00e3o - cls","distribuicao":"11\/09\/2007 \u00e0s 17:23 - Livre\n39\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.671,74","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jorge dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Maria Thomaz Solis Farha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Amato Pissini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Sandro Pissini Espindola"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Costa Ricco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Gibelli"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: \"Providencie Jorge dos Santos a retirada da guia de levantamento j\u00e1 expedida no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de cancelamento e inutiliza\u00e7\u00e3o, atentando, ainda, que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da guia no Banco \u00e9 de 30 dias ap\u00f3s a data de expedi\u00e7\u00e3o\". Advogados(s): Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Providencie Jorge dos Santos a retirada da guia de levantamento j\u00e1 expedida no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de cancelamento e inutiliza\u00e7\u00e3o, atentando, ainda, que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da guia no Banco \u00e9 de 30 dias ap\u00f3s a data de expedi\u00e7\u00e3o\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Vistos.1 Em raz\u00e3o do requerimento de fls. 303, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2 Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do(a) exequente (fls. 209). Dou por levantada eventual penhora, ficando autorizado o necess\u00e1rio para sua regulariza\u00e7\u00e3o.3 Oportunamente, arquivem-se os autos, com baixa.P.R.I. Advogados(s): Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1 Em raz\u00e3o do requerimento de fls. 303, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2 Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do(a) exequente (fls. 209). Dou por levantada eventual penhora, ficando autorizado o necess\u00e1rio para sua regulariza\u00e7\u00e3o.3 Oportunamente, arquivem-se os autos, com baixa.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0223537-91.2007.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0223537-91.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Ato  \/ Neg\u00f3cio  Jur\u00eddico\nRequerente : Jorge dos Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz  de  Direito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral,  Dr(a).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Demetrius  Cruzes  Falconi  Moraes , \nsubscrevi.\nVistos.\n1  \n Em  raz\u00e3o  do  requerimento  de  fls.  303 ,  JULGO  EXTINTA  A  EXECU\u00c7\u00c3O , \ncom  fundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2  \n Expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  do(a)  exequente  (fls.  209).  Dou  por  \nlevantada  eventual  penhora,  ficando  autorizado  o  necess\u00e1rio  para  sua  regulariza\u00e7\u00e3o.\n3  \n Oportunamente,  arquivem-se  os  autos,  com  baixa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDaniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0223537-91.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMA5O. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 1"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Em raz\u00e3o do requerimento conjunto de fls. 284\/285, HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes.2. Tendo em vista o teor do acordo, manifeste-se a parte exequente, em 05 dias, quanto ao seu cumprimento integral bem como se concorda com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, valendo o sil\u00eancio como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.P.R.I. Advogados(s): Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Em raz\u00e3o do requerimento conjunto de fls. 284\/285, HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes.2. Tendo em vista o teor do acordo, manifeste-se a parte exequente, em 05 dias, quanto ao seu cumprimento integral bem como se concorda com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, valendo o sil\u00eancio como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.P.R.I.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0223537-91.2007.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0223537-91.2007.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Ato  \/ Neg\u00f3cio  Jur\u00eddico\nRequerente : Jorge dos Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  21  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  \n39\u00aa  Vara  C\u00edvel  a(o)  Dr(\u00aa).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Demetrius  Cruzes  Falconi  \nMoraes , subscrevi.\n                                  \nVistos.\n1.  Em  raz\u00e3o  do  requerimento  conjunto  de  fls.  284\/285,  HOMOLOGO  a \nconcilia\u00e7\u00e3o  efetuada  entre  as  partes.\n2.  Tendo  em  vista  o  teor  do  acordo,  manifeste-se  a  parte  exequente,  em  05  dias,  \nquanto  ao  seu  cumprimento  integral  bem  como  se  concorda  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  nos  termos  do  \nart.  924,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  valendo  o  sil\u00eancio  como  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0223537-91.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WATS5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 1"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 284\/285. Int. Advogados(s): Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Sandro Pissini Espindola (OAB 198040\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Andrea Maria Thomaz Solis Farha (OAB 100804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 284\/285. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1220\/1226,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11) 2171-6258,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp39cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 0223537-91.2007.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Jorge dos Santos\nRequerido : Banco Itau S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm   05  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  o(a)  Dr(a).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Gabriela  Moia  \nSoares , subscrevi.\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  retorno  dos  autos  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  284\/285.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0223537-91.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000VW3ER. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 1"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   RECEBI OS AUTOS DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A COM 02 VOLUMES","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   SJ 3.1.7 - Servi\u00e7o de Processamento de Recursos aos Tribunais Superiores de Direito Privado I P\u00e1tio do Col\u00e9gio, 73, Quinto Andar, Sala 509 S\u00e3o Paulo-SP Resposta ao Of\u00edcio 465\/2013 ECD, referente aos Autos 9099516-59.2008.8.26.0000 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 39\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o Juntada - Sem Tr\u00e2nsito em Julgado   remetido agravo de instrumento 994.08.063931-4\/50000 volume unico em 23\/07\/2014 ao pacote 9462\/2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   SJ 3.1.7 - Servi\u00e7o de Processamento de Recursos aos Tribunais Superiores de Direito Privado I P\u00e1tio do Col\u00e9gio, 73, Quinto Andar, Sala 509 S\u00e3o Paulo-SP Resposta ao Of\u00edcio 465\/2013 ECD, referente aos Autos 9099516-59.2008.8.26.0000 Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Arquivo Geral","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2013","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Desarquivamento de Autos","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2012","descricao":"Arquivamento   Volumes 1, 2 arquivados no pacote 8370\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2012","descricao":"Arquivo Provis\u00f3rio   Arquivo Provis\u00f3rio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Fls. 237 e 240 ? Aguarde-se no arquivo o julgamento do recurso pendente. Fls. 242\/243 ? Anote-se. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Imp. 04\/06 rafa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 237 e 240 ? Aguarde-se no arquivo o julgamento do recurso pendente. Fls. 242\/243 ? Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 237 e 240 Aguarde-se no arquivo o julgamento do recurso pendente. Fls. 242\/243 Anote-se. Int."}},{"data":"30\/05\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2012","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 22\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 10 (dez) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o julgamento no arquivo. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp . 04\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 10 (dez) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o julgamento no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 10 (dez) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se o julgamento no arquivo. Int."}},{"data":"19\/04\/2012","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias decurso md","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2012","descricao":"Aguardando Prazo   Prazo 29.03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2012","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Aguarde-se por mais 60 (sessenta) dias o julgamento do recurso pendente, devendo as partes informar o seu resultado. Int. $","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2012","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   imp 19\/1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2012","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se por mais 60 (sessenta) dias o julgamento do recurso pendente, devendo as partes informar o seu resultado. Int. $","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se por mais 60 (sessenta) dias o julgamento do recurso pendente, devendo as partes informar o seu resultado. Int. $"}},{"data":"30\/11\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MINUTA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 7\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp. 26\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, tornem. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Informem as partes o resultado do julgamento do recurso pendente, em 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s, tornem. Int."}},{"data":"29\/08\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias decurso md","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 17\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias mov","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias mesa jussara","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Aguardando Abertura de Volume   Aguardando Abertura de Volume","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Forme-se novo volume. Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor de que o recurso interposto aguarda julgamento e em vista do requerimento por ele formulado a fls. 205, por mais 30 (trinta) dias, aguarde-se o julgamento do recurso pelo c. STJ, nos termos do art. 543-C do CPC. Oportunamente, tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Forme-se novo volume. Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor de que o recurso interposto aguarda julgamento e em vista do requerimento por ele formulado a fls. 205, por mais 30 (trinta) dias, aguarde-se o julgamento do recurso pelo c. STJ, nos termos do art. 543-C do CPC. Oportunamente, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Forme-se novo volume. Diante da informa\u00e7\u00e3o do autor de que o recurso interposto aguarda julgamento e em vista do requerimento por ele formulado a fls. 205, por mais 30 (trinta) dias, aguarde-se o julgamento do recurso pelo c. STJ, nos termos do art. 543-C do CPC. Oportunamente, tornem conclusos. Int."}},{"data":"28\/06\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para 29\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2011","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2011","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP 06.05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Autos. 07.223537-0 Vistos. Digam as partes sobre o julgamento do recurso pendente. No sil\u00eancio, aguarde-se por mais 60 dias. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2011","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 597489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2011","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MOV","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Autos. 07.223537-0 Vistos. Digam as partes sobre o julgamento do recurso pendente. No sil\u00eancio, aguarde-se por mais 60 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Autos. 07.223537-0 Vistos. Digam as partes sobre o julgamento do recurso pendente. No sil\u00eancio, aguarde-se por mais 60 dias. Int."}},{"data":"15\/12\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Como as cotas anteriormente oferecidas pelo Banco executado ainda n\u00e3o haviam sido penhoradas, defiro a substitui\u00e7\u00e3o da penhora pelo valor depositado (fls. 199\/201). Diante do requerimento do exeq\u00fcente de fls. 205, aguarde-se por sessenta dias o julgamento do recurso pendente. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp 13\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Como as cotas anteriormente oferecidas pelo Banco executado ainda n\u00e3o haviam sido penhoradas, defiro a substitui\u00e7\u00e3o da penhora pelo valor depositado (fls. 199\/201). Diante do requerimento do exeq\u00fcente de fls. 205, aguarde-se por sessenta dias o julgamento do recurso pendente. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"4f004c0045005f004c0049004e004b0033000000Vistos. Como as cotas anteriormente oferecidas pelo Banco executado ainda n\u00e3o haviam sido penhoradas, defiro a substitui\u00e7\u00e3o da penhora pelo valor depositado (fls. 199\/201). Diante do requerimento do exeq\u0fcente de fls. 205, aguarde-se por sessenta dias o julgamento do recurso pendente. Int."}},{"data":"22\/11\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minutas 23\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 11\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minutas 4\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2010","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 5\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Fls. 189\/190, 192\/197 e 199\/201: diga o exeq\u00fcente, em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp 13\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 189\/190, 192\/197 e 199\/201: diga o exeq\u00fcente, em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"4f004c0045005f004c0049004e004b0033000000Vistos. Fls. 189\/190, 192\/197 e 199\/201: diga o exeq\u0fcente, em 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int."}},{"data":"14\/09\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minutas 15\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 18\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. 1. Tratando-se de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, fica intimado o executado Banco Ita\u00fa S.A., na pessoa de seu advogado, para, em 15 (quinze) dias, providenciar o recolhimento no valor de R$ 46.177,93, sob pena de penhora. 2. Na omiss\u00e3o ou com o dep\u00f3sito, intime-se o exequente. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 26\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1. Tratando-se de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, fica intimado o executado Banco Ita\u00fa S.A., na pessoa de seu advogado, para, em 15 (quinze) dias, providenciar o recolhimento no valor de R$ 46.177,93, sob pena de penhora. 2. Na omiss\u00e3o ou com o dep\u00f3sito, intime-se o exequente. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1. Tratando-se de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, fica intimado o executado Banco Ita\u00faS.A., na pessoa de seu advogado, para, em 15 (quinze) dias, providenciar o recolhimento no valor de R$ 46.177,93, sob pena de penhora. 2. Na omiss\u00e3o ou com o dep\u00f3sito, intime-se o exequente. Int."}},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MINUTA 07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. 1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. 2. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Aguarde-se, por seis meses, eventual requerimento de execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, ao arquivo (art. 475-J, \u00a7 5\u00ba, do CPC). 4. Como h\u00e1 not\u00edcia de recurso pendente no(s) Tribunal(is) Superior (es) ? fls. 177, aplicar-se-\u00e1, no que couber, o artigo 475-O, do CPC. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o IMP 07\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. 2. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Aguarde-se, por seis meses, eventual requerimento de execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, ao arquivo (art. 475-J, \u00a7 5\u00ba, do CPC). 4. Como h\u00e1 not\u00edcia de recurso pendente no(s) Tribunal(is) Superior (es) ? fls. 177, aplicar-se-\u00e1, no que couber, o artigo 475-O, do CPC. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do Egr\u00e9gio Tribunal. 2. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 3. Aguarde-se, por seis meses, eventual requerimento de execu\u00e7\u00e3o. Decorrido o prazo, ao arquivo (art. 475-J, \u00a75\u00ba, do CPC). 4. Como h\u00e1not\u0edcia de recurso pendente no(s) Tribunal(is) Superior (es) fls. 177, aplicar-se-\u00e1, no que couber, o artigo 475-O, do CPC. Int."}},{"data":"10\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - minuta 11\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2008","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 597489 - Destino: Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - Complexo Ipiranga C\u00e2maras 11\u00aa a 24\u00aa - sala 44 Local Origem: 609-39\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 28\/08\/2008 Data de Recebimento: 28\/08\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: 20\/04\/2011 Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2008","descricao":"Cancelamento de Carga   Cancelamento de Carga sob n\u00ba 592293 - Motivo: rela\u00e7\u00e3o incompleta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2008","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 592293 - Destino: Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II ? Complexo do Ipiranga ? C\u00e2maras 11\u00aa a 24\u00aa - sala 44 Local Origem: 609-39\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 21\/08\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao E. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado em 22\/08\/2008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - URGENTE (Remessa ao Tribunal)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2008","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - dat Tribunal","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 28\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 14 de maio de 2008 , fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MMa. Ju\u00edza de Direito da 39\u00aa Vara C\u00edvel a Dra. RENATA MOTA MACIEL. Eu, Escr, subscrevi Autos n\u00ba 07.223537-0 Vistos. 1. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100 interposto pelo requerido nos efeitos devolutivo e suspensivo. 2. \u00c0s contra-raz\u00f5es no prazo legal. 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2008","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 14 de maio de 2008 , fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MMa. Ju\u00edza de Direito da 39\u00aa Vara C\u00edvel a Dra. RENATA MOTA MACIEL. Eu, Escr, subscrevi Autos n\u00ba 07.223537-0 Vistos. 1. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100 interposto pelo requerido nos efeitos devolutivo e suspensivo. 2. \u00c0s contra-raz\u00f5es no prazo legal. 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 14 de maio de 2008 , fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 MMa. Ju\u00edza de Direito da 39\u00aaVara C\u00edvel a Dra. RENATA MOTA MACIEL. Eu, Escr, subscrevi Autos n\u00ba 07.223537-0 Vistos. 1. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100 interposto pelo requerido nos efeitos devolutivo e suspensivo. 2. \u00c0s contra-raz\u0f5es no prazo legal. 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens."}},{"data":"29\/04\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 6 de mar\u00e7o de 2008, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito Dr. Carlos Ortiz Gomes. Eu, ___________ (Patr\u00edcia Akemi), Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba 000.07.223537-0(C. 2055) I ? RELAT\u00d3RIO. JORGE DOS SANTOS ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra BANCO ITA\u00da S\/A. Alegou, em suma, que mantinha contrato(s) de caderneta(s) de poupan\u00e7a com o requerido (n\u00ba. 15009-1), no(s) qual(is) n\u00e3o foi(ram) considerada(s) a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no m\u00eas de janeiro de 1989, no percentual de 42,72%, em decorr\u00eancia do denominado Plano Ver\u00e3o. Pediu a condena\u00e7\u00e3o do Banco no valor de R$ 27.671,74, com seus devidos acr\u00e9scimos. Requereu a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o e pleiteou o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fls. 02\/06). Instruiu a inicial os documentos de fls. 07\/19. Foi deferida a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o e indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fls. 20). O autor regularizou o recolhimento das custas processuais (fls. 27\/30). O Banco apresentou resposta alegando, preliminarmente, a ilegitimidade passiva e, no m\u00e9rito, a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o e o ato jur\u00eddico perfeito, bem como impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo autor (fls. 36\/51). R\u00e9plica \u00e0s fls. 63\/68. \u00c0s fls. 71 e 73\/74 as partes requereram o julgamento antecipado da lide. II ? FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. A preliminar de ilegitimidade ad causam. Afasto a preliminar de ilegitimidade de parte, pois esta h\u00e1 muito se encontra superada na jurisprud\u00eancia, em conformidade com a ementa transcrita a seguir, que ora adoto como raz\u00e3o de decidir. A respeito, confira-se: Direitos econ\u00f4mico e processual. Caderneta de poupan\u00e7a. \"Plano Ver\u00e3o\". Janeiro\/89. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito pessoal. Prazo vinten\u00e1rio. Legitimidade passiva \"Ad Causam\" do banco captador da poupan\u00e7a. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao Banco Central. Impertin\u00eancia. Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste. Impossibilidade. \u00cdndice aplic\u00e1vel. Recurso parcialmente acolhido. I - Tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u00e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9 de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u00fcenal prevista no art. 178, \u00a7 10, III, CC, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u00f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos. II - Eventuais altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade \"ad causam\" das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u00f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u00e7a. III - Segundo a jurisprud\u00eancia do Tribunal, o crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 17, I, da MP 32\/89 (Lei 7.730\/89) n\u00e3o se aplica \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a abertas ou renovadas antes de 16\/01\/1989. IV - Tamb\u00e9m \u00e9 da jurisprud\u00eancia desta Corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 Uni\u00e3o e ao BACEN nas a\u00e7\u00f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u00e7as no cr\u00e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u00e7a em virtude da aplica\u00e7\u00e3o das Normas concernentes a planos econ\u00f4micos. V - Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u00e7a, correspondente \u00e0 incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89, no percentual de 42,72% (REsp 43.055-SP) (STJ, REsp n\u00ba 169.660\/SP). Al\u00e9m disso, o r\u00e9u n\u00e3o chega a negar a exist\u00eancia de caderneta de poupan\u00e7a em nome da autora no per\u00edodo citado. Prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o. Em primeiro lugar, quando da promulga\u00e7\u00e3o do novo C\u00f3digo Civil, mais da metade do prazo de vinte anos definido no C\u00f3digo anterior j\u00e1 havia transcorrido. \u00c9 de vinte anos, assim, o prazo prescricional, conjugando-se os artigos 2.028 do C\u00f3digo Civil de 2002 com o artigo 117 do C\u00f3digo Civil de 1916. A a\u00e7\u00e3o trata de fatos ocorridos em 1989. O \u00edndice aplic\u00e1vel \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a. Quanto aos \u00edndices, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que tem entre as suas miss\u00f5es fundamentais a de velar pela efetividade e a unidade da interpreta\u00e7\u00e3o do Direito Federal, j\u00e1 assentou que os \u00edndices aplic\u00e1veis \u00e0s contas de poupan\u00e7a s\u00e3o: de 26,06%, IPC de junho de 1987 (Plano Bresser), de 42,72%, IPC de janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), de 44,80%, IPC de abril de 1990 (Plano Collor I), de 7,87%, IPC de maio de 1990 (Plano Collor I) e de 21,87%, IPC de fevereiro de 1991 (Plano Collor II) ? (REsp 707.151-SP; 207.428-SP; 122.205-SP; 473.156-SP; AgRg no REsp 740.791-RS; 585.045-RJ; AgRg no Ag 540.118-SC; e 561.405-RS). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u00c9 inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. ?A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o se constitui em um plus sen\u00e3o em uma mera atualiza\u00e7\u00e3o da moeda, aviltada pela infla\u00e7\u00e3o, impondo-se como um imperativo de ordem jur\u00eddica, econ\u00f4mica e \u00e9tica. Jur\u00eddica, porque o credor tem o direito tanto de ser integralmente ressarcido dos preju\u00edzos da inadimpl\u00eancia, como o de ter por satisfeito, em toda a sua inteireza, o seu cr\u00e9dito pago com atraso. Econ\u00f4mica, porque a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nada mais significa sen\u00e3o um instrumento de preserva\u00e7\u00e3o do valor do cr\u00e9dito. \u00c9tica, porque o cr\u00e9dito pago sem corre\u00e7\u00e3o importa em um verdadeiro enriquecimento sem causa do devedor, e a ningu\u00e9m \u00e9 l\u00edcito tirar proveito de sua pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia? (RSTJ 74\/387). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser aplicada conforme a Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a, que espelha a jurisprud\u00eancia francamente dominante. N\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o para que se acolha, para fins de indeniza\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada \u00e0s cadernetas de poupan\u00e7a. Os juros remunerat\u00f3rios. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, e devem ser capitalizados, m\u00eas a m\u00eas, que \u00e9 o mecanismo pr\u00f3prio de remunera\u00e7\u00e3o praticado nas cadernetas de poupan\u00e7a. Os juros, portanto, ser\u00e3o compostos. Deve ser aplicada a restitutio in integrum (restitui\u00e7\u00e3o completa, na \u00edntegra, por inteiro). Os juros morat\u00f3rios. Se a cita\u00e7\u00e3o foi anterior \u00e0 vig\u00eancia do Novo C\u00f3digo Civil, os juros morat\u00f3rios s\u00e3o de 6% ao ano (art. 1.062 do C\u00f3digo Civil de 1916), a partir da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e9 09\/01\/2003. A contar de 10\/01\/2003 (vig\u00eancia do C\u00f3digo Civil de 2002), os juros s\u00e3o de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u00f3digo Civil c.c. o art. 161, \u00a7 \u00fanico, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional). Os juros morat\u00f3rios s\u00e3o calculados de forma simples. As verbas da sucumb\u00eancia. Diante da sucumb\u00eancia, o Banco arcar\u00e1 com o pagamento das custas e das despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos ou da fixa\u00e7\u00e3o. III ? DISPOSITIVO. Ante o exposto, julgo procedente o pedido formulado por Jorge dos Santos contra o Banco Ita\u00fa S\/A para conden\u00e1-lo a pagar a import\u00e2ncia de R$ 27.671,74 (vinte e sete mil, seiscentos e setenta e um reais e setenta e quatro centavos), corrigida monetariamente desde o ajuizamento pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o e juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, capitalizados desde a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o. Custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria, que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, a cargo do Banco Ita\u00fa S\/A. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 6 de mar\u00e7o de 2008. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Valor de eventual preparo: R$ 553.43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp 06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 382\/2008 Livro: 420 Folha(s): de 178 at\u00e9 181 Data Registro: 07\/03\/2008 14:00:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2008","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 382\/2008 registrada em 07\/03\/2008 no livro n\u00ba 420 \u00e0s Fls. 178\/181: .....................","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 6 de mar\u00e7o de 2008, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM. Juiz de Direito Dr. Carlos Ortiz Gomes. Eu, ___________ (Patr\u0edcia Akemi), Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba000.07.223537-0(C. 2055) I RELAT\u00d3RIO. JORGE DOS SANTOS ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00da S\/A. Alegou, em suma, que mantinha contrato(s) de caderneta(s) de poupan\u0e7acom o requerido (n\u00ba. 15009-1), no(s) qual(is) n\u00e3o foi(ram) considerada(s) a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria no m\u00eas de janeiro de 1989, no percentual de 42,72%, em decorr\u00eancia do denominado Plano Ver\u00e3o. Pediu a condena\u00e7\u00e3o do Banco no valor de R$ 27.671,74, com seus devidos acr\u00e9scimos. Requereu a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o e pleiteou o benef\u0edcio da justi\u0e7agratuita (fls. 02\/06). Instruiu a inicial os documentos de fls. 07\/19. Foi deferida a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o e indeferido o benef\u0edcio da justi\u0e7agratuita (fls. 20). O autor regularizou o recolhimento das custas processuais (fls. 27\/30). O Banco apresentou resposta alegando, preliminarmente, a ilegitimidade passiva e, no m\u00e9rito, a ocorr\u00eancia da prescri\u00e7\u00e3o e o ato jur\u0eddico perfeito, bem como impugnou os c\u00e1lculos apresentados pelo autor (fls. 36\/51). R\u00e9plica \u00e0s fls. 63\/68. \u00c0s fls. 71 e 73\/74 as partes requereram o julgamento antecipado da lide. II FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. A preliminar de ilegitimidade ad causam. Afasto a preliminar de ilegitimidade de parte, pois esta h\u00e1muito se encontra superada na jurisprud\u00eancia, em conformidade com a ementa transcrita a seguir, que ora adoto como raz\u00e3o de decidir. A respeito, confira-se: Direitos econ\u00f4mico e processual. Caderneta de poupan\u0e7a. Plano Ver\u00e3o. Janeiro\/89. Prescri\u00e7\u00e3o. Direito pessoal. Prazo vinten\u00e1rio. Legitimidade passiva Ad Causam do banco captador da poupan\u0e7a. Denuncia\u00e7\u00e3o da lide ao Banco Central. Impertin\u00eancia. Modifica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio de reajuste. Impossibilidade. \u00cdndice aplic\u00e1vel. Recurso parcialmente acolhido. I - Tratando-se de discuss\u00e3o do pr\u00f3prio cr\u0e9dito, que deveria ter sido corretamente pago, n\u00e3o \u00e9de aplicar-se ao caso a prescri\u00e7\u00e3o q\u00fcinq\u0fcenal prevista no art. 178, \u00a710, III, CC, haja vista n\u00e3o se referir a juros ou quaisquer presta\u00e7\u0f5es acess\u00f3rias. Cuida-se, na verdade, de a\u00e7\u00e3o pessoal, prescrit\u00edvel em vinte anos. II - Eventuais altera\u00e7\u0f5es na pol\u00edtica econ\u00f4mica, decorrentes de planos governamentais, n\u00e3o afastam, por si, a legitimidade ad causam das partes envolvidas em contratos de direito privado, inclusive as institui\u00e7\u0f5es financeiras que atuam como agentes captadores em torno de cadernetas de poupan\u0e7a. III - Segundo a jurisprud\u00eancia do Tribunal, o crit\u00e9rio de remunera\u00e7\u00e3o estabelecido no art. 17, I, da MP 32\/89 (Lei 7.730\/89) n\u00e3o se aplica \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aabertas ou renovadas antes de 16\/01\/1989. IV - Tamb\u00e9m \u00e9da jurisprud\u00eancia desta Corte a impertin\u00eancia da denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0Uni\u00e3o e ao BACEN nas a\u00e7\u0f5es movidas pelos poupadores pleiteando diferen\u0e7as no cr\u0e9dito de rendimentos de suas contas de poupan\u0e7aem virtude da aplica\u00e7\u00e3o das Normas concernentes a planos econ\u00f4micos. V - Creditado reajuste a menor, assiste ao poupador o direito de obter a diferen\u0e7a, correspondente \u00e0incid\u00eancia do percentual sobre as import\u00e2ncias investidas na primeira quinzena de janeiro\/89, no percentual de 42,72% (REsp 43.055-SP) (STJ, REsp n\u00ba169.660\/SP). Al\u00e9m disso, o r\u00e9u n\u00e3o chega a negar a exist\u00eancia de caderneta de poupan\u0e7aem nome da autora no per\u00edodo citado. Prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o prospera a alega\u00e7\u00e3o de prescri\u00e7\u00e3o. Em primeiro lugar, quando da promulga\u00e7\u00e3o do novo C\u0f3digo Civil, mais da metade do prazo de vinte anos definido no C\u0f3digo anterior j\u00e1havia transcorrido. \u00c9de vinte anos, assim, o prazo prescricional, conjugando-se os artigos 2.028 do C\u0f3digo Civil de 2002 com o artigo 117 do C\u0f3digo Civil de 1916. A a\u00e7\u00e3o trata de fatos ocorridos em 1989. O \u00edndice aplic\u00e1vel \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a. Quanto aos \u00edndices, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a, que tem entre as suas miss\u0f5es fundamentais a de velar pela efetividade e a unidade da interpreta\u00e7\u00e3o do Direito Federal, j\u00e1assentou que os \u00edndices aplic\u00e1veis \u00e0s contas de poupan\u0e7as\u00e3o: de 26,06%, IPC de junho de 1987 (Plano Bresser), de 42,72%, IPC de janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), de 44,80%, IPC de abril de 1990 (Plano Collor I), de 7,87%, IPC de maio de 1990 (Plano Collor I) e de 21,87%, IPC de fevereiro de 1991 (Plano Collor II) (REsp 707.151-SP; 207.428-SP; 122.205-SP; 473.156-SP; AgRg no REsp 740.791-RS; 585.045-RJ; AgRg no Ag 540.118-SC; e 561.405-RS). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u00c9inafast\u00e1vel a incid\u00eancia da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria. \u093acorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o se constitui em um plus sen\u00e3o em uma mera atualiza\u00e7\u00e3o da moeda, aviltada pela infla\u00e7\u00e3o, impondo-se como um imperativo de ordem jur\u0eddica, econ\u00f4mica e \u00e9tica. Jur\u0eddica, porque o credor tem o direito tanto de ser integralmente ressarcido dos preju\u00edzos da inadimpl\u00eancia, como o de ter por satisfeito, em toda a sua inteireza, o seu cr\u0e9dito pago com atraso. Econ\u00f4mica, porque a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nada mais significa sen\u00e3o um instrumento de preserva\u00e7\u00e3o do valor do cr\u0e9dito. \u00c9tica, porque o cr\u0e9dito pago sem corre\u00e7\u00e3o importa em um verdadeiro enriquecimento sem causa do devedor, e a ningu\u00e9m \u00e9l\u0edcito tirar proveito de sua pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia (RSTJ 74\/387). A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve ser aplicada conforme a Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u0e7a, que espelha a jurisprud\u00eancia francamente dominante. N\u00e3o h\u00e1raz\u00e3o para que se acolha, para fins de indeniza\u00e7\u00e3o, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7a. Os juros remunerat\u00f3rios. Os juros remunerat\u00f3rios s\u00e3o de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, e devem ser capitalizados, m\u00eas a m\u00eas, que \u00e9o mecanismo pr\u00f3prio de remunera\u00e7\u00e3o praticado nas cadernetas de poupan\u0e7a. Os juros, portanto, ser\u00e3o compostos. Deve ser aplicada a restitutio in integrum (restitui\u00e7\u00e3o completa, na \u00edntegra, por inteiro). Os juros morat\u00f3rios. Se a cita\u00e7\u00e3o foi anterior \u00e0vig\u00eancia do Novo C\u0f3digo Civil, os juros morat\u00f3rios s\u00e3o de 6% ao ano (art. 1.062 do C\u0f3digo Civil de 1916), a partir da cita\u00e7\u00e3o, at\u00e909\/01\/2003. A contar de 10\/01\/2003 (vig\u00eancia do C\u0f3digo Civil de 2002), os juros s\u00e3o de 1% ao m\u00eas (art. 406 do C\u0f3digo Civil c.c. o art. 161, \u00a7\u00fanico, do C\u0f3digo Tribut\u00e1rio Nacional). Os juros morat\u00f3rios s\u00e3o calculados de forma simples. As verbas da sucumb\u00eancia. Diante da sucumb\u00eancia, o Banco arcar\u00e1com o pagamento das custas e das despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos ou da fixa\u00e7\u00e3o. III DISPOSITIVO. Ante o exposto, julgo procedente o pedido formulado por Jorge dos Santos contra o Banco Ita\u00faS\/A para conden\u00e1lo a pagar a import\u00e2ncia de R$ 27.671,74 (vinte e sete mil, seiscentos e setenta e um reais e setenta e quatro centavos), corrigida monetariamente desde o ajuizamento pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o e juros remunerat\u00f3rios de 0,5% (meio por cento) ao m\u00eas, capitalizados desde a \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o. Custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria, que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, a cargo do Banco Ita\u00faS\/A. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 6 de mar\u00e7o de 2008. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Valor de eventual preparo: R$ 553.43"}},{"data":"18\/02\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos para SALA (P\/ 19\/02\/2008)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA CR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 6\/2","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2008","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada impar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. 1. Especifiquem as partes, no prazo comum de 5 dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. 2. Tratando-se de prazo comum, os autos s\u00f3 poder\u00e3o ser retirados de cart\u00f3rio, nos termos do artigo 94-A, Cap. II, das NSECGTJ. 3. Decorrido o prazo, voltem-me conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2008","descricao":"Conclusos   Conclusos \u00edmpar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. 1. Especifiquem as partes, no prazo comum de 5 dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. 2. Tratando-se de prazo comum, os autos s\u00f3 poder\u00e3o ser retirados de cart\u00f3rio, nos termos do artigo 94-A, Cap. II, das NSECGTJ. 3. Decorrido o prazo, voltem-me conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. 1. Especifiquem as partes, no prazo comum de 5 dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. 2. Tratando-se de prazo comum, os autos s\u00f3poder\u00e3o ser retirados de cart\u00f3rio, nos termos do artigo 94-A, Cap. II, das NSECGTJ. 3. Decorrido o prazo, voltem-me conclusos. Int."}},{"data":"11\/01\/2008","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 11\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   ?Ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o? - art. 162, \u00a7 4\u00ba do CPC e Comunicado CG 1307\/2007 da ECGJ.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/01\/2008","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2007","descricao":"Despacho Proferido    ?Ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o? - art. 162, \u00a7 4\u00ba do CPC e Comunicado CG 1307\/2007 da ECGJ.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"\u093ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o - art. 162, \u00a74\u00bado CPC e Comunicado CG 1307\/2007 da ECGJ."}},{"data":"28\/12\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada impar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2007","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 01\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/10\/2007","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias setor cumrpimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2007","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia MESA DIRETOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   C O N C L U S \u00c3 O Em 11 de outubro de 2007, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00b0 Juiz de Direito Dra. DEBORA ROMANO MENEZES. Eu, ___________ (Renato dos Santos), Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba 000.07.223537-0 Vistos. 1. Anote-se que o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o atuar\u00e1 nestes autos. 2. Com o recolhimento das custas processuais e da taxa judici\u00e1ria de cita\u00e7\u00e3o postal, cite-se e intime-se o requerido com as advert\u00eancias legais e as cautelas de praxe. 3. Aguarde-se o retorno do A.R. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2007","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - Setor de DAT em 15\/10\/2007.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos impar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2007","descricao":"Despacho Proferido    C O N C L U S \u00c3 O Em 11 de outubro de 2007, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00b0 Juiz de Direito Dra. DEBORA ROMANO MENEZES. Eu, ___________ (Renato dos Santos), Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba 000.07.223537-0 Vistos. 1. Anote-se que o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o atuar\u00e1 nestes autos. 2. Com o recolhimento das custas processuais e da taxa judici\u00e1ria de cita\u00e7\u00e3o postal, cite-se e intime-se o requerido com as advert\u00eancias legais e as cautelas de praxe. 3. Aguarde-se o retorno do A.R. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"C O N C L U S \u00c3O Em 11 de outubro de 2007, fa\u00e7o estes autos conclusos ao MM\u00b0Juiz de Direito Dra. DEBORA ROMANO MENEZES. Eu, ___________ (Renato dos Santos), Escrevente, subscrevi. Processo n\u00ba000.07.223537-0 Vistos. 1. Anote-se que o Minist\u00e9rio P\u0fablico n\u00e3o atuar\u00e1nestes autos. 2. Com o recolhimento das custas processuais e da taxa judici\u00e1ria de cita\u00e7\u00e3o postal, cite-se e intime-se o requerido com as advert\u00eancias legais e as cautelas de praxe. 3. Aguarde-se o retorno do A.R. Int."}},{"data":"08\/10\/2007","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2007","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2007","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba 000.07.223537-0(C. 2055) Vistos. 1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. 2. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o acolhimento do pedido de Justi\u00e7a Gratuita requerido pelo autor, tendo em vista que os valores informados a fls. 11\/15 n\u00e3o se coadunam com os par\u00e2metros para concess\u00e3o do benef\u00edcio. 3. Providencie o autor, em 10 dias, o recolhimento das custas iniciais, taxa de mandato e despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento da inicial. 4. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou no sil\u00eancio, certifique-se e voltem-me conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2007","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao MP","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2007","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   st cumprimento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2007","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba 000.07.223537-0(C. 2055) Vistos. 1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. D\u00ea-se vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. 2. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o acolhimento do pedido de Justi\u00e7a Gratuita requerido pelo autor, tendo em vista que os valores informados a fls. 11\/15 n\u00e3o se coadunam com os par\u00e2metros para concess\u00e3o do benef\u00edcio. 3. Providencie o autor, em 10 dias, o recolhimento das custas iniciais, taxa de mandato e despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento da inicial. 4. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou no sil\u00eancio, certifique-se e voltem-me conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba000.07.223537-0(C. 2055) Vistos. 1. Defiro a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. D\u00ease vista dos autos ao Minist\u00e9rio P\u0fablico. 2. N\u00e3o \u00e9poss\u00edvel o acolhimento do pedido de Justi\u0e7aGratuita requerido pelo autor, tendo em vista que os valores informados a fls. 11\/15 n\u00e3o se coadunam com os par\u00e2metros para concess\u00e3o do benef\u0edcio. 3. Providencie o autor, em 10 dias, o recolhimento das custas iniciais, taxa de mandato e despesas para cita\u00e7\u00e3o, sob pena de indeferimento da inicial. 4. Com a manifesta\u00e7\u00e3o ou no sil\u00eancio, certifique-se e voltem-me conclusos. Int."}},{"data":"13\/09\/2007","descricao":"Conclusos   Conclusos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2007","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 339134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 339134 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 609-39\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 11\/09\/2007 Data de Recebimento: 12\/09\/2007 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2007","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 39\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":136,"total_andamentos":136}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004820","codPublicacaoOrigem":"1202678115","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0223537-91.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0223537-91.2007.8.26.0100 (583.00.2007.223537) - Procedimento Comum - Ato\/Neg\u00f3cio Jur\u00eddico - Jorge dos Santos - Banco Itau S\/A - \"Providencie Jorge dos Santos a retirada da guia de levantamento j\u00e1 expedida no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de cancelamento e inutiliza\u00e7\u00e3o, atentando, ainda, que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o da guia no Banco \u00e9 de 30 dias ap\u00f3s a data de expedi\u00e7\u00e3o\". - ADV: EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), ANDREA MARIA THOMAZ SOLIS FARHA (OAB 100804\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"703","paginaFinal":"703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:663AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 20 2017 07:44:54:060AM","numeroCNJ":"0223537-91.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.223537","numeroUnificado":"0223537-91.2007.8.26.0100|583.00.2007.223537","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720993904","codPublicacaoOrigem":"1177945245","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0223537-91.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0223537-91.2007.8.26.0100 (583.00.2007.223537) - Procedimento Comum - Ato\/Neg\u00f3cio Jur\u00eddico - Jorge dos Santos - Banco Itau S\/A - Vistos.1. Em raz\u00e3o do requerimento conjunto de fls. 284\/285, HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes.2. Tendo em vista o teor do acordo, manifeste-se a parte exequente, em 05 dias, quanto ao seu cumprimento integral bem como se concorda com a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do art. 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil, valendo o sil\u00eancio como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.P.R.I. - ADV: EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), ANDREA MARIA THOMAZ SOLIS FARHA (OAB 100804\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"747","paginaFinal":"747","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"905252","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24553298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 09:09:08:920AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 26 2017 09:54:10:970AM","numeroCNJ":"0223537-91.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.223537","numeroUnificado":"0223537-91.2007.8.26.0100|583.00.2007.223537","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152947","codPublicacaoOrigem":"1193916606","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0223537-91.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0223537-91.2007.8.26.0100 (583.00.2007.223537) - Procedimento Comum - Ato\/Neg\u00f3cio Jur\u00eddico - Jorge dos Santos - Banco Itau S\/A - Vistos.1 Em raz\u00e3o do requerimento de fls. 303, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2 Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do(a) exequente (fls. 209). Dou por levantada eventual penhora, ficando autorizado o necess\u00e1rio para sua regulariza\u00e7\u00e3o.3 Oportunamente, arquivem-se os autos, com baixa.P.R.I. - ADV: SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP), ANDREA MARIA THOMAZ SOLIS FARHA (OAB 100804\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:877AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 30 2017 10:42:17:707AM","numeroCNJ":"0223537-91.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.223537","numeroUnificado":"0223537-91.2007.8.26.0100|583.00.2007.223537","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693211251","codPublicacaoOrigem":"1156555938","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"0223537-91.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0223537-91.2007.8.26.0100 (583.00.2007.223537) - Procedimento Comum - Ato\/Neg\u00f3cio Jur\u00eddico - Jorge dos Santos - Banco Itau S\/A - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o de fls. 284\/285. Int. - ADV: ANDREA MARIA THOMAZ SOLIS FARHA (OAB 100804\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/ SP), SANDRO PISSINI ESPINDOLA (OAB 198040\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1160","paginaFinal":"1160","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276150","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:21:42:587PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jun  8 2017 06:57:08:407AM","numeroCNJ":"0223537-91.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2007.223537","numeroUnificado":"0223537-91.2007.8.26.0100|583.00.2007.223537","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}