{"numero":"0224742-24.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0224742-24.2008.8.26.0100   (583.00.2008.224742)","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"14\/09\/2017 00:00 - Prazo 19 - pz 19\/10\/17","distribuicao":"25\/11\/2008 \u00e0s 14:38 - Livre\n42\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcello do Amaral Perino","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.709,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Teresinha Aparecida Santos de Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Beatriz Elizabeth Cunha"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Valda Bruno Vieira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose de Paula Monteiro Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcial Barreto Casabona"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 741\/749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos da manifesta\u00e7\u00e3o de vontade dos litigantes, HOMOLOGO O ACORDO havido entre as partes nos autos da A\u00e7\u00e3o movida por Teresinha Aparecida Santos de Almeida em face de Banco Itau S\/A, nos termos do artigo 487, III, b do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o arcadas pelo requerido.Aguarde-se o prazo para pagamento do valor acordado, cabendo ao requerente noticiar o seu cumprimento.P.R.I. Advogados(s): Jose de Paula Monteiro Neto (OAB 29443\/SP), Beatriz Elizabeth Cunha (OAB 35320\/SP), Maria Valda Bruno Vieira (OAB 43056\/SP), Marcial Barreto Casabona (OAB 26364\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Nos termos da manifesta\u00e7\u00e3o de vontade dos litigantes, HOMOLOGO O ACORDO havido entre as partes nos autos da A\u00e7\u00e3o movida por Teresinha Aparecida Santos de Almeida em face de Banco Itau S\/A, nos termos do artigo 487, III, b do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o arcadas pelo requerido.Aguarde-se o prazo para pagamento do valor acordado, cabendo ao requerente noticiar o seu cumprimento.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n42\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n     \n0224742-24.2008.8.26.0100 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm,05 de  setembro  de  2017 fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  \nDireito,  Dr. Marcello  do  Amaral  Perino .  Eu,  Marcello  do  Amaral  Perino , \nsubscrevi.\n SENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0224742-24.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nRequerente : Teresinha Aparecida  Santos de Almeida\nRequerido : Banco Itau S\/A\nVistos.\nNos  termos  da  manifesta\u00e7\u00e3o  de  vontade  dos  litigantes,  \nHOMOLOGO  O  ACORDO  havido  entre  as  partes  nos  autos  da  A\u00e7\u00e3o  movida  por  Teresinha  \nAparecida  Santos  de  Almeida  em  face  de  Banco  Itau  S\/A ,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  b  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEventuais  custas  remanescentes  ser\u00e3o  arcadas  pelo  requerido.\nAguarde-se  o  prazo  para  pagamento  do  valor  acordado,  cabendo  ao  \nrequerente  noticiar  o  seu  cumprimento.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nMarcello  do  Amaral  Perino\n         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0224742-24.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WPAP8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELLO DO AMARAL PERINO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 41\u00aa a 45\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcello do Amaral Perino","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Servi\u00e7o de Entrada de Autos de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - Complexo Judici\u00e1rio do Ipiranga - sala 44 (11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo) em 02.08.10...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o com Hejina","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o - 29.06.10...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 25\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 120 - VISTOS. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e0s fls. 97\/119, no duplo efeito. Vista \u00e0 requerente para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de praxe e homenagens de estilo. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - 26\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos 18\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Despacho Proferido    VISTOS. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e0s fls. 97\/119, no duplo efeito. Vista \u00e0 requerente para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a ? Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de praxe e homenagens de estilo. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"VISTOS. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e0s fls. 97\/119, no duplo efeito. Vista \u00e0requerente para contrarraz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, regularizados, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de praxe e homenagens de estilo. Intimem-se."}},{"data":"13\/05\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias-S.MINUTAS: 13.05.10...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 19.04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Senten\u00e7a n\u00ba 327\/2010 registrada em 22\/03\/2010 no livro n\u00ba 179 \u00e0s Fls. 132\/136: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por TERESINHA APARECIDA SANTOS DE ALMEIDA, RICARDO CARDOSO DE ALMEIDA e GRACIELA CARDOSO DE ALMEIDA em face do BANCO ITAU S.A., e determino pagamento das diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, relativas ao Plano Ver\u00e3o, sobre as contas indicadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, no valor de R$13.709,07. Sobre o referido valor haver\u00e1 incid\u00eancia dos pertinentes juros remunerat\u00f3rios (ou contratuais) de 0,5% ao m\u00eas, de forma capitalizada, desde o ajuizamento da demanda. Somente assim poder\u00e3o receber valor equivalente ao que teriam obtido em sua caderneta de poupan\u00e7a se o banco-r\u00e9u tivesse creditado o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o correto e remunerado a conta na forma legalmente prevista. Em raz\u00e3o de terem fundamento e natureza diversos, os juros morat\u00f3rios (estes decorrentes do inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o) tamb\u00e9m incidir\u00e3o na esp\u00e9cie, mas ser\u00e3o computados somente a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do que disp\u00f5e o art. 219 do CPC, pois, se a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida constitui em mora o devedor, em sede de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir desse ato processual. Sobre o valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, observada a tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde o ajuizamento da demanda. Em virtude da sucumb\u00eancia, condena-se o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. CUSTA DE APELA\u00c7\u00c3O DE R$ 291,93 + TAXA DE REMESSA E RETORNO DE R$20,96 POR VOLUME","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Imprensa 30\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 327\/2010 Livro: 179 Folha(s): de 132 at\u00e9 136 Data Registro: 22\/03\/2010 13:35:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Senten\u00e7a n\u00ba 327\/2010 registrada em 22\/03\/2010 no livro n\u00ba 179 \u00e0s Fls. 132\/136: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por TERESINHA APARECIDA SANTOS DE ALMEIDA, RICARDO CARDOSO DE ALMEIDA e GRACIELA CARDOSO DE ALMEIDA em face do BANCO ITAU S.A., e determino pagamento das diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, relativas ao Plano Ver\u00e3o, sobre as contas indicadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, no valor de R$13.709,07. Sobre o referido valor haver\u00e1 incid\u00eancia dos pertinentes juros remunerat\u00f3rios (ou contratuais) de 0,5% ao m\u00eas, de forma capitalizada, desde o ajuizamento da demanda. Somente assim poder\u00e3o receber valor equivalente ao que teriam obtido em sua caderneta de poupan\u00e7a se o banco-r\u00e9u tivesse creditado o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o correto e remunerado a conta na forma legalmente prevista. Em raz\u00e3o de terem fundamento e natureza diversos, os juros morat\u00f3rios (estes decorrentes do inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o) tamb\u00e9m incidir\u00e3o na esp\u00e9cie, mas ser\u00e3o computados somente a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do que disp\u00f5e o art. 219 do CPC, pois, se a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida constitui em mora o devedor, em sede de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a os juros morat\u00f3rios devem incidir a partir desse ato processual. Sobre o valor incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, observada a tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, desde o ajuizamento da demanda. Em virtude da sucumb\u00eancia, condena-se o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. CUSTA DE APELA\u00c7\u00c3O DE R$ 291,93 + TAXA DE REMESSA E RETORNO DE R$20,96 POR VOLUME","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Proc. n\u00ba. 583.00.2008.224742-2(2336\/08) Vistos. Trata-se A\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7ada diferen\u0e7ade corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria n\u00e3o creditada em conta(s) poupan\u0e7adurante o plano Ver\u00e3o. Devidamente citado(fls. 26), o r\u00e9u deixou de apresentar resposta, nos termos da certid\u00e3o de fls. 37v\u00ba. \u00c9a s\u00edntese do necess\u00e1rio. DECIDO. Apesar da revelia, entendo que somente os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o verdadeiros, ou seja, a exist\u00eancia da referida conta nos per\u00edodos indicados, e n\u00e3o os direitos invocados. Nesse passo, ser\u00e3o analisadas as incid\u00eancias. Inexistindo nos autos qualquer elemento capaz de contrariar a exist\u00eancia da aplica\u00e7\u00e3o no per\u00edodo dos expurgos( extratos de fls. 13\/14 indicam exist\u00eancia de saldo no per\u00edodo), v\u00ease que o pedido procede. A partir de novembro\/1987 at\u00e9meados de janeiro de 1989 as cadernetas de poupan\u0e7aeram corrigidas pela OTN, como determinava a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba1.396\/87 do Conselho Monet\u00e1rio Nacional, que dispunha: I - Alterar o item IV da Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.338, de 15.06.87,que disciplina a atualiza\u00e7\u00e3o dos saldos das cadernetas de poupan\u0e7a, bem como os do Fundo de Garantia de Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) e do Fundo de Participa\u00e7\u0f5es PIS\/PASEP, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: IV - A partir do m\u00eas de novembro de 1987, os saldos referidos no item anterior ser\u00e3o atualizados pelo mesmo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o do valor nominal da Obriga\u00e7\u00e3o do Tesouro Nacional (OTN). II - O Banco Central poder\u00e1baixar as normas e adotar as medidas julgadas necess\u00e1rias \u00e0execu\u00e7\u00e3o desta Resolu\u00e7\u00e3o. III - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entrar\u00e1em vigor em 01.10.87. N\u00e3o obstante, esses saldos recebiam atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria calculada de acordo com a varia\u00e7\u00e3o do IPC que, \u00e0\u00e9poca, funcionava como indexador da poupan\u0e7a, uma vez que, com base nele, se reajustava a OTN. O crit\u00e9rio vigorou at\u00e9o advento da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba32, de 15 de janeiro de 1989, que depois se converteu na Lei n\u00ba7.730 de 30 de janeiro de 1989. Previa a MP 32\/89: MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00ba32, DE 15 DE JANEIRO DE 1989. Institui o cruzado novo; determina congelamento de pre\u00e7os; estabelece regras de desindexa\u00e7\u00e3o da economia e d\u00e1outras provid\u00eancias. (...) Art. 15. Ficam extintas: I - em 16 de janeiro de 1989, a Obriga\u00e7\u00e3o do Tesouro Nacional com varia\u00e7\u00e3o di\u00e1ria divulgada diariamente pela Secretaria da Receita Federal - OTN fiscal; II - em 01 de fevereiro de 1989, a Obriga\u00e7\u00e3o do Tesouro Nacional de que trata o art. 6 do Decreto-lei n\u00ba2.284, de 10 de mar\u00e7o de 1986, assegurada a liquida\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos em circula\u00e7\u00e3o. \u00a71\u00baPara a liquida\u00e7\u00e3o das obriga\u00e7\u0f5es decorrente de m\u00fatuo, financiamento em geral e quaisquer outros contratos relativos a aplica\u00e7\u0f5es, inclusive no mercado financeiro, assumidos antes desta Medida Provis\u00f3ria e que se vencerem durante o per\u00edodo de congelamento, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ser\u00e1calculada com base nos seguintes valores: a) NCz$ 6,92 (seis cruzados novos e noventa e dois centavos) no caso de OTN fiscal; b) NCz$ 6,17 (seis cruzados novos e dezessete centavos) no caso de OTN. \u00a72\u00baNas obriga\u00e7\u0f5es, de que trata o par\u00e1grafo anterior, que se vencerem ap\u00f3s o per\u00edodo de congelamento, o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria observando aqueles mesmos valores, a eles se aplicando atualiza\u00e7\u00e3o pelo IPC a partir de 01 de fevereiro de 1989. \u00a73\u00baNa hip\u00f3tese de pagamento antecipado durante o per\u00edodo de congelamento, o credor poder\u00e1exigir o reajuste pelo IPC acumulado a partir de fevereiro de 1989. \u00a74\u00baA partir da vig\u00eancia desta Medida Provis\u00f3ria \u00e9vedado estipular, nos contratos da esp\u0e9cie a que se refere o par\u00e1grafo primeiro deste artigo, cl\u00e1usula de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria quando celebrados pelo prazo igual ou inferior a noventa dias. \u00a75\u00baA estipula\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria nas opera\u00e7\u0f5es realizadas no mercado financeiro sujeitar-se-\u00e1normas estabelecidas pelo Banco Central do Brasil. (...) Art. 17. Os saldos das cadernetas de poupan\u0e7aser\u00e3o atualizados: I - no m\u00eas de fevereiro de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro Nacional - LFT verificado no m\u00eas de janeiro de 1989, deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento); II - nos meses de mar\u00e7o e abril de 1989, com base no rendimento acumulado da Letra Financeira do Tesouro - LFT deduzido o percentual fixo de 0,5% (meio por cento), ou da varia\u00e7\u00e3o do IPC, verificados no m\u00eas anterior, prevalecendo o maior; III - A partir de maio de 1989, com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC verificada no m\u00eas anterior. A MP 32\/89 extinguiu a OTN e determinou a atualiza\u00e7\u00e3o dos saldos das cadernetas de poupan\u0e7a: a) no m\u00eas de fevereiro de 1989, com base no rendimento acumulado das Letras Financeiras do Tesouro Nacional (LFT), verificada no m\u00eas de janeiro de 1989; b) nos meses de mar\u00e7o e abril de 1989, com base no rendimento acumulado das Letras Financeiras do Tesouro Nacional (LFT) ou da varia\u00e7\u00e3o do IPC, verificados no m\u00eas anterior, prevalecendo o maior; c) a partir de maio de 1989, com base na varia\u00e7\u00e3o do IPC definido no m\u00eas anterior. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aabertas ou renovadas automaticamente, a partir de 15 de janeiro de 1989, a atualiza\u00e7\u00e3o dos saldos deveria obedecer ao que dispunha a referida Medida Provis\u00f3ria e a Lei, ou seja: rendimento acumulado das LFTs ou varia\u00e7\u00e3o do IPC, conforme o caso. Para as cadernetas de poupan\u0e7aabertas ou renovadas automaticamente antes de 15 de janeiro de 1989, os saldos deveriam ser atualizados pelo mesmo \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o nominal da OTN e esta, por sua vez, seria atualizada pela varia\u00e7\u00e3o do IPC do m\u00eas anterior, j\u00e1que a OTN de fevereiro\/89 \u00e9id\u00eantica ao IPC de janeiro\/1989. Dessa feita, atrav\u00e9s da Medida Provis\u00f3ria 32, de 15\/01\/89, posteriormente convertida na Lei 7.730\/89, foi extinta a OTN como \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o das cadernetas de poupan\u0e7aat\u00e9ent\u00e3o, e determinada a corre\u00e7\u00e3o de fevereiro pela varia\u00e7\u00e3o da LFT de janeiro de 89. As institui\u00e7\u0f5es financeiras, por sua vez, com suporte na indigitada Medida Provis\u00f3ria, creditaram a remunera\u00e7\u00e3o de todas as cadernetas de poupan\u0e7ado m\u00eas de fevereiro de 1989, com base na varia\u00e7\u00e3o da LFT, usando o \u00edndice de 22,3589%. Ocorre que essa nova norma n\u00e3o poderia atingir os poupadores cujos dep\u00f3sitos faziam anivers\u00e1rio at\u00e9o dia 15 de fevereiro, j\u00e1que estas contas iniciaram seus per\u00edodos aquisitivos de corre\u00e7\u00e3o, antes da entrada em vigor da MP 32\/89, sob pena de viola\u00e7\u00e3o ao direito adquirido. Isso porque as cadernetas de poupan\u0e7at\u00eam natureza contratual e os poupadores t\u00eam direito adquirido \u00e0corre\u00e7\u00e3o pela f\u00f3rmula que estava em vigor no in\u0edcio do per\u00edodo aquisitivo, no caso, pela OTN. No entanto, como a OTN tinha sido extinta, essas cadernetas de poupan\u0e7aficaram sem um \u00edndice oficial de corre\u00e7\u00e3o. Conforme jurisprud\u00eancia consolidada pelo STJ, para preencher esta lacuna da legisla\u00e7\u00e3o, a melhor solu\u00e7\u00e3o \u00e9a aplica\u00e7\u00e3o do IPC de janeiro nas corre\u00e7\u0f5es das cadernetas com anivers\u00e1rio entre os dias 1 e 15 do m\u00eas de fevereiro, pois este \u00edndice foi o que melhor refletiu a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo. No m\u00eas de janeiro, o IPC alcan\u00e7ou 42,72%, enquanto o valor aplicado pelos bancos foi de apenas 22,3589%, resultando em um preju\u00edzo para os poupadores no importe de 20,36%, da\u00edadvindo os expurgos do Plano Ver\u00e3o. Considerando que os extratos colacionados indicam que apenas as contas de n\u00ba. 2.808.394-7 e 4.948.285-8, da ag\u00eancia 00136, aniversariavam na primeira quinzena do m\u00eas, aplicada incorretamente a legisla\u00e7\u00e3o vigente a partir de 16.01.1989, raz\u00e3o pela qual faz a autora jus ao recebimento da diferen\u0e7adecorrente da inaplica\u00e7\u00e3o do \u00edndice expurgado pelo plano Ver\u00e3o. Como n\u00e3o houve impugna\u00e7\u00e3o espec\u0edfica, fixo o valor da condena\u00e7\u00e3o em R$13.709,07, nos termos dos c\u00e1lculos de fls. 08\/09 Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por TERESINHA APARECIDA SANTOS DE ALMEIDA, RICARDO CARDOSO DE ALMEIDA e GRACIELA CARDOSO DE ALMEIDA em face do BANCO ITAU S.A., e determino pagamento das diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, relativas ao Plano Ver\u00e3o, sobre as contas indicadas na peti\u00e7\u00e3o inicial, no valor de R$13.709,07. Sobre o referido valor haver\u00e1incid\u00eancia dos pertinentes juros remunerat\u00f3rios (ou contratuais) de 0,5% ao m\u00eas, de forma capitalizada, desde o ajuizamento da demanda. Somente assim poder\u00e3o receber valor equivalente ao que teriam obtido em sua caderneta de poupan\u0e7ase o banco-r\u00e9u tivesse creditado o \u00edndice de atualiza\u00e7\u00e3o correto e remunerado a conta na forma legalmente prevista. Em raz\u00e3o de terem fundamento e natureza diversos, os juros morat\u00f3rios (estes decorrentes do inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o) tamb\u00e9m incidir\u00e3o na esp\u0e9cie, mas ser\u00e3o computados somente a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, nos termos do que disp\u0f5eo art. 219 do CPC, pois, se a cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida constitui em mora o devedor, em sede de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aos juros morat\u00f3rios devem incidir a partir desse ato processual. Sobre o valor incidir\u00e1corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, observada a tabela do E. Tribunal de Justi\u0e7a, desde o ajuizamento da demanda. Em virtude da sucumb\u00eancia, condena-se o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios, que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 149 de mar\u00e7o de 2010. ANDR\u00c9SALOMON TUDISCO Juiz de Direito"}},{"data":"17\/03\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos sala 18\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2010","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias - Setor de Minutas em 08\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada em, 04.02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Para regulariza\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo, dever\u00e1 ser juntado instrumento de mandato outorgado pelos dois filhos do falecido.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - Imprensa 21\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Para regulariza\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo, dever\u00e1 ser juntado instrumento de mandato outorgado pelos dois filhos do falecido.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Para regulariza\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo, dever\u00e1ser juntado instrumento de mandato outorgado pelos dois filhos do falecido."}},{"data":"08\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos sala 11\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias minuta 14\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 30\/11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78 - (ci\u00eancia \u00e0 autora do documento de fls.76\/77(conta poupan\u00e7a da autora).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2009","descricao":"Despacho Proferido    (ci\u00eancia \u00e0 autora do documento de fls.76\/77(conta poupan\u00e7a da autora).","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"(ci\u00eancia \u00e0autora do documento de fls.76\/77(conta poupan\u0e7ada autora)."}},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando Provid\u00eancias MINUTA 27\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada - 23\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 72 - Fls. 72: defiro ao requerido o prazo de 20 (vinte) dias, conforme solicitado. Decorridos, certifique-se, tornando conclusos. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMP 30\/09)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 24\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 72: defiro ao requerido o prazo de 20 (vinte) dias, conforme solicitado. Decorridos, certifique-se, tornando conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 72: defiro ao requerido o prazo de 20 (vinte) dias, conforme solicitado. Decorridos, certifique-se, tornando conclusos. Int."}},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada em 03.09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada(JUNTADO) EM 25.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada em 18.08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Pz. 11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 67 - 1. Proceda a serventia \u00e0 anota\u00e7\u00e3o dos nomes dos advogados do requerido junto ao sistema e autua\u00e7\u00e3o, conforme solicitado a fls. 59, devendo o mesmo comprovar o recolhimento das custas de mandato referentes aos dois instrumentos juntados a fls. 65\/66. 2. Observo que por r. despacho de fls. 37, foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria para que informasse se a autora teria sido co-titular das contas poupan\u00e7a 05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012. No entanto, por peti\u00e7\u00e3o datada de 16.07.2009, intitulada ?manifesta\u00e7\u00e3o?, o requerido n\u00e3o procedeu aos esclarecimentos solicitados a fls. 37. 3. O requerido deixou transcorrer ?in albis? o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, conforme certificado a fls. 37 verso. 4. Assim sendo, cumpra o requerido o determinado a fls. 37, no prazo de 20 (vinte) dias. 5. Decorridos, tornem conclusos para decis\u00e3o. SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 06\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    1. Proceda a serventia \u00e0 anota\u00e7\u00e3o dos nomes dos advogados do requerido junto ao sistema e autua\u00e7\u00e3o, conforme solicitado a fls. 59, devendo o mesmo comprovar o recolhimento das custas de mandato referentes aos dois instrumentos juntados a fls. 65\/66. 2. Observo que por r. despacho de fls. 37, foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria para que informasse se a autora teria sido co-titular das contas poupan\u00e7a 05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012. No entanto, por peti\u00e7\u00e3o datada de 16.07.2009, intitulada ?manifesta\u00e7\u00e3o?, o requerido n\u00e3o procedeu aos esclarecimentos solicitados a fls. 37. 3. O requerido deixou transcorrer ?in albis? o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, conforme certificado a fls. 37 verso. 4. Assim sendo, cumpra o requerido o determinado a fls. 37, no prazo de 20 (vinte) dias. 5. Decorridos, tornem conclusos para decis\u00e3o. SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"1. Proceda a serventia \u00e0anota\u00e7\u00e3o dos nomes dos advogados do requerido junto ao sistema e autua\u00e7\u00e3o, conforme solicitado a fls. 59, devendo o mesmo comprovar o recolhimento das custas de mandato referentes aos dois instrumentos juntados a fls. 65\/66. 2. Observo que por r. despacho de fls. 37, foi determinada a expedi\u00e7\u00e3o de of\u0edcio \u00e0institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria para que informasse se a autora teria sido co-titular das contas poupan\u0e7a05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012. No entanto, por peti\u00e7\u00e3o datada de 16.07.2009, intitulada manifesta\u00e7\u00e3o , o requerido n\u00e3o procedeu aos esclarecimentos solicitados a fls. 37. 3. O requerido deixou transcorrer in albis o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o, conforme certificado a fls. 37 verso. 4. Assim sendo, cumpra o requerido o determinado a fls. 37, no prazo de 20 (vinte) dias. 5. Decorridos, tornem conclusos para decis\u00e3o. SUM\u00c1RIO"}},{"data":"04\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada(JUNTADO em 04.08)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada-21\/07\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 30\/07 - resposta de of\u00edcio","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   JUNTADA - 18\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Certifique a Serventia sobre eventual decurso do prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o. Fls. 30\/31. Informe a autora sobre eventual encerramento de invent\u00e1rio dos bens deixados por Te\u00f3filo Antonio Ramori de Almeida. Oficie-se \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira requerida solicitando esclarecimentos se a autora figurava como co-titular das contas poupan\u00e7a n\u00ba 05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012 (fls. 13\/14). SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Certifique a Serventia sobre eventual decurso do prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o. Fls. 30\/31. Informe a autora sobre eventual encerramento de invent\u00e1rio dos bens deixados por Te\u00f3filo Antonio Ramori de Almeida. Oficie-se \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira requerida solicitando esclarecimentos se a autora figurava como co-titular das contas poupan\u00e7a n\u00ba 05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012 (fls. 13\/14). SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Certifique a Serventia sobre eventual decurso do prazo para oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o. Fls. 30\/31. Informe a autora sobre eventual encerramento de invent\u00e1rio dos bens deixados por Te\u0f3filo Antonio Ramori de Almeida. Oficie-se \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira requerida solicitando esclarecimentos se a autora figurava como co-titular das contas poupan\u0e7an\u00ba05557-8 e 08185-5 da ag\u00eancia 1012 (fls. 13\/14). SUM\u00c1RIO"}},{"data":"27\/04\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 28: Defiro excepcionalmente o prazo de trinta dias requeridos pela autora. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e conclusos para indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 28: Defiro excepcionalmente o prazo de trinta dias requeridos pela autora. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e conclusos para indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 28: Defiro excepcionalmente o prazo de trinta dias requeridos pela autora. Decorridos sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e conclusos para indeferimento e extin\u00e7\u00e3o. SUM\u00c1RIO"}},{"data":"24\/03\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Os extratos juntados a fls. 13 e 14 n\u00e3o comprovam que a autora era titular das contas cuja diferen\u00e7a de expurgo pretende receber. Comprove a autora que era co-titular das contas. SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Os extratos juntados a fls. 13 e 14 n\u00e3o comprovam que a autora era titular das contas cuja diferen\u00e7a de expurgo pretende receber. Comprove a autora que era co-titular das contas. SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Os extratos juntados a fls. 13 e 14 n\u00e3o comprovam que a autora era titular das contas cuja diferen\u0e7ade expurgo pretende receber. Comprove a autora que era co-titular das contas. SUM\u00c1RIO"}},{"data":"19\/01\/2009","descricao":"Mandado na Pasta   Mandado devolvido plo eduardo carga 1245 remessa a se\u00e7\u00e3o sumario yma 17.00hs","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Revejo a primeira parte do despacho de fls. 21, ante a aus\u00eancia de requerimento de gratuidade pelo autor e a comprova\u00e7\u00e3o dos recolhimentos de fls. 15\/19, tornando-o sem efeito. Aguarde-se no mais, o cumprimento do mandado de cita\u00e7\u00e3o expedido. SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Revejo a primeira parte do despacho de fls. 21, ante a aus\u00eancia de requerimento de gratuidade pelo autor e a comprova\u00e7\u00e3o dos recolhimentos de fls. 15\/19, tornando-o sem efeito. Aguarde-se no mais, o cumprimento do mandado de cita\u00e7\u00e3o expedido. SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Revejo a primeira parte do despacho de fls. 21, ante a aus\u00eancia de requerimento de gratuidade pelo autor e a comprova\u00e7\u00e3o dos recolhimentos de fls. 15\/19, tornando-o sem efeito. Aguarde-se no mais, o cumprimento do mandado de cita\u00e7\u00e3o expedido. SUM\u00c1RIO"}},{"data":"04\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade Judicial e prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, anote-se. Cite-se o Banco r\u00e9u pela via postal, para os termos a\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Prazo: dez dias. SUM\u00c1RIO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Defiro ao autor os benef\u00edcios da gratuidade Judicial e prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, anote-se. Cite-se o Banco r\u00e9u pela via postal, para os termos a\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Prazo: dez dias. SUM\u00c1RIO","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Defiro ao autor os benef\u0edcios da gratuidade Judicial e prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, anote-se. Cite-se o Banco r\u00e9u pela via postal, para os termos a\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Prazo: dez dias. SUM\u00c1RIO"}},{"data":"26\/11\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 653556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2008","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido a se\u00e7\u00e3o sumario yma 17.00hs","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 653556 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 612-42\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 25\/11\/2008 Data de Recebimento: 26\/11\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 42\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":73,"total_andamentos":73}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729257001","codPublicacaoOrigem":"1182888180","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"0224742-24.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0224742-24.2008.8.26.0100 (990.10.440802-4) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Teresinha Aparecida Santos de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ricardo Cardoso de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Graciela Cardoso de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 141\/156: 1. Regularizada a representa\u00e7\u00e3o processual, diante do acordo noticiado e \u00e0 vista do pedido para sua homologa\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 487, inciso III, b do C\u00f3digo de Processo Civil, resta prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Oportunamente, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciada a peti\u00e7\u00e3o de acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Marcial Barreto Casabona (OAB: 26364\/SP) - Jose de Paula Monteiro Neto (OAB: 29443\/SP) - Marcelo Rayes (OAB: 141541\/SP) - Beatriz Elizabeth Cunha (OAB: 35320\/SP) - Maria Valda Bruno Vieira (OAB: 43056\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"551","paginaFinal":"551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"909671","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24995689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 09:27:42:920AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug  8 2017 09:39:38:023AM","numeroCNJ":"0224742-24.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.440802-4","numeroUnificado":"0224742-24.2008.8.26.0100|990.10.440802-4","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716935790","codPublicacaoOrigem":"1174986667","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0224742-24.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0224742-24.2008.8.26.0100 (990.10.440802-4) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A - Apelado: Teresinha Aparecida Santos de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ricardo Cardoso de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Graciela Cardoso de Almeida (Justi\u00e7a Gratuita) - Fls. 129\/131: O doutor Marcelo Rayes - OAB\/SP 141.541, subscritor do acordo ora noticiado, n\u00e3o possui procura\u00e7\u00e3o nos autos. Regularize-se, pois. Publique-se este despacho tamb\u00e9m em nome do advogado acima mencionado. - Magistrado(a) Jo\u00e3o Carlos Saletti - Advs: Marcial Barreto Casabona (OAB: 26364\/SP) - Jose de Paula Monteiro Neto (OAB: 29443\/SP) - Marcelo Rayes (OAB: 141541\/SP) - Beatriz Elizabeth Cunha (OAB: 35320\/SP) - Maria Valda Bruno Vieira (OAB: 43056\/SP) - - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 203\/205","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 6\u00ba Grupo - 12\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 205\r\nDESPACHO","paginaInicial":"753","paginaFinal":"753","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"902337","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24350037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 10:41:04:787PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 19 2017 10:02:32:110AM","numeroCNJ":"0224742-24.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.440802-4","numeroUnificado":"0224742-24.2008.8.26.0100|990.10.440802-4","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756162460","codPublicacaoOrigem":"1200855098","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"0224742-24.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 41\u00aa A 45\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 0224742-24.2008.8.26.0100 (583.00.2008.224742) - Procedimento Sum\u00e1rio - Teresinha Aparecida Santos de Almeida - Banco Itau S\/A - Vistos.Nos termos da manifesta\u00e7\u00e3o de vontade dos litigantes, HOMOLOGO O ACORDO havido entre as partes nos autos da A\u00e7\u00e3o movida por Teresinha Aparecida Santos de Almeida em face de Banco Itau S\/A, nos termos do artigo 487, III, b do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Eventuais custas remanescentes ser\u00e3o arcadas pelo requerido.Aguarde-se o prazo para pagamento do valor acordado, cabendo ao requerente noticiar o seu cumprimento.P.R.I. - ADV: MARIA VALDA BRUNO VIEIRA (OAB 43056\/SP), MARCIAL BARRETO CASABONA (OAB 26364\/SP), BEATRIZ ELIZABETH CUNHA (OAB 35320\/SP), JOSE DE PAULA MONTEIRO NETO (OAB 29443\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 42\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELLO DO AMARAL PERINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEILA CRISTINA LOPES DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"748","paginaFinal":"748","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26268833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:24:37:787AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 15 2017 10:25:00:993AM","numeroCNJ":"0224742-24.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.224742","numeroUnificado":"0224742-24.2008.8.26.0100|583.00.2008.224742","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}