{"numero":"0233220-21.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0233220-21.2008.8.26.0100   (583.00.2008.233220)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Expurgos Inflacion\u00e1rios \/ Planos Econ\u00f4micos","outros_assuntos":null,"local_fisico":"12\/09\/2017 00:00 - Prazo 26 - Prazo 26\/09\/2017","distribuicao":"12\/12\/2008 \u00e0s 14:40 - Livre\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Mario Chiuvite J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 755,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alexandre de Moraes Pinto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael de Jesus Jaime Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre de Moraes Pinto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina de Rosso Afonso"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   Prazo 26\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 387\/392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes, para que produza seus regulares efeitos.Em consequ\u00eancia, julgo EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao direito de recurso, manifestada pelas partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado. Custas na forma aven\u00e7ada, ou, em caso de omiss\u00e3o, proceda-se de acordo com o artigo 90, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e com as NSCGJ.Com o decurso do prazo sem not\u00edcia de descumprimento, d\u00ea-se baixa e arquivem-se.P.I.C. Advogados(s): Alexandre de Moraes Pinto (OAB 92455\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Rafael de Jesus Jaime Rodrigues (OAB 258560\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes, para que produza seus regulares efeitos.Em consequ\u00eancia, julgo EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao direito de recurso, manifestada pelas partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado. Custas na forma aven\u00e7ada, ou, em caso de omiss\u00e3o, proceda-se de acordo com o artigo 90, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e com as NSCGJ.Com o decurso do prazo sem not\u00edcia de descumprimento, d\u00ea-se baixa e arquivem-se.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n0233220-21.2008.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0233220-21.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Expurgos  Inflacion\u00e1rios  \/ Planos  \nEcon\u00f4micos\nRequerente : Alexandre de Moraes  Pinto\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.a\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos. Homologo  a  transa\u00e7\u00e3o  celebrada  pelas  partes,  para  que  produza  seus  regulares  \nefeitos. Em consequ\u00eancia,  julgo  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  ren\u00fancia  ao  direito  de  recurso,  manifestada  pelas  partes,  certificando-\nse  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.  \nCustas  na  forma  aven\u00e7ada,  ou,  em  caso  de  omiss\u00e3o,  proceda-se  de  acordo  com  o  \nartigo  90,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  com  as  NSCGJ.\nCom  o  decurso  do  prazo  sem  not\u00edcia  de  descumprimento,  d\u00ea-se  baixa  e  arquivem-\nse. P.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 0 6 de  setembro  de 2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0233220-21.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WP7BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 1"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido AO TJ 11\u00aa \u00c0 24\u00aa C\u00c2MARAS em 09\/04.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o DAT SUBIDA DE AUTOS EM 18\/01\/2010 Aguardando Digita\u00e7\u00e3o DAT SUBIDA DE AUTOS EM 18\/01\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada15\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada X 15\/1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7a, 11\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int."}},{"data":"08\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2010","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 11\/1.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 07\/01\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 18\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 82\/100, interposto pelo requerido, em ambos os efeitos. Ao autor, para contrarraz\u0f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u0e7a, 11\u00aaa 24\u00aaC\u00e2maras, com as cautelas de praxe. Int."}},{"data":"16\/12\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ante o exposto, julgo o pedido PROCEDENTE, nos termos requeridos na inicial para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora o valor correspondente \u00e0 diferen\u00e7a ora postulada nos autos, conforme o descrito em fls. 08, devidamente corrigido com juros remunerat\u00f3rios de 0,5% desde a data em que o valor ora em quest\u00e3o deveria ter sido creditado, conforme entendimento deste magistrado no caso em esp\u00e9cie, juros de mora de 1%, aplicados desde a cita\u00e7\u00e3o ( artigo 405 do C\u00f3digo Civil ) e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base na Tabela DEPRE do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, computada desde a data dos fatos em tela( em que deveria ter havido o cr\u00e9dito em tela ), tudo computado at\u00e9 o efetivo pagamento. Tal valor dever\u00e1 ser apurado e atualizado em regular liquida\u00e7\u00e3o por c\u00e1lculos do credor na forma legal respectiva. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia acima verificada, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente atualizado nos termos legais, com fulcro no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo terceiro do CPC. P.R.I. Custas do preparo R$ 79,25. Despesa com porte de remessa e de retorno R$ 20,96","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 21\/12.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2834\/2009 Livro: 650 Folha(s): de 28 at\u00e9 36 Data Registro: 11\/11\/2009 14:38:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 25\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Ante o exposto, julgo o pedido PROCEDENTE, nos termos requeridos na inicial para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0 parte autora o valor correspondente \u00e0 diferen\u00e7a ora postulada nos autos, conforme o descrito em fls. 08, devidamente corrigido com juros remunerat\u00f3rios de 0,5% desde a data em que o valor ora em quest\u00e3o deveria ter sido creditado, conforme entendimento deste magistrado no caso em esp\u00e9cie, juros de mora de 1%, aplicados desde a cita\u00e7\u00e3o ( artigo 405 do C\u00f3digo Civil ) e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base na Tabela DEPRE do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, computada desde a data dos fatos em tela( em que deveria ter havido o cr\u00e9dito em tela ), tudo computado at\u00e9 o efetivo pagamento. Tal valor dever\u00e1 ser apurado e atualizado em regular liquida\u00e7\u00e3o por c\u00e1lculos do credor na forma legal respectiva. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia acima verificada, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente atualizado nos termos legais, com fulcro no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo terceiro do CPC. P.R.I. Custas do preparo R$ 79,25. Despesa com porte de remessa e de retorno R$ 20,96","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"PROCESSO N. 583.00.2008.233220-8 VISTOS ALEXANDRE DE MORAES PINTO ajuizou a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7acontra BANCO ITA\u00daS.A, alegando em suma que por ocasi\u00e3o do plano econ\u00f4mico mencionado na inicial ( Plano Ver\u00e3o ), houve altera\u00e7\u00e3o das regras da \u00e9poca concernentes ao sistema monet\u00e1rio nacional. No tocante \u00e0s cadernetas de poupan\u0e7aespecificamente, teria havido aus\u00eancia da devida corre\u00e7\u00e3o no dep\u00f3sito de caderneta de poupan\u0e7ada autora ap\u00f3s o implemento do aludido plano econ\u00f4mico, postulando esta \u00faltima, por conseguinte, o pagamento dos valores decorrentes da apura\u00e7\u00e3o regular de tal corre\u00e7\u00e3o nos termos postulados na exordial. A inicial veio acompanhada por documentos. O r\u00e9u contestou o feito em fls. 34\/48, arg\u00fcindo preliminarmente car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por ilegitimidade passiva ad causam, legitimidade passiva exclusiva da Uni\u00e3o Federal para o feito, denuncia\u00e7\u00e3o da lide desta \u00faltima e prescri\u00e7\u00e3o do direito de a\u00e7\u00e3o em pauta. No m\u00e9rito, em suma, afastou o direito da parte autora, aduzindo a inexist\u00eancia de diferen\u0e7as, impugnando a conta apresentada pela parte contr\u00e1ria. R\u00e9plica em fls.51\/61. \u00c9o Relat\u00f3rio Decido: O feito comporta julgamento antecipado por se referir a mat\u00e9ria de direito, dispensando dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, em vista dos elementos existentes nos autos, com fundamento no artigo 330, I do CPC. Afasto as preliminares aduzidas em contesta\u00e7\u00e3o pelas seguintes raz\u0f5es, ressaltando o que segue: O Banco r\u00e9u \u00e9parte leg\u00edtima para figurar no feito, pois os dep\u00f3sitos, cuja corre\u00e7\u00e3o ora \u00e9postulada nesta demanda, foram formulados em seu estabelecimento, o que justifica seu interesse processual no deslinde desta quest\u00e3o tratada no presente feito. Assim sendo, o denominado ato do pr\u00edncipe, consistente na emiss\u00e3o dos denominados planos econ\u00f4micos, n\u00e3o afasta a responsabilidade direta e espec\u0edfica do banco r\u00e9u pela efetiva e concreta reposi\u00e7\u00e3o das perdas decorrentes da n\u00e3o atualiza\u00e7\u00e3o dos valores depositados, visto que a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria assumiu tal encargo em termos contratuais e irrevog\u00e1veis. Por conseguinte, a Uni\u00e3o n\u00e3o deve participar da a\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo parte leg\u00edtima para o feito, pois a rela\u00e7\u00e3o contratual subjacente aos fatos em tela foi firmada pelas partes destes autos. Em assim sendo, tamb\u00e9m incab\u00edvel o deferimento de denuncia\u00e7\u00e3o da lide, na forma preceituada pelo artigo 70, III do CPC. N\u00e3o houve o advento de prescri\u00e7\u00e3o no caso ora julgado. A prescri\u00e7\u00e3o do direito de a\u00e7\u00e3o neste caso \u00e9a vinten\u00e1ria, na forma preceituada pelo artigo 177 do C\u0f3digo Civil de 1916, aplic\u00e1vel ao caso em raz\u00e3o da data da ocorr\u00eancia dos fatos, na forma relatada na exordial, \u00e0luz do determinado pelo artigo 2028 do Novo C\u0f3digo Civil, em virtude de a obriga\u00e7\u00e3o subjacente aos autos ser de natureza pessoal, em raz\u00e3o da celebra\u00e7\u00e3o do contrato de caderneta de poupan\u0e7a, que \u00e9o objeto dos autos. N\u00e3o h\u00e1tamb\u00e9m que se falar em prescri\u00e7\u00e3o, no que pertine aos juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria em quest\u00e3o nos autos, posto que o pedido principal absorve tais consect\u00e1rios e, destarte, n\u00e3o ocorrendo a prescri\u00e7\u00e3o concernente ao pedido principal, n\u00e3o h\u00e1que se falar em prescri\u00e7\u00e3o relativa a tais valores ( juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ). Por conseguinte, em se aplicando tal prazo prescricional, resta totalmente afastada a aplica\u00e7\u00e3o do prazo decadencial constante do CDC. O pedido \u00e9poss\u00edvel juridicamente por ser admitido em tese pela ordem jur\u0eddica em vigor, concorrendo o interesse de agir, pela necessidade e adequa\u00e7\u00e3o do provimento jurisdicional ora postulado, sendo as partes leg\u00edtimas, em vista do que foi ventilado na inicial, concorrendo tamb\u00e9m os pressupostos processuais de constitui\u00e7\u00e3o e de desenvolvimento do feito. Deve-se destacar que eventual quita\u00e7\u00e3o de parte do valor ora postulado nos autos n\u00e3o obsta a an\u00e1lise do presente pleito, \u00e0luz do amplo acesso \u00e0justi\u0e7aconsagrado no artigo 5\u00ba., XXXV da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. A inicial mostra-se apta a produzir os seus efeitos, encontrando-se formulada nos termos do artigo 282 do CPC. Deve-se destacar, de antem\u00e3o, que o denominado \u93fato do pr\u00edncipe n\u00e3o obsta a an\u00e1lise do presente feito, visto que a rela\u00e7\u00e3o jur\u0eddica subjacente aos presentes fatos \u00e9de estrita natureza privada, expressando a vontade da parte autora no bojo da contrata\u00e7\u00e3o levada a cabo na esfera da mencionada caderneta de poupan\u0e7a, bem como a vontade da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que concordou em receber os dep\u00f3sitos formulados pelo respectivo poupador. Quanto ao m\u00e9rito, o pedido \u00e9procedente. De fato, o direito adquirido da parte autora, em ter a corre\u00e7\u00e3o de seus dep\u00f3sitos de caderneta de poupan\u0e7a, sobrep\u0f5ese a qualquer outra legisla\u00e7\u00e3o posterior, a qual, por tal raz\u00e3o, mostra-se contr\u00e1ria aos ditames constitucionais a respeito, na forma descrita no venerando ac\u00f3rd\u00e3o, concernente \u00e0apela\u00e7\u00e3o n. 7.082.638-3 de relatoria do Eminente Relator Dr. Manoel Justino Bezerra Filho da Vig\u00e9sima Quarta C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, proferido em caso similar a este, que preceitua o que segue a respeito dos fatos ora julgados: vale lembrar que o dep\u00f3sito em caderneta de poupan\u0e7a, foi originalmente criado pela Lei 4380\/64, regulamentado seu funcionamento depois pela Resolu\u00e7\u00e3o no. 20, de 4.3.66. Pelo dep\u00f3sito em poupan\u0e7a se estabelece entre banco e cliente um contrato, mediante o qual aquele se obriga a manter o valor depositado \u00e0disposi\u00e7\u00e3o do cliente para que, quando este assim o determinar, o valor lhe ser devolvido corrigido monetariamente, acrescido ainda dos juros pactuados. Mesclando alguns aspectos retirados do antigo dep\u00f3sito a prazo fixo, a poupan\u0e7a passou a estabelecer per\u00edodos para que o valor fosse corrigido de tal forma que, se o valor fosse retirado antes do dia determinado para o cr\u0e9dito da corre\u00e7\u00e3o e dos juros, o depositante perderia o direito \u00e0remunera\u00e7\u00e3o do per\u00edodo. Este per\u00edodo, dependendo das varia\u00e7\u0f5es havidas, j\u00e1oscilou entre um a tr\u00eas meses. Esta varia\u00e7\u00e3o existente nos prazos sempre foi feita de acordo com os postulados maiores do direito pois nunca ocorreu de um dep\u00f3sito contratado para cr\u0e9dito mensal dos rendimentos ser alterado para, por exemplo, cr\u0e9dito trimestral. O que ocorria era que a institui\u00e7\u00e3o financeira fazia o cr\u0e9dito dentro do per\u00edodo de trinta dias, como havia contratado, e avisava o cliente que o pr\u00f3ximo per\u00edodo seria de, por exemplo, um trimestre. Se o cliente quisesse, continuaria depositando, ciente por\u00e9m do novo prazo; se n\u00e3o quisesse, retiraria seu dinheiro e as partes nada teriam a reclamar uma da outra. Assim, embora de trato sucessivo, o sistema de poupan\u0e7a sempre respeitou as estipula\u00e7\u0f5es contratuais. Para facilidade de explana\u00e7\u00e3o e para evitar repeti\u00e7\u0f5es in\u00fateis, o termo aqui usado rendimento, abrange corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros. Pois bem, com o rendimento da caderneta, ocorria a mesma coisa. O depositante sabia que haveria varia\u00e7\u00e3o percentual neste rendimento, sabendo por\u00e9m que esta varia\u00e7\u00e3o se faria de forma absolutamente igual aos \u00edndices de infla\u00e7\u00e3o. Ali\u00e1s, a caderneta de poupan\u0e7asurgiu exatamente para permitir ao depositante garantir-se contra os riscos da desvaloriza\u00e7\u00e3o do dinheiro pelo fen\u00f4meno inflacion\u00e1rio, sem a qual (garantia) n\u00e3o haveria qualquer incentivo ao poupador. Pretendeu o Poder P\u0fablico incentivar o povo a depositar seu dinheiro nas institui\u00e7\u0f5es financeiras, o que somente se tornou poss\u00edvel porque o povo sabia que a corros\u00e3o inflacion\u00e1ria n\u00e3o destruiria o poder de compra da moeda, corrigida de acordo com a mesma infla\u00e7\u00e3o. Por mais que t\u0e9cnicos de plant\u00e3o queiram afirmar o contr\u00e1rio, esta rela\u00e7\u00e3o foi a que sempre existiu na base do contrato de dep\u00f3sito em poupan\u0e7a. Foi ali\u00e1s a forma de convencer o povo a poupar. Neste ponto, outro aspecto merece ser considerado. H\u00e1fen\u00f4menos que ocorrem no mundo f\u00edsico, que independem de cataloga\u00e7\u00e3o. Uma chuva sempre ser\u00e1uma chuva, mais ou menos intensa, de maior ou menor dura\u00e7\u00e3o; o sol sempre ser\u00e1o sol, n\u00e3o importa se o dia est\u00e1nublado ou se aquele brilha em toda sua intensidade. Tais fen\u00f4menos, embora mudem de intensidade, conservam sua identifica\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, que n\u00e3o ser\u00e1jamais mudada, mesmo que leis sejam promulgadas em tal sentido. Nos fen\u00f4menos sociais (e econ\u00f4micos) a coisa se complica um pouco mais. No caso espec\u0edfico, o que interessa \u00e9saber o que significa infla\u00e7\u00e3o, significado este que \u00e9necess\u00e1rio obter a partir da observa\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u0f5es mais simples entre as pessoas, sem interfer\u00eancias estranhas de express\u0f5es de compreens\u00e3o voluntariamente dif\uedceis e de tecnicalidades que podem obscurecer o fato. Para o homem comum (e o direito se dirige ao homem comum, nas suas rela\u00e7\u0f5es do dia a dia), infla\u00e7\u00e3o \u00e9o fen\u00f4meno que faz com que a moeda amanh\u00e3compre menos mercadorias do que compra hoje; em outras palavras, \u00e9o popular aumento do custo de vida, aumento de pre\u00e7os, forma de fixa\u00e7\u00e3o do fen\u00f4meno que prescinde de tecnicalidades outras. A infla\u00e7\u00e3o, como fen\u00f4meno econ\u00f4mico di\u00e1rio, pode ser medida por \u00edndices que, normalmente, t\u00eam sido mensais em per\u00edodos de menor descontrole econ\u00f4mico, passando a semanais ou di\u00e1rios, em per\u00edodos de explos\u00e3o. Para as cadernetas de poupan\u0e7a, nos \u00faltimos tempos, a medida da infla\u00e7\u00e3o era tomada de forma mensal, tendo j\u00e1sido de forma di\u00e1ria. Portanto, quando o poupador entregava seu dinheiro ao deposit\u00e1rio, sabia que estava estabelecendo com ele um contrato segundo o qual, ap\u00f3s decorridos trinta dias, receberia de volta o capital aplicado mais rendimentos iguais ao da infla\u00e7\u00e3o. Este era o sistema vigente quando os apelados entregaram seu dinheiro \u00e0guarda do apelante. O poupador n\u00e3o era obrigado a depositar e a institui\u00e7\u00e3o financeira n\u00e3o era obrigada a aceitar dep\u00f3sitos em poupan\u0e7a. Se ao poupador interessasse manter o dinheiro sob seu colch\u00e3o, poderia faz\u00ealo. Da mesma forma, se \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira fosse prefer\u00edvel n\u00e3o receber o valor, teria formas para esquivar-se de aceitar os dep\u00f3sitos. Neste campo, vigora o princ\u00edpio da autonomia da vontade, pois ningu\u00e9m pode ser obrigado a contratar, se n\u00e3o quiser. A este prop\u00f3sito, recorde-se o caso ocorrido com diversas institui\u00e7\u0f5es financeiras, que fixavam um valor m\u00ednimo, abaixo do qual se recusavam a aceitar dep\u00f3sitos, sob o argumento de que os custos operacionais tornavam tal opera\u00e7\u00e3o prejudicial. Assim, poderia recusar (como efetivamente recusava, para pequenos valores) o dep\u00f3sito que o poupador lhe trazia. E' claro que, se n\u00e3o recusava outros dep\u00f3sitos, era porque tal neg\u0f3cio lhe interessava. E se resolveu, de forma livre, contratar o dep\u00f3sito com o poupador, a partir do momento em que recebeu o dinheiro assumiu o encargo de deposit\u00e1rio, obrigando-se a devolver o valor, quando solicitado, na forma estipulada contratualmente. Um argumento a ser inicialmente analisado \u00e9aquele, segundo o qual, as normas de direito econ\u00f4mico, por visarem o interesse p\u0fablico, est\u00e3o em posi\u00e7\u00e3o de preponder\u00e2ncia com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s normas de defesa do interesse do particular. Mesmo sem entrar no m\u00e9rito da duvidosa afirma\u00e7\u00e3o, no presente caso n\u00e3o se trata de norma econ\u00f4mica que prepondere porque visa defender o interesse p\u0fablico. Isto porque, o que a sociedade visa \u00e9o bem comum e este bem comum s\u00f3existe na sociedade de direito. Portanto, \u00e9necess\u00e1rio analisar se havia direito a ser respeitado em decorr\u00eancia de estipula\u00e7\u00e3o contratual e, se se reconhecer que existia tal direito, nenhuma norma de car\u00e1ter econ\u00f4mico, por mais necess\u00e1ria que possa ser ao Estado, nenhuma poder\u00e1retroagir para atingir aquele direito adquirido decorrente de contrato perfeito e acabado. A possibilidade de o juiz singular declarar a inconstitucionalidade da lei \u00e9mat\u00e9ria que j\u00e1se pacificou, n\u00e3o obstante um ou outro entendimento em sentido contr\u00e1rio. Ronaldo Poletti, em Controle da Constitucionalidade das Leis, Forense, 1985, pg. 191, diz que  o juiz singular pode declarar a inconstitucionalidade de lei, pois tal faculdade e poder decorrem da pr\u00f3pria fun\u00e7\u00e3o jurisdicional. Tal faculdade do juiz singular decorre, inclusive, do nosso sistema de jurisdi\u00e7\u00e3o constitucional difusa e n\u00e3o concentrada, como na Constitui\u00e7\u00e3o Austr\udb76\udeca. Prossegue, mais adiante, dizendo que  hoje \u00e9pac\u0edfico na doutrina e na jurisprud\u00eancia que qualquer \u00f3rg\u00e3o jurisdicional, singular ou coletivo, pode examinar a constitucionalidade da lei e, portanto, declar\u00e1la inconstitucional, ao fito de afast\u00e1la da aplica\u00e7\u00e3o a um caso concreto No mesmo sentido, ainda se pode conferir Jos\u00e9Aguiar Dias (O Controle Jurisdicional da Constitucionalidade das Leis, Forense, pgs. 36\/38 e 46) e Jos\u00e9Afonso da Silva (Curso de Direito Constitucional Positivo, RT., 4a. edi\u00e7\u00e3o, pg. 19). Conforme se v\u00eados autos, havia entre as partes um contrato de dep\u00f3sito livremente estipulado e que criou direitos e obriga\u00e7\u0f5es para ambos. O contrato de dep\u00f3sito, ato jur\u0eddico perfeito e acabado, no caso, criou em favor do depositante direito adquirido. Nenhuma legisla\u00e7\u00e3o posterior ao aperfei\u00e7oamento do contrato poderia atingir as obriga\u00e7\u0f5es ent\u00e3o constitu\ueddas. Em magistral julgamento, relacionado a caso de desapropria\u00e7\u00e3o e relacionado \u00e0conhecida Tablita (enxertada em outro dos inumer\u00e1veis planos de salva\u00e7\u00e3o nacional), mas em tudo aplic\u00e1vel ao presente caso, a Egr\u00e9gia 10a. C\u00e2mara Civil do Tribunal de Justi\u0e7ado Estado de S\u00e3o Paulo, por vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, entendeu inconstitucional a tablita, em V. Ac\u00f3rd\u00e3o que, por sua oportunidade, vai transcrito quase na \u00edntegra:-  Contrariamente ao que sustentou o douto Magistrado, exatamente por se tratar de um contrato entre as partes, havia de ser honrado nos termos em que convencionado e devidamente homologado por decis\u00e3o judicial, convertido o valor da d\u00edvida da Municipalidade \u00e0data do advento do cruzado, correspondendo o cruzeiro a um mil\u00e9simo do cruzado. ..... \u093ali\u00e7\u00e3o acima \u00e9em tudo aplic\u00e1vel ao presente caso, substituindo-se apenas a defla\u00e7\u00e3o da tablita pela corre\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito em poupan\u0e7a. O direito adquirido em virtude do contrato livremente estipulado entre as partes n\u00e3o pode ser atingido por qualquer legisla\u00e7\u00e3o posterior, sob pena de derrocada do bem comum, consubstanciado no estado de direito. N\u00e3o pode haver antinomia entre bem comum, direito p\u0fablico e direito privado, pois o bem comum \u00e9o estado de direito e vice-versa. A se admitir de forma diferente, a se permitir a ilegalidade sob o argumento de que o interesse p\u0fablico prepondera sobre o particular, estar\u00e1instalado o caos social, no qual o forte, em nome de qualquer bandeira, submeter\u00e1o mais fraco \u00e0sua vontade, retornando a sociedade \u00e0\u00e9poca das cavernas. Portanto, havia entre as partes um contrato consistente na formula\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sitos em caderneta de poupan\u0e7a, o qual exigia e exige a regular corre\u00e7\u00e3o dos respectivos valores depositados, \u00e0luz dos preceitos fundamentais do ato jur\u0eddico perfeito e da coisa julgada, os quais devem prevalecer em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s legisla\u00e7\u0f5es posteriores, sendo estas, por tal raz\u00e3o, inconstitucionais, sob pena de o depositante ter s\u00e9rios e relevantes preju\u00edzos, que n\u00e3o podem ser justificados pelo fato de a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria permanecer por longo tempo com o numer\u00e1rio depositado pelo poupador. Ademais, nos autos, a parte r\u00e9n\u00e3o apresentou qualquer prova no sentido de evidenciar que tenha formulado a corre\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o devidas, em rela\u00e7\u00e3o aos valores depositados. O r\u00e9u, no \u00e2mbito de seu \u00f4nus probat\u00f3rio, decorrente do previsto no artigo 330, II do CPC, n\u00e3o logrou efetivo \u00eaxito em afastar a exist\u00eancia de saldo na conta poupan\u0e7aem tela, permitindo a comprova\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia dos fatos constitutivos do direito da parte autora. Portanto, o r\u00e9u n\u00e3o evidencia que tenha reajustado e atualizado devidamente o dep\u00f3sito formulado pela parte autora em seu estabelecimento, o que faz prevalecer a tese lan\udb5e\udedana exordial, consoante prescreve o disposto no artigo 333, I do CPC. O autor logrou \u00eaxito em demonstrar a exist\u00eancia de saldo na conta poupan\u0e7aem tela no per\u00edodo indicado na inicial, conforme o descrito em fls.14. Deve-se ressaltar que o poupador possui o direito de preservar o seu patrim\u00f4nio com a formula\u00e7\u00e3o da devida corre\u00e7\u00e3o dos valores depositados \u00e0\u00e9poca de edi\u00e7\u00e3o de planos econ\u00f4micos governamentais, mediante a aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndice que realmente espelhe a infla\u00e7\u00e3o do respectivo per\u00edodo, Ante o exposto, julgo o pedido PROCEDENTE, nos termos requeridos na inicial para condenar o r\u00e9u a pagar \u00e0parte autora o valor correspondente \u00e0diferen\u0e7aora postulada nos autos, conforme o descrito em fls. 08, devidamente corrigido com juros remunerat\u00f3rios de 0,5% desde a data em que o valor ora em quest\u00e3o deveria ter sido creditado, conforme entendimento deste magistrado no caso em esp\u0e9cie, juros de mora de 1%, aplicados desde a cita\u00e7\u00e3o ( artigo 405 do C\u0f3digo Civil ) e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base na Tabela DEPRE do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7ade S\u00e3o Paulo, computada desde a data dos fatos em tela( em que deveria ter havido o cr\u0e9dito em tela ), tudo computado at\u00e9o efetivo pagamento. Tal valor dever\u00e1ser apurado e atualizado em regular liquida\u00e7\u00e3o por c\u00e1lculos do credor na forma legal respectiva. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia acima verificada, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u0edcios arbitrados em dez por cento sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o devidamente atualizado nos termos legais, com fulcro no disposto no artigo 20, par\u00e1grafo terceiro do CPC. P.R.I. S\u00e3o Paulo, 10 de novembro de 2009. M\u00c1RIO CHIUVITE J\u00daNIOR Juiz de Direito"}},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 09\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 05\/11.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-16\/11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   FLs 68: \u00c0 parte contraria em cinco dias. Ap\u00f3s, conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 29\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2009","descricao":"Despacho Proferido    FLs 68: \u00c0 parte contraria em cinco dias. Ap\u00f3s, conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"FLs 68: \u00c0parte contraria em cinco dias. Ap\u00f3s, conclusos para prola\u00e7\u00e3o de senten\u0e7a. Int."}},{"data":"09\/10\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 13\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 08\/10.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   PZO 15\/10\/09 PZO 15\/10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 24\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Esclare\u00e7am as partes em cinco dias acerca da exist\u00eancia de eventual saldo na conta citada na inicial e no per\u00edodo nesta indicado. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 15\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 18\/\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Esclare\u00e7am as partes em cinco dias acerca da exist\u00eancia de eventual saldo na conta citada na inicial e no per\u00edodo nesta indicado. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Esclare\u0e7am as partes em cinco dias acerca da exist\u00eancia de eventual saldo na conta citada na inicial e no per\u00edodo nesta indicado. Int."}},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 01\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 18\/08\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 62 - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado do feito. No mesmo prazo, havendo interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tragam propostas por escrito. Int. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-25\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - DOF 13\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos 04\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado do feito. No mesmo prazo, havendo interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tragam propostas por escrito. Int. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado do feito. No mesmo prazo, havendo interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tragam propostas por escrito. Int. S\u00e3o Paulo, data supra."}},{"data":"08\/07\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 08\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor C\/ AUTR EM 29\/06\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   PZO 17\/07\/09 PZO 7\/07\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o do Autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 24\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 27\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos c\/ r\u00e9u 08\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo-16\/5","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2009","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O - MA\u00cdSA 16\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o CITA\u00c7\u00c3O FABIANA 08\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 27\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 03\/02 Aguardando Prazo 03\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2008","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Vistos. Cite-se. Antes, recolha as custas para cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2008","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   DOF 19\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 18\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Cite-se. Antes, recolha as custas para cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Cite-se. Antes, recolha as custas para cita\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"15\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 663075","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 663075 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 592-22\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 12\/12\/2008 Data de Recebimento: 15\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 22\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"740131042","codPublicacaoOrigem":"1190710269","dataDivulgacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0233220-21.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2416","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0233220-21.2008.8.26.0100 (990.10.251004-2) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelado: Alexandre de Moraes Pinto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fls. 130\/140: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A (atual denomina\u00e7\u00e3o de Banco Ita\u00fa S\/A). 2. Remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Rafael de Jesus Jaime Rodrigues (OAB: 258560\/SP) - Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB: 162539\/SP) - Carolina de Rosso Afonso (OAB: 195972\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 20\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 105\r\nDESPACHO","paginaInicial":"977","paginaFinal":"977","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"916634","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25613549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 23 2017 08:25:58:707AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0233220-21.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.251004-2","numeroUnificado":"0233220-21.2008.8.26.0100|990.10.251004-2","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752881955","codPublicacaoOrigem":"1198836504","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"0233220-21.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0233220-21.2008.8.26.0100 (583.00.2008.233220) - Procedimento Comum - Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos - Alexandre de Moraes Pinto - Banco Ita\u00fa S.a - Vistos.Homologo a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes, para que produza seus regulares efeitos.Em consequ\u00eancia, julgo EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a ren\u00fancia ao direito de recurso, manifestada pelas partes, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado. Custas na forma aven\u00e7ada, ou, em caso de omiss\u00e3o, proceda-se de acordo com o artigo 90, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil e com as NSCGJ.Com o decurso do prazo sem not\u00edcia de descumprimento, d\u00ea-se baixa e arquivem-se.P.I.C. - ADV: RAFAEL DE JESUS JAIME RODRIGUES (OAB 258560\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), ALEXANDRE DE MORAES PINTO (OAB 92455\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"391","paginaFinal":"391","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26132170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:49:03:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0233220-21.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.233220","numeroUnificado":"0233220-21.2008.8.26.0100|583.00.2008.233220","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}