{"numero":"0238144-75.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0238144-75.2008.8.26.0100   (583.00.2008.238144)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"06\/09\/2017 00:00 - Prazo 19 - PRAZO 19","distribuicao":"29\/12\/2008 \u00e0s 15:35 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"M\u00f4nica Di Stasi Gantus Encinas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Soleny de Souza Sefarini"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Patricia Barreto Gaspar"},{"tipo":"Advogado","nome":"Dalmir Vasconcelos Magalhaes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Legrazie Ezabella"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes \u00e0s fls. 201\/202 destes autos, e em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, III, do CPC.Ap\u00f3s o transito em julgado, aguarde-se no arquivo o integral cumprimento do acordo.P.R.I.C. Advogados(s): Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Felipe Legrazie Ezabella (OAB 182591\/SP), Ana Carolina Goffi Flaquer Scartezzini (OAB 202226\/SP), Dalmir Vasconcelos Magalhaes (OAB 90130\/SP), Patricia Barreto Gaspar (OAB 268544\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - (05\/09).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes \u00e0s fls. 201\/202 destes autos, e em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, III, do CPC.Ap\u00f3s o transito em julgado, aguarde-se no arquivo o integral cumprimento do acordo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n0238144-75.2008.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0238144-75.2008.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Maria Soleny  de Souza  Sefarini\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Di   Stasi   Gantus   Encinas\nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  a  \ntransa\u00e7\u00e3o  celebrada  pelas  partes  \u00e0s  fls.  201\/202  destes  autos,  e  em  consequ\u00eancia,  julgo  \nextinto  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  do  CPC.\nAp\u00f3s  o  transito  em  julgado,  aguarde-se  no  arquivo  o  integral  cumprimento  do  \nacordo. P.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0238144-75.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WOQSS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA DI STASI GANTUS ENCINAS, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 11:26 . fls. 1"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Juntada a peti\u00e7\u00e3o diversa - Tipo: Peti\u00e7\u00f5es Diversas em Procedimento Comum - N\u00famero: 80000 - Protocolo: FJMJ17014954558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 188 - Aguarde-se em cart\u00f3rio decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal sobre a quest\u00e3o. S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Juiz Auxiliar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se em cart\u00f3rio decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal sobre a quest\u00e3o. S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2011","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se em cart\u00f3rio decis\u00e3o do Supremo Tribunal Federal sobre a quest\u00e3o. S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2011"}},{"data":"26\/09\/2011","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Minuta","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor deminuta 21\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 10\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados \u00e0 fls. 179\/181. Ap\u00f3s, aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Tribunal Federal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados \u00e0 fls. 179\/181. Ap\u00f3s, aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Tribunal Federal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia ao autor da peti\u00e7\u00e3o e documentos juntados \u00e0fls. 179\/181. Ap\u00f3s, aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Tribunal Federal. Int."}},{"data":"19\/07\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 20\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 174\/175 ? Sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o do processo j\u00e1 determinada (fls. 169 e 171), diga o r\u00e9u sobre os extratos solicitados. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 174\/175 ? Sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o do processo j\u00e1 determinada (fls. 169 e 171), diga o r\u00e9u sobre os extratos solicitados. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 174\/175 Sem preju\u00edzo da suspens\u00e3o do processo j\u00e1determinada (fls. 169 e 171), diga o r\u00e9u sobre os extratos solicitados. Int."}},{"data":"09\/05\/2011","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minutas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2011","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2011","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2011","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Supremo Tribunal Federal. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2011","descricao":"Despacho Proferido    Aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Supremo Tribunal Federal. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Aguarde-se decis\u00e3o do Colendo Supremo Tribunal Federal. Int."}},{"data":"16\/12\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 169 - Vistos. A presente demanda versa sobre cobran\u00e7a referente aos expurgos inflacion\u00e1rios impostos aos dep\u00f3sitos remunerat\u00f3rios das cadernetas de poupan\u00e7a por for\u00e7a dos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. Ocorre que, recentemente, o Colendo Supremo Tribunal Federal, por decis\u00e3o proferida pelo eminente Ministro Gilmar Mendes, determinou ?a suspens\u00e3o de qualquer julgamento de m\u00e9rito nos processos que se refiram a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u00e7a em decorr\u00eancia do Plano Collor II?, ficando exclu\u00eddos da suspens\u00e3o determinada t\u00e3o somente os processos em fase de execu\u00e7\u00e3o (Agravo de Instrumento n. 754.745 ? decis\u00e3o de 01.09.2010). Manifestem-se, pois, as partes a respeito. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. A presente demanda versa sobre cobran\u00e7a referente aos expurgos inflacion\u00e1rios impostos aos dep\u00f3sitos remunerat\u00f3rios das cadernetas de poupan\u00e7a por for\u00e7a dos Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. Ocorre que, recentemente, o Colendo Supremo Tribunal Federal, por decis\u00e3o proferida pelo eminente Ministro Gilmar Mendes, determinou ?a suspens\u00e3o de qualquer julgamento de m\u00e9rito nos processos que se refiram a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u00e7a em decorr\u00eancia do Plano Collor II?, ficando exclu\u00eddos da suspens\u00e3o determinada t\u00e3o somente os processos em fase de execu\u00e7\u00e3o (Agravo de Instrumento n. 754.745 ? decis\u00e3o de 01.09.2010). Manifestem-se, pois, as partes a respeito. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. A presente demanda versa sobre cobran\u0e7areferente aos expurgos inflacion\u00e1rios impostos aos dep\u00f3sitos remunerat\u00f3rios das cadernetas de poupan\u0e7apor for\u0e7ados Planos Ver\u00e3o, Collor I e Collor II. Ocorre que, recentemente, o Colendo Supremo Tribunal Federal, por decis\u00e3o proferida pelo eminente Ministro Gilmar Mendes, determinou \u093asuspens\u00e3o de qualquer julgamento de m\u00e9rito nos processos que se refiram a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria de cadernetas de poupan\u0e7aem decorr\u00eancia do Plano Collor II , ficando exclu\u0eddos da suspens\u00e3o determinada t\u00e3o somente os processos em fase de execu\u00e7\u00e3o (Agravo de Instrumento n. 754.745 decis\u00e3o de 01.09.2010). Manifestem-se, pois, as partes a respeito. Intime-se."}},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 13\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 16\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls.160\/161: Ao requerido. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 01\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls.160\/161: Ao requerido. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls.160\/161: Ao requerido. Int."}},{"data":"25\/08\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 26\/08\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 03\/09.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 150\/156: Manifeste-se a autora. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 150\/156: Manifeste-se a autora. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Fls. 150\/156: Manifeste-se a autora. Int."}},{"data":"30\/07\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 30\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 147 - Vistos. Fls. 100\/101; 106\/141 ? Ci\u00eancia ao r\u00e9u para eventual manifesta\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Fls. 100\/101; 106\/141 ? Ci\u00eancia ao r\u00e9u para eventual manifesta\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Fls. 100\/101; 106\/141 Ci\u00eancia ao r\u00e9u para eventual manifesta\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"21\/06\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao setor de minuta 01\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2010","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo - 26\/05.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, bem como informem se h\u00e1interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Int."}},{"data":"13\/04\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao SETOR DE MINUTA 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 102 - Vistos. Em cinco dias, apresente a autora os c\u00e1lculos dos valores pretendidos, com base nos extratos apresentados. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao demandado. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Em cinco dias, apresente a autora os c\u00e1lculos dos valores pretendidos, com base nos extratos apresentados. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao demandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Em cinco dias, apresente a autora os c\u00e1lculos dos valores pretendidos, com base nos extratos apresentados. Ap\u00f3s, ci\u00eancia ao demandado. Intime-se."}},{"data":"09\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 10\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2010","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2010","descricao":"Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes   Aguardando Manifesta\u00e7\u00e3o das Partes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2010","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 97 - Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos juntados pelo r\u00e9u \u00e0s fls. 89\/96. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2010","descricao":"Despacho Proferido    Ci\u00eancia \u00e0 autora dos documentos juntados pelo r\u00e9u \u00e0s fls. 89\/96. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Ci\u00eancia \u00e0autora dos documentos juntados pelo r\u00e9u \u00e0s fls. 89\/96. Int."}},{"data":"09\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 78 - Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u00e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u00e7a mantidas pela autora ? planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u00e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u00f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u00f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: ?A prescri\u00e7\u00e3o a\u00ed referida \u00e9 a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1 juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9 o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00ed houve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u00eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros? (C\u00f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aa ed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1 que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u00e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Nas a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u00e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u00e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9 o vinten\u00e1rio? Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aa T., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aa T., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aa T., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aa T., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000? (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u00f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u00f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u00f3digo ora vigente, que estabelece: ?Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u00f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1 houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada?. V\u00ea-se que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u00edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u00f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1 havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u00f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u00e7a no 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u00e7a no 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u00eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 requerente e conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos para < Destino >","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Diante da certid\u00e3o supra, republique-se o despacho de fls. 78\/81. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Diante da certid\u00e3o supra, republique-se o despacho de fls. 78\/81. Int."}},{"data":"22\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 79 - Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u00e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u00e7a mantidas pela autora ? planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u00e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u00f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u00f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: ?A prescri\u00e7\u00e3o a\u00ed referida \u00e9 a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1 juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9 o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00ed houve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u00eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros? (C\u00f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aa ed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1 que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u00e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Nas a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u00e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u00e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9 o vinten\u00e1rio? Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aa T., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aa T., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aa T., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aa T., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000? (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u00f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u00f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u00f3digo ora vigente, que estabelece: ?Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u00f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1 houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada?. V\u00ea-se que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u00edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u00f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1 havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u00f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u00e7a no 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u00e7a no 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u00eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 requerente e conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u00e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u00e7a mantidas pela autora ? planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u00e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u00f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u00f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: ?A prescri\u00e7\u00e3o a\u00ed referida \u00e9 a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1 juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9 o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00ed houve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u00eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros? (C\u00f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aa ed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1 que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u00e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Nas a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u00e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u00e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9 o vinten\u00e1rio? Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aa T., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aa T., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aa T., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aa T., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000? (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u00f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u00f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u00f3digo ora vigente, que estabelece: ?Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u00f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1 houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada?. V\u00ea-se que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u00edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u00f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1 havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u00f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u00e7a no 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u00e7a no 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u00eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 requerente e conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u0e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u0e7amantidas pela autora planos Ver\u00e3o , \u093collor I e \u093collor II . \u00c9o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u0e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u0f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u0f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: \u093aprescri\u00e7\u00e3o a\u00edreferida \u00e9a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u0f5es peri\u0f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00edhouve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u0eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros (C\u0f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aaed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u0e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a: Nas a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7ade expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u0e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u0e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u0e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9o vinten\u00e1rio Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aaT., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aaT., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aaT., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aaT., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aaT., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000 (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u0f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u0f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u0f3digo ora vigente, que estabelece: Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u0f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada . V\u00ease que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u0edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u0f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u0f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u0f3digo de Processo Civil, imp\u0f5ese a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u0e7ano 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u0e7ano 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u0eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u0f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos Ver\u00e3o , \u093collor I e \u093collor II . Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0requerente e conclusos para senten\u0e7a. Intime-se."}},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a ajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u00e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u00e7a mantidas pela autora ? planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. \u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u00e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u00f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u00f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: ?A prescri\u00e7\u00e3o a\u00ed referida \u00e9 a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u00f5es peri\u00f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1 juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9 o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00ed houve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u00eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros? (C\u00f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aa ed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1 que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u00e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: ?Nas a\u00e7\u00f5es de cobran\u00e7a de expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u00e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u00e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u00e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9 o vinten\u00e1rio? Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aa T., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aa T., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aa T., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aa T., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aa T., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000? (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9 de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u00f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u00f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u00f3digo ora vigente, que estabelece: ?Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u00f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1 houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada?. V\u00ea-se que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u00edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u00f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1 havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u00f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u00e7a no 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u00e7a no 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u00eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos ?Ver\u00e3o?, ?Collor I? e ?Collor II?. Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 requerente e conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7aajuizada contra institui\u00e7\u00e3o financeira, em decorr\u00eancia de diferen\u0e7as de \u00edndices de rendimentos aplicados sobre as cadernetas de poupan\u0e7amantidas pela autora planos Ver\u00e3o , \u093collor I e \u093collor II . \u00c9o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO. I) DA INEXIST\u00caNCIA DE PRESCRI\u00c7\u00c3O Os juros contratuais incidentes nas diferen\u0e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria cobradas t\u00eam, pela pr\u00f3pria natureza do contrato de poupan\u0e7a, capitaliza\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, circunst\u00e2ncia esta que afasta a prescri\u00e7\u00e3o de tr\u00eas anos, prevista no artigo 206, par\u00e1grafo 3\u00ba, inciso III do C\u0f3digo Civil. A maioria dos julgados tem sido no sentido de que, operada a capitaliza\u00e7\u00e3o com a adi\u00e7\u00e3o ao capital dos juros vencidos e n\u00e3o pagos, confundem-se todos esses elementos, dilatando o capital para produzir novos juros, o que importa na n\u00e3o-aplica\u00e7\u00e3o do inciso III, do par\u00e1grafo 3\u00ba, do art. 206, do C\u0f3digo Civil. Como ensina Carvalho Santos: \u093aprescri\u00e7\u00e3o a\u00edreferida \u00e9a de quando se estipula que os juros sejam pagos por presta\u00e7\u0f5es peri\u0f3dicas anualmente, ou em per\u00edodos mais curtos. O simples fato de constar do instrumento, por exemplo, que o capital emprestado render\u00e1juros de 10% ao ano, n\u00e3o \u00e9o bastante para que os juros prescrevam em 3 anos, porque a\u00edhouve a estipula\u00e7\u00e3o dos juros, mas n\u00e3o a exig\u00eancia de que eles fossem pagos anualmente. Sobre os juros capitalizados, nem se precisava dizer que eles n\u00e3o podem estar inclu\u0eddos nessa prescri\u00e7\u00e3o, de 5 anos, porque, pelo contr\u00e1rio, eles v\u00e3o formar capital, para render juros, o que equivale dizer que n\u00e3o h\u00e1, ou melhor, que repele a exig\u00eancia de serem eles pagos anualmente, ou em per\u00edodo mais curto. Por vontade expressa das partes, os juros vencidos e n\u00e3o pagos transformam-se em capital, desaparecendo, por completo, o seu caracter\u00edstico de juros (C\u0f3digo Civil brasileiro interpretado, 6\u00aaed., Freitas Bastos, p. 501). Tamb\u00e9m n\u00e3o se pode falar em prescri\u00e7\u00e3o da almejada pretens\u00e3o, j\u00e1que a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria se constitui no cr\u0e9dito e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Nessa dire\u00e7\u00e3o, trilham os julgados do Colendo Superior Tribunal de Justi\u0e7a: Nas a\u00e7\u0f5es de cobran\u0e7ade expurgos inflacion\u00e1rios em caderneta de poupan\u0e7a, o pedido de incid\u00eancia de determinado \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria constitui-se no pr\u00f3prio cr\u0e9dito, e n\u00e3o em acess\u00f3rio. Na esp\u0e9cie, tratando-se de a\u00e7\u00e3o pessoal, o prazo prescricional \u00e9o vinten\u00e1rio Conforme AGA 265.610\/PR, 4\u00aaT., rel. Min. S\u00e1lvio de Figueiredo Teixeira, j. 28.03.2000, DJ 05.06.2000, p. 178; REsp 21853\/RJ, 3\u00aaT., rel. Min. Waldemar Zveitel, j. 16.12.1999; REsp 240.616\/RJ, 4\u00aaT., rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, j. 02.03.2000; REsp 243.749\/SP, 3\u00aaT., rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. 17.02.2000; REsp 260.330\/AL, 4\u00aaT., rel. Min. Aldir Passarinho J\u00fanior, j. 17.08.2000 (in RT 804\/257). Assim, em se tratando de a\u00e7\u00e3o de natureza pessoal, a prescri\u00e7\u00e3o \u00e9de vinte anos, nos termos do artigo 177, do C\u0f3digo Civil de 1916. No mais, o artigo 205, do novo C\u0f3digo Civil, que reduziu o prazo prescricional de vinte para dez anos n\u00e3o pode ser aplicado ao caso, tendo em vista o disposto no artigo 2.028, do C\u0f3digo ora vigente, que estabelece: Ser\u00e3o os da lei anterior os prazos, quando reduzidos por este C\u0f3digo, e se, na data de sua entrada em vigor, j\u00e1houver transcorrido mais da metade do tempo estabelecido na lei revogada . V\u00ease que a flu\u00eancia do prazo prescricional de vinte anos teve in\u0edcio em junho de 1987 (Plano Bresser), janeiro de 1989 (Plano Ver\u00e3o), abril de 1990 (Plano Collor I) e fevereiro de 1991 (Plano Collor II). Por conseguinte, quando da entrada em vigor do Novo C\u0f3digo, em janeiro de 2003, j\u00e1havia transcorrido mais da metade. Portanto, deve ser aplicado o prazo estabelecido na lei anterior, e n\u00e3o o artigo 205 do Novo C\u0f3digo Civil, como pretende o requerido. Fica, pois, afastada a alegada prescri\u00e7\u00e3o. II) DA NECESSIDADE DE DILA\u00c7\u00c3O PROBAT\u00d3RIA Inocorrentes as hip\u00f3teses dos artigos 329 ou 330 do C\u0f3digo de Processo Civil, imp\u0f5ese a dila\u00e7\u00e3o da instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para o julgamento do m\u00e9rito. Desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia preliminar a que alude o artigo 331 do Estatuto Processual, considerando que improv\u00e1vel a obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, pelo que, desde j\u00e1, consigno essencial a juntada dos extratos da conta-poupan\u0e7ano 22754-3, ag\u00eancia no 0680, e da conta-poupan\u0e7ano 06975-1, ag\u00eancia no 0030 indicada na peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 03), nos meses de janeiro e fevereiro de 1989, mar\u00e7o, abril e maio de 1990 e fevereiro de 1991. Assim, e considerando que os argumentos trazidos pelo demandado s\u00e3o gen\u00e9ricos e desprovidos de densidade jur\u0eddica, evidencia-se o interesse-necessidade do demandante para o pedido de exibi\u00e7\u00e3o dos extratos. Em raz\u00e3o disso, determino \u00e0institui\u00e7\u00e3o financeira a juntada dos extratos solicitados, no prazo de trinta dias, em conformidade aos artigos 355 e seguintes do C\u0f3digo de Processo Civil, a fim de se verificar o fato constitutivo do direito da autora (data-base e saldo das contas), referente ao planos Ver\u00e3o , \u093collor I e \u093collor II . Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0requerente e conclusos para senten\u0e7a. Intime-se."}},{"data":"26\/08\/2009","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Setor de Minuta em 26\/08\/2009.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 06\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Fls. 38\/61: Contesta\u00e7\u00e3o. \u00c0 r\u00e9plica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2009","descricao":"Juntada de Mandado   Juntada do Mandado - positivo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de Mandado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 33 - Vistos, etc. 1) Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se. 2) Cite-se a parte demandada (BANCO ITA\u00da S\/A) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, etc. 1) Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se. 2) Cite-se a parte demandada (BANCO ITA\u00da S\/A) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. 1) Defiro o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se. 2) Cite-se a parte demandada (BANCO ITA\u00daS\/A) para que, querendo, ofere\u0e7aresposta \u00e0demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u0f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1de mandado ou carta, instru\u0eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u0e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se."}},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o e Documentos   Juntada de peti\u00e7\u00e3o e c\u00f3pia de declara\u00e7\u00e3o de isento do IR ano 2007.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada de peti\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 28 - Vistos, etc. A requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal.. Intime-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos, etc. A requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal.. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos, etc. A requerente deve comprovar, juntando documenta\u00e7\u00e3o id\u00f4nea para tanto, para al\u00e9m da mera declara\u00e7\u00e3o, o enquadramento na situa\u00e7\u00e3o definida pelo artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, em dez dias, sob pena de indeferimento do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Assim, deve carrear aos autos, notadamente, as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u0f5es de bens e rendimentos perante a Receita Federal.. Intime-se."}},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 668621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 668621 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 573-3\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 29\/12\/2008 Data de Recebimento: 06\/01\/2009 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":84,"total_andamentos":84}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532291","codPublicacaoOrigem":"1197958580","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"0238144-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0238144-75.2008.8.26.0100 (583.00.2008.238144) - Procedimento Comum - Maria Soleny de Souza Sefarini - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pelas partes \u00e0s fls. 201\/202 destes autos, e em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, III, do CPC. Ap\u00f3s o transito em julgado, aguarde-se no arquivo o integral cumprimento do acordo.P.R.I.C. - ADV: PATRICIA BARRETO GASPAR (OAB 268544\/SP), DALMIR VASCONCELOS MAGALHAES (OAB 90130\/SP), ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9A GALHARDO PALMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARTA LUCIANA GUTIERREZ PUMAR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"117","paginaFinal":"117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:333AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0238144-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.238144","numeroUnificado":"0238144-75.2008.8.26.0100|583.00.2008.238144","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}