{"numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","processos":[{"processo":"0239890-75.2008.8.26.0100   (583.00.2008.239890)  Extinto","classe":"Cautelar Inominada","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Servi\u00e7o de M\u00e1quina - DAT URGENTE - GUIA 05\/09\/2017","distribuicao":"17\/12\/2008 \u00e0s 15:49 - Livre\n40\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Priscilla Buso Faccinetto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio Mello Leite"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.a"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Virginia Santos Leite Kiyota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Costa Ricco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Gibelli"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   DAT GUIA URGENTE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 712 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente (fls. 144 ), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, e ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls. 137, cumpra a serventia o item 3 da decis\u00e3o de fls. 140.3) Oportunamente, n\u00e3o havendo custas devidas ao Estado nesta fase processual, tendo em vista o cumprimento espont\u00e2neo da obriga\u00e7\u00e3o pelo executado, nada mais sendo requerido pelas partes, arquivem-se os autos, com as cautelas e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, extinguindo-se definitivamente.P.R.I. Advogados(s): Virginia Santos Leite Kiyota (OAB 147957\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB 242330\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1) Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente (fls. 144 ), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, e ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls. 137, cumpra a serventia o item 3 da decis\u00e3o de fls. 140.3) Oportunamente, n\u00e3o havendo custas devidas ao Estado nesta fase processual, tendo em vista o cumprimento espont\u00e2neo da obriga\u00e7\u00e3o pelo executado, nada mais sendo requerido pelas partes, arquivem-se os autos, com as cautelas e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, extinguindo-se definitivamente.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0239890-75.2008.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cautelar Inominada  - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : Marco Antonio  Mello Leite\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.a\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  Doutora  Priscilla  \nBuso  Faccinetto . Eu,  Jo\u00e3o  Bezerra  Junior  (Escrevente  T\u00e9cnico  judici\u00e1rio)  subscrevi.\nVistos.\n1)  Ante  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  exequente  (fls.  144   ),  JULGO  EXTINTA  a  presente  \nexecu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n2)  Diante  da  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  de  imediato  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  e  \nap\u00f3s  a  confirma\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  dos  valores  indicados  \u00e0s  fls.  137,  cumpra  a  serventia  o  item  3  \nda  decis\u00e3o  de  fls.  140.\n3)  Oportunamente,  n\u00e3o  havendo  custas  devidas  ao  Estado  nesta  fase  processual,  \ntendo  em  vista  o  cumprimento  espont\u00e2neo  da  obriga\u00e7\u00e3o  pelo  executado,  nada  mais  sendo  \nrequerido  pelas  partes,  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  \nextinguindo-se  definitivamente.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm,  ____\/_____\/______,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.\nEu,  ___________Escr.  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0239890-75.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WMUAJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 1"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   PZ 22\/09Vencimento: 05\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 737 e ss","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Oficie-se a 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado requerendo a transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls.137, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o por of\u00edcio a ser encaminhado pela Z. Serventia, com c\u00f3pia de fl. 137.2) Diga o exequente, no prazo de 05 dias, se com o dep\u00f3sito de fls. 137, d\u00e1-se por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. 3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita e, por consequ\u00eancia, a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.4) Tratando-se de valores incontroversos, ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia, defiro desde j\u00e1, o respectivo levantamento, em favor do exequente, intimando-se, oportunamente, para retirada do \"MLJ\".5) Decorrido, tornem os autos conclusos. Intime-se. Advogados(s): Virginia Santos Leite Kiyota (OAB 147957\/SP), Alexandre Marques Costa Ricco (OAB 187029\/SP), Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB 242330\/SP), Eduardo Gibelli (OAB 122942\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.1) Oficie-se a 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado requerendo a transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls.137, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o por of\u00edcio a ser encaminhado pela Z. Serventia, com c\u00f3pia de fl. 137.2) Diga o exequente, no prazo de 05 dias, se com o dep\u00f3sito de fls. 137, d\u00e1-se por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. 3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita e, por consequ\u00eancia, a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.4) Tratando-se de valores incontroversos, ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia, defiro desde j\u00e1, o respectivo levantamento, em favor do exequente, intimando-se, oportunamente, para retirada do \"MLJ\".5) Decorrido, tornem os autos conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1227\/1229  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6263  -  E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0239890-75.2008.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0239890-75.2008.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Cautelar\n Inominada  - Assunto  Principal  do Processo  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nRequerente : Marco Antonio  Mello Leite\nRequerido : Banco Ita\u00fa S.a\nEm   16  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Dra.  \n  Priscilla  \nBuso   Faccinetto. Eu,  Jo\u00e3o  Bezerra  Junior  (Escrevente  T\u00e9cnico  judici\u00e1rio)  subscrevi.\nVistos.\n1) Oficie-se  a  27\u00aa  C\u00e2mara  Extraordin\u00e1ria  de  Direito  Privado\n requerendo  a \ntransfer\u00eancia  dos  valores  indicados  \u00e0s  fls.137,  para  conta  judicial  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o  por  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pela  Z.  Serventia,  \ncom c\u00f3pia  de  fl.  \n137.\n2)   Diga   o   exequente,   no   prazo   de   05   dias,   se   com   o   dep\u00f3sito   de   fls.   137,   d\u00e1-se   por  \nsatisfeita   a   execu\u00e7\u00e3o.  \n3)   O   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   concord\u00e2ncia   t\u00e1cita   e,   por   consequ\u00eancia,   a  \nextin\u00e7\u00e3o   do   feito   nos   termos   do   artigo   924,   II,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\n4)   Tratando-se   de   valores   incontroversos,   ap\u00f3s   a   confirma\u00e7\u00e3o   da   transfer\u00eancia,  \ndefiro   desde   j\u00e1,   o   respectivo   levantamento,   em   favor   do   exequente,   intimando-se,   oportunamente,  \npara   retirada   do   \"MLJ\".\n5)   Decorrido,   tornem   os   autos   conclusos.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nDATA\nEm,  ____\/_____\/______,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0239890-75.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WIW3J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n40\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1227\/1229  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6263  -  E-mail:  sp40cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0239890-75.2008.8.26.0100  - p.  2\nEu,\n ____________________,  Escr.  subsc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0239890-75.2008.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S000000WIW3J. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PRISCILLA BUSO FACCINETTO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 2"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2012","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2010","descricao":"Carga Outro   Carga Outro sob n\u00ba 788206 - Destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo - 25\u00aa a 36\u00aa Camara do Complexo Ipiranga - sala 46 Local Origem: 610-40\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 12\/03\/2010 Data de Recebimento: 12\/03\/2010 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: 1","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2010","descricao":"Remessa ao Setor   Remetido ao Tribunal de Justi\u00e7a em 04\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/12\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   JP 29\/12\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos carga 994 c\/ Dr. FERNANDO DE MENDON\u00c7A KIYOTA, OAB\/SP 242330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 02\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Fls. 84 - Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 72 e seguintes, tempestiva e preparada, em seus ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - 25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2mara. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o - IMPRENSA - 14\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 72 e seguintes, tempestiva e preparada, em seus ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - 25\u00aa a 36\u00aa C\u00e2mara. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 72 e seguintes, tempestiva e preparada, em seus ambos os efeitos. \u00c0s contra-raz\u0f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u0e7a- 25\u00aaa 36\u00aaC\u00e2mara. Int."}},{"data":"27\/11\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 30\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 29\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o imp 04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo IMP 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2009","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2659\/2009 Livro: 547 Folha(s): de 253 at\u00e9 255 Data Registro: 26\/10\/2009 15:56:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2009","descricao":"Cancelamento de Senten\u00e7a   Cancelamento do Registro de Senten\u00e7a n\u00ba 2624\/2009 em 22\/10\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2009","descricao":"Altera\u00e7\u00e3o de Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a   Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 2659\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 26\/10\/2009 no livro n\u00ba 547 \u00e0s Fls. 253\/255: Vistos. 1. \u00c0s fls. 104\/109, consta Embargos de Declara\u00e7\u00e3o que recebo por tempestivos, dando-lhes, tamb\u00e9m, acolhimento, em seu inteiro teor. 2. Com efeito, por equivoco foi determinado ao requerido, no dispositivo da decis\u00e3o recorrida, que apresentasse os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, tendo em vista que os mesmos realmente encontram-se nos autos \u00e0s fls. 44, que por um lapso, n\u00e3o foram verificados por este ju\u00edzo. 3. Em raz\u00e3o do exposto, altero a decis\u00e3o recorrida, a partir da sua fundamenta\u00e7\u00e3o, sanando assim a omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o verificadas, a qual passar\u00e1 a ter o seguinte teor: ?Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado, porquanto a mat\u00e9ria \u00e9 unicamente de direito, prescindindo de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, nos termos do inciso I do artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil. Afasto a preliminar arg\u00fcida quanto \u00e0 falta de interesse de agir, tendo em vista que o autor distribuiu a presente na imin\u00eancia prazo prescricional vinten\u00e1rio, a qual ocorreu em 31 de dezembro de 2008. Ademais, em que pese \u00e0 possibilidade de obten\u00e7\u00e3o dos documentos pelo autor, extrajudicialmente, \u00e9 sabido que os possuidores de contas poupan\u00e7as s\u00f3 tiveram conhecimento das supostas irregularidades quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das contas de poupan\u00e7a, no in\u00edcio do ano de 2007, e, como tamb\u00e9m \u00e9 not\u00f3ria a dificuldade em se conseguir os referidos extratos, n\u00e3o haveria pelas vias comuns tempo h\u00e1bil para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, sem incorrer na prescri\u00e7\u00e3o vintenal. Ademais, n\u00e3o constam nos documentos juntados pelo autor os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, e de modo que, tamb\u00e9m, n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de entrega desses espec\u00edficos extratos por parte do requerido. Frisa-se que o objeto desta presente Medida Cautelar \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de documentos em tempo h\u00e1bil para ingressar com a\u00e7\u00e3o principal, e, esta fora distribu\u00edda dentro do prazo, conforme reza o artigo 219, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. A respeito da interrup\u00e7\u00e3o do prazo vintenal, face ao direito do autor pleitear a diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, conforme consta na inicial, e se a distribui\u00e7\u00e3o da medida preparat\u00f3ria interrompe, ou n\u00e3o, o prazo prescricional, n\u00e3o se trata da mat\u00e9ria aqui discutida, e sim dever\u00e1 ser analisada em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (Cobran\u00e7a). Quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de multa, restou clara a decis\u00e3o de fls. 22, quando determinou a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos ?OU? a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o sob pena de multa di\u00e1ria, e de modo que como n\u00e3o houve recurso, n\u00e3o h\u00e1 o que se questionar. Passo a apreciar o m\u00e9rito. O autor buscou a via judicial para obter os documentos descritos na inicial em vista da proximidade da prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria para ingressar com a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a e da not\u00f3ria dificuldade em se obter os documentos pela via comum. O Banco r\u00e9u foi intimado a apresentar liminarmente os documentos requisitados, e os apresentou juntamente com sua contesta\u00e7\u00e3o, conforme se verifica \u00e0s fls. 44 destes autos. Assim, entende-se que o r\u00e9u com seu comportamento (somente apresentou os documentos requisitados mediante determina\u00e7\u00e3o judicial), deu ensejo \u00e0 propositura desta a\u00e7\u00e3o, pois, de outra forma o autor n\u00e3o conseguiria obter os extratos em tempo h\u00e1bil, e o requerido dever\u00e1, portanto, arcar com o \u00f4nus da\u00ed decorrente. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar Preparat\u00f3ria de Exibi\u00e7\u00e3o de Documentos condenando o Banco R\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte vencedora, que fixo em R$ 1000,00, (mil reais) nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, tendo em vista a perda de objeto desta a\u00e7\u00e3o (apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos fls. 44) aguarde-se a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 14 de agosto de 2009. JANE FRANCO MARTINS BERTOLINI SERRA Ju\u00edza de Direito","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2009","descricao":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a    Averba\u00e7\u00e3o n\u00ba 2659\/2009 do Tipo Embargos de Declara\u00e7\u00e3o registrada em 26\/10\/2009 no livro n\u00ba 547 \u00e0s Fls. 253\/255: Vistos. 1. \u00c0s fls. 104\/109, consta Embargos de Declara\u00e7\u00e3o que recebo por tempestivos, dando-lhes, tamb\u00e9m, acolhimento, em seu inteiro teor. 2. Com efeito, por equivoco foi determinado ao requerido, no dispositivo da decis\u00e3o recorrida, que apresentasse os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, tendo em vista que os mesmos realmente encontram-se nos autos \u00e0s fls. 44, que por um lapso, n\u00e3o foram verificados por este ju\u00edzo. 3. Em raz\u00e3o do exposto, altero a decis\u00e3o recorrida, a partir da sua fundamenta\u00e7\u00e3o, sanando assim a omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o verificadas, a qual passar\u00e1 a ter o seguinte teor: ?Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado, porquanto a mat\u00e9ria \u00e9 unicamente de direito, prescindindo de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, nos termos do inciso I do artigo 330 do C\u00f3digo de Processo Civil. Afasto a preliminar arg\u00fcida quanto \u00e0 falta de interesse de agir, tendo em vista que o autor distribuiu a presente na imin\u00eancia prazo prescricional vinten\u00e1rio, a qual ocorreu em 31 de dezembro de 2008. Ademais, em que pese \u00e0 possibilidade de obten\u00e7\u00e3o dos documentos pelo autor, extrajudicialmente, \u00e9 sabido que os possuidores de contas poupan\u00e7as s\u00f3 tiveram conhecimento das supostas irregularidades quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das contas de poupan\u00e7a, no in\u00edcio do ano de 2007, e, como tamb\u00e9m \u00e9 not\u00f3ria a dificuldade em se conseguir os referidos extratos, n\u00e3o haveria pelas vias comuns tempo h\u00e1bil para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, sem incorrer na prescri\u00e7\u00e3o vintenal. Ademais, n\u00e3o constam nos documentos juntados pelo autor os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, e de modo que, tamb\u00e9m, n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de entrega desses espec\u00edficos extratos por parte do requerido. Frisa-se que o objeto desta presente Medida Cautelar \u00e9 a obten\u00e7\u00e3o de documentos em tempo h\u00e1bil para ingressar com a\u00e7\u00e3o principal, e, esta fora distribu\u00edda dentro do prazo, conforme reza o artigo 219, \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. A respeito da interrup\u00e7\u00e3o do prazo vintenal, face ao direito do autor pleitear a diferen\u00e7a dos expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, conforme consta na inicial, e se a distribui\u00e7\u00e3o da medida preparat\u00f3ria interrompe, ou n\u00e3o, o prazo prescricional, n\u00e3o se trata da mat\u00e9ria aqui discutida, e sim dever\u00e1 ser analisada em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (Cobran\u00e7a). Quanto \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o de multa, restou clara a decis\u00e3o de fls. 22, quando determinou a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos ?OU? a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o sob pena de multa di\u00e1ria, e de modo que como n\u00e3o houve recurso, n\u00e3o h\u00e1 o que se questionar. Passo a apreciar o m\u00e9rito. O autor buscou a via judicial para obter os documentos descritos na inicial em vista da proximidade da prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria para ingressar com a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a e da not\u00f3ria dificuldade em se obter os documentos pela via comum. O Banco r\u00e9u foi intimado a apresentar liminarmente os documentos requisitados, e os apresentou juntamente com sua contesta\u00e7\u00e3o, conforme se verifica \u00e0s fls. 44 destes autos. Assim, entende-se que o r\u00e9u com seu comportamento (somente apresentou os documentos requisitados mediante determina\u00e7\u00e3o judicial), deu ensejo \u00e0 propositura desta a\u00e7\u00e3o, pois, de outra forma o autor n\u00e3o conseguiria obter os extratos em tempo h\u00e1bil, e o requerido dever\u00e1, portanto, arcar com o \u00f4nus da\u00ed decorrente. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar Preparat\u00f3ria de Exibi\u00e7\u00e3o de Documentos condenando o Banco R\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte vencedora, que fixo em R$ 1000,00, (mil reais) nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, tendo em vista a perda de objeto desta a\u00e7\u00e3o (apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos fls. 44) aguarde-se a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 14 de agosto de 2009. JANE FRANCO MARTINS BERTOLINI SERRA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Averba\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a","conteudo":"Vistos. 1. \u00c0s fls. 104\/109, consta Embargos de Declara\u00e7\u00e3o que recebo por tempestivos, dando-lhes, tamb\u00e9m, acolhimento, em seu inteiro teor. 2. Com efeito, por equivoco foi determinado ao requerido, no dispositivo da decis\u00e3o recorrida, que apresentasse os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, tendo em vista que os mesmos realmente encontram-se nos autos \u00e0s fls. 44, que por um lapso, n\u00e3o foram verificados por este ju\u00edzo. 3. Em raz\u00e3o do exposto, altero a decis\u00e3o recorrida, a partir da sua fundamenta\u00e7\u00e3o, sanando assim a omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o verificadas, a qual passar\u00e1a ter o seguinte teor: Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado, porquanto a mat\u00e9ria \u00e9unicamente de direito, prescindindo de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, nos termos do inciso I do artigo 330 do C\u0f3digo de Processo Civil. Afasto a preliminar arg\u00fcida quanto \u00e0falta de interesse de agir, tendo em vista que o autor distribuiu a presente na imin\u00eancia prazo prescricional vinten\u00e1rio, a qual ocorreu em 31 de dezembro de 2008. Ademais, em que pese \u00e0possibilidade de obten\u00e7\u00e3o dos documentos pelo autor, extrajudicialmente, \u00e9sabido que os possuidores de contas poupan\u0e7as s\u00f3tiveram conhecimento das supostas irregularidades quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das contas de poupan\u0e7a, no in\u0edcio do ano de 2007, e, como tamb\u00e9m \u00e9not\u00f3ria a dificuldade em se conseguir os referidos extratos, n\u00e3o haveria pelas vias comuns tempo h\u0e1bil para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios \u00e0propositura da a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a, sem incorrer na prescri\u00e7\u00e3o vintenal. Ademais, n\u00e3o constam nos documentos juntados pelo autor os extratos de janeiro e fevereiro de 1989, e de modo que, tamb\u00e9m, n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de entrega desses espec\u0edficos extratos por parte do requerido. Frisa-se que o objeto desta presente Medida Cautelar \u00e9a obten\u00e7\u00e3o de documentos em tempo h\u0e1bil para ingressar com a\u00e7\u00e3o principal, e, esta fora distribu\ueddadentro do prazo, conforme reza o artigo 219, \u0a71\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil. A respeito da interrup\u00e7\u00e3o do prazo vintenal, face ao direito do autor pleitear a diferen\u0e7ados expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, conforme consta na inicial, e se a distribui\u00e7\u00e3o da medida preparat\u00f3ria interrompe, ou n\u00e3o, o prazo prescricional, n\u00e3o se trata da mat\u00e9ria aqui discutida, e sim dever\u00e1ser analisada em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (Cobran\u0e7a). Quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o de multa, restou clara a decis\u00e3o de fls. 22, quando determinou a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos OU a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o sob pena de multa di\u00e1ria, e de modo que como n\u00e3o houve recurso, n\u00e3o h\u00e1o que se questionar. Passo a apreciar o m\u00e9rito. O autor buscou a via judicial para obter os documentos descritos na inicial em vista da proximidade da prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria para ingressar com a a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7ae da not\u00f3ria dificuldade em se obter os documentos pela via comum. O Banco r\u00e9u foi intimado a apresentar liminarmente os documentos requisitados, e os apresentou juntamente com sua contesta\u00e7\u00e3o, conforme se verifica \u00e0s fls. 44 destes autos. Assim, entende-se que o r\u00e9u com seu comportamento (somente apresentou os documentos requisitados mediante determina\u00e7\u00e3o judicial), deu ensejo \u00e0propositura desta a\u00e7\u00e3o, pois, de outra forma o autor n\u00e3o conseguiria obter os extratos em tempo h\u0e1bil, e o requerido dever\u00e1, portanto, arcar com o \u00f4nus da\u00eddecorrente. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar Preparat\u00f3ria de Exibi\u00e7\u00e3o de Documentos condenando o Banco R\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u0edcios da parte vencedora, que fixo em R$ 1000,00, (mil reais) nos termos do artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil. Por fim, tendo em vista a perda de objeto desta a\u00e7\u00e3o (apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos fls. 44) aguarde-se a distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o principal. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 14 de agosto de 2009. JANE FRANCO MARTINS BERTOLINI SERRA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Conclusos   Conclusos em 09\/10\/2009 Conclusos em 09\/10\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando CONFEC\u00c7AO DE MINUTA 07\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo 13\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar reparat\u00f3ria de exibi\u00e7\u00e3o de documentos condenando o Banco R\u00e9u a exibir os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo de janeiro e fevereiro de 1989, da conta poupan\u00e7a descrita na inicial, no prazo de dez (10) dias sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 461-A, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, do artigo 461 \u00a7 4\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais) o valor da multa di\u00e1ria, para o caso de descumprimento. Condeno ainda o Banco r\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, a partir do desembolso, devidamente atualizadas pela tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, assim como, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor da causa. P. R. I. porte de remessa R$ 20,96 por volume e preparo R$ 79,25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o\/IMPR 11\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada   N\u00famero Senten\u00e7a: 2141\/2009 Livro: 541 Folha(s): de 118 at\u00e9 120 Data Registro: 28\/08\/2009 16:24:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Proferida    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar reparat\u00f3ria de exibi\u00e7\u00e3o de documentos condenando o Banco R\u00e9u a exibir os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo de janeiro e fevereiro de 1989, da conta poupan\u00e7a descrita na inicial, no prazo de dez (10) dias sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 461-A, \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como, do artigo 461 \u00a7 4\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais) o valor da multa di\u00e1ria, para o caso de descumprimento. Condeno ainda o Banco r\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, a partir do desembolso, devidamente atualizadas pela tabela do E. Tribunal de Justi\u00e7a, assim como, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor da causa. P. R. I. porte de remessa R$ 20,96 por volume e preparo R$ 79,25","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Proferida","conteudo":"Vistos. MARCO ANTONIO MELLO LEITE ajuizou a\u00e7\u00e3o CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS em face de BANCO ITA\u00daS\/A pretendendo a exibi\u00e7\u00e3o dos extratos banc\u00e1rios das contas de poupan\u0e7a, em nome dos autores, nos per\u00edodos janeiro e fevereiro de 1989. Com a inicial vieram documentos (fls. 114\/18). Deferida a medida liminar \u00e0s fls. 22, visando a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos descritos \u00e0inicial. Citado, o Banco r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 28\/38), alegou preliminares e no m\u00e9rito j\u00e1teria apresentado os referidos extratos antes do prazo concedido, impugnou a aplica\u00e7\u00e3o de multa por descumprimento da medida liminar concedida \u00e0s fls. 22. R\u00e9plica \u00e0s fls. 71\/74. \u00c9o relat\u00f3rio. Fundamento e decido. O feito comporta julgamento antecipado, porquanto a mat\u00e9ria \u00e9unicamente de direito, prescindindo de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, nos termos do inciso I do artigo 330 do C\u0f3digo de Processo Civil. Afasto a preliminar arg\u00fcida quanto \u00e0falta de interesse de agir, tendo em vista que o autor distribuiu a presente na imin\u00eancia prazo prescricional vinten\u00e1rio, a qual ocorreu em 31 de dezembro de 2008. Ademais, em que pese \u00e0possibilidade de obten\u00e7\u00e3o dos documentos pelo autor, extrajudicialmente, \u00e9sabido que os possuidores de contas poupan\u0e7as s\u00f3tiveram conhecimento das supostas irregularidades quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das contas de poupan\u0e7a, no in\u0edcio do ano de 2007, e, como tamb\u00e9m \u00e9not\u00f3ria a dificuldade em se conseguir os referidos extratos, n\u00e3o haveria pelas vias comuns tempo h\u0e1bil para a obten\u00e7\u00e3o dos documentos necess\u00e1rios \u00e0propositura da a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7a, sem incorrer na prescri\u00e7\u00e3o vintenal. Tendo em vista que n\u00e3o consta os extratos de janeiro e fevereiro de 1989 nos documentos juntados pelo autor, e de modo que, tamb\u00e9m, n\u00e3o houve comprova\u00e7\u00e3o de entrega desses espec\u0edficos extratos. Frisa-se que, o objeto a presente Medida Cautelar \u00e9a obten\u00e7\u00e3o de documentos em tempo h\u0e1bil para ingressar com a\u00e7\u00e3o principal, e, esta fora distribu\ueddadentro do prazo, conforme reza o artigo 219 \u0a71\u00ba, do C\u0f3digo de Processo Civil. A respeito da interrup\u00e7\u00e3o do prazo vintenal, face ao direito do autor pleitear a diferen\u0e7ados expurgos inflacion\u00e1rios referente ao Plano Ver\u00e3o, conforme consta na inicial, e se a distribui\u00e7\u00e3o da medida preparat\u00f3ria interrompe, ou n\u00e3o, o prazo prescricional, n\u00e3o se trata da mat\u00e9ria aqui discutida, e sim dever\u00e1ser analisada em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria (Cobran\u0e7a). Quanto \u00e0aplica\u00e7\u00e3o de multa, restou clara a decis\u00e3o de fls. 22, quando determinou a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos OU a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o sob pena de multa di\u00e1ria, e de modo que como n\u00e3o houve recurso, n\u00e3o h\u00e1o que se questionar. Contudo, apresentada a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 28\/38, restou prejudicada a decis\u00e3o de fls. 22, no que tange a aplica\u00e7\u00e3o de multa, para aquele ato espec\u0edfico. Passo a apreciar o m\u00e9rito. O autor buscou a via judicial para obter os documentos descritos na inicial em vista da proximidade da prescri\u00e7\u00e3o vinten\u00e1ria para ingressar com a a\u00e7\u00e3o de cobran\u0e7ae da not\u00f3ria dificuldade em se obter os documentos pela via comum. O Banco r\u00e9u foi intimado a apresentar liminarmente os documentos requisitados, e o que n\u00e3o ocorreu, mesmo ap\u00f3s tendo transcorrido tr\u00eas meses, ainda n\u00e3o consta nos autos a juntada dos referidos extratos s. Assim, entende-se que o r\u00e9u com seu comportamento deu ensejo \u00e0propositura desta a\u00e7\u00e3o, pois de outra forma o autor n\u00e3o conseguiria obter os extratos em tempo h\u0e1bil, e devera arcar, portanto com os \u00f4nus da\u00eddecorrentes. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a presente Medida Cautelar reparat\u00f3ria de exibi\u00e7\u00e3o de documentos condenando o Banco R\u00e9u a exibir os extratos banc\u00e1rios do per\u00edodo de janeiro e fevereiro de 1989, da conta poupan\u0e7adescrita na inicial, no prazo de dez (10) dias sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do disposto no artigo 461-A, \u00a72\u00bado C\u0f3digo de Processo Civil, bem como, do artigo 461 \u00a74\u00bado C\u0f3digo de Processo Civil. Fixo em R$ 500,00 (quinhentos reais) o valor da multa di\u00e1ria, para o caso de descumprimento. Condeno ainda o Banco r\u00e9u a arcar com as custas e despesas processuais, a partir do desembolso, devidamente atualizadas pela tabela do E. Tribunal de Justi\u0e7a, assim como, em honor\u00e1rios advocat\u0edcios que arbitro em 10% do valor da causa. P. R. I. S\u00e3o Paulo, 14 de agosto de 2009. JANE FRANCO MARTINS BERTOLINI SERRA Ju\u00edza de Direito"}},{"data":"13\/07\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada em 13\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 14\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Proc n\u00ba 08.239890-3 (2400). Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o (IMP) EM 25\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Proc n\u00ba 08.239890-3 (2400). Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Proc n\u00ba08.239890-3 (2400). Vistos. Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as. Int."}},{"data":"15\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 25\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos   Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Autos com o advogado do autor em 04\/05\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 25\/05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   (FLS. 45) Manifeste-se o(a) autor(a), sobre a defesa apresentada. Prazo de 10 dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 29\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2009","descricao":"Aguardando Juntada   Aguardando Juntada 13\/14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   Aguardando Prazo em 13\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2009","descricao":"Juntada de Peti\u00e7\u00e3o   Juntada da Peti\u00e7\u00e3o em 18\/03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado   Prazo 12\/03 - Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado - Oficial WILSON Prazo 12\/03 - Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de Mandado - Oficial WILSON","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2009","descricao":"Aguardando Confer\u00eancia   Aguardando Confer\u00eancia com escriv\u00e3 em 06\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2009","descricao":"Aguardando Digita\u00e7\u00e3o   Aguardando Digita\u00e7\u00e3o (cita\u00e7\u00e3o) em 05\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Aguardando Publica\u00e7\u00e3o 03\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2009","descricao":"Data da Publica\u00e7\u00e3o SIDAP   Processo n\u00ba: 08.239890-3 (n\u00ba de ordem 2400) Vistos. Defiro a liminar, nos termos do art. 844 e 845 do CPC. Cite-se para exibir o documento ou contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA DE R$500,00.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Processo n\u00ba: 08.239890-3 (n\u00ba de ordem 2400) Vistos. Defiro a liminar, nos termos do art. 844 e 845 do CPC. Cite-se para exibir o documento ou contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA DE R$500,00.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"Processo n\u00ba: 08.239890-3 (n\u00bade ordem 2400) Vistos. Defiro a liminar, nos termos do art. 844 e 845 do CPC. Cite-se para exibir o documento ou contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de cinco dias, SOB PENA DE MULTA DI\u00c1RIA DE R$500,00."}},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Recebimento de Carga   Recebimento de Carga sob n\u00ba 665379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Carga \u00e0 Vara Interna   Carga \u00e0 Vara Interna sob n\u00ba 665379 - Local Origem: 630-Distribuidor(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Local Destino: 610-40\u00aa. Vara C\u00edvel(F\u00f3rum Central C\u00edvel Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior) Data de Envio: 17\/12\/2008 Data de Recebimento: 17\/12\/2008 Previs\u00e3o de Retorno: Sem prev. retorno Vol.: Todos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2008","descricao":"Processo Distribu\u00eddo   Processo Distribu\u00eddo por Sorteio p\/ 40\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630185790","codPublicacaoOrigem":"1096712929","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"183 - 0239890-75.2008.8.26.0100 - Processo F\u00edsico (990.10.166625-1) - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Milton Carvalho - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marco Antonio Mello Leite - Advogado: Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/ SP) - Advogado: Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP) - Advogada: Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP) (Fls: 9) - Advogado: Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP) (Fls: 9)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado - sala 609, 6\u00ba andar, do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 27\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 6 DE MAR\u00c7O DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 609, 6\u00ba ANDAR, DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1589","paginaFinal":"1589","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840384","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20040637","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:39:40:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|990.10.166625-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647816221","codPublicacaoOrigem":"1115969359","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"107 - 0239890-75.2008.8.26.0100 - Processo F\u00edsico (990.10.166625-1) - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Milton Carvalho - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marco Antonio Mello Leite - Advogado: Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/ SP) - Advogado: Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP) - Advogada: Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP) (Fls: 9) - Advogado: Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP) (Fls: 9)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado - sala 609, 6\u00ba andar, do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 27\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 3 DE ABRIL DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 609, 6\u00ba ANDAR, DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1432","paginaFinal":"1432","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"852611","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976385","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:54:44:473PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|990.10.166625-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737838906","codPublicacaoOrigem":"1189103515","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0239890-75.2008.8.26.0100 (583.00.2008.239890) - Cautelar Inominada - Banco Ita\u00fa S.a - Vistos.1) Oficie-se a 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria de Direito Privado requerendo a transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls.137, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o por of\u00edcio a ser encaminhado pela Z. Serventia, com c\u00f3pia de fl. 137.2) Diga o exequente, no prazo de 05 dias, se com o dep\u00f3sito de fls. 137, d\u00e1-se por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. 3) O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita e, por consequ\u00eancia, a extin\u00e7\u00e3o do feito nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil.4) Tratando-se de valores incontroversos, ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia, defiro desde j\u00e1, o respectivo levantamento, em favor do exequente, intimando-se, oportunamente, para retirada do \u0093MLJ\u0094.5) Decorrido, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: FERNANDO DE MENDON\u00c7A KIYOTA (OAB 242330\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), VIRGINIA SANTOS LEITE KIYOTA (OAB 147957\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"743","paginaFinal":"743","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"915250","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25521860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 08:23:29:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.239890","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|583.00.2008.239890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663665241","codPublicacaoOrigem":"1132321592","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0239890-75.2008.8.26.0100 (990.10.166625-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Milton Carvalho - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marco Antonio Mello Leite - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/SP) - Advogado: Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP) - Advogada: Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP) (Fls: 9) - Advogado: Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP) (Fls: 9)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 27\u00aa C\u00c2MARA EXTRAORDIN\u00c1RIA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 3 DE ABRIL DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. EDGARD ROSA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ANA MARIA AYRES MOYANO NABICA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. MARCOS RAMOS, MARIA L\u00daCIA PIZZOTTI, MILTON CARVALHO, AZUMA NISHI e CARLOS DIAS MOTTA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR, FORAM COLOCADOS EM PAUTA 318 (TREZENTOS E DEZOITO) FEITOS. FORAM RETIRADOS DE PAUTA OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 166, 7, 55 E 131. FORAM ADIADOS OS FEITOS PAUTADOS SOB OS NOS 40, 223, 195, 263, 266, 269, 273, 268, 203, 214 E 259. FORAM ATENDIDOS OS PEDIDOS DE PREFER\u00caNCIAS SOLICITADOS PELOS ADVOGADOS E ESTAGI\u00c1RIOS PRESENTES, NOS PROCESSOS NOS 1, 302, 187, 242, 14 E 144 DA PAUTA, TENDO SIDO RESPEITADA A ORDEM DE PEDIDOS PARA O DEFERIMENTO DAS MESMAS. FORAM ATENDIDOS 15 (QUINZE) PEDIDOS DE SUSTENTA\u00c7\u00d5ES ORAIS: N\u00ba 233 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELADA RODONAVES CAMINH\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA., DR. MATHEUS FERNANDO DA SILVA DOS SANTOS (OAB\/SP 300462); N\u00ba 73 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE, DRA.JENNY MELLO LEME (OAB\/SP 53245); N\u00ba 86 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE, DRA. ANDR\u00c9IA CRISTINA SCAPIN (OAB\/SP 218393); N\u00ba 61 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELANTE ALFA EXPRESS SERVICE LTDA., DR. ANTONIO GERALDO FRAGA ZWICKER (OAB\/SP 153148); N\u00ba 49 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELANTE, DR. HAMILTON REN\u00ca SILVEIRA (OAB\/SP 88910); N\u00ba 52 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE, DR. HAMILTON REN\u00ca SILVEIRA (OAB\/SP 88910); N\u00ba 155 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DO APELANTE, DRA. FABIOLA APARECIDA DE OLIVEIRA BORGES P\u00c9RICO (OAB\/SP 174997); N\u00ba 231 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELADO, DR. MARCO ANTONIO DE MATTEO FERRAZ (OAB\/SP 140139); N\u00ba 189 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELADO, DR. RAFAEL SIM\u00d5ES FILHO (OAB\/SP 303549); N\u00ba 105 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELANTE, DR. GABRIEL JOS\u00c9 RAMOS DE SOUSA (OAB\/SP 315289); N\u00ba 40 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DA APELANTE OFICINA BRASIL IT\u00c1POLIS LTDA. - EPP, DR. FERNANDO EMILIO TRAVENSOLO (OAB\/SP 217742); N\u00ba 100 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DO APELANTE SOTREQ S\/A, DRA. RENATA MARTINS BELMONTE (OAB\/SP 324467); N\u00ba 62 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA AO ADVOGADO DO APELANTE MARCOS VINICIUS GIANCOLI, DR. AGOSTINHO RODRIGUES CALDEIRA (OAB\/SP 189949); N\u00ba 256 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DO APELADO, DRA. MAR\u00cdLIA DO CARMO ANDRADE (OAB\/SP 374636) E N\u00ba 55 DA PAUTA, SENDO DADA A PALAVRA \u00c0 ADVOGADA DA APELANTE, DRA. SIOMARA APARECIDA DO AMARAL CLEMENTE (OAB\/SP 285822). A SESS\u00c3O FOI ENCERRADA \u00c0S 16H:50M, COM O JULGAMENTO DOS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1878","paginaFinal":"1878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:48:02:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|990.10.166625-1","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241960911","codPublicacaoOrigem":"550890434","dataDivulgacao":"Jul  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1681","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0239890-75.2008.8.26.0100 (990.10.166625-1)-Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Banco Ita\u00fa S\/A-Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A-Apelado: Marco Antonio Mello Leite-Fls.98\/108- Anote-se o nome dos novos procuradores da institui\u00e7\u00e3o financeira apelante para que recolham, em 05 (cinco) dias, as taxas da OAB relativas \u00e0 procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento apresentados. Ap\u00f3s, defiro vista dos autos pelo prazo legal.S\u00e3o Paulo, 30 de junho de 2014.JOS\u00c9 MALERBI Relator (Fls.98\/108: ref.pet.prot. n\u00ba 2014.00332886-8)-Magistrado(a) Jos\u00e9 Malerbi-Advs: Sandro Pissini Espindola (OAB: 198040\/SP)-Daniela Magagnato Peixoto (OAB: 235508\/SP)-Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/SP)-Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP)-Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP)-Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP)-Jo\u00e3o Mendes-Sala 1805","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 18\u00ba Grupo-35\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Jo\u00e3o Mendes Jr.-sala 1805\r\nDESPACHO","paginaInicial":"636","paginaFinal":"636","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"416669","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3354905","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"711","usuarioCadastro":"larissa.tirolla","dataHoraCadastro":"Jul  2 2014 09:04:01:593AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul  3 2014 08:05:39:820AM","numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|166625-1|2014.0033288","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316325","codPublicacaoOrigem":"1195197038","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"40\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0239890-75.2008.8.26.0100 (583.00.2008.239890) - Cautelar Inominada - Banco Ita\u00fa S.a - Vistos.1) Ante a manifesta\u00e7\u00e3o do exequente (fls. 144 ), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado, e ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia dos valores indicados \u00e0s fls. 137, cumpra a serventia o item 3 da decis\u00e3o de fls. 140.3) Oportunamente, n\u00e3o havendo custas devidas ao Estado nesta fase processual, tendo em vista o cumprimento espont\u00e2neo da obriga\u00e7\u00e3o pelo executado, nada mais sendo requerido pelas partes, arquivem-se os autos, com as cautelas e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, extinguindo-se definitivamente.P.R.I. - ADV: ALEXANDRE MARQUES COSTA RICCO (OAB 187029\/SP), FERNANDO DE MENDON\u00c7A KIYOTA (OAB 242330\/SP), EDUARDO GIBELLI (OAB 122942\/SP), VIRGINIA SANTOS LEITE KIYOTA (OAB 147957\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 40\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PRISCILLA BUSO FACCINETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA CRISTINA DE SOUZA DENIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"720","paginaFinal":"720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"583.00.2008.239890","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|583.00.2008.239890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595051158","codPublicacaoOrigem":"1041706736","dataDivulgacao":"Nov 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2249","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0239890-75.2008.8.26.0100 (990.10.166625-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marco Antonio Mello Leite - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Milton Carvalho - Advs: Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/SP) - Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP) - Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP) - Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP) - 3\u00ba Andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"837","paginaFinal":"837","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"799269","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17958122","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 28 2016 11:44:37:440PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|990.10.166625-1|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663665437","codPublicacaoOrigem":"1132325357","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0239890-75.2008.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0239890-75.2008.8.26.0100 (990.10.166625-1) - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marco Antonio Mello Leite - Magistrado(a) Milton Carvalho - Negaram provimento ao recurso. V. U. - CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA QUE TEM O DEVER DE GUARDAR OS DOCUMENTOS POR VINTE ANOS. EXTRATOS QUE S\u00c3O DOCUMENTOS COMUNS \u00c0S PARTES. INTERESSE DE AGIR CONFIGURADO. PROPOSITURA DA A\u00c7\u00c3O CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS QUE INTERROMPE O PRAZO PARA A A\u00c7\u00c3O PRINCIPAL. RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Alexandre Marques Costa Ricco (OAB: 187029\/SP) - Eduardo Gibelli (OAB: 122942\/SP) - Virginia Santos Leite Kiyota (OAB: 147957\/SP) - Fernando de Mendon\u00e7a Kiyota (OAB: 242330\/SP) - 3\u00ba Andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 27\u00aa C\u00e2mara Extraordin\u00e1ria da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 3\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2593","paginaFinal":"2593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:48:02:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0239890-75.2008.8.26.0100","numeroAntigo":"990.10.166625-1","numeroUnificado":"0239890-75.2008.8.26.0100|990.10.166625-1|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}