{"numero":"0608749-70.2008.8.26.0003","processos":[{"processo":"0608749-70.2008.8.26.0003   (003.08.608749-8)","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"21\/09\/2017 00:00 - Prazo 20 - pz 20\/10\/17","distribuicao":"22\/12\/2008 \u00e0s 09:41 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marilena Alvarez Alfarano"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITA\u00da UNIBANCO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Moacyr Padua Vilela Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Edgard da Cunha Bueno Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Homologo, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 153) e, em conseq\u00fc\u00eancia, julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o , com fundamento no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo bem como ao direito de recurso, certificando-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB 126504\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Homologo, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 153) e, em conseq\u00fc\u00eancia, julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o , com fundamento no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo bem como ao direito de recurso, certificando-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n0608749-70.2008.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0608749-70.2008.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Marilena Alvarez Alfarano\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   Aguiar   Munhoz   Soares\nVistos.\nCumpra-se   V.   Ac\u00f3rd\u00e3o.  \nHomologo,   por   senten\u00e7a,   o   acordo   (fls.   153)   e,   em   conseq\u00fc\u00eancia,   julgo   EXTINTA  \na   presente   a\u00e7\u00e3o   ,   com   fundamento   no   art.   487,   III,   \"b\",   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nHOMOLOGO,   outrossim,   a   ren\u00fancia   ao   prazo   bem   como   ao   direito   de   recurso,  \ncertificando-se   de   imediato   o   tr\u00e2nsito   em   julgado.\nPublique-se.   Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de setembro  de 2 017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000003X1TC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 1"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o   Tit. II Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   cls. 20.07.17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - sala 44 - Complexo Ipiranga Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2011","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras de Direito Privado - sala 44 - Complexo Ipiranga Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida   Autor-Apelado n\u00e3o apres. contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o. Remessa ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - 11\u00aa a 24\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga - sala 46.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2011","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO 20Vencimento: 04\/04\/2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2011","descricao":"Protocolo Juntado   aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o - 14\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2011","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2011 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2011 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2011 N\u00famero do Di\u00e1rio: 880 P\u00e1gina: 1031\/1064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2011","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2011 Teor do ato: I - Retifique-se o nome do R\u00e9u, observando-se o que consta dos documentos de fls. 133, 136 e 137. II - Em dez (10) dias, comprove o R\u00e9u o recolhimento das taxas previdenci\u00e1rias relativas aos instrumentos de mandato de fls. 137, 137\/verso, 138, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP. III - Fls. 105\/142: recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo R\u00e9u em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens. Advogados(s): JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2011","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2011","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    I - Retifique-se o nome do R\u00e9u, observando-se o que consta dos documentos de fls. 133, 136 e 137. II - Em dez (10) dias, comprove o R\u00e9u o recolhimento das taxas previdenci\u00e1rias relativas aos instrumentos de mandato de fls. 137, 137\/verso, 138, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP. III - Fls. 105\/142: recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta pelo R\u00e9u em ambos os efeitos. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 19 de janeiro de 2011, promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara. Eu, \nROSE MARY LOPES, lavrei este termo.  \nProc.  0608749-70.2008.8.26.0003\nI \u2013 Retifique -se o nome do R\u00e9u, observando-se o \nque consta dos documentos de fls. 133, 136 e 137.\nII - Em dez (10) dias, comprove o R\u00e9u o \nrecolhimento das taxas previdenci\u00e1rias relativas aos instrumentos de \nmandato de fls. 137, 137\/verso, 138, sob pena de comunica\u00e7\u00e3o ao IPESP.\nIII - Fls. 105\/142\n: recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta \npelo R\u00e9u em ambos os efeitos.\n\u00c0s contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de \nJusti\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as minhas homenagens.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s.\n                                   DATA\nEm 19 de janeiro de 2011, recebi estes autos em \nCart\u00f3rio.  Eu, _________, dig. e ass..  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 03000000104UG. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 19\/01\/2011 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"18\/01\/2011","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho em 19\/1\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2011","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   AG. REMESSA \u00c0 CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/01\/2011","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O J PET - 06\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 852 P\u00e1gina: 2008\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2010 Teor do ato: \"VISTOS, ETC. CONHE\u00c7O dos presentes embargos, posto que tempestivos. Quanto ao m\u00e9rito ACOLHO-OS para esclarecer que a corre\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos ser\u00e1 efetuada com base na varia\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Fica mantida intacta, no mais, a sente\u00e7a de fls. 79\/93.\" Advogados(s): JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2010","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   \"VISTOS, ETC. CONHE\u00c7O dos presentes embargos, posto que tempestivos. Quanto ao m\u00e9rito ACOLHO-OS para esclarecer que a corre\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos ser\u00e1 efetuada com base na varia\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Fica mantida intacta, no mais, a sente\u00e7a de fls. 79\/93.\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2010","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   Processo remetido \u00e0 10\u00aa Vara C\u00edvel de Campinas ao MM Juiz Mauricio Sim\u00f5es de Almeida Botelho Silva designado p\/ auxiliar esta 5\u00aa V. C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 758 P\u00e1gina: 1267\/1278","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2010 Teor do ato: Fls. 97\/98: promova-se a conclus\u00e3o dos autos ao Merit\u00edssimo Juiz de Direito que prolatou a senten\u00e7a embargada. Advogados(s): JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2010","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2010","descricao":"Despacho    Fls. 97\/98: promova-se a conclus\u00e3o dos autos ao Merit\u00edssimo Juiz de Direito que prolatou a senten\u00e7a embargada.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 13 de julho de 2010, promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos ao Dr.  CARLOS  EDUARDO ZANINI \nMACIEL, MM Juiz de Direito designado para \nauxiliar nesta 5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do \nJabaquara. Eu, ALINE, lavrei este termo.  \nProc.  003.08.608749-8\nFls. 97\/98 : promova-se a conclus\u00e3o dos autos ao \nMerit\u00edssimo Juiz de Direito que prolatou a senten\u00e7a embargada. \nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s.\nCARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL\n                    Juiz de Direito\n                                   DATA\nEm ______ de __________ de _________ , recebi \nestes autos em Cart\u00f3rio.  Eu, _________, dig. e \nass..  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000TKBY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO ZANINI MACIEL, liberado nos autos em 13\/07\/2010 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"08\/07\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 13\/7","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Aguardando remessa \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2010","descricao":"Protocolo Juntado   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O J PET - 21\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2010","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2010 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2010 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2010 N\u00famero do Di\u00e1rio: 718 P\u00e1gina: 1401\/1413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2010","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2010 Teor do ato: DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e CONDENO o R\u00e9u no pagamento do valor correspondente \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente sobre os valores depositados em caderneta de poupan\u00e7a a serem apurados em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Esses valores ser\u00e3o acrescidos de juros de 6% ao ano, at\u00e9 a data em que entrado em vigor o C\u00f3digo Civil de 2002, majorado para 12% a partir de ent\u00e3o e at\u00e9 o efetivo adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o, acrescidos dos juros remunerat\u00f3rios na forma contratual, capitalizados. Condeno a R\u00e9 no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios incorridos pela Autora para o pagamento da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, igualmente sujeitos a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, na forma do ordenamento processual. CERTID\u00c3O - VALOR DO PREPARO CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$82,10 (Valor singelo) e de R$82,10 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 25,00 por volume de autos - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ). S\u00e3o Paulo, 17 de maio de 2010. Eu, _____ , Escrevente, subscrevi. Advogados(s): JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2010","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2010","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido e CONDENO o R\u00e9u no pagamento do valor correspondente \u00e0s diferen\u00e7as de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria incidente sobre os valores depositados em caderneta de poupan\u00e7a a serem apurados em sede de liquida\u00e7\u00e3o. Esses valores ser\u00e3o acrescidos de juros de 6% ao ano, at\u00e9 a data em que entrado em vigor o C\u00f3digo Civil de 2002, majorado para 12% a partir de ent\u00e3o e at\u00e9 o efetivo adimplemento da obriga\u00e7\u00e3o, acrescidos dos juros remunerat\u00f3rios na forma contratual, capitalizados. Condeno a R\u00e9 no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios incorridos pela Autora para o pagamento da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, igualmente sujeitos a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, na forma do ordenamento processual. CERTID\u00c3O - VALOR DO PREPARO CERTIFICO E DOU F\u00c9, em cumprimento \u00e0 Lei 11.608, de 29\/12\/2003, que o valor do preparo, para o caso de recurso, \u00e9 de R$82,10 (Valor singelo) e de R$82,10 (Valor corrigido) - C\u00f3digo 230-6 (Guia GARE). Certifico ainda, que o valor a ser recolhido para porte de remessa e retorno do recurso de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 25,00 por volume de autos - C\u00f3digo 110-4 (Guia FEDTJ). S\u00e3o Paulo, 17 de maio de 2010. Eu, _____ , Escrevente, subscrevi.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":""}},{"data":"23\/03\/2010","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Remetido ao MM juiz da 10\u00aaVara C\u00edvel de Campinas designado p\/ auxiliar esta Vara.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2010","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 03\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o e Documento(s) Juntado   Aguardando remessa \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2010","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   Aguardando Juntada de Peti\u00e7\u00e3o - 14\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/12\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 617 P\u00e1gina: 1890\/1900","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2009 Teor do ato: Fls. 47\/68: \u00e0 r\u00e9plica. Advogados(s): JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2009","descricao":"Despacho Proferido    Fls. 47\/68: \u00e0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Despacho Proferido","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 14 de dezembro de 2009, promovo a \nconclus\u00e3o destes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara. Eu, \nALINE TADEU GONZALEZ, lavrei este termo .  \nProc.  003.08.608749-8\nFls. 47\/68 : \u00e0 r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s.\n                                   DATA\nEm ______ de __________ de _________ , recebi \nestes autos em Cart\u00f3rio.  Eu, _________, dig. e \nass..  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000MT7N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 14\/12\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"11\/12\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 14\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   J. PET. 18\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   AGUARDANDO JUNTADA DE MANDADO\/AR 04\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2009","descricao":"Aguardando Devolu\u00e7\u00e3o de AR   PRAZO 17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA DIRETOR - CONFERIR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MESA DIRETOR - CONFERIR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 572 P\u00e1gina: 1622\/1634","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2009 Teor do ato: I - Fls. 34\/42: como se v\u00ea da c\u00f3pia exibida pela Autora, \u00e9 distinto o objeto da a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel local, que versa sobre conta diversa daquela que aqui se discute. N\u00e3o \u00e9 o caso de conex\u00e3o, entretanto, dada a j\u00e1 mencionada diversidade que se verifica n\u00e3o s\u00f3 entre as partes e o objeto referido, mas tamb\u00e9m entre os pedidos de uma e de outra demanda. II - Cite-se, pela via postal, com as advert\u00eancias legais, dando-se ci\u00eancia ao R\u00e9u de que ter\u00e1 o prazo de quinze (15) dias para contestar o feito, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados na inicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    I - Fls. 34\/42: como se v\u00ea da c\u00f3pia exibida pela Autora, \u00e9 distinto o objeto da a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel local, que versa sobre conta diversa daquela que aqui se discute. N\u00e3o \u00e9 o caso de conex\u00e3o, entretanto, dada a j\u00e1 mencionada diversidade que se verifica n\u00e3o s\u00f3 entre as partes e o objeto referido, mas tamb\u00e9m entre os pedidos de uma e de outra demanda. II - Cite-se, pela via postal, com as advert\u00eancias legais, dando-se ci\u00eancia ao R\u00e9u de que ter\u00e1 o prazo de quinze (15) dias para contestar o feito, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados na inicial. Servir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 05 de outubro de 2009 , promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, _________, Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.08.608749-8\nI - Fls.  34\/42\n: como se v\u00ea da c\u00f3pia exibida pela \nAutora, \u00e9 distinto o objeto da a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda \u00e0 1\u00aa Vara C\u00edvel local, que versa \nsobre conta diversa daquela que aqui se discute.\nN\u00e3o \u00e9 o caso de conex\u00e3o, entretanto, dada a j\u00e1 \nmencionada diversidade que se verifica n\u00e3o s\u00f3 entre as partes e o objeto \nreferido, mas tamb\u00e9m entre os pedidos de uma e de outra demanda.  \nII - Cite-se, pela via postal, com as advert\u00eancias \nlegais, dando-se ci\u00eancia ao R\u00e9u de que ter\u00e1 o prazo de quinze (15) dias para \ncontestar o feito, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados \nna inicial.\nServir\u00e1 c\u00f3pia deste despacho como carta de \ncita\u00e7\u00e3o .Int.\nS\u00e3o Paulo, d.s. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000KPRE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 05\/10\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"05\/10\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   AGUARDANDO JUNTADA DE PETI\u00c7\u00c3O 25\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   09\/10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 554 P\u00e1gina: 1051\/1063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2009 Teor do ato: Fls. 30: uma vez que o extrato n\u00e3o cont\u00e9m os dados que permitam a identifica\u00e7\u00e3o dos elementos da a\u00e7\u00e3o, traga a Autora para os autos, em dez (10) dias, c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial relativa ao processo referido a fls. 22\/27. Int. S\u00e3o Paulo, d.s. Advogados(s): MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Fls. 30: uma vez que o extrato n\u00e3o cont\u00e9m os dados que permitam a identifica\u00e7\u00e3o dos elementos da a\u00e7\u00e3o, traga a Autora para os autos, em dez (10) dias, c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial relativa ao processo referido a fls. 22\/27. Int. S\u00e3o Paulo, d.s.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 3 de setembro de 2009 , promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, _________, Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.08.608749-8\nFls. 30\n: uma vez que o extrato n\u00e3o cont\u00e9m os \ndados que permitam a identifica\u00e7\u00e3o dos elementos da a\u00e7\u00e3o, traga a Autora \npara os autos, em dez (10) dias, c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial relativa ao processo \nreferido a fls. 22\/27.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000JFSY. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 04\/09\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"03\/09\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   MINUTA - CLS","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 545 P\u00e1gina: 1381\/1392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2009 Teor do ato: Fls. 22\/27: a menos que o var\u00e3o tenha ressalvado sua mea\u00e7\u00e3o nos autos do processo noticiado, a not\u00edcia agora trazida pela Autora deixa evidente que ambos os correntistas entraram em Ju\u00edzo pleiteando por inteiro as diferen\u00e7as decorrentes dos planos econ\u00f4micos iniciativas que cumpre coibir, sob pena de enriquecimento il\u00edcito por pat\u00ea deles. Para que seja poss\u00edvel aferir a conex\u00e3o invocada, providencie a Serventia o extrato do processo indicado. Advogados(s): MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    Fls. 22\/27: a menos que o var\u00e3o tenha ressalvado sua mea\u00e7\u00e3o nos autos do processo noticiado, a not\u00edcia agora trazida pela Autora deixa evidente que ambos os correntistas entraram em Ju\u00edzo pleiteando por inteiro as diferen\u00e7as decorrentes dos planos econ\u00f4micos iniciativas que cumpre coibir, sob pena de enriquecimento il\u00edcito por pat\u00ea deles. Para que seja poss\u00edvel aferir a conex\u00e3o invocada, providencie a Serventia o extrato do processo indicado.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 24 de agosto de 2009, promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional do Jabaquara. Eu, \nNANCI, lavrei este termo.  \nProc.  003.08.608749-8\nFls. 22\/27 : a menos que o var\u00e3o tenha ressalvado \nsua mea\u00e7\u00e3o nos autos do processo noticiado, a not\u00edcia agora trazida pela \nAutora deixa evidente que ambos os correntistas entraram em Ju\u00edzo \npleiteando por inteiro as diferen\u00e7as decorrentes dos planos econ\u00f4micos \u2013 \niniciativas que cumpre coibir, sob pena de enriquecimento il\u00edcito por pat\u00ea \ndeles.\nPara que seja poss\u00edvel aferir a conex\u00e3o invocada, \nprovidencie a Serventia o extrato do processo indicado.\nInt.\nS\u00e3o Paulo, d.s.\n                                   DATA\nEm ______ de __________ de _________ , recebi \nestes autos em Cart\u00f3rio.  Eu, _________, dig. e \nass..  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000J1SQ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 24\/08\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"21\/08\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS JUIZ AUXILIAR EM 24\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   Aguardando juntada de peti\u00e7\u00e3o 16\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   24\/06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 482 P\u00e1gina: 1463\/1484","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2009 Teor do ato: I - Concedo \u00e0 Autora os benef\u00edcios da prioridade processual. Anote-se. II - Concedo \u00e0 Autora o prazo de dez (10) dias para que, em emenda \u00e0 inicial, deduza pedido compat\u00edvel com a fundamenta\u00e7\u00e3o que apresenta e comprove a exist\u00eancia e a titularidade de conta(s) de poupan\u00e7a na \u00e9poca do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) que pretender discutir - sob pena de indeferimento (art. 284, CPC). Em igual prazo, dever\u00e1 a parte comprovar o recolhimento de mais R$6,80 relativos \u00e0 taxa de cita\u00e7\u00e3o postal - sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, IV, CPC). Advogados(s): MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2009","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida    I - Concedo \u00e0 Autora os benef\u00edcios da prioridade processual. Anote-se. II - Concedo \u00e0 Autora o prazo de dez (10) dias para que, em emenda \u00e0 inicial, deduza pedido compat\u00edvel com a fundamenta\u00e7\u00e3o que apresenta e comprove a exist\u00eancia e a titularidade de conta(s) de poupan\u00e7a na \u00e9poca do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) que pretender discutir - sob pena de indeferimento (art. 284, CPC). Em igual prazo, dever\u00e1 a parte comprovar o recolhimento de mais R$6,80 relativos \u00e0 taxa de cita\u00e7\u00e3o postal - sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, IV, CPC).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria Proferida","conteudo":"CONCLUS\u00c3O\nAos 21 de maio de 2009 , promovo a conclus\u00e3o \ndestes autos \u00e0 Dra. ISABEL CRISTINA \nMODESTO ALMADA, MM\u00aa Ju\u00edza de Direito desta \n5\u00aa VARA C\u00cdVEL - FORO REGIONAL \nJABAQUARA. Eu, _________, Escr., dig. e ass.  \nProcesso n\u00ba  003.08.608749-8\nI - Concedo \u00e0 Autora os benef\u00edcios da prioridade \nprocessual.\nAnote-se.\nII -  Concedo \u00e0 Autora o prazo de dez (10) dias \npara que, em emenda \u00e0 inicial, deduza pedido compat\u00edvel com a \nfundamenta\u00e7\u00e3o que apresenta e comprove a exist\u00eancia e a titularidade de \nconta(s) de poupan\u00e7a na \u00e9poca do(s) plano(s) econ\u00f4mico(s) que pretender \ndiscutir - sob pena de indeferimento (art. 284, CPC).\nEm igual prazo, dever\u00e1 a parte comprovar o \nrecolhimento de mais R$6,80 relativos \u00e0 taxa de cita\u00e7\u00e3o postal - sob pena de \nextin\u00e7\u00e3o (art. 267, IV, CPC).\nInt.\nS\u00e3o Paulo, 22\/5\/09. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0608749-70.2008.8.26.0003 e c\u00f3digo 030000000GDII. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ISABEL CRISTINA MODESTO ALMADA, liberado nos autos em 25\/05\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"20\/05\/2009","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O 21\/5 - JUIZA AUXILIAR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   JP 03\/02\/09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   16\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: 404 P\u00e1gina: 1298\/1308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2009 Teor do ato: Providencie o Autor no prazo de 5 (cinco) dias o recolhimento sa distribui\u00e7\u00e3o no valor de R$ 79,25, a taxa previdenci\u00e1ria no valor de R$ 8,30 e a dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a no valor de R$14,79. Advogados(s): MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2009","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o   Providencie o Autor no prazo de 5 (cinco) dias o recolhimento sa distribui\u00e7\u00e3o no valor de R$ 79,25, a taxa previdenci\u00e1ria no valor de R$ 8,30 e a dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a no valor de R$14,79.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2008","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o Livre","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975300","codPublicacaoOrigem":"1202666700","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"0608749-70.2008.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0608749-70.2008.8.26.0003 (003.08.608749-8) - Procedimento Comum - Marilena Alvarez Alfarano - ITA\u00da UNIBANCO S\/A - Vistos.Cumpra-se V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Homologo, por senten\u00e7a, o acordo (fls. 153) e, em consequ\u00eancia, julgo EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o , com fundamento no art. 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, outrossim, a ren\u00fancia ao prazo bem como ao direito de recurso, certificando-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se. Intimem-se. - ADV: JOSE EDGARD DA CUNHA BUENO FILHO (OAB 126504\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), MOACYR PADUA VILELA FILHO (OAB 228914\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2289","paginaFinal":"2289","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:397AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0608749-70.2008.8.26.0003","numeroAntigo":"003.08.608749-8","numeroUnificado":"0608749-70.2008.8.26.0003|003.08.608749-8","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706923227","codPublicacaoOrigem":"1167007452","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"0608749-70.2008.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0608749-70.2008.8.26.0003 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marilena Alvarez Alfarano - Fls. 153\/160: 1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos, a desist\u00eancia do recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto por Ita\u00fa Unibanco S\/A. 2. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. 3. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Ju\u00edzo de origem, onde ser\u00e1 apreciado o pedido de homologa\u00e7\u00e3o do acordo, observadas as formalidades legais. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Jose Edgard da Cunha Bueno Filho (OAB: 126504\/SP) - Moacyr Padua Vilela Filho (OAB: 228914\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nDESPACHO","paginaInicial":"670","paginaFinal":"670","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895056","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882780","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 10:19:05:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0608749-70.2008.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0608749-70.2008.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}