{"numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","processos":[{"processo":"0710021-44.2007.8.26.0100   (100.07.710021-9)  Arquivado","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":"05\/09\/2017 00:00 - Administrador - PRAZO:20","distribuicao":"31\/05\/2007 \u00e0s 08:00 - Direcionada\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"M\u00f4nica Soares Machado Alves Ferreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"RUBENS PAL LINS"},{"tipo":"Reqda","nome":"BANCO ITA\u00da SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Ferreira Vilar dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luciano Gandra Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina de Rosso Afonso"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1391\/1417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da not\u00edcia de satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fl. 132), JULGO EXTINTO este processo, pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pela parte executada, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Esta senten\u00e7a, assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, servir\u00e1 como of\u00edcio para fins de cancelamento de penhoras ou restri\u00e7\u00f5es ordenadas neste processo sobre bens do executado, bem como, para cancelamento de eventual protesto do t\u00edtulo judicial, mediante o pagamento de emolumentos pela parte interessada, salvo se a parte for benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, e para cancelamento do registro do nome do executado em cadastros de inadimplentes, caso tal provid\u00eancia tenha sido determinada neste processo (artigo 782, par\u00e1grafos 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I. Advogados(s): Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da not\u00edcia de satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fl. 132), JULGO EXTINTO este processo, pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pela parte executada, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Esta senten\u00e7a, assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, servir\u00e1 como of\u00edcio para fins de cancelamento de penhoras ou restri\u00e7\u00f5es ordenadas neste processo sobre bens do executado, bem como, para cancelamento de eventual protesto do t\u00edtulo judicial, mediante o pagamento de emolumentos pela parte interessada, salvo se a parte for benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, e para cancelamento do registro do nome do executado em cadastros de inadimplentes, caso tal provid\u00eancia tenha sido determinada neste processo (artigo 782, par\u00e1grafos 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n0710021-44.2007.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  << \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>\nRequerente : RUBENS PAL LINS , Brasileiro,  RG 02395443,  CPF 273.459.18--04,  Avenida \nJose  Galante,  737, AP. 114,  VILA  SUZANA,  CEP 05642-001,  S\u00e3o Paulo  - SP   \nRequerido : BANCO ITA\u00da SA, Praca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, TORRE  C, \nPQ.  JABAQUARA,  CEP 04344-030,  S\u00e3o Paulo  - SP\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nDiante da  not\u00edcia  de  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  (fl.  132),  JULGO  EXTINTO  este  \nprocesso, pelo  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  pela  parte  executada,  com  fundamento  no  artigo  \n924, inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEsta senten\u00e7a,  assinada  digitalmente,  acompanhada  da  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  \nem julgado,  servir\u00e1  como  of\u00edcio  para  fins  de  cancelamento  de  penhoras  ou  restri\u00e7\u00f5es  \nordenadas neste  processo  sobre  bens  do  executado,  bem  como,  para  cancelamento  de  \neventual protesto  do  t\u00edtulo  judicial,  mediante  o  pagamento  de  emolumentos  pela  parte  \ninteressada, salvo  se  a  parte  for  benefici\u00e1ria  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  e  para  \ncancelamento do  registro  do  nome  do  executado  em  cadastros  de  inadimplentes,  caso  tal  \nprovid\u00eancia tenha  sido  determinada  neste  processo  (artigo  782,  par\u00e1grafos  3\u00ba  e  4\u00ba,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil).\nLiberem-se eventuais  penhoras  e  bloqueios.\nOportunamente, certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  insira-se  baixa  no  \nsistema e  arquive-se  o  processo,  de  acordo  com  o  procedimento  pertinente.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G00000021DBL. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS PARA DESPACHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0145\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1491\/1510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0145\/2017 Teor do ato: Serve o presente para informar que o mandado de levantamento judicial expedido nestes autos encontra-se assinado e em cart\u00f3rio, dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Serve o presente para informar que o mandado de levantamento judicial expedido nestes autos encontra-se assinado e em cart\u00f3rio, dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUSOS PARA DESPACHO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 1729\/1749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.124\/126: Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9\/executada, informando que efetuou o dep\u00f3sito de fls. 128 a t\u00edtulo de pagamento, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor da parte autora\/exequente, que ent\u00e3o dever\u00e1 esclarecer se h\u00e1 eventual saldo devedor remanescente, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intime-se. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.124\/126: Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9\/executada, informando que efetuou o dep\u00f3sito de fls. 128 a t\u00edtulo de pagamento, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor da parte autora\/exequente, que ent\u00e3o dever\u00e1 esclarecer se h\u00e1 eventual saldo devedor remanescente, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua   Vergueiro   n\u00ba   835 ,     -   Para\u00edso\nCEP:   01504-001   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3208-1184   -   E-mail:   sp1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0710021-44.2007.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.124\/126:   Tendo   em   vista   a   manifesta\u00e7\u00e3o   da   parte   r\u00e9\/executada,   informando   que  \nefetuou   o   dep\u00f3sito   de   fls.   128   a   t\u00edtulo   de   pagamento,   defiro   expedi\u00e7\u00e3o   de   guia   de   levantamento  \nem   favor   da   parte   autora\/exequente,   que   ent\u00e3o   dever\u00e1   esclarecer   se   h\u00e1   eventual   saldo   devedor  \nremanescente,   em   10   (dez)   dias,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nDecorrido   o   prazo   sem   manifesta\u00e7\u00e3o,   certifique-se   e   tornem   conclusos   para  \nextin\u00e7\u00e3o   (art.   924,   II,   CPC).  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  outubro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G0000001QHE7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 1"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2123 P\u00e1gina: 1130\/1149","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 100: Intime-se a parte r\u00e9\/executada, pela imprensa na pessoa de seu advogado, ou se n\u00e3o o tiver, por meio de carta com AR, para que pague o valor do d\u00e9bito apontado pela parte exequente ou comprove que j\u00e1 o fez, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de multa de 10% e penhora. O valor dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito.Intime-se. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2120 P\u00e1gina: 1108\/1125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2016 Teor do ato: Vistos.Publique-se fls. 101, observando o valor atualizado do d\u00e9bito indicado a fls. 143.Intime-se. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 100: Intime-se a parte r\u00e9\/executada, pela imprensa na pessoa de seu advogado, ou se n\u00e3o o tiver, por meio de carta com AR, para que pague o valor do d\u00e9bito apontado pela parte exequente ou comprove que j\u00e1 o fez, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de multa de 10% e penhora. O valor dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nFls.  100:  Intime-se  a  parte  r\u00e9\/executada,  pela  imprensa  na  pessoa  de  seu  advogado,  \nou  se  n\u00e3o  o  tiver,  por  meio  de  carta  com  AR,  para  que  pague  o  valor  do  d\u00e9bito  apontado  pela  parte  \nexequente  ou  comprove  que  j\u00e1  o  fez,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  multa  de  10%  e  \npenhora.  O  valor  dever\u00e1  ser  atualizado  at\u00e9  a  data  do  efetivo  dep\u00f3sito.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G0000001K36N. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 18\/05\/2016 \u00e0s 13:59 . fls. 1"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Publique-se fls. 101, observando o valor atualizado do d\u00e9bito indicado a fls. 143.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  \n<<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Antoni   Pagano\nVistos.\nPublique-se   fls.   101,   observando   o   valor   atualizado   do   d\u00e9bito   indicado   a   fls.   143.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  abril  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G0000001LW74. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA ANTONI PAGANO, liberado nos autos em 18\/05\/2016 \u00e0s 13:59 . fls. 1"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   CONCLUS\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   DESARQUIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Arquivado Provisoriamente em Cart\u00f3rio   PRAZ\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1710 P\u00e1gina: 1216\/1235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2014 Teor do ato: Vistos. A quest\u00e3o quanto ao prazo prescricional aplic\u00e1vel j\u00e1 foi decidida em senten\u00e7a, preclusa a mat\u00e9ria. No mais, diante da in\u00e9rcia do exequente, retornem ao arquivo. Int. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. A quest\u00e3o quanto ao prazo prescricional aplic\u00e1vel j\u00e1 foi decidida em senten\u00e7a, preclusa a mat\u00e9ria. No mais, diante da in\u00e9rcia do exequente, retornem ao arquivo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  F\u00edsico n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nA  quest\u00e3o  quanto  ao  prazo  prescricional  aplic\u00e1vel  j\u00e1  foi  decidida  em  senten\u00e7a,  \npreclusa  a  mat\u00e9ria.\nNo mais,  diante  da  in\u00e9rcia  do  exequente,  retornem  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G00000010X35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 11\/08\/2014 \u00e0s 13:51 . fls. 1"}},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Retorno ao setor de execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   DESARQUIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Arquivado Provisoriamente em Cart\u00f3rio   PRAZ\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: 1\u00ba Of\u00edcio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Rua Guilhermes Asbahr Neto, 200 Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Marcelo Ferreira Vilar dos SantosVencimento: 15\/10\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1512 P\u00e1gina: 1329-1336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2013 Teor do ato: Vistos. Indefiro o pedido, visto que o requerente \u00e9 devidamente assistido por advogado, cabendo a este a realiza\u00e7\u00e3o de eventual c\u00e1lculo. Int. Advogados(s): Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2013","descricao":"Remetido ao DJE","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Despacho    Vistos. Indefiro o pedido, visto que o requerente \u00e9 devidamente assistido por advogado, cabendo a este a realiza\u00e7\u00e3o de eventual c\u00e1lculo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba  835 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Para\u00edso\nCEP:   01504-001  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3208-1184  -  E-mail:   sp1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0710021-44.2007.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0710021-44.2007.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Assunto  Principal  do Processo  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.  \nIndefiro  o  pedido,  visto  que  o  requerente  \u00e9  devidamente  assistido  por  advogado , \ncabendo  a  este  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  eventual  c\u00e1lculo .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  setembro  de  2013 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 0G0000000RLWN. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DE ABREU PERINE, liberado nos autos em 30\/09\/2013 \u00e0s 16:37 . fls. 1"}},{"data":"30\/09\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho   Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1491 P\u00e1gina: 1150-1172","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2013 Teor do ato: C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que os autos foram desarquivados e permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias, aguardando manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Ap\u00f3s, nada sendo requerido, os autos retornar\u00e3o ao arquivo. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 03 de setembro de 2013. Eu, Adriana da Costa Lourencio, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, subscrevi. Advogados(s): Luciano Gandra Martins (OAB 147044\/SP), Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves (OAB 162539\/SP), Marcelo Ferreira Vilar dos Santos (OAB 162801\/SP), Carolina de Rosso Afonso (OAB 195972\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que os autos foram desarquivados e permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias, aguardando manifesta\u00e7\u00e3o das partes. Ap\u00f3s, nada sendo requerido, os autos retornar\u00e3o ao arquivo. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 03 de setembro de 2013. Eu, Adriana da Costa Lourencio, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, subscrevi.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2013","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Arquivado Provisoriamente por falta de andamento em Cart\u00f3rio   PRAZ\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2012","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   DESARQUIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2012","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura   DESARQUIVADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2011","descricao":"Arquivado Provisoriamente em Cart\u00f3rio   PRAZ\u00c3O","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2011","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   SAJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2010","descricao":"Recebidos os Autos do Col\u00e9gio Recursal   RETORNADO DO COL\u00c9GIO RECURSAL EM 25\/05\/2010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   REMETIDO AO COLEGIO RECURSAL EM 08\/04\/2009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   NESA ROSANGELA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   COL RECURSAL - AUD.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :1096\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 1096\/2009 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto por: BANCO ITA\u00da SA foi recebido em seu efeito devolutivo. Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es em 10 (dez) dias. O referido \u00e9 verdade. Advogados(s): LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Certifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto por: BANCO ITA\u00da SA foi recebido em seu efeito devolutivo. Fica o recorrido intimado para apresentar contra-raz\u00f5es em 10 (dez) dias. O referido \u00e9 verdade.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   IMPRESA - AUD.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   RECURSO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2009","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   M: CL\u00c9O - AUD.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Aguardando Prazo   prazo 07 aud","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2009","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2009 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2009 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2009 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   IMP 15\/01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Aguardando Publica\u00e7\u00e3o   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2009 Teor do ato: Fls. 33\/34:\"...Ante o exposto e o que mais dos autos consta, acolho a pretens\u00e3o inicial para condenar a parte requerida ao pagamento da(s) diferen\u00e7a(s) decorrente(s) da correta aplica\u00e7\u00e3o do(s) \u00edndice(s) acima mencionado(s) ao(s) saldo(s) apontado(s) no(s) extrato(s) acostado(s) ao(s) autos com a inicial, portanto deduzindo-se o valor creditado. O(s) resultado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser atualizado(s) pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e acrescido(s) de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas desde a \u00e9poca em que deveria(m) ter havido o cr\u00e9dito e, ainda, com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 55 da lei 9.099\/95. Em caso de recurso inominado, dever\u00e3o ser recolhidas custas (3% sobre o valor da causa, observado o m\u00ednimo de 10 UFESPs) e porte de remessa e retorno no montante de R$ 20,96 (por volume), no prazo de 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Com o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, no prazo de 15 dias, dever\u00e1 a parte vencida efetuar o pagamento da condena\u00e7\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total do d\u00e9bito (art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil), sem preju\u00edzo de eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. P.R.I.C.\" Advogados(s): RICARDO DOS SANTOS (OAB 175862\/SP), FELIPE LEGRAZIE EZABELLA (OAB 182591\/SP), ANA CAROLINA GOFFI FLAQUER SCARTEZZINI (OAB 202226\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2009","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2009","descricao":"Sent. Compl.: Pedido Julgado Procedente    Fls. 33\/34:\"...Ante o exposto e o que mais dos autos consta, acolho a pretens\u00e3o inicial para condenar a parte requerida ao pagamento da(s) diferen\u00e7a(s) decorrente(s) da correta aplica\u00e7\u00e3o do(s) \u00edndice(s) acima mencionado(s) ao(s) saldo(s) apontado(s) no(s) extrato(s) acostado(s) ao(s) autos com a inicial, portanto deduzindo-se o valor creditado. O(s) resultado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser atualizado(s) pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e acrescido(s) de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas desde a \u00e9poca em que deveria(m) ter havido o cr\u00e9dito e, ainda, com incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do art. 55 da lei 9.099\/95. Em caso de recurso inominado, dever\u00e3o ser recolhidas custas (3% sobre o valor da causa, observado o m\u00ednimo de 10 UFESPs) e porte de remessa e retorno no montante de R$ 20,96 (por volume), no prazo de 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Com o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, no prazo de 15 dias, dever\u00e1 a parte vencida efetuar o pagamento da condena\u00e7\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total do d\u00e9bito (art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil), sem preju\u00edzo de eventual execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria. P.R.I.C.\"","anexo":{"label":"Sent. Compl.: Pedido Julgado Procedente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO CENTRAL C\u00cdVEL\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA VERGUEIRO, 835 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n100.07.710021-9 - lauda 1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba: 100.07.710021-9 - Condena\u00e7\u00e3o Em Dinheiro\nRequerente : RUBENS PAL LINS\nRequerido : BANCO ITA\u00da SA\nJuiz(a) de Direito: Dr(a).  Guilherme Silva e SouzaVistos. 1. Dispensado o relat\u00f3rio, nos \ntermos do art. 38, da Lei 9.099\/95.\n2. No caso concreto temos que presentes as condi\u00e7\u00f5es \nda a\u00e7\u00e3o. A inicial preenche os requisitos legais (art. 282, do CPC), viabilizando o \nexerc\u00edcio da ampla defesa. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas considerando-se contrato(s) de \npoupan\u00e7a entre elas aperfei\u00e7oado(s). Ainda, competente o Juizado Especial C\u00edvel, na \nmedida em que para a solu\u00e7\u00e3o da lide n\u00e3o se mostra necess\u00e1rio realizar prova \ncomplexa.\n3. N\u00e3o h\u00e1 se falar em prescri\u00e7\u00e3o. Acompanho \nentendimento no sentido de que o prazo prescricional, no caso concreto (valores \nreferentes a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros capitalizados), \u00e9 vinten\u00e1rio (art. 177, do \nC\u00f3digo Civil de 1916), n\u00e3o se aplicado o disposto no art. 178, \u00a7 10, III, do C\u00f3digo \nCivil de 1916 (nesse sentido, Ap. 1.504.749-4, 8\u00aa C\u00e2mara do 1\u00ba TACivSP, j. \n06\/02\/2002, rel. Juiz Luiz Burza, RT 804\/256). Anote-se que, em raz\u00e3o do disposto \nna norma de transi\u00e7\u00e3o (art. 2.028, do C\u00f3digo Civil de 2002), prevalece a conclus\u00e3o \nacima lan\u00e7ada, ou seja, aplica-se o lapso previsto na Lei anterior.\nNem se diga que na data da propositura da a\u00e7\u00e3o, a \nqual deve retroagir a interrup\u00e7\u00e3o do lapso prescricional, foi anterior ao mencionado \ntermo.\n4. Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel pretender que houve \nquita\u00e7\u00e3o t\u00e1cita pela simples movimenta\u00e7\u00e3o de valores pela parte autora. Ademais, o \nsistema jur\u00eddico exige certos requisitos para se provar a quita\u00e7\u00e3o, os quais n\u00e3o foram \npreenchidos no caso concreto (art. 940, do C\u00f3digo Civil de 916 e art. 320, do \nC\u00f3digo Civil de 2002).\n5.Outrossim, deve vigorar o princ\u00edpio  tempus regit \nactum , ou seja, os contratos referentes a caderneta de poupan\u00e7a que j\u00e1 estavam com \no per\u00edodo aquisitivo em andamento n\u00e3o podem ser afetados pelas novas normas \n(neste sentido, DJ, 24\/11\/1997,  PG:61242, DCLA RECURSO ESPECIAL - NUM  \n147044).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000000XI0I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 07\/01\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO CENTRAL C\u00cdVEL\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA VERGUEIRO, 835 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n100.07.710021-9 - lauda 2\nAnote-se que j\u00e1 consolidada a jurisprud\u00eancia \nquanto aos \u00edndices aplic\u00e1veis a cada um dos planos, dentre os quais se \nencontram aquele(s) referido(s) na inicial:\na) 26,06% em junho de 1987\n (Decreto-Lei 2335\/87) \ncom rela\u00e7\u00e3o \u00e0s  contas iniciadas ou renovadas antes de 16\/06\/87\n, portanto com \nanivers\u00e1rio at\u00e9  15\/07\/87 (MS 3.708\/94; 3.332\/94; 3.582\/94; REsp 62.092\/95 e \n43.432\/94).\n6. Dispunha o art. 1062 do C\u00f3digo Civil (1916) que os \njuros morat\u00f3rios corresponderiam a 6% ao ano, devidos desde a cita\u00e7\u00e3o (960 do \nC\u00f3digo Civil de 1916 e art. 219 do C\u00f3digo de Processo Civil) (nesse sentido, a \nS\u00famula n\u00ba 163 do STF).\nCom o novo C\u00f3digo Civil (art. 406) estabeleceu-se \nque os juros morat\u00f3rios, quando n\u00e3o convencionados, corresponder\u00e3o \u00e0 taxa em \nvigor para a mora de impostos devidos \u00e0 Fazenda Nacional (atualmente 1% ao m\u00eas, \nnos termos do art. 161, \u00a7 1 o\n, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional). No mais, continua \nsendo aplic\u00e1vel a s\u00famula acima referida, de forma que os juros morat\u00f3rios, de 1%, \ncorrer\u00e3o a partir da cita\u00e7\u00e3o.\nQuanto aos juros remunerat\u00f3rios (0,5%), estes devem \nser contabilizados m\u00eas a m\u00eas, na medida em que assim seriam creditados se \naplicado(s) o(s) \u00edndices(s) corretos \u00e0 \u00e9poca, na forma da lei.  Em se tratando de \nd\u00e9bito apurado judicialmente, a atualiza\u00e7\u00e3o da(s) diferen\u00e7a(s) ocorrer\u00e1 tomando-se \npor base a Tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.  \nAnte o exposto e o que mais dos autos consta,  acolho \na pretens\u00e3o inicial  para condenar a parte requerida ao pagamento da(s) diferen\u00e7a(s) \ndecorrente(s) da correta aplica\u00e7\u00e3o do(s) \u00edndice(s) acima mencionado(s) ao(s) \nsaldo(s) apontado(s) no(s) extrato(s) acostado(s) ao(s) autos com a inicial, portanto \ndeduzindo-se o valor creditado. O(s) resultado(s) dever\u00e1(\u00e3o) ser atualizado(s) pela \nTabela Pr\u00e1tica do TJSP e acrescido(s) de juros remunerat\u00f3rios de 0,5% ao m\u00eas desde \na \u00e9poca em que deveria(m) ter havido o cr\u00e9dito e, ainda, com incid\u00eancia de juros \nmorat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o. \nSem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do \nart. 55 da lei 9.099\/95. Em caso de recurso inominado, dever\u00e3o ser recolhidas custas \n(3% sobre o valor da causa, observado o m\u00ednimo de 10 UFESPs) e porte de remessa \ne retorno no montante de R$ 20,96 (por volume), no prazo de 48 horas a contar da \ninterposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o.\nCom o tr\u00e2nsito em julgado da \nsenten\u00e7a, no prazo de 15 dias, dever\u00e1 a parte vencida efetuar o pagamento da \ncondena\u00e7\u00e3o, sob pena de incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total do d\u00e9bito \n(art. 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil), sem preju\u00edzo de eventual execu\u00e7\u00e3o \nprovis\u00f3ria.\nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000000XI0I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 07\/01\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O PAULO\nFORO CENTRAL C\u00cdVEL\n1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA VERGUEIRO, 835 , S\u00e3o Paulo  - SP  - CEP  01504-001  \n      \n100.07.710021-9 - lauda 3\nS\u00e3o Paulo\n, 07 de janeiro de 2009 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0710021-44.2007.8.26.0100 e c\u00f3digo 2S0000000XI0I. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 07\/01\/2009 \u00e0s 00:00 . fls. 3"}},{"data":"06\/01\/2009","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   cls. 06\/01\/2009 - aud","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/12\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   conclus\u00e3o - aud.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   AGURDADNDO CONT. - AUD.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2008","descricao":"Aguardando Provid\u00eancias   retornado ao setor de audi\u00eancias","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2008","descricao":"Conclusos para Despacho   CLS 26\/11\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2007","descricao":"Distribui\u00e7\u00e3o por Direcionamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":72,"total_andamentos":72}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"182776147","codPublicacaoOrigem":"458161586","dataDivulgacao":"Sep  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1491","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-RUBENS PAL LINS -BANCO ITA\u00da SA-C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que os autos foram desarquivados e permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias, aguardando manifesta\u00e7\u00e3o das partes.Ap\u00f3s, nada sendo requerido, os autos retornar\u00e3o ao arquivo. Nada Mais.S\u00e3o Paulo, 03 de setembro de 2013.Eu, Adriana da Costa Lourencio, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, subscrevi.-ADV: LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL-VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENE FERNANDES BARBOSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1159","paginaFinal":"1159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"350347","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"1979550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Sep  4 2013 04:56:00:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9|147044|162801","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719150998","codPublicacaoOrigem":"1176634299","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - RUBENS PAL LINS - BANCO ITA\u00da SA - Serve o presente para informar que o mandado de levantamento judicial expedido nestes autos encontra-se assinado e em cart\u00f3rio, dispon\u00edvel para retirada pela parte interessada. - ADV: DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/ SP), LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0145\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1495","paginaFinal":"1495","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903973","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24453782","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 08:17:02:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"188600813","codPublicacaoOrigem":"468144414","dataDivulgacao":"Oct  3 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2013 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1512","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-RUBENS PAL LINS  - BANCO ITA\u00da SA-Vistos.Indefiro o pedido, visto que o requerente \u00e9 devidamente assistido por advogado, cabendo a este a realiza\u00e7\u00e3o de eventual c\u00e1lculo.Int.-ADV: MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2013\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL-VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENE FERNANDES BARBOSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1331","paginaFinal":"1331","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"357121","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"2105226","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"454","usuarioCadastro":"andrew.penteado","dataHoraCadastro":"Oct  3 2013 04:49:08:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9|162801|195972|147044","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"251397010","codPublicacaoOrigem":"565456505","dataDivulgacao":"Aug 13 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2014 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1710","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9)-Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel-RUBENS PAL LINS- BANCO ITA\u00da SA-Vistos.A quest\u00e3o quanto ao prazo prescricional aplic\u00e1vel j\u00e1 foi decidida em senten\u00e7a, preclusa a mat\u00e9ria.No mais, diante da in\u00e9rcia do exequente, retornem ao arquivo.Int.-ADV: LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL-VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RENE FERNANDES BARBOSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1220","paginaFinal":"1220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"427775","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3563897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Aug 13 2014 06:45:51:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9|147044|162539|162801","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745060452","codPublicacaoOrigem":"1193875446","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - RUBENS PAL LINS - BANCO ITA\u00da SA - Vistos.Diante da not\u00edcia de satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito (fl. 132), JULGO EXTINTO este processo, pelo cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pela parte executada, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Esta senten\u00e7a, assinada digitalmente, acompanhada da certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, servir\u00e1 como of\u00edcio para fins de cancelamento de penhoras ou restri\u00e7\u00f5es ordenadas neste processo sobre bens do executado, bem como, para cancelamento de eventual protesto do t\u00edtulo judicial, mediante o pagamento de emolumentos pela parte interessada, salvo se a parte for benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, e para cancelamento do registro do nome do executado em cadastros de inadimplentes, caso tal provid\u00eancia tenha sido determinada neste processo (artigo 782, par\u00e1grafos 3\u00ba e 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Liberem-se eventuais penhoras e bloqueios.Oportunamente, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, insira-se baixa no sistema e arquive-se o processo, de acordo com o procedimento pertinente.P.R.I. - ADV: CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0175\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1399","paginaFinal":"1399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919548","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797435","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:20:04:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485247592","codPublicacaoOrigem":"875818402","dataDivulgacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2123","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - RUBENS PAL LINS - BANCO ITA\u00da SA - Vistos.Fls. 100: Intime-se a parte r\u00e9\/executada, pela imprensa na pessoa de seu advogado, ou se n\u00e3o o tiver, por meio de carta com AR, para que pague o valor do d\u00e9bito apontado pela parte exequente ou comprove que j\u00e1 o fez, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de multa de 10% e penhora. O valor dever\u00e1 ser atualizado at\u00e9 a data do efetivo dep\u00f3sito. Intime-se. - ADV: MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1133","paginaFinal":"1133","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"681264","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13294397","codUsuarioCorrecao":"354","dataHoraCorrecao":"May 31 2016 03:38:08:073PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May 25 2016 04:23:25:737PM","codUsuarioAlteracao":"354","usuarioAlteracao":"emily.cruz","dataHoraAlteracao":"May 31 2016 03:38:08:073PM","numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"482663761","codPublicacaoOrigem":"871821801","dataDivulgacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2120","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - RUBENS PAL LINS - BANCO ITA\u00da SA - Vistos.Publique-se fls. 101, observando o valor atualizado do d\u00e9bito indicado a fls. 143.Intime-se. - ADV: CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1112","paginaFinal":"1112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"678828","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13163858","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 19 2016 11:39:50:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613710984","codPublicacaoOrigem":"1080026470","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"0710021-44.2007.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 0710021-44.2007.8.26.0100 (100.07.710021-9) - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - RUBENS PAL LINS - BANCO ITA\u00da SA - Vistos.Fls.124\/126: Tendo em vista a manifesta\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9\/executada, informando que efetuou o dep\u00f3sito de fls. 128 a t\u00edtulo de pagamento, defiro expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor da parte autora\/exequente, que ent\u00e3o dever\u00e1 esclarecer se h\u00e1 eventual saldo devedor remanescente, em 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, certifique-se e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, CPC). Intime-se. - ADV: LUCIANO GANDRA MARTINS (OAB 147044\/SP), DANIEL AMORIM ASSUMP\u00c7\u00c3O NEVES (OAB 162539\/SP), CAROLINA DE ROSSO AFONSO (OAB 195972\/ SP), MARCELO FERREIRA VILAR DOS SANTOS (OAB 162801\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0011\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SOARES MACHADO ALVES FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1735","paginaFinal":"1735","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"829525","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19324504","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:12:41:817PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0710021-44.2007.8.26.0100","numeroAntigo":"100.07.710021-9","numeroUnificado":"0710021-44.2007.8.26.0100|100.07.710021-9|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}