{"numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","processos":[{"processo":"0950146-40.2012.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":"28\/08\/2017 00:00 - No Cart\u00f3rio","distribuicao":"13\/09\/2012 \u00e0s 14:25 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Guilherme Stamillo Santarelli Zuliani","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marilha Martins"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa s\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Omar Alaedin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Am\u00e1lia Liberatori"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marjorie Peres Sanches"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Graziela Angelo Marques Freire"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0032873-97.2017.8.26.0506 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   16\/10Vencimento: 01\/11\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Autos no Prazo   16\/10Vencimento: 20\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 512\/515","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Considerando o teor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 177\/178, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- P.I. Certificado ou recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos com as formalidades legais. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Am\u00e1lia Liberatori (OAB 222120\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Considerando o teor da peti\u00e7\u00e3o de fls. 177\/178, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. 2- P.I. Certificado ou recolhidas as eventuais custas em aberto, arquivem-se os autos com as formalidades legais.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0950146-40.2012.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos 30  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  \nSenhor(a)  Doutor(a)  \nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  \nda  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Alex  Medeiros  Ruiz , Coordenador , M817436 , \ndigitei .\nVistos.\n1-  Considerando  o  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  177\/178 ,  JULGO  EXTINTA  a  \nexecu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n2-  P.I.  Certificado  ou  recolhidas  as  eventuais  custas  em  aberto,  arquivem-se  \nos  autos  com  as  formalidades  legais.\nRibeir\u00e3o  Preto, 30  de  agosto  de 2017 .\nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\n                  Juiz(a)  de  Direito  \n                     (ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006U2EJ. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 11:05 . fls. 1"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   SEPARADO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Autos no Prazo   pz: 20\/09Vencimento: 11\/10\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0313\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 195\/198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0313\/2017 Teor do ato: Fica o advogado relacionado nesta publica\u00e7\u00e3o, devidamente intimado para, NO PRAZO DE 03 (TR\u00caS) DIAS, PROCEDER A DEVOLU\u00c7\u00c3O dos autos que se encontram em carga al\u00e9m do prazo legal ou fixado, sob pena de cobran\u00e7a por meio de Oficial de Justi\u00e7a e de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Subse\u00e7\u00e3o local da Ordem dos Advogados do Brasil, nos termos do item 102, letra \"a\" e \"c\", do Cap.II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e do art.234, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Fica o advogado relacionado nesta publica\u00e7\u00e3o, devidamente intimado para, NO PRAZO DE 03 (TR\u00caS) DIAS, PROCEDER A DEVOLU\u00c7\u00c3O dos autos que se encontram em carga al\u00e9m do prazo legal ou fixado, sob pena de cobran\u00e7a por meio de Oficial de Justi\u00e7a e de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Subse\u00e7\u00e3o local da Ordem dos Advogados do Brasil, nos termos do item 102, letra \"a\" e \"c\", do Cap.II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e do art.234, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Volume unico Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Omar AlaedinVencimento: 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Autos no Prazo   18\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 491\/495","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 163, expedindo-se guia de levantamento em favor da credora.2- Sem preju\u00edzo, intime-se a credora para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int.(GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 360\/2017 A FAVOR DE DR. OMAR ALAEDIN \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Am\u00e1lia Liberatori (OAB 222120\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 22.06.2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para assinar guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MLJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 163, expedindo-se guia de levantamento em favor da credora.2- Sem preju\u00edzo, intime-se a credora para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int.(GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 360\/2017 A FAVOR DE DR. OMAR ALAEDIN \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos  05  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,   Fernando  de  Lima  Santos ,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , \nmatr\u00edcula  M357739 , digitei.  \nVistos.\n1-  Incontroverso,  defiro  o  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  163,  expedindo-\nse  guia  de  levantamento  em  favor  da  credora.\n2-  Sem  preju\u00edzo,  intime-se  a  credora  para,  no  prazo  de  cinco  dias,  manifestar-\nse  acerca  da  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  sendo  que,  no  sil\u00eancio,  a  execu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  extinta  e  \narquivada  (art.  924,  II,  do  CPC).\n3-  Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 05  de  maio  de  2017 .\nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nJuiz(a)  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000006E0UK. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 09\/05\/2017 \u00e0s 11:41 . fls. 1"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho   SEPARAD0","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Autos no Prazo   pz: 14\/05Vencimento: 08\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Am\u00e1lia LiberatoriVencimento: 12\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 186\/190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora, em 15 dias, sobre o dep\u00f3sito de fl. 163, no valor de R$ 553,43. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora, em 15 dias, sobre o dep\u00f3sito de fl. 163, no valor de R$ 553,43.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   para relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Autos no Prazo   23\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0520\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 160\/165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 12.12.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0520\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Considerando que ainda n\u00e3o houve intima\u00e7\u00e3o do banco devedor para realizar o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, deixo, por ora, de arbitrar os honor\u00e1rios advocat\u00edcios referentes \u00e0 fase execut\u00f3ria, bem como de aplicar a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba do CPC.Das anota\u00e7\u00f5es de Theot\u00f3nio Negr\u00e3o e Jos\u00e9 Roberto Ferreira Gouv\u00eaa ao art. 475-J do estatuto processual anterior, extrai-se que: Embora n\u00e3o se apresente necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal do r\u00e9u para cumprimento da senten\u00e7a, imprescind\u00edvel se mostra a fixa\u00e7\u00e3o de um termo inicial para a contagem do prazo de quinze dias previsto no art. 475-J do CPC, o que deve ser feito com a emiss\u00e3o de um despacho pelo juiz. Da respectiva intima\u00e7\u00e3o, que recair\u00e1 na pessoa do advogado, come\u00e7ar\u00e1 sua flu\u00eancia. Na hip\u00f3tese de revelia, simples operatividade dos seus efeitos, decorrente da publica\u00e7\u00e3o do ato, determinar\u00e1 o in\u00edcio da contagem (art. 322 do CPC). O esgotamento determinar\u00e1 a incid\u00eancia autom\u00e1tica da multa e a abertura do prazo de seis meses para o autor requerer o processamento da execu\u00e7\u00e3o (JTJ 308\/400) (C\u00f3digo de Processo Civil, 40\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2008, p\u00e1g. 593). Grifei. O art. 346 do CPC disp\u00f5e expressamente que, para o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos, como \u00e9 o caso do devedor, os prazos correm a partir da publica\u00e7\u00e3o de cada ato decis\u00f3rio, independente de qualquer intima\u00e7\u00e3o.2- Sendo assim, intime(m)-se o(a)(s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanesccente apurado \u00e0(s) fl(s). 153 (R$ 535,59), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3- N\u00e3o ocorrendo o pagamento, intime-se o(a) credor(a) para, no prazo de 15 dias, requerer o que de direito, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 523 do CPC.4- Intime(m)-se. (VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 AGOSTO DE 2016). Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Considerando que ainda n\u00e3o houve intima\u00e7\u00e3o do banco devedor para realizar o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, deixo, por ora, de arbitrar os honor\u00e1rios advocat\u00edcios referentes \u00e0 fase execut\u00f3ria, bem como de aplicar a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba do CPC.Das anota\u00e7\u00f5es de Theot\u00f3nio Negr\u00e3o e Jos\u00e9 Roberto Ferreira Gouv\u00eaa ao art. 475-J do estatuto processual anterior, extrai-se que: Embora n\u00e3o se apresente necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal do r\u00e9u para cumprimento da senten\u00e7a, imprescind\u00edvel se mostra a fixa\u00e7\u00e3o de um termo inicial para a contagem do prazo de quinze dias previsto no art. 475-J do CPC, o que deve ser feito com a emiss\u00e3o de um despacho pelo juiz. Da respectiva intima\u00e7\u00e3o, que recair\u00e1 na pessoa do advogado, come\u00e7ar\u00e1 sua flu\u00eancia. Na hip\u00f3tese de revelia, simples operatividade dos seus efeitos, decorrente da publica\u00e7\u00e3o do ato, determinar\u00e1 o in\u00edcio da contagem (art. 322 do CPC). O esgotamento determinar\u00e1 a incid\u00eancia autom\u00e1tica da multa e a abertura do prazo de seis meses para o autor requerer o processamento da execu\u00e7\u00e3o (JTJ 308\/400) (C\u00f3digo de Processo Civil, 40\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2008, p\u00e1g. 593). Grifei. O art. 346 do CPC disp\u00f5e expressamente que, para o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos, como \u00e9 o caso do devedor, os prazos correm a partir da publica\u00e7\u00e3o de cada ato decis\u00f3rio, independente de qualquer intima\u00e7\u00e3o.2- Sendo assim, intime(m)-se o(a)(s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanesccente apurado \u00e0(s) fl(s). 153 (R$ 535,59), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3- N\u00e3o ocorrendo o pagamento, intime-se o(a) credor(a) para, no prazo de 15 dias, requerer o que de direito, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 523 do CPC.4- Intime(m)-se. (VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 AGOSTO DE 2016).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos  07  de  dezembro  de  2016 , fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,   Fernando  de  Lima  Santos , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nmatr\u00edcula  M357739 , digitei.  \nVistos.\n1-  Considerando  que  ainda  n\u00e3o  houve  intima\u00e7\u00e3o  do  banco  devedor  para  realizar  o  \npagamento  espont\u00e2neo  do  d\u00e9bito,  deixo,  por  ora,  de  arbitrar  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  referentes  \u00e0  \nfase  execut\u00f3ria,  bem  como  de  aplicar  a  multa  prevista  no  art.  523,  \u00a7  1\u00ba  do  CPC.\nDas anota\u00e7\u00f5es  de  Theot\u00f3nio  Negr\u00e3o  e  Jos\u00e9  Roberto  Ferreira  Gouv\u00eaa  ao  art.  475-J  \ndo estatuto  processual  anterior,  extrai-se  que:  Embora  n\u00e3o  se  apresente  necess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal do  r\u00e9u  para  cumprimento  da  senten\u00e7a,  imprescind\u00edvel  se  mostra  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  um  \ntermo inicial  para  a  contagem  do  prazo  de  quinze  dias  previsto  no  art.  475-J  do  CPC,  o  que  \ndeve ser  feito  com  a  emiss\u00e3o  de  um  despacho  pelo  juiz.  Da  respectiva  intima\u00e7\u00e3o,  que  recair\u00e1  \nna pessoa  do  advogado,  come\u00e7ar\u00e1  sua  flu\u00eancia.  Na  hip\u00f3tese  de  revelia,  simples  operatividade  \ndos seus  efeitos,  decorrente  da  publica\u00e7\u00e3o  do  ato,  determinar\u00e1  o  in\u00edcio  da  contagem  (art.  322  \ndo CPC).  O  esgotamento  determinar\u00e1  a  incid\u00eancia  autom\u00e1tica  da  multa  e a  abertura  do  \nprazo de  seis  meses  para  o  autor  requerer  o  processamento  da  execu\u00e7\u00e3o  (JTJ  308\/400)  (C\u00f3digo  \nde Processo  Civil,  40\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  2008,  p\u00e1g.  593).  Grifei.  O  art.  346  do  CPC  disp\u00f5e  expressamente  \nque, para  o  revel  que  n\u00e3o  tenha  patrono  nos  autos,  como  \u00e9  o  caso  do  devedor,  os  prazos  correm  a  \npartir da  publica\u00e7\u00e3o  de  cada  ato  decis\u00f3rio,  independente  de  qualquer  intima\u00e7\u00e3o.\n2- Sendo  assim,  intime(m)-se  o(a)(s)  devedor(a)(s)(es)  pela  imprensa  para  que,  no  \nprazo de  quinze  (15)  dias,  efetue(m)  o  pagamento  do  d\u00e9bito  remanesccente  apurado  \u00e0(s)  fl(s).  153  \n(R$ 535,59),  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  at\u00e9  o  efetivo  pagamento,  sob  pena  de  \nmulta de  dez  por  cento  (10%)  e  tamb\u00e9m  de  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento  (10%),  nos  \ntermos do  art.  523  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3- N\u00e3o  ocorrendo  o  pagamento,  intime-se  o(a)  credor(a)  para,  no  prazo  de  15  dias,  \nrequerer o  que  de  direito,  nos  termos  do  \u00a7  1\u00ba,  do  art.  523  do  CPC.\n4- Intime(m)-se.\nRibeir\u00e3o Preto , 07  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005W59E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 10:50 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  2\nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nJuiz(a)  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005W59E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 10:50 . fls. 2"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Autos no Prazo   prazo: 15.09.2016Vencimento: 18\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0359\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2188 P\u00e1gina: 254\/258","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0359\/2016 Teor do ato: Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 265\/270 Fica o advogado relacionado nesta publica\u00e7\u00e3o, devidamente intimado para, NO PRAZO DE 03 (TR\u00caS) DIAS, PROCEDER A DEVOLU\u00c7\u00c3O dos autos que se encontram em carga al\u00e9m do prazo legal ou fixado, sob pena de cobran\u00e7a por meio de Oficial de Justi\u00e7a e de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Subse\u00e7\u00e3o local da Ordem dos Advogado do Brasil, nos termos do item 102, letra \"a\" e \"c\", do Cap.II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a,do Estado de S\u00e3o Paulo e do art.234, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC. Advogados(s): Am\u00e1lia Liberatori (OAB 222120\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 265\/270 Fica o advogado relacionado nesta publica\u00e7\u00e3o, devidamente intimado para, NO PRAZO DE 03 (TR\u00caS) DIAS, PROCEDER A DEVOLU\u00c7\u00c3O dos autos que se encontram em carga al\u00e9m do prazo legal ou fixado, sob pena de cobran\u00e7a por meio de Oficial de Justi\u00e7a e de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Subse\u00e7\u00e3o local da Ordem dos Advogado do Brasil, nos termos do item 102, letra \"a\" e \"c\", do Cap.II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a,do Estado de S\u00e3o Paulo e do art.234, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do R\u00e9u   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Am\u00e1lia Liberatori","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 139, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor da credora.2- Sem preju\u00edzo, intime-se a credora para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int.(GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 608\/2016 EM FAVOR DE DR. OMAR ALAEDIN \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 27.07.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para assinar guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   MLJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 139, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor da credora.2- Sem preju\u00edzo, intime-se a credora para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int.(GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 608\/2016 EM FAVOR DE DR. OMAR ALAEDIN \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.)","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente :Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos 07  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  (Auxiliar)  da  \n6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Fernando  de  Lima  Santos ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , matr\u00edcula  M357739 , digitei.\nVistos.\n1-  Incontroverso,  defiro  o  levantamento  do  dep\u00f3sito  de  fls.  139,  expedindo-se  de  \nimediato  guia  de  levantamento  a  favor  da  credora.\n2-  Sem  preju\u00edzo,  intime-se  a  credora  para,  no  prazo  de  cinco  dias,  manifestar-se  \nacerca  da  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  sendo  que,  no  sil\u00eancio,  acarretar-se-\u00e1  sua  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita  e  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  extinta  e  arquivada  (art.  924,  II,  do  CPC).\n3-  Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 07  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000005BDVM. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 17:28 . fls. 1"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho   separado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Autos no Prazo   PRAZO: 09.08.2016Vencimento: 17\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Am\u00e1lia LiberatoriVencimento: 27\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada pendencia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Autos no Prazo   09\/08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 176\/180","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 18.06.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2016 Teor do ato: DEP\u00d3SITO JUDICIAL E PETI\u00c7\u00c3O DE FLS. 137\/139: DIGA A PARTE EXEQUENTE NO PRAZO DE 20 DIAS. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   DEP\u00d3SITO JUDICIAL E PETI\u00c7\u00c3O DE FLS. 137\/139: DIGA A PARTE EXEQUENTE NO PRAZO DE 20 DIAS.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   para relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Autos no Prazo   10\/04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Am\u00e1lia Liberatori","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 150\/174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 26.02.2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2016 Teor do ato: Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia. 2- Int. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia. 2- Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente :Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos 17  de  fevereiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nLoredana   Henck   Cano   de   Carvalho,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  (Auxiliar)  da  6\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Cl\u00e1udio  Antonio  Ferreira  da  Costa ,  Escriv\u00e3o  \nJudicial  I , M308179 , digitei.\nVistos.\n1- Cumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.  Ci\u00eancia  \u00e0s  partes,  intimando-se  o(a)  autor(a)  para  \npromover, em  10  dias,  a  execu\u00e7\u00e3o  da  sucumb\u00eancia.\n2- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 17  de  fevereiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000004TCQS. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 21\/02\/2016 \u00e0s 20:38 . fls. 1"}},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II, SEJ 2.1.2, 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras, Complexo Ipiranga, sala 44 Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado   TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II, SEJ 2.1.2, 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras, Complexo Ipiranga, sala 44 Tipo de local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   separado - TJ","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1586 P\u00e1gina: 198\/209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2014 Teor do ato: Vistos. 1- Fls. 99\/108: ci\u00eancia \u00e0 autora (DOCUMENTOS E EXTRATOS APRESENTADOS PELO BANCO ITAU UNIBANCO S\/A) 2- Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais. 3- Int. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2014","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 30.01.2014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Fls. 99\/108: ci\u00eancia \u00e0 autora (DOCUMENTOS E EXTRATOS APRESENTADOS PELO BANCO ITAU UNIBANCO S\/A) 2- Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais. 3- Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos 22  de  janeiro  de  2014 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Excelent\u00edssima  Senhora  Doutora  \nLoredana   Henck   Cano   de   Carvalho,  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  \nde  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Alex  Medeiros  Ruiz , Oficial  Maior , M817436 , digitei.\nVistos.\n1-   Fls.   99\/108:   ci\u00eancia   \u00e0   autora.\n2-  Ap\u00f3s,  determino  sejam  os  autos  remetidos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado de  S\u00e3o  Paulo  -  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  II  -  SEJ  2.1.2  -  11\u00aa  a  24\u00aa,  37\u00aa  e  38\u00aa  C\u00e2maras  - \nComplexo Ipiranga  \n sala  44,  com  as  nossas  homenagens  e  observadas   as  formalidades  legais.  \n3-  Int.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  janeiro  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000002H7N6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/01\/2014 \u00e0s 17:50 . fls. 1"}},{"data":"22\/01\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho   gabinete","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   para encaminhar \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   para encaminhar \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2013","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Omar AlaedinVencimento: 21\/06\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   ag. juntada pend.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2013","descricao":"Autos no Prazo   05\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/06\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1427 P\u00e1gina: 141\/162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2013 Teor do ato: Vistos. 1- Por tempestivo e preparado, recebo o recurso de fls. 75\/80, apenas no efeito devolutivo. 2- \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal. 3- Intime-se. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 29.05.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1- Por tempestivo e preparado, recebo o recurso de fls. 75\/80, apenas no efeito devolutivo. 2- \u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal. 3- Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nCO NCLU S\u00c3 O\nAos  24  de  maio  de  2013 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  Excelent\u00edssima  Senhora  Doutora  \nLoredana   Henck   Cano   de   Carvalho,  Merit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  \nde  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Cl\u00e1udio  Ant\u00f4nio  Ferreira  da  Costa,  Coordenador,  digitei.\nVistos.\n1-   Por   tempestivo   e   preparado,   recebo   o   recurso   de   fls.   75\/ 80,   apenas   no   efeito  \ndevolutivo.\n2-   \u00c0s   contrarraz\u00f5es   de   apela\u00e7\u00e3o   no   prazo   legal.  \n3-  Intime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 24  de  maio  de  2013 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001XSYO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 27\/05\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"27\/05\/2013","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para encaminhar \u00e0 conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2013","descricao":"Autos no Prazo   05\/04Vencimento: 04\/04\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2013","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2013 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2013 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2013 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1366 P\u00e1gina: 217\/240","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2013","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2013 Teor do ato: Vistos. MARILHA MARTINS ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, com pedido de liminar, contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que, solicitou ao r\u00e9u, administrativamente (fl. 18), a exibi\u00e7\u00e3o de seus extratos de FGTS correspondentes ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981, a fim de promover a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face da Caixa Econ\u00f4mica Federal. No entanto, diante da in\u00e9rcia da parte r\u00e9, promoveu a presente a\u00e7\u00e3o. A liminar foi deferida \u00e0 fl. 41. Regularmente citado, o requerido contestou o feito (fls. 46\/49), alegando, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o pela falta de interesse de agir, visto que, desnecess\u00e1ria e at\u00e9 invi\u00e1vel a presente demanda, sem que houvesse recusa a pedido extrajudicial de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Nesse sentido, argumentou que, uma vez n\u00e3o pagas as tarifas para a expedi\u00e7\u00e3o da segunda via dos extratos solicitados, o pedido n\u00e3o foi formalizado, de forma que n\u00e3o houve, de fato, recusa de sua parte em exibir os documentos. No m\u00e9rito, sustentou a mesma tese. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Passo ao julgamento antecipado da lide, com fundamento no art. 330, I, segunda parte, do C\u00f3digo de Processo Civil, por n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia. De plano, afasto as preliminares de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir, porquanto o interesse, no caso, repousa na exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e na necessidade dos documentos, mesmo que j\u00e1 lhe tenham sido enviados, n\u00e3o olvidando que o conceito de interesse de agir baseia-se no bin\u00f4mio utilidade-necessidade. \u00c9 de se destacar, nesse ponto, que a recusa ou n\u00e3o da parte solicitada a exibir os documentos extrajudicialmente \u00e9 irrelevante para aferi\u00e7\u00e3o do interesse de agir. A medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o prevista no art. 844 do C\u00f3digo de Processo Civil tem por objetivos a constitui\u00e7\u00e3o ou assegura\u00e7\u00e3o da prova, visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo principal, ou, em car\u00e1ter aut\u00f4nomo (e, portanto, sem natureza acautelat\u00f3ria), o exerc\u00edcio do direito de conhecer a coisa. Consequentemente, essa exibi\u00e7\u00e3o poder\u00e1: a) representar um incidente na fase probat\u00f3ria do processo (C\u00f3digo de Processo Civil, artigos 355 a 363 e 381 e 382) - caso em que ter\u00e1 a natureza de simples atividade instrut\u00f3ria, n\u00e3o cautelar (salvo na hip\u00f3tese do inciso III do artigo 844); b) ter a natureza de uma a\u00e7\u00e3o exibit\u00f3ria aut\u00f4noma, fundada em uma situa\u00e7\u00e3o de direito material (verbi gratia, o direito de vistoria derivado do contrato de loca\u00e7\u00e3o), ou, finalmente, c) ostentar natureza acautelat\u00f3ria, se e quando tiver por objetivo a prepara\u00e7\u00e3o de prova para futuro processo (artigos 844 e 845). No caso dos autos, pelo que se depreende da peti\u00e7\u00e3o inicial, a referida a\u00e7\u00e3o ostenta natureza acautelat\u00f3ria, a fim de viabilizar futura a\u00e7\u00e3o apropriada contra terceiro (Caixa Econ\u00f4mica Federal). Defende-se o r\u00e9u sob o argumento de que j\u00e1 havia entregado os extratos pleiteados \u00e0 autora no momento oportuno, assim, n\u00e3o tem o dever de exibi-los novamente e sem qualquer custo. Contudo, n\u00e3o lhe assiste raz\u00e3o. Isso porque n\u00e3o h\u00e1 nos autos nenhuma prova de que tenham sido entregues os extratos, \u00f4nus que competia ao banco (artigo 333, inciso II do CPC). A respeito, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo entende que: \"INTERESSE PROCESSUAL Medida cautelar Exibi\u00e7\u00e3o de documentos Banco-agravante que argui, em sede preliminar, falta de interesse de agir N\u00e3o ocorr\u00eancia Tese recursal sustentada no sentido de que o autor-agravado, por ter recebido anteriormente os documentos que pretende ser exibidos, n\u00e3o tem interesse na busca da tutela jurisdicional A alega\u00e7\u00e3o do banco-agravante de que entregou para o agravado c\u00f3pia do contrato de cheque especial, bem como dos extratos banc\u00e1rios, veio desacompanhada de comprova\u00e7\u00e3o que lhe competia Preliminar rejeitada.\"(Agravo de Instrumento n. 7.042.123-5 S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Walter Fonseca 29.06.06 - V.U. - Voto n.335). Tamb\u00e9m alega que a parte autora n\u00e3o pretende pagar a taxa devida pelo fornecimento da segunda via de tais documentos; todavia, a autora, em sede de r\u00e9plica, n\u00e3o se manifestou contr\u00e1ria ao pagamento de tais tarifas. Ademais, \u00e9 vedado ao requerido condicionar a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos na presente demanda ao pagamento da taxa, tendo em vista que a parte autora \u00e9 benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fl. 41), de maneira que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao pagamento de taxas decorrentes do uso de seu direito de a\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da Lei 1.060\/50. Tal custo se insere no risco normal da atividade banc\u00e1ria e n\u00e3o pode ser oposto a uma determina\u00e7\u00e3o judicial. Nesse sentido: \"O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes, face ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva. Se pode o cliente a qualquer tempo recorrer da institui\u00e7\u00e3o financeira presta\u00e7\u00e3o de contas, pode postular a exibi\u00e7\u00e3o dos extratos de suas contas correntes, bem como as contas gr\u00e1ficas dos empr\u00e9stimos efetuados, sem ter que adiantar para tanto os custos dessa opera\u00e7\u00e3o.\" (STJ - RESP 330261 - SC - 3\u00aa T., Rel\u00aa. Min\u00aa. Nancy Andrighi - DJU 008.04.2002). Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de CONDENAR o r\u00e9u a exibir os extratos de FGTS pertencentes \u00e0 autora relativos ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981. Em conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do art. 269, inc. I do CPC. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 800,00, de acordo com o artigo 20, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. PRII. Ribeir\u00e3o Preto, 25 de fevereiro de 2013. ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO Ju\u00edza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 207,18 e o porte de remessa e retorno dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 R$ 25,00 por volume, havendo estes autos 01 volume.) Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   Imprensa - 27\/02\/13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2013","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2013","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2013","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Vistos. MARILHA MARTINS ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, com pedido de liminar, contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que, solicitou ao r\u00e9u, administrativamente (fl. 18), a exibi\u00e7\u00e3o de seus extratos de FGTS correspondentes ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981, a fim de promover a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face da Caixa Econ\u00f4mica Federal. No entanto, diante da in\u00e9rcia da parte r\u00e9, promoveu a presente a\u00e7\u00e3o. A liminar foi deferida \u00e0 fl. 41. Regularmente citado, o requerido contestou o feito (fls. 46\/49), alegando, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o pela falta de interesse de agir, visto que, desnecess\u00e1ria e at\u00e9 invi\u00e1vel a presente demanda, sem que houvesse recusa a pedido extrajudicial de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Nesse sentido, argumentou que, uma vez n\u00e3o pagas as tarifas para a expedi\u00e7\u00e3o da segunda via dos extratos solicitados, o pedido n\u00e3o foi formalizado, de forma que n\u00e3o houve, de fato, recusa de sua parte em exibir os documentos. No m\u00e9rito, sustentou a mesma tese. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Passo ao julgamento antecipado da lide, com fundamento no art. 330, I, segunda parte, do C\u00f3digo de Processo Civil, por n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia. De plano, afasto as preliminares de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir, porquanto o interesse, no caso, repousa na exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e na necessidade dos documentos, mesmo que j\u00e1 lhe tenham sido enviados, n\u00e3o olvidando que o conceito de interesse de agir baseia-se no bin\u00f4mio utilidade-necessidade. \u00c9 de se destacar, nesse ponto, que a recusa ou n\u00e3o da parte solicitada a exibir os documentos extrajudicialmente \u00e9 irrelevante para aferi\u00e7\u00e3o do interesse de agir. A medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o prevista no art. 844 do C\u00f3digo de Processo Civil tem por objetivos a constitui\u00e7\u00e3o ou assegura\u00e7\u00e3o da prova, visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo principal, ou, em car\u00e1ter aut\u00f4nomo (e, portanto, sem natureza acautelat\u00f3ria), o exerc\u00edcio do direito de conhecer a coisa. Consequentemente, essa exibi\u00e7\u00e3o poder\u00e1: a) representar um incidente na fase probat\u00f3ria do processo (C\u00f3digo de Processo Civil, artigos 355 a 363 e 381 e 382) - caso em que ter\u00e1 a natureza de simples atividade instrut\u00f3ria, n\u00e3o cautelar (salvo na hip\u00f3tese do inciso III do artigo 844); b) ter a natureza de uma a\u00e7\u00e3o exibit\u00f3ria aut\u00f4noma, fundada em uma situa\u00e7\u00e3o de direito material (verbi gratia, o direito de vistoria derivado do contrato de loca\u00e7\u00e3o), ou, finalmente, c) ostentar natureza acautelat\u00f3ria, se e quando tiver por objetivo a prepara\u00e7\u00e3o de prova para futuro processo (artigos 844 e 845). No caso dos autos, pelo que se depreende da peti\u00e7\u00e3o inicial, a referida a\u00e7\u00e3o ostenta natureza acautelat\u00f3ria, a fim de viabilizar futura a\u00e7\u00e3o apropriada contra terceiro (Caixa Econ\u00f4mica Federal). Defende-se o r\u00e9u sob o argumento de que j\u00e1 havia entregado os extratos pleiteados \u00e0 autora no momento oportuno, assim, n\u00e3o tem o dever de exibi-los novamente e sem qualquer custo. Contudo, n\u00e3o lhe assiste raz\u00e3o. Isso porque n\u00e3o h\u00e1 nos autos nenhuma prova de que tenham sido entregues os extratos, \u00f4nus que competia ao banco (artigo 333, inciso II do CPC). A respeito, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo entende que: \"INTERESSE PROCESSUAL Medida cautelar Exibi\u00e7\u00e3o de documentos Banco-agravante que argui, em sede preliminar, falta de interesse de agir N\u00e3o ocorr\u00eancia Tese recursal sustentada no sentido de que o autor-agravado, por ter recebido anteriormente os documentos que pretende ser exibidos, n\u00e3o tem interesse na busca da tutela jurisdicional A alega\u00e7\u00e3o do banco-agravante de que entregou para o agravado c\u00f3pia do contrato de cheque especial, bem como dos extratos banc\u00e1rios, veio desacompanhada de comprova\u00e7\u00e3o que lhe competia Preliminar rejeitada.\"(Agravo de Instrumento n. 7.042.123-5 S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Walter Fonseca 29.06.06 - V.U. - Voto n.335). Tamb\u00e9m alega que a parte autora n\u00e3o pretende pagar a taxa devida pelo fornecimento da segunda via de tais documentos; todavia, a autora, em sede de r\u00e9plica, n\u00e3o se manifestou contr\u00e1ria ao pagamento de tais tarifas. Ademais, \u00e9 vedado ao requerido condicionar a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos na presente demanda ao pagamento da taxa, tendo em vista que a parte autora \u00e9 benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fl. 41), de maneira que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao pagamento de taxas decorrentes do uso de seu direito de a\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da Lei 1.060\/50. Tal custo se insere no risco normal da atividade banc\u00e1ria e n\u00e3o pode ser oposto a uma determina\u00e7\u00e3o judicial. Nesse sentido: \"O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes, face ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva. Se pode o cliente a qualquer tempo recorrer da institui\u00e7\u00e3o financeira presta\u00e7\u00e3o de contas, pode postular a exibi\u00e7\u00e3o dos extratos de suas contas correntes, bem como as contas gr\u00e1ficas dos empr\u00e9stimos efetuados, sem ter que adiantar para tanto os custos dessa opera\u00e7\u00e3o.\" (STJ - RESP 330261 - SC - 3\u00aa T., Rel\u00aa. Min\u00aa. Nancy Andrighi - DJU 008.04.2002). Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de CONDENAR o r\u00e9u a exibir os extratos de FGTS pertencentes \u00e0 autora relativos ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981. Em conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do art. 269, inc. I do CPC. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 800,00, de acordo com o artigo 20, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. PRII. Ribeir\u00e3o Preto, 25 de fevereiro de 2013. ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO Ju\u00edza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 207,18 e o porte de remessa e retorno dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 R$ 25,00 por volume, havendo estes autos 01 volume.)","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0950146-40.2012.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Franchito   Cypriano\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  25  de  fevereiro  de  2.013 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 \nMerit\u00edssima  Ju\u00edza  de  Direito,  Doutora  ANA  PAULA  FRANCHITO  \nCYPRIANO.  Eu,     (Escrevente-T\u00e9cnico-Judici\u00e1rio),  subsc.\nVistos.\nMARILHA  MARTINS  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  \nde  documentos,  com  pedido  de  liminar,  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque,  solicitou  ao  r\u00e9u,  administrativamente  (fl.  18),  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  seus  extratos  de  FGTS  \ncorrespondentes  ao  per\u00edodo  de  04\/07\/1967  \u00e0  28\/02\/1981,  a  fim  de  promover  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  em  face  da  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal.  No  entanto,  diante  da  in\u00e9rcia  da  parte  r\u00e9,  \npromoveu  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nA  liminar  foi  deferida  \u00e0  fl.  41.  \nRegularmente  citado,  o  requerido  contestou  o  feito  (fls.  46\/49),  alegando,  \npreliminarmente,  a  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  pela  falta  de  interesse  de  agir,  visto  que,  desnecess\u00e1ria  \ne   at\u00e9  invi\u00e1vel  a  presente  demanda,  sem  que  houvesse  recusa  a pedido  extrajudicial  de  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.  Nesse  sentido,  argumentou  que,  uma  vez  n\u00e3o  pagas  as  tarifas  para  \na   expedi\u00e7\u00e3o  da  segunda  via  dos  extratos  solicitados,  o  pedido  n\u00e3o  foi  formalizado,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001QLW0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 25\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 1\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0950146-40.2012.8.26.0506 - lauda  2\nforma\n que  n\u00e3o  houve,  de  fato,  recusa  de  sua   parte  em  exibir  os  documentos.  \nNo  m\u00e9rito,  sustentou  a  mesma  tese.  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nPasso  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  com  fundamento  no  art.  330,  I,  \nsegunda  parte,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  n\u00e3o  ser  necess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \nem  audi\u00eancia.\nDe plano,  afasto  as  preliminares  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  de  \nagir,  porquanto  o  interesse,  no  caso,  repousa  na  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  \npartes  e  na  necessidade  dos  documentos,  mesmo  que  j\u00e1  lhe  tenham  sido  enviados,  n\u00e3o  \nolvidando  que  o  conceito  de  interesse  de  agir  baseia-se  no  bin\u00f4mio  utilidade-necessidade.  \n\u00c9  de  se  destacar,  nesse  ponto,  que  a  recusa  ou  n\u00e3o  da  parte  solicitada  a  exibir  os  \ndocumentos  extrajudicialmente  \u00e9  irrelevante  para  aferi\u00e7\u00e3o  do  interesse  de  agir.   \nA  medida  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  844  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  tem  por  objetivos  a  constitui\u00e7\u00e3o  ou  assegura\u00e7\u00e3o  da  prova,  visando  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  principal,  ou,  em  car\u00e1ter  aut\u00f4nomo  (e,  portanto,  sem  natureza  acautelat\u00f3ria),  o  \nexerc\u00edcio  do  direito  de  conhecer  a  coisa.  Consequentemente,  essa  exibi\u00e7\u00e3o  poder\u00e1:  a)  \nrepresentar  um  incidente  na  fase  probat\u00f3ria  do  processo  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  artigos  \n355  a  363  e  381  e  382)  -  caso  em  que  ter\u00e1  a  natureza  de  simples  atividade  instrut\u00f3ria,  n\u00e3o  \ncautelar  (salvo  na  hip\u00f3tese  do  inciso  III  do  artigo  844);  b)  ter  a  natureza  de  uma  a\u00e7\u00e3o  \nexibit\u00f3ria  aut\u00f4noma,  fundada  em  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  direito  material  (verbi  gratia ,  o  direito  \nde  vistoria  derivado  do  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o),  ou,  finalmente,  c)  ostentar  natureza  \nacautelat\u00f3ria,  se  e  quando  tiver  por  objetivo  a  prepara\u00e7\u00e3o  de  prova  para  futuro  processo  \n(artigos  844  e  845).\nNo  caso  dos  autos,  pelo  que  se  depreende  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  referida  a\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001QLW0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 25\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 2\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0950146-40.2012.8.26.0506 - lauda  3\nostenta\n natureza  acautelat\u00f3ria,  a  fim  de  viabilizar  futura  a\u00e7\u00e3o  apropriada  contra  terceiro  \n(Caixa  Econ\u00f4mica  Federal).  \nDefende-se  o  r\u00e9u  sob  o  argumento  de  que  j\u00e1  havia  entregado  os  extratos  \npleiteados  \u00e0  autora  no  momento  oportuno,  assim,  n\u00e3o  tem  o  dever  de  exibi-los  novamente  e  \nsem  qualquer  custo.  Contudo,  n\u00e3o  lhe  assiste  raz\u00e3o.\n  Isso  porque  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  nenhuma  prova  de  que  tenham  sido  entregues  \nos  extratos,  \u00f4nus  que  competia  ao  banco  (artigo  333,  inciso  II  do  CPC).  A  respeito,  o  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  entende  que:\n\u201cINTERESSE  PROCESSUAL  \n Medida  cautelar  \n Exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \n Banco-\nagravante  que  argui,  em  sede  preliminar,  falta  de  interesse  de  agir  \n N\u00e3o  ocorr\u00eancia  \n Tese  recursal  \nsustentada  no  sentido  de  que  o  autor-agravado,  por  ter  recebido  anteriormente  os  documentos  que  \npretende  ser  exibidos,  n\u00e3o  tem  interesse  na  busca  da  tutela  jurisdicional  \n A  alega\u00e7\u00e3o  do  banco-\nagravante  de  que  entregou  para  o  agravado  c\u00f3pia  do  contrato  de  cheque  especial,  bem  como  dos  \nextratos  banc\u00e1rios,  veio  desacompanhada  de  comprova\u00e7\u00e3o  que  lhe  competia  \n Preliminar  \nrejeitada .\u201d (Agravo  de  Instrumento  n.  7.042.123-5  \n S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -  24\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  -  Relator:  Walter  Fonseca  \n 29.06.06  -  V.U.  -  Voto  n.335).\nTamb\u00e9m  alega  que  a  parte  autora  n\u00e3o  pretende  pagar  a  taxa  devida  pelo  \nfornecimento  da  segunda  via  de  tais  documentos;  todavia,  a  autora,  em  sede  de  r\u00e9plica,  n\u00e3o  \nse  manifestou  contr\u00e1ria  ao  pagamento  de  tais  tarifas.  Ademais,  \u00e9  vedado  ao  requerido  \ncondicionar  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  na  presente  demanda  ao  pagamento  da  taxa,  tendo  \nem  vista  que  a  parte  autora  \u00e9  benefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fl.  41),  de  maneira  que  n\u00e3o  \nest\u00e1   sujeita  ao  pagamento  de  taxas  decorrentes  do  uso  de  seu  direito  de  a\u00e7\u00e3o,  por  for\u00e7a  da  \nLei  1.060\/50.  Tal  custo  se  insere  no  risco  normal  da  atividade  banc\u00e1ria  e  n\u00e3o  pode  ser  \noposto  a  uma  determina\u00e7\u00e3o  judicial.\nNesse  sentido:\n\u201cO  dever  de  informa\u00e7\u00e3o  e,  por  conseguinte,  o  de  exibir  a  documenta\u00e7\u00e3o  que  a \ncontenha  \u00e9  obriga\u00e7\u00e3o  decorrente  de  lei,  de  integra\u00e7\u00e3o  contratual  compuls\u00f3ria.  N\u00e3o  pode  ser  objeto  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001QLW0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 25\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 3\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br      \n0950146-40.2012.8.26.0506 - lauda  4\nrecusa\n nem  de  condicionantes,  face  ao  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  objetiva.  Se  pode  o  cliente  a  qualquer  tempo  \nrecorrer  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  presta\u00e7\u00e3o  de  contas,  pode  postular  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  extratos  de  suas  \ncontas  correntes,  bem  como  as  contas  gr\u00e1ficas  dos  empr\u00e9stimos  efetuados,  sem  ter  que  adiantar  para  \ntanto  os  custos  dessa  opera\u00e7\u00e3o.\u201d  (STJ  -  RESP  330261  -  SC  -  3\u00aa  T.,  Rel\u00aa.  Min\u00aa.  Nancy  Andrighi  \n-  DJU  008.04.2002).\nDiante do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  fulcro  no  \nartigo  269,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  o  fim  de  CONDENAR  o  r\u00e9u  a  exibir  os  \nextratos  de  FGTS  pertencentes  \u00e0  autora  relativos  ao  per\u00edodo  de  04\/07\/1967  \u00e0  28\/02\/1981.  \nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  julgo  extinto  o  feito,  nos  termos  do  art.  269,  inc.  I  do  CPC.\nSucumbente,  condeno  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas,  das  despesas  \nprocessuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$  800,00,  de  acordo  com  o  artigo  \n20,  \u00a74\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPRII.\nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  fevereiro  de  2013 .\nANA  PAULA  FRANCHITO  CYPRIANO\n      Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001QLW0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO, liberado nos autos em 25\/02\/2013 \u00e0s 00:00 . fls. 4"}},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   Tipo de local de destino: Juiz de Direito Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Ana Paula Franchito Cypriano","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2013","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a   - Dra. Ana Paula (Gabinete)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2013","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Para encaminhar a conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2013","descricao":"Serventu\u00e1rio   aguardando juntada - pendencia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2013","descricao":"Decorrido prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Autos no Prazo   02\/02Vencimento: 13\/02\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2013","descricao":"Recebidos os Autos do Advogado   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 carga foi alterado para 10\/01\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 29\/01\/2013 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2012","descricao":"Autos Entregues em Carga ao Advogado do Autor   Tipo de local de destino: Advogado Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Omar AlaedinVencimento: 10\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2012","descricao":"Autos no Prazo   21\/01Vencimento: 29\/01\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1320 P\u00e1gina: 113\/130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2012 Teor do ato: No prazo de 10 dias, manifeste-se a parte autora sobre a CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada \u00e0s fls. 46\/57. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   IMPRENSA DIA 04.12.2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor   No prazo de 10 dias, manifeste-se a parte autora sobre a CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada \u00e0s fls. 46\/57.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Para relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Aguardando juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2012","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 movimenta\u00e7\u00e3o foi alterado para 31\/10\/2012 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2012","descricao":"Autos no Prazo   23\/10Vencimento: 31\/10\/2012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2012","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2012 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2012 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2012 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1276 P\u00e1gina: 189\/204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2012","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2012 Teor do ato: Vistos. Concedo a requerente os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Comprovado o pedido administrativo, tem-se que os requisitos da liminar encontram-se preenchidos, momento em que defiro o pedido liminar para que o banco requerido apresente os extratos pleiteados (fls. 14) no prazo de cinco dias. Cite-se. Intime-se. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   Imprensa - 25\/09\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2012","descricao":"Serventu\u00e1rio   para relacionar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2012","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   separado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2012","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Concedo a requerente os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Comprovado o pedido administrativo, tem-se que os requisitos da liminar encontram-se preenchidos, momento em que defiro o pedido liminar para que o banco requerido apresente os extratos pleiteados (fls. 14) no prazo de cinco dias. Cite-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi   ,   1010 ,   .   -   NOVA   RIBEIR\u00c2NIA\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0950146-40.2012.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar\nRequerente : Marilha Martins\nRequerido : Banco Ita\u00fa s\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Loredana   Henck   Cano   de   Carvalho\nVistos.\nConcedo   a   requerente   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita.   Anote-se.\nComprovado   o   pedido   administrativo,   tem-se   que   os   requisitos   da   liminar  \nencontram-se   preenchidos,   momento   em   que   defiro   o   pedido   liminar   para   que   o   banco   requerido  \napresente   os   extratos   pleiteados   (fls.   14)   no   prazo   de   cinco   dias.\nCite-se.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 21  de  setembro  de  2012 .\nLoredana  Henck  Cano  de  Carvalho\n    Ju\u00edza  de  Direito  AuxiliarPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0950146-40.2012.8.26.0506 e c\u00f3digo E20000001GJYO. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOREDANA HENCK CANO DE CARVALHO, liberado nos autos em 21\/09\/2012 \u00e0s 00:00 . fls. 1"}},{"data":"14\/09\/2012","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 6\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2012","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"26\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0032873-97.2017.8.26.0506)"}],"total_andamentos_retornados":133,"total_andamentos":133},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0032873-97.2017.8.26.0506)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":"Guilherme Stamillo Santarelli Zuliani","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Marilha Martins"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Ita\u00fa s\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Omar Alaedin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Am\u00e1lia Liberatori"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogada","nome":"Graziela Angelo Marques Freire"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marjorie Peres Sanches"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento de Senten\u00e7a Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70321825-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a Data: 17\/10\/2017 11:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0387\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 250\/266","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0387\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Na forma dos artigos 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, e 520, ambos do CPC, intime-se a parte executada, pelo DJE, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apurado (R$ 715,47), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo acima sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. 3- Int. Advogados(s): Omar Alaedin (OAB 196088\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Am\u00e1lia Liberatori (OAB 222120\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Graziela Angelo Marques Freire (OAB 251587\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Na forma dos artigos 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, e 520, ambos do CPC, intime-se a parte executada, pelo DJE, na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apurado (R$ 715,47), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. 2- Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo acima sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de quinze (15) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. 3- Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   ribpreto6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0032873-97.2017.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0032873-97.2017.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marilha Martins\nExecutado : Banco Ita\u00fa s\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani\nC O NCLU S\u00c3 O\nAos  03  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Excelent\u00edssimo(a)  Senhor(a)  \nDoutor(a)  \nGuilherme   Stamillo   Santarelli   Zuliani,  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(a)  de  Direito  da  6\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto.  Eu,  Fl\u00e1via  Tamburus  Zinader ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nM316251 , digitei.\nVistos.\n1- Na  forma  dos  artigos  513,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  I,  e  520,  ambos  do  CPC,  intime-se  a  parte  \nexecutada, pelo  DJE,  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos,  para  que,  no  prazo  de  \nquinze (15)  dias,  efetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito  apurado  (R$  715,47 ), com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros de  mora  at\u00e9  o  efetivo  pagamento,  sob  pena  de  multa  de  dez  por  cento  (10%)  e  tamb\u00e9m  de  \nhonor\u00e1rios de  advogado  de  dez  por  cento  (10%),  nos  termos  do  art.  523  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil.   \n2- Fica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  acima  sem  o  \npagamento volunt\u00e1rio,  inicia-se  o prazo  de  quinze  (15)  dias  para  que,  independentemente  de  \npenhora ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.  \n3- Int.\nRibeir\u00e3o  Preto , 03  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0032873-97.2017.8.26.0506 e c\u00f3digo 22CBB3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME STAMILLO SANTARELLI ZULIANI, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 176"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 0950146-40.2012.8.26.0506","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":6,"total_andamentos":6}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"152846351","codPublicacaoOrigem":"399393596","dataDivulgacao":"Mar  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1366","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Vistos. MARILHA MARTINS ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, com pedido de liminar, contra BANCO ITA\u00da S\/A alegando, em s\u00edntese, que, solicitou ao r\u00e9u, administrativamente (fl. 18), a exibi\u00e7\u00e3o de seus extratos de FGTS correspondentes ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981, a fim de promover a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face da Caixa Econ\u00f4mica Federal. No entanto, diante da in\u00e9rcia da parte r\u00e9, promoveu a presente a\u00e7\u00e3o. A liminar foi deferida \u00e0 fl. 41. Regularmente citado, o requerido contestou o feito (fls. 46\/49), alegando, preliminarmente, a car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o pela falta de interesse de agir, visto que, desnecess\u00e1ria e at\u00e9 invi\u00e1vel a presente demanda, sem que houvesse recusa a pedido extrajudicial de exibi\u00e7\u00e3o de documentos. Nesse sentido, argumentou que, uma vez n\u00e3o pagas as tarifas para a expedi\u00e7\u00e3o da segunda via dos extratos solicitados, o pedido n\u00e3o foi formalizado, de forma que n\u00e3o houve, de fato, recusa de sua parte em exibir os documentos. No m\u00e9rito, sustentou a mesma tese. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. FUNDAMENTO E DECIDO. Passo ao julgamento antecipado da lide, com fundamento no art. 330, I, segunda parte, do C\u00f3digo de Processo Civil, por n\u00e3o ser necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia. De plano, afasto as preliminares de car\u00eancia da a\u00e7\u00e3o por falta de interesse de agir, porquanto o interesse, no caso, repousa na exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e na necessidade dos documentos, mesmo que j\u00e1 lhe tenham sido enviados, n\u00e3o olvidando que o conceito de interesse de agir baseia-se no bin\u00f4mio utilidade-necessidade. \u00c9 de se destacar, nesse ponto, que a recusa ou n\u00e3o da parte solicitada a exibir os documentos extrajudicialmente \u00e9 irrelevante para aferi\u00e7\u00e3o do interesse de agir. A medida cautelar de exibi\u00e7\u00e3o prevista no art. 844 do C\u00f3digo de Processo Civil tem por objetivos a constitui\u00e7\u00e3o ou assegura\u00e7\u00e3o da prova, visando \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo principal, ou, em car\u00e1ter aut\u00f4nomo (e, portanto, sem natureza acautelat\u00f3ria), o exerc\u00edcio do direito de conhecer a coisa. Consequentemente, essa exibi\u00e7\u00e3o poder\u00e1: a) representar um incidente na fase probat\u00f3ria do processo (C\u00f3digo de Processo Civil, artigos 355 a 363 e 381 e 382) - caso em que ter\u00e1 a natureza de simples atividade instrut\u00f3ria, n\u00e3o cautelar (salvo na hip\u00f3tese do inciso III do artigo 844); b) ter a natureza de uma a\u00e7\u00e3o exibit\u00f3ria aut\u00f4noma, fundada em uma situa\u00e7\u00e3o de direito material (verbi gratia, o direito de vistoria derivado do contrato de loca\u00e7\u00e3o), ou, finalmente, c) ostentar natureza acautelat\u00f3ria, se e quando tiver por objetivo a prepara\u00e7\u00e3o de prova para futuro processo (artigos 844 e 845). No caso dos autos, pelo que se depreende da peti\u00e7\u00e3o inicial, a referida a\u00e7\u00e3o ostenta natureza acautelat\u00f3ria, a fim de viabilizar futura a\u00e7\u00e3o apropriada contra terceiro (Caixa Econ\u00f4mica Federal). Defende-se o r\u00e9u sob o argumento de que j\u00e1 havia entregado os extratos pleiteados \u00e0 autora no momento oportuno, assim, n\u00e3o tem o dever de exibi-los novamente e sem qualquer custo. Contudo, n\u00e3o lhe assiste raz\u00e3o. Isso porque n\u00e3o h\u00e1 nos autos nenhuma prova de que tenham sido entregues os extratos, \u00f4nus que competia ao banco (artigo 333, inciso II do CPC). A respeito, o Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo entende que: \u0093INTERESSE PROCESSUAL Medida cautelar Exibi\u00e7\u00e3o de documentos Banco-agravante que argui, em sede preliminar, falta de interesse de agir N\u00e3o ocorr\u00eancia Tese recursal sustentada no sentido de que o autor-agravado, por ter recebido anteriormente os documentos que pretende ser exibidos, n\u00e3o tem interesse na busca da tutela jurisdicional A alega\u00e7\u00e3o do banco-agravante de que entregou para o agravado c\u00f3pia do contrato de cheque especial, bem como dos extratos banc\u00e1rios, veio desacompanhada de comprova\u00e7\u00e3o que lhe competia Preliminar rejeitada.\u0094(Agravo de Instrumento n. 7.042.123-5 S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Relator: Walter Fonseca 29.06.06 - V.U. - Voto n.335). Tamb\u00e9m alega que a parte autora n\u00e3o pretende pagar a taxa devida pelo fornecimento da segunda via de tais documentos; todavia, a autora, em sede de r\u00e9plica, n\u00e3o se manifestou contr\u00e1ria ao pagamento de tais tarifas. Ademais, \u00e9 vedado ao requerido condicionar a exibi\u00e7\u00e3o dos documentos na presente demanda ao pagamento da taxa, tendo em vista que a parte autora \u00e9 benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fl. 41), de maneira que n\u00e3o est\u00e1 sujeita ao pagamento de taxas decorrentes do uso de seu direito de a\u00e7\u00e3o, por for\u00e7a da Lei 1.060\/50. Tal custo se insere no risco normal da atividade banc\u00e1ria e n\u00e3o pode ser oposto a uma determina\u00e7\u00e3o judicial. Nesse sentido: \u0093O dever de informa\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, o de exibir a documenta\u00e7\u00e3o que a contenha \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o decorrente de lei, de integra\u00e7\u00e3o contratual compuls\u00f3ria. N\u00e3o pode ser objeto de recusa nem de condicionantes, face ao princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva. Se pode o cliente a qualquer tempo recorrer da institui\u00e7\u00e3o financeira presta\u00e7\u00e3o de contas, pode postular a exibi\u00e7\u00e3o dos extratos de suas contas correntes, bem como as contas gr\u00e1ficas dos empr\u00e9stimos efetuados, sem ter que adiantar para tanto os custos dessa opera\u00e7\u00e3o.\u0094 (STJ - RESP 330261 - SC - 3\u00aa T., Rel\u00aa. Min\u00aa. Nancy Andrighi - DJU 008.04.2002). Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 269, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o fim de CONDENAR o r\u00e9u a exibir os extratos de FGTS pertencentes \u00e0 autora relativos ao per\u00edodo de 04\/07\/1967 \u00e0 28\/02\/1981. Em conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinto o feito, nos termos do art. 269, inc. I do CPC. Sucumbente, condeno o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 800,00, de acordo com o artigo 20, \u00a74\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. PRII. Ribeir\u00e3o Preto, 25 de fevereiro de 2013. ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO Ju\u00edza de Direito (O valor do preparo \u00e9 R$ 207,18 e o porte de remessa e retorno dos autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 R$ 25,00 por volume, havendo estes autos 01 volume.) - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP)","despacho":"JU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2013","paginaInicial":"237","paginaFinal":"237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"312011","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"1328362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Mar  4 2013 05:53:25:490AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Mar  4 2013 09:12:56:413AM","numeroCNJ":" ","numeroAntigo":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|.060\/50.|008.04.20","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501619153","codPublicacaoOrigem":"892548000","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - DEP\u00d3SITO JUDICIAL E PETI\u00c7\u00c3O DE FLS. 137\/139: DIGA A PARTE EXEQUENTE NO PRAZO DE 20 DIAS. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"180","paginaFinal":"180","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"697040","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13970259","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"519","usuarioCadastro":"camila.silva","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 10:34:54:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444793088","codPublicacaoOrigem":"814102087","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Vistos. 1- Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Ci\u00eancia \u00e0s partes, intimando-se o(a) autor(a) para promover, em 10 dias, a execu\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia. 2- Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0070\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"635630","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11549975","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 11:14:26:133PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520923448","codPublicacaoOrigem":"926025155","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Vistos.1- Incontroverso, defiro o levantamento do dep\u00f3sito de fls. 139, expedindo-se de imediato guia de levantamento a favor da credora.2- Sem preju\u00edzo, intime-se a credora para, no prazo de cinco dias, manifestar-se acerca da liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, sendo que, no sil\u00eancio, acarretar-se-\u00e1 sua concord\u00e2ncia t\u00e1cita e a execu\u00e7\u00e3o ser\u00e1 julgada extinta e arquivada (art. 924, II, do CPC).3- Int.(GUIA DE LEVANTAMENTO EXPEDIDA SOB N. 608\/2016 EM FAVOR DE DR. OMAR ALAEDIN \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O PARA RETIRADA EM CART\u00d3RIO.) - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"269","paginaFinal":"269","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"721133","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14775078","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:20:46:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"608\/2016","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|608\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603702906","codPublicacaoOrigem":"1061404333","dataDivulgacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2259","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Vistos.1- Considerando que ainda n\u00e3o houve intima\u00e7\u00e3o do banco devedor para realizar o pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito, deixo, por ora, de arbitrar os honor\u00e1rios advocat\u00edcios referentes \u00e0 fase execut\u00f3ria, bem como de aplicar a multa prevista no art. 523, \u00a7 1\u00ba do CPC.Das anota\u00e7\u00f5es de Theot\u00f3nio Negr\u00e3o e Jos\u00e9 Roberto Ferreira Gouv\u00eaa ao art. 475-J do estatuto processual anterior, extrai-se que: Embora n\u00e3o se apresente necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pessoal do r\u00e9u para cumprimento da senten\u00e7a, imprescind\u00edvel se mostra a fixa\u00e7\u00e3o de um termo inicial para a contagem do prazo de quinze dias previsto no art. 475-J do CPC, o que deve ser feito com a emiss\u00e3o de um despacho pelo juiz. Da respectiva intima\u00e7\u00e3o, que recair\u00e1 na pessoa do advogado, come\u00e7ar\u00e1 sua flu\u00eancia. Na hip\u00f3tese de revelia, simples operatividade dos seus efeitos, decorrente da publica\u00e7\u00e3o do ato, determinar\u00e1 o in\u00edcio da contagem (art. 322 do CPC). O esgotamento determinar\u00e1 a incid\u00eancia autom\u00e1tica da multa e a abertura do prazo de seis meses para o autor requerer o processamento da execu\u00e7\u00e3o (JTJ 308\/400) (C\u00f3digo de Processo Civil, 40\u00aa edi\u00e7\u00e3o, 2008, p\u00e1g. 593). Grifei. O art. 346 do CPC disp\u00f5e expressamente que, para o revel que n\u00e3o tenha patrono nos autos, como \u00e9 o caso do devedor, os prazos correm a partir da publica\u00e7\u00e3o de cada ato decis\u00f3rio, independente de qualquer intima\u00e7\u00e3o.2- Sendo assim, intime(m)-se o(a) (s) devedor(a)(s)(es) pela imprensa para que, no prazo de quinze (15) dias, efetue(m) o pagamento do d\u00e9bito remanesccente apurado \u00e0(s) fl(s). 153 (R$ 535,59), com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora at\u00e9 o efetivo pagamento, sob pena de multa de dez por cento (10%) e tamb\u00e9m de honor\u00e1rios de advogado de dez por cento (10%), nos termos do art. 523 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3- N\u00e3o ocorrendo o pagamento, intime-se o(a) credor(a) para, no prazo de 15 dias, requerer o que de direito, nos termos do \u00a7 1\u00ba, do art. 523 do CPC.4- Intime(m)-se. (VALOR ATUALIZADO AT\u00c9 AGOSTO DE 2016). - ADV: MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0520\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX MEDEIROS RUIZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"164","paginaFinal":"164","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"813052","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18413536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 10:13:07:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"308\/400","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|308\/400","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663734635","codPublicacaoOrigem":"1132356417","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Manifeste-se a autora, em 15 dias, sobre o dep\u00f3sito de fl. 163, no valor de R$ 553,43. - ADV: OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX MEDEIROS RUIZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"863127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:06:24:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357458660","codPublicacaoOrigem":"681959114","dataDivulgacao":"Jul 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1929","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"0950146-40.2012.8.26.0506 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Relator: Des.: Fernandes Lobo, Revisor: Des.: Roberto Mac Cracken - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marilha Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 87) - Advogado: Omar Alaedin (OAB: 196088\/ SP) (Fls: 16)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 16 DE JULHO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. S\u00c9RGIO RUI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, MATHEUS FONTES, FERNANDES LOBO, ROBERTO MAC CRACKEN e H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2062","paginaFinal":"2062","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514016","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8587275","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul 21 2015 10:55:15:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"352868160","codPublicacaoOrigem":"677567557","dataDivulgacao":"Jul  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1921","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"213 - 0950146-40.2012.8.26.0506 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Relator Fernandes Lobo - Revisor Roberto Mac Cracken - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marilha Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) (Fls: 87) - Advogado: Omar Alaedin (OAB: 196088\/SP) (Fls: 16)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 16 DE JULHO DE 2015 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2125","paginaFinal":"2125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"509981","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8264132","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul  7 2015 11:13:40:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"167467244","codPublicacaoOrigem":"428354898","dataDivulgacao":"Jun  4 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  4 2013 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506-Exibi\u00e7\u00e3o-Liminar-Marilha Martins-Banco Ita\u00fa s\/A-Vistos.1-Por tempestivo e preparado, recebo o recurso de fls.75\/80, apenas no efeito devolutivo.2-\u00c0s contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo legal. 3-Intime-se.-ADV: OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"161","paginaFinal":"161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"330239","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"1645822","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334","usuarioCadastro":"douglas.fujikawa","dataHoraCadastro":"Jun  4 2013 05:18:19:727AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"Sistema","dataHoraAlteracao":"Jun  4 2013 08:34:58:353AM","numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"75\/80","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|75\/80","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"208586606","codPublicacaoOrigem":"503379879","dataDivulgacao":"Feb  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2014 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1586","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Marilha Martins - Banco Ita\u00fa s\/A - Vistos. 1- Fls. 99\/108: ci\u00eancia \u00e0 autora (DOCUMENTOS E EXTRATOS APRESENTADOS PELO BANCO ITAU UNIBANCO S\/A) 2- Ap\u00f3s, determino sejam os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II - SEJ 2.1.2 - 11\u00aa a 24\u00aa, 37\u00aa e 38\u00aa C\u00e2maras - Complexo Ipiranga sala 44, com as nossas homenagens e observadas as formalidades legais. 3- Int. - ADV: OMAR ALAEDIN (OAB 196088\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), GRAZIELA ANGELO MARQUES (OAB 251587\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"207","paginaFinal":"207","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"383001","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2644042","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb  5 2014 02:03:55:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"99\/108","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|99\/108|2.1.2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363570130","codPublicacaoOrigem":"687331796","dataDivulgacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1940","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 0950146-40.2012.8.26.0506 - Processo F\u00edsico - Apela\u00e7\u00e3o - Ribeir\u00e3o Preto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Marilha Martins (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Fernandes Lobo - Negaram provimento ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,80 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - Omar Alaedin (OAB: 196088\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 109","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2006","paginaFinal":"2006","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"519713","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8780222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug  5 2015 10:23:16:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533794235","codPublicacaoOrigem":"936933296","dataDivulgacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"0950146-40.2012.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2188","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 0950146-40.2012.8.26.0506 - Exibi\u00e7\u00e3o - Liminar - Banco Ita\u00fa s\/A - Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 265\/270 Fica o advogado relacionado nesta publica\u00e7\u00e3o, devidamente intimado para, NO PRAZO DE 03 (TR\u00caS) DIAS, PROCEDER A DEVOLU\u00c7\u00c3O dos autos que se encontram em carga al\u00e9m do prazo legal ou fixado, sob pena de cobran\u00e7a por meio de Oficial de Justi\u00e7a e de Comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 Subse\u00e7\u00e3o local da Ordem dos Advogado do Brasil, nos termos do item 102, letra \"a\" e \"c\", do Cap.II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a,do Estado de S\u00e3o Paulo e do art.234, \u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do CPC. - ADV: AM\u00c1LIA LIBERATORI (OAB 222120\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0359\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA FRANCHITO CYPRIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CL\u00c1UDIO ANTONIO FERREIRA DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"257","paginaFinal":"257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"731738","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15298232","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 25 2016 09:44:25:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"0950146-40.2012.8.26.0506","numeroAntigo":"0308\/2016","numeroUnificado":"0950146-40.2012.8.26.0506|0308\/2016|265\/270","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}