{"numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1000335-03.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/01\/2017 \u00e0s 18:13 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Marcos Blank Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eraldo Pedrosa Brito"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Carlos Seixas Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2483\/2493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 123: Nada a prover; a provid\u00eancia pleiteada j\u00e1 foi realizada, como se depreende de exame dos autos.2. Certifique a z. Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Oportunamente, ao arquivo.Int. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Fls. 123: Nada a prover; a provid\u00eancia pleiteada j\u00e1 foi realizada, como se depreende de exame dos autos.2. Certifique a z. Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Oportunamente, ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 3434-0635,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  19  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  \neste  termo.\nProcesso  n\u00ba: 1000335-03.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1.   Fls.   123:   Nada   a   prover;   a   provid\u00eancia   pleiteada   j\u00e1   foi   realizada,   como   se  \ndepreende   de   exame   dos   autos.\n2.   Certifique   a   z.   Serventia   o   tr\u00e2nsito   em   julgado.\n3.   Oportunamente,   ao   arquivo.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4A9E8B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 124"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70144779-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2609\/2619","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2017 Teor do ato: Tendo em conta a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fulcro legal no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. MLE expedido. Fica levantada eventual constri\u00e7\u00e3o.P.R.I. Oportunamente, ao arquivo com as formalidades de praxe. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em conta a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fulcro legal no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. MLE expedido. Fica levantada eventual constri\u00e7\u00e3o.P.R.I. Oportunamente, ao arquivo com as formalidades de praxe.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nSENTEN\u00c7A\nEm  29  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio , \nlavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 1000335-03.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nTendo  em  conta  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  JULGO  EXTINTA  A \nEXECU\u00c7\u00c3O , com  fulcro  legal  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nMLE  expedido . Fica  levantada  eventual  constri\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.  Oportunamente,  ao  arquivo  com  as  formalidades  de  praxe.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de  2017 .\n      \nMarcos Blank Gon\u00e7alves\nJuiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EA32A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:22 . fls. 121"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Recibo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico para o dep\u00f3sito judicial de fls. 11 dos autos do cumprimento de senten\u00e7a (valor parcial de R$ 4.195,36, conforme r despacho de fls. 105 dos autos principais), com os dados constantes no formul\u00e1rio de fls. 118 destes autos e encaminhei para assinatura do MM.Juiz. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 22 de agosto de 2017. Eu, ___, Silvio Luiz Zavarezzi, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70132639-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2980\/2989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 2980\/2989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2017 Teor do ato: *Fica a patrona do banco requerido intimada a esclarecer o n\u00famero da conta corrente para transfer\u00eancia do valor, juntando novo formul\u00e1rio MLE, eis que a conta corrente constante de p\u00e1g. 111 constou no sistema como conta encerrada. Prazo: cinco dias. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que o valor referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 11 ( valor parcial - R$ 4.000,00), j\u00e1 se encontra depositado na conta corrente indicada pela parte autora. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    *Fica a patrona do banco requerido intimada a esclarecer o n\u00famero da conta corrente para transfer\u00eancia do valor, juntando novo formul\u00e1rio MLE, eis que a conta corrente constante de p\u00e1g. 111 constou no sistema como conta encerrada. Prazo: cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que o valor referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 11 ( valor parcial - R$ 4.000,00), j\u00e1 se encontra depositado na conta corrente indicada pela parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70120659-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que Expedi Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico para o dep\u00f3sito judicial de fls. 11, com os dados constantes no formul\u00e1rio de fls. 107 e encaminhei para assinatura do MM.Juiz.. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0270\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2592\/2603","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70114082-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0270\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos ao cart\u00f3rio de origem, vindos do E. Col\u00e9gio Recursal. 2. Tendo em vista o teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido, e em face dos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, disponibilizado no DJE de 20\/02\/2017, dever\u00e3o as partes autora preencher formul\u00e1rio MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico), correspondente ao numer\u00e1rio ao qual fazem jus (fls. 11 do apenso - R$ 4.000,00 para a parte autora e o remanescente para a requerida) no caso dos advogados o formul\u00e1rio encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJSP, www.tjsp.jus.br; caso n\u00e3o seja assistida por procurador, dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio.3. Com a juntada dos formul\u00e1rios, expe\u00e7am-se os correspondentes Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico (MLE), e a seguir tornem conclusos para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3oInt. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos ao cart\u00f3rio de origem, vindos do E. Col\u00e9gio Recursal. 2. Tendo em vista o teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido, e em face dos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, disponibilizado no DJE de 20\/02\/2017, dever\u00e3o as partes autora preencher formul\u00e1rio MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico), correspondente ao numer\u00e1rio ao qual fazem jus (fls. 11 do apenso - R$ 4.000,00 para a parte autora e o remanescente para a requerida) no caso dos advogados o formul\u00e1rio encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJSP, www.tjsp.jus.br; caso n\u00e3o seja assistida por procurador, dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio.3. Com a juntada dos formul\u00e1rios, expe\u00e7am-se os correspondentes Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico (MLE), e a seguir tornem conclusos para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3oInt.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  21  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 1000335-03.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1.   Ci\u00eancia   \u00e0s   partes   do   retorno   dos   autos   ao   cart\u00f3rio   de   origem,   vindos   do   E.  \nCol\u00e9gio   Recursal.  \n2. Tendo  em  vista  o  teor  do  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o  proferido,  e  em  face  dos  termos  do  \nComunicado  Conjunto  n\u00ba  474\/2017,  disponibilizado  no  DJE  de  20\/02\/2017,  dever\u00e3o  as  partes  \nautora  preencher  formul\u00e1rio  MLE  (Mandado  de  Levantamento  Eletr\u00f4nico),  correspondente  ao  \nnumer\u00e1rio  ao  qual  fazem  jus  (fls.  11  do  apenso  \u2013  R$  4.000,00  para  a  parte  autora  e  o \nremanescente  para  a  requerida)   \n no  caso  dos  advogados  o  formul\u00e1rio  encontra-se  dispon\u00edvel  no  \ns\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  TJSP,  www.tjsp.jus.br;  caso  n\u00e3o  seja  assistida  por  procurador,  dever\u00e1  \ncomparecer  em  cart\u00f3rio.\n3.  Com  a  juntada  dos  formul\u00e1rios,  expe\u00e7am-se  os  correspondentes  Mandado  de  \nLevantamento  Eletr\u00f4nico  (MLE),  e  a  seguir  tornem  conclusos  para  a  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 45B21BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 17:44 . fls. 105"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 29\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento em parte ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relatora: Adriana Cristina Paganini Dias Sarti","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0005306-48.2017.8.26.0003 - Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que remeti estes autos ao 3\u00ba col\u00e9gio recursal. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70080591-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 2096\/2105","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Recebo o recurso interposto pela parte requerida no efeito meramente devolutivo, por n\u00e3o vislumbrar risco de dano irrepar\u00e1vel na hip\u00f3tese de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria.2. \u00c0s contrarraz\u00f5es.3. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio III Col\u00e9gio Recursal.Int. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Vistos.1. Recebo o recurso interposto pela parte requerida no efeito meramente devolutivo, por n\u00e3o vislumbrar risco de dano irrepar\u00e1vel na hip\u00f3tese de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria.2. \u00c0s contrarraz\u00f5es.3. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio III Col\u00e9gio Recursal.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  24  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 1000335-03.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1. Recebo  o  recurso  interposto  pela  parte  requerida  no  efeito  meramente  \ndevolutivo,  por  n\u00e3o  vislumbrar  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  na  hip\u00f3tese  de  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria.\n2.  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.\n3.  Oportunamente,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  III  Col\u00e9gio  Recursal.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3FF3EA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 75"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70071898-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 15\/05\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2452\/2464","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Processo 1000335-03.2017.Vistos.A inicial preenche os requisitos legais, partes leg\u00edtimas e bem representadas, sendo o Ju\u00edzo plenamente competente para decidir a mat\u00e9ria em quest\u00e3o, inexistindo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica pericial.No m\u00e9rito, verifico que o autor teve seu nome indevidamente inscrito junto ao Serasa e SCPC, por conta de d\u00e9bito refetente a ve\u00edculo financiado, que encontrava-se quitado.Regularmente citada, a requerida n\u00e3o infirmou as alega\u00e7\u00f5es da parte autora, \u00f4nus que lhe cabia, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Reconhece que o contrato consta como quitado em seu sistema interno, mas alega de forma evasiva que n\u00e3o consta a data do \u00faltimo pagamento. Alega\u00e7\u00e3o desarrazoada, pois como bem alegou o autor, se houvesse pend\u00eancia sobre o bem, n\u00e3o teria a requerida realizado a libera\u00e7\u00e3o para que o mesmo foisse transferido para terceiro.Cumpre observar que, em se tratando de responsabilidade pelo fato do servi\u00e7o, no caso prestado de forma defeituosa, na medida em que acabou a requerida inscrevendo indevidamente o autor em cadastro de inadimplentes, a responsabilidade do prestador de servi\u00e7o \u00e9 objetiva (art. 14 do CDC), somente podendo ser afastada quando for provado: a) que, tendo prestado o servi\u00e7o, o defeito inexiste; ou b) a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro.Assim, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a hipossufici\u00eancia da parte autora, \u00e9 caso de acolhimento do pedido. Houve falha da empresa, ocasionando in\u00fameros aborrecimentos \u00e0 parte, devendo indenizar.Quanto ao dano moral, \u00e9 aquele que afeta a personalidade e, de alguma forma, ofende a moral e a dignidade da pessoa. A doutrina e os Tribunais, notadamente o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, t\u00eam defendido que o preju\u00edzo moral que algu\u00e9m diz ter sofrido \u00e9 provado in re ipsa (pela for\u00e7a dos pr\u00f3prios fatos). Pela dimens\u00e3o do fato, \u00e9 imposs\u00edvel deixar de imaginar em determinados casos que o preju\u00edzo aconteceu. O pr\u00f3prio fato j\u00e1 configura o dano.Levando-se em considera\u00e7\u00e3o o car\u00e1ter punitivo e educacional do instituto, evitando novas condutas similares com outras pessoas, sopesando a capacidade econ\u00f4mica das partes, arbitro uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 8.000,00, suficiente para minimizar os transtornos ocorridos.Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar a requerida ao pagamento de R$ 8.000,00 (dano moral), valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a presente data.Preparo recursal, R$ 507,40.Defiro ao autor o benef\u00edcio da AJG. Anote-se.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95. Prazo recursal, 10 dias corridos. Prazo comum.P.R.I. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Processo 1000335-03.2017.Vistos.A inicial preenche os requisitos legais, partes leg\u00edtimas e bem representadas, sendo o Ju\u00edzo plenamente competente para decidir a mat\u00e9ria em quest\u00e3o, inexistindo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica pericial.No m\u00e9rito, verifico que o autor teve seu nome indevidamente inscrito junto ao Serasa e SCPC, por conta de d\u00e9bito refetente a ve\u00edculo financiado, que encontrava-se quitado.Regularmente citada, a requerida n\u00e3o infirmou as alega\u00e7\u00f5es da parte autora, \u00f4nus que lhe cabia, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Reconhece que o contrato consta como quitado em seu sistema interno, mas alega de forma evasiva que n\u00e3o consta a data do \u00faltimo pagamento. Alega\u00e7\u00e3o desarrazoada, pois como bem alegou o autor, se houvesse pend\u00eancia sobre o bem, n\u00e3o teria a requerida realizado a libera\u00e7\u00e3o para que o mesmo foisse transferido para terceiro.Cumpre observar que, em se tratando de responsabilidade pelo fato do servi\u00e7o, no caso prestado de forma defeituosa, na medida em que acabou a requerida inscrevendo indevidamente o autor em cadastro de inadimplentes, a responsabilidade do prestador de servi\u00e7o \u00e9 objetiva (art. 14 do CDC), somente podendo ser afastada quando for provado: a) que, tendo prestado o servi\u00e7o, o defeito inexiste; ou b) a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro.Assim, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a hipossufici\u00eancia da parte autora, \u00e9 caso de acolhimento do pedido. Houve falha da empresa, ocasionando in\u00fameros aborrecimentos \u00e0 parte, devendo indenizar.Quanto ao dano moral, \u00e9 aquele que afeta a personalidade e, de alguma forma, ofende a moral e a dignidade da pessoa. A doutrina e os Tribunais, notadamente o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, t\u00eam defendido que o preju\u00edzo moral que algu\u00e9m diz ter sofrido \u00e9 provado in re ipsa (pela for\u00e7a dos pr\u00f3prios fatos). Pela dimens\u00e3o do fato, \u00e9 imposs\u00edvel deixar de imaginar em determinados casos que o preju\u00edzo aconteceu. O pr\u00f3prio fato j\u00e1 configura o dano.Levando-se em considera\u00e7\u00e3o o car\u00e1ter punitivo e educacional do instituto, evitando novas condutas similares com outras pessoas, sopesando a capacidade econ\u00f4mica das partes, arbitro uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 8.000,00, suficiente para minimizar os transtornos ocorridos.Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar a requerida ao pagamento de R$ 8.000,00 (dano moral), valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a presente data.Preparo recursal, R$ 507,40.Defiro ao autor o benef\u00edcio da AJG. Anote-se.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95. Prazo recursal, 10 dias corridos. Prazo comum.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000335-03.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 28  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Marcos  Blank  \nGon\u00e7alves.  Eu,  ______  (George),  Assistente,  digitei.\nProcesso  1000335-03.2017.\nVistos.\nA  inicial  preenche  os  requisitos  legais,  partes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  \nsendo  o  Ju\u00edzo  plenamente  competente  para  decidir  a  mat\u00e9ria  em  quest\u00e3o,  inexistindo  necessidade  \nde  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  t\u00e9cnica  pericial.\nNo  m\u00e9rito,  verifico  que  o  autor  teve  seu  nome  indevidamente  inscrito  junto  ao  \nSerasa  e  SCPC,  por  conta  de  d\u00e9bito  refetente  a  ve\u00edculo  financiado,  que  encontrava-se  quitado.\nRegularmente  citada,  a  requerida  n\u00e3o  infirmou  as  alega\u00e7\u00f5es  da  parte  autora,  \u00f4nus  \nque  lhe  cabia,  nos  termos  da  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista.  Reconhece  que  o  contrato  consta  como  \nquitado  em  seu  sistema  interno,  mas  alega  de  forma  evasiva  que  n\u00e3o  consta  a  data  do  \u00faltimo  \npagamento.  Alega\u00e7\u00e3o  desarrazoada,  pois  como  bem  alegou  o  autor,  se  houvesse  pend\u00eancia  sobre  \no  bem,  n\u00e3o  teria  a requerida  realizado  a libera\u00e7\u00e3o  para  que  o  mesmo  foisse  transferido  para  \nterceiro. Cumpre observar  que,  em  se  tratando  de  responsabilidade  pelo  fato  do  servi\u00e7o,  no  \ncaso  prestado  de  forma  defeituosa,  na  medida  em  que  acabou  a  requerida  inscrevendo  \nindevidamente  o  autor  em  cadastro  de  inadimplentes,  a  responsabilidade  do  prestador  de  servi\u00e7o  \u00e9  \nobjetiva  (art.  14  do  CDC),  somente  podendo  ser  afastada  quando  for  provado:  a)  que,  tendo  \nprestado  o  servi\u00e7o,  o  defeito  inexiste;  ou  b)  a  culpa  exclusiva\n do  consumidor  ou  de  terceiro.\nAssim,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  a  hipossufici\u00eancia  da  parte  autora,  \u00e9  caso  de  \nacolhimento  do  pedido.  Houve  falha  da  empresa,  ocasionando  in\u00fameros  aborrecimentos  \u00e0  parte,  \ndevendo  indenizar.\nQuanto  ao  dano  moral,  \u00e9  aquele  que  afeta  a  personalidade  e,  de  alguma  forma,  \nofende  a moral  e a dignidade  da  pessoa.  A  doutrina  e os  Tribunais,  notadamente  o  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  t\u00eam  defendido  que  o  preju\u00edzo  moral  que  algu\u00e9m  diz  ter  sofrido  \u00e9  provado  in  \nre ipsa\n (pela  for\u00e7a  dos  pr\u00f3prios  fatos).  Pela  dimens\u00e3o  do  fato,  \u00e9  imposs\u00edvel  deixar  de  imaginar  em  \ndeterminados  casos  que  o  preju\u00edzo  aconteceu.  O  pr\u00f3prio  fato  j\u00e1  configura  o  dano.\nLevando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  o  car\u00e1ter  punitivo  e  educacional  do  instituto,  \nevitando  novas  condutas  similares  com  outras  pessoas,  sopesando  a  capacidade  econ\u00f4mica  das  \npartes,  arbitro  uma  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  8.000,00,  suficiente  para  minimizar  os  transtornos  \nocorridos. Posto isso,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  para  \ncondenar  a  requerida  ao  pagamento  de  R$  8.000,00  (dano  moral) ,  valor  que  dever\u00e1  ser  corrigido  \nmonetariamente  e  acrescido  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  presente  data.\nPreparo  recursal,  R$  507,40.\nDefiro  ao  autor  o  benef\u00edcio  da  AJG.  Anote-se.\nSem custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  nos  termos  do  art.  55  da  Lei  9.099\/95.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3DA7A6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nPrazo recursal,  10  dias  corridos.  Prazo  comum.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  abril  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000335-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3DA7A6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 62"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70056821-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/04\/2017 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Julgamento AntecipadoAos 12 de abril de 2017, \u00e0s 15:00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, esta restou infrut\u00edfera. As partes informam que n\u00e3o tem interesse em produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Embora tenha sido concedido prazo para a juntada da contesta\u00e7\u00e3o, a mesma j\u00e1 se encontra nos autos. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento da juntada de defesa. Com a juntada desta ou no sil\u00eancio, os autos seguir\u00e3o conclusos para sentenciamento. As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte requerida dever\u00e3o sair em nome do advogado Dr. Benedicto Celso Ben\u00edcio J\u00fanior, OAB\/SP: 131.896. Nada mais. Conciliadora:A:Adv.: R:Adv. R:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70053422-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609094899TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 27\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3162\/3173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 12\/04\/2017 \u00e0s 15:00 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 12\/04\/2017 \u00e0s 15:00 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 12 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"31\/05\/2017","classe":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (0005306-48.2017.8.26.0003)"}],"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54},{"processo":"Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a  \u00a0  (0005306-48.2017.8.26.0003)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eraldo Pedrosa Brito"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Carlos Seixas Pereira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Katia Peroso"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 2687\/2704","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistos.Melhor compulsando os autos, verifico que a presente lide trata-se de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a.Sendo assim, n\u00e3o dever\u00e1 haver o levantamento do numer\u00e1rio aqui depositado, at\u00e9 a baixa dos autos principais.Aguarde-se a mesma, suspenso o levantamento de numer\u00e1rio pelas partes (bem como expedi\u00e7\u00e3o de guia ou MLE) at\u00e9 ulterior decis\u00e3o.Int. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Katia Peroso (OAB 185497\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Melhor compulsando os autos, verifico que a presente lide trata-se de Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a.Sendo assim, n\u00e3o dever\u00e1 haver o levantamento do numer\u00e1rio aqui depositado, at\u00e9 a baixa dos autos principais.Aguarde-se a mesma, suspenso o levantamento de numer\u00e1rio pelas partes (bem como expedi\u00e7\u00e3o de guia ou MLE) at\u00e9 ulterior decis\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  13  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  George  Gileno  Gomes  Ara\u00fajo ,  Assistente  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 0005306-48.2017.8.26.0003  - Cumprimento  Provis\u00f3rio de \nSenten\u00e7a\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nMelhor   compulsando   os   autos,   verifico   que   a   presente   lide   trata-se   de  \nCumprimento   Provis\u00f3rio   de   Senten\u00e7a.\nSendo   assim,   n\u00e3o   dever\u00e1   haver   o   levantamento   do   numer\u00e1rio   aqui   depositado,   at\u00e9  \na   baixa   dos   autos   principais.\nAguarde-se   a   mesma,   suspenso   o   levantamento   de   numer\u00e1rio   pelas   partes   (bem  \ncomo   expedi\u00e7\u00e3o   de   guia   ou   MLE)   at\u00e9   ulterior   decis\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005306-48.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 44C6801. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 22"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70105991-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70103946-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 2492\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.4 e 5: Ci\u00eancia ao autor.Nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, disponibilizado no DJE de 20\/02\/2017, dever\u00e1 a parte autora preencher formul\u00e1rio MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) em cart\u00f3rio. No caso dos advogados o formul\u00e1rio encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJSP, www.tjsp.jus.br Principais Acessos: Despesas Processuais Orienta\u00e7\u00f5es Gerais - Formul\u00e1rio de MLE- Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico.Com a juntada do formul\u00e1rio, expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico (MLE) em seu favor, e, ap\u00f3s, nada mais sendo requerido tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Katia Peroso (OAB 185497\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls.4 e 5: Ci\u00eancia ao autor.Nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, disponibilizado no DJE de 20\/02\/2017, dever\u00e1 a parte autora preencher formul\u00e1rio MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico) em cart\u00f3rio. No caso dos advogados o formul\u00e1rio encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJSP, www.tjsp.jus.br Principais Acessos: Despesas Processuais Orienta\u00e7\u00f5es Gerais - Formul\u00e1rio de MLE- Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico.Com a juntada do formul\u00e1rio, expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico (MLE) em seu favor, e, ap\u00f3s, nada mais sendo requerido tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  3  de  julho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  Lara  Barril  Camargo  do  Nascimento ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \nlavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 0005306-48.2017.8.26.0003  - Cumprimento  Provis\u00f3rio de \nSenten\u00e7a\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nFls.4   e   5:   Ci\u00eancia   ao   autor .\nNos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  474\/2017,  disponibilizado  no  DJE  de  \n20\/02\/2017, dever\u00e1  a  parte  autora  preencher  formul\u00e1rio  MLE  (Mandado  de  Levantamento  \nEletr\u00f4nico) em  cart\u00f3rio.  No  caso  dos  advogados  o  formul\u00e1rio  encontra-se  dispon\u00edvel  no  s\u00edtio  \neletr\u00f4nico do  TJSP,  www.tjsp.jus.br  \n Principais  Acessos:  Despesas  Processuais  \n Orienta\u00e7\u00f5es  \nGerais -  Formul\u00e1rio  de  MLE-  Mandado  de  Levantamento  Eletr\u00f4nico.\nCom  a  juntada  do  formul\u00e1rio,  expe\u00e7a-se  Mandado  de  Levantamento  Eletr\u00f4nico  \n(MLE)  em  seu  favor,  e,  ap\u00f3s,  nada  mais  sendo  requerido  tornem  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005306-48.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 438A63C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 12"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70094564-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3437\/3454","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Instaurado o incidente processual de Cumprimento de Senten\u00e7a.2. Friso, por oportuno, que incab\u00edvel, em sede de JEC, a aplica\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios mencionados no art. 523 do CPC, em face do teor do art. 55 da Lei 9099\/95.3. Fica a parte r\u00e9 intimada a realizar, no prazo de quinze dias, o dep\u00f3sito do valor execut\u00f3rio apurado pela parte autora (R$8.165,96), sob pena de multa de 10% e penhora.Int. Advogados(s): Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB 131172\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Katia Peroso (OAB 185497\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Instaurado o incidente processual de Cumprimento de Senten\u00e7a.2. Friso, por oportuno, que incab\u00edvel, em sede de JEC, a aplica\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios mencionados no art. 523 do CPC, em face do teor do art. 55 da Lei 9099\/95.3. Fica a parte r\u00e9 intimada a realizar, no prazo de quinze dias, o dep\u00f3sito do valor execut\u00f3rio apurado pela parte autora (R$8.165,96), sob pena de multa de 10% e penhora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquarajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nEm  6  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMarcos  \nBlank   Gon\u00e7alves.  Eu,           ,  Maria  Carolina  Leisnock ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,  lavrei  este  \ntermo.\nProcesso  n\u00ba: 0005306-48.2017.8.26.0003  - Cumprimento  Provis\u00f3rio de \nSenten\u00e7a\nRequerente : Eraldo Pedrosa  Brito\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1.  Instaurado  o  incidente  processual  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a.\n2.  Friso,  por  oportuno,  que  incab\u00edvel,  em  sede  de  JEC,  a  aplica\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  mencionados  no  art.  523  do  CPC,  em  face  do  teor  do  art.  55  da  Lei  9099\/95.\n3.  Fica  a  parte  r\u00e9  intimada  a  realizar,  no  prazo  de  quinze  dias,  o  dep\u00f3sito  do  valor  \nexecut\u00f3rio  apurado  pela  parte  autora  (R$8.165,96),  sob  pena  de  multa  de  10%  e  penhora.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , d.s.\nMarcos   Blank   Gon\u00e7alves\n        Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0005306-48.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4133686. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS BLANK GONCALVES, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 8"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1000335-03.2017.8.26.0003","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701739401","codPublicacaoOrigem":"1162840580","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"COL\u00c9GIO RECURSAL DA CAPITAL","conteudo":"71 - 1000335-03.2017.8.26.0003 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Paulo - Relator Adriana Cristina Paganini Dias Sarti - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrido: Eraldo Pedrosa Brito - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Advogado: Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB: 131172\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         3\u00ba Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 3\u00aa Turma Recursal C\u00edvel - Santo Amaro - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 3\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL - SANTO AMARO A REALIZAR-SE EM 29 DE JUNHO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. AS PARTES SAEM INTIMADAS DO RESULTADO DO JULGAMENTO NA PR\u00d3PRIA SESS\u00c3O, FLUINDO AUTOMATICAMENTE O PRAZO RECURSAL A PARTIR DA REFERIDA DATA, NOS TERMOS DO COMUNICADO 128\/2009 DO CSM, DATADO DE 17 DE DEZEMBRO DE 2009, BEM COMO DE QUE OS PRAZOS SER\u00c3O CONTABILIZADOS EM DIAS CORRIDOS, NOS TERMOS DO COMUNICADO CONJUNTO N\u00ba 380\/2016 (PROTOCOLO CPA N\u00ba 2016\/00044379), DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2016, EMITIDO PELA PRESID\u00caNCIA DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO E PELA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"2215","paginaFinal":"2215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:49:13:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734347767","codPublicacaoOrigem":"1186705542","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certifico e dou f\u00e9 que o valor referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 11 ( valor parcial - R$ 4.000,00), j\u00e1 se encontra depositado na conta corrente indicada pela parte autora. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/ SP), ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2982","paginaFinal":"2982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25318104","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:54:09:417PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734347768","codPublicacaoOrigem":"1186705543","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - *Fica a patrona do banco requerido intimada a esclarecer o n\u00famero da conta corrente para transfer\u00eancia do valor, juntando novo formul\u00e1rio MLE, eis que a conta corrente constante de p\u00e1g. 111 constou no sistema como conta encerrada. Prazo: cinco dias. - ADV: ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2982","paginaFinal":"2982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25318104","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:54:09:417PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702722922","codPublicacaoOrigem":"1163414096","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"COL\u00c9GIO RECURSAL DA CAPITAL","conteudo":"45 - 1000335-03.2017.8.26.0003 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Paulo - Relator Adriana Cristina Paganini Dias Sarti - Recorrente: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recorrido: Eraldo Pedrosa Brito - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Advogado: Antonio Carlos Seixas Pereira (OAB: 131172\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         3\u00ba Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 3\u00aa Turma Recursal C\u00edvel - Santo Amaro - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 3\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL - SANTO AMARO A REALIZAR-SE EM 29 DE JUNHO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. AS PARTES SAEM INTIMADAS DO RESULTADO DO JULGAMENTO NA PR\u00d3PRIA SESS\u00c3O, FLUINDO AUTOMATICAMENTE O PRAZO RECURSAL A PARTIR DA REFERIDA DATA, NOS TERMOS DO COMUNICADO 128\/2009 DO CSM, DATADO DE 17 DE DEZEMBRO DE 2009, BEM COMO DE QUE OS PRAZOS SER\u00c3O CONTABILIZADOS EM DIAS CORRIDOS, NOS TERMOS DO COMUNICADO CONJUNTO N\u00ba 380\/2016 (PROTOCOLO CPA N\u00ba 2016\/00044379), DE 21 DE MAR\u00c7O DE 2016, EMITIDO PELA PRESID\u00caNCIA DO TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO E PELA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. RETIFICA\u00c7\u00c3O","paginaInicial":"2164","paginaFinal":"2164","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"891674","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23701810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:15:07:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"608740132","codPublicacaoOrigem":"1073110423","dataDivulgacao":"Jan 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2268","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000335-03.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Eraldo Pedrosa Brito ADVOGADO : 131172\/SP - Antonio Carlos Seixas Pereira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 12\/01\/2017","paginaInicial":"1329","paginaFinal":"1329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"825136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19054359","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jan 16 2017 10:15:24:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671330767","codPublicacaoOrigem":"1137867767","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Processo 1000335-03.2017.Vistos.A inicial preenche os requisitos legais, partes leg\u00edtimas e bem representadas, sendo o Ju\u00edzo plenamente competente para decidir a mat\u00e9ria em quest\u00e3o, inexistindo necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica pericial.No m\u00e9rito, verifico que o autor teve seu nome indevidamente inscrito junto ao Serasa e SCPC, por conta de d\u00e9bito refetente a ve\u00edculo financiado, que encontrava-se quitado.Regularmente citada, a requerida n\u00e3o infirmou as alega\u00e7\u00f5es da parte autora, \u00f4nus que lhe cabia, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o consumerista. Reconhece que o contrato consta como quitado em seu sistema interno, mas alega de forma evasiva que n\u00e3o consta a data do \u00faltimo pagamento. Alega\u00e7\u00e3o desarrazoada, pois como bem alegou o autor, se houvesse pend\u00eancia sobre o bem, n\u00e3o teria a requerida realizado a libera\u00e7\u00e3o para que o mesmo foisse transferido para terceiro.Cumpre observar que, em se tratando de responsabilidade pelo fato do servi\u00e7o, no caso prestado de forma defeituosa, na medida em que acabou a requerida inscrevendo indevidamente o autor em cadastro de inadimplentes, a responsabilidade do prestador de servi\u00e7o \u00e9 objetiva (art. 14 do CDC), somente podendo ser afastada quando for provado: a) que, tendo prestado o servi\u00e7o, o defeito inexiste; ou b) a culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro.Assim, levando-se em considera\u00e7\u00e3o a hipossufici\u00eancia da parte autora, \u00e9 caso de acolhimento do pedido. Houve falha da empresa, ocasionando in\u00fameros aborrecimentos \u00e0 parte, devendo indenizar.Quanto ao dano moral, \u00e9 aquele que afeta a personalidade e, de alguma forma, ofende a moral e a dignidade da pessoa. A doutrina e os Tribunais, notadamente o Superior Tribunal de Justi\u00e7a, t\u00eam defendido que o preju\u00edzo moral que algu\u00e9m diz ter sofrido \u00e9 provado in re ipsa (pela for\u00e7a dos pr\u00f3prios fatos). Pela dimens\u00e3o do fato, \u00e9 imposs\u00edvel deixar de imaginar em determinados casos que o preju\u00edzo aconteceu. O pr\u00f3prio fato j\u00e1 configura o dano.Levando-se em considera\u00e7\u00e3o o car\u00e1ter punitivo e educacional do instituto, evitando novas condutas similares com outras pessoas, sopesando a capacidade econ\u00f4mica das partes, arbitro uma indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 8.000,00, suficiente para minimizar os transtornos ocorridos.Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para condenar a requerida ao pagamento de R$ 8.000,00 (dano moral), valor que dever\u00e1 ser corrigido monetariamente e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a presente data.Preparo recursal, R$ 507,40.Defiro ao autor o benef\u00edcio da AJG. Anote-se.Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95. Prazo recursal, 10 dias corridos. Prazo comum.P.R.I. - ADV: ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2455","paginaFinal":"2455","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"868378","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22169962","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:49:37:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"1000335-03.2017.","numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003|1000335-03.2017.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760984305","codPublicacaoOrigem":"1203912715","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. Fls. 123: Nada a prover; a provid\u00eancia pleiteada j\u00e1 foi realizada, como se depreende de exame dos autos.2. Certifique a z. Serventia o tr\u00e2nsito em julgado.3. Oportunamente, ao arquivo.Int. - ADV: ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2485","paginaFinal":"2485","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:44:59:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983305","codPublicacaoOrigem":"1194464446","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Tendo em conta a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fulcro legal no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. MLE expedido. Fica levantada eventual constri\u00e7\u00e3o.P.R.I. Oportunamente, ao arquivo com as formalidades de praxe. - ADV: ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0319\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2613","paginaFinal":"2613","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685160963","codPublicacaoOrigem":"1150383888","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. Recebo o recurso interposto pela parte requerida no efeito meramente devolutivo, por n\u00e3o vislumbrar risco de dano irrepar\u00e1vel na hip\u00f3tese de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria.2. \u00c0s contrarraz\u00f5es.3. Oportunamente, subam os autos ao Egr\u00e9gio III Col\u00e9gio Recursal.Int. - ADV: ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2098","paginaFinal":"2098","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879237","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22887829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 25 2017 10:16:48:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720164605","codPublicacaoOrigem":"1177311510","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000335-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000335-03.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Eraldo Pedrosa Brito - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno dos autos ao cart\u00f3rio de origem, vindos do E. Col\u00e9gio Recursal. 2. Tendo em vista o teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o proferido, e em face dos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017, disponibilizado no DJE de 20\/02\/2017, dever\u00e3o as partes autora preencher formul\u00e1rio MLE (Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico), correspondente ao numer\u00e1rio ao qual fazem jus (fls. 11 do apenso - R$ 4.000,00 para a parte autora e o remanescente para a requerida) no caso dos advogados o formul\u00e1rio encontra-se dispon\u00edvel no s\u00edtio eletr\u00f4nico do TJSP, www.tjsp.jus.br; caso n\u00e3o seja assistida por procurador, dever\u00e1 comparecer em cart\u00f3rio.3. Com a juntada dos formul\u00e1rios, expe\u00e7am-se os correspondentes Mandado de Levantamento Eletr\u00f4nico (MLE), e a seguir tornem conclusos para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3oInt. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ANTONIO CARLOS SEIXAS PEREIRA (OAB 131172\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0270\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS BLANK GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2596","paginaFinal":"2596","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:41:36:103PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000335-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}