{"numero":"1000371-41.2017.8.26.0360","processos":[{"processo":"1000371-41.2017.8.26.0360    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/02\/2017 \u00e0s 14:04 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Mococa","juiz":"Djalma Moreira Gomes J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.789,76","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jo\u00e3o L de Paula - Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Textil S\u00e3o Jo\u00e3o S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio"},{"tipo":"Advogada","nome":"La\u00eds Limeira Corr\u00eaa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Hamilton Tumenas Borges"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lucelaine Cristina Bueno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Valdinei Henrique de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mauricio Kempe de Macedo"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70023275-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/09\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0843\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0843\/2017 Teor do ato: Recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo requerido; ao autor para contrarraz\u00f5es Advogados(s): Valdinei Henrique de Faria (OAB 230783\/SP), Mauricio Kempe de Macedo (OAB 33245\/SP), Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Recurso de apela\u00e7\u00e3o pelo requerido; ao autor para contrarraz\u00f5es","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70022230-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0788\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1877\/1881","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0788\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito e com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para:a) declarar a inexist\u00eancia da d\u00edvida descrita na peti\u00e7\u00e3o inicial, objeto dos autos; eb) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos morais, import\u00e2ncia essa que dever\u00e1 ser devidamente corrigida desde o arbitramento, segundo a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento), a partir da cita\u00e7\u00e3o, observada a S\u00famula 362 do C. STJ.Deixo de expedir of\u00edcios para cancelamento do protesto, tendo em vista que a parte r\u00e9 j\u00e1 o fez, conforme documento de fl. 53.Rec\u00edproca a sucumb\u00eancia, a parte autora e a parte requerida arcar\u00e3o com o pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor atualizado da causa, vedada a compensa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, \u00a714\u00ba e 86, \"caput\", todos do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Valdinei Henrique de Faria (OAB 230783\/SP), Mauricio Kempe de Macedo (OAB 33245\/SP), Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito e com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para:a) declarar a inexist\u00eancia da d\u00edvida descrita na peti\u00e7\u00e3o inicial, objeto dos autos; eb) condenar a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora a quantia de R$ 10.000,00 (dez mil reais) a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos morais, import\u00e2ncia essa que dever\u00e1 ser devidamente corrigida desde o arbitramento, segundo a tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a, e acrescida de juros de mora de 1% (um por cento), a partir da cita\u00e7\u00e3o, observada a S\u00famula 362 do C. STJ.Deixo de expedir of\u00edcios para cancelamento do protesto, tendo em vista que a parte r\u00e9 j\u00e1 o fez, conforme documento de fl. 53.Rec\u00edproca a sucumb\u00eancia, a parte autora e a parte requerida arcar\u00e3o com o pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, os quais fixo em 10% do valor atualizado da causa, vedada a compensa\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a72\u00ba, \u00a714\u00ba e 86, \"caput\", todos do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000371-41.2017.8.26.0360\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Jo\u00e3o L de  Paula  - Epp\nRequerido : Textil S\u00e3o Jo\u00e3o  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Djalma   Moreira   Gomes   J\u00fanior\nVistos.\nJO\u00c3O  L.  DE  PAULA  -  EPP,  qualificado  nos  autos,  ingressou  \ncom  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  c.c.  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  e  pedido  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  em  face  de  TEXTIL  S\u00c3O  JO\u00c3O  S\/A ,  tamb\u00e9m  qualificada  nos  autos,  \naduzindo,  em  suma,  que  firmou  contrato  de  compra  e  venda  com  a  requerida,  no  valor  de  R$  \n594,88,  com  vencimento  em  21\/11\/2016  e  que  efetuou  o  pagamento  na  data  aprazada.\nDisse  que,  em  05\/12\/2016,  recebeu  intima\u00e7\u00e3o  de  protesto,  com  \ndata  de  pagamento  para  08\/12\/2016,  referente  \u00e0  d\u00edvida  de  R$  594,88,  j\u00e1  paga.  Informou,  ainda,  que  \na   requerida  solicitou  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  seu  CNPJ  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  o  que  lhe  \nimpossibilitou  de  realizar  compras  a  prazo.\nCom  isso,  intentou  a  demanda.  \nRequereu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  para  que  a  requerida  \nexclua  seu  nome  os  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sob  pena  de  multa.\nRequereu,  ao  final,  a  proced\u00eancia  da  demanda,  para  que,  diante  da  \naplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  seja  invertido  o  \u00f4nus  da  prova;  para  que  a  \ntutela  antecipada  se  torne  definitiva  e  seja  declarada  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito;  para  que  a  requerida  \nseja  condenada  na  devolu\u00e7\u00e3o,  em  dobro,  do  valor  indevidamente  cobrado,  bem  como  seja  \ncondenada  no  pagamento  de  dano  moral,  no  montante  de  R$  17.600,00  (fls.  01\/13).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  2\nDeu\n \u00e0  causa  o  valor  de  R$  18.789,76  e  juntou  documentos  (fls.  \n14\/28).\nA concess\u00e3o  da  tutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  29\/30).\nRealizada  audi\u00eancia  de  auto  composi\u00e7\u00e3o,  esta  restou  infrut\u00edfera  (fl.  \n47).\nEm sede  de  contesta\u00e7\u00e3o,  a  parte  requerida  aduziu  que  recebeu  uma  \nliga\u00e7\u00e3o  do  requerente  em  08\/12\/2016,  informando  sobre  o  protesto  indevido  e  que  o  solicitaram  \nque  enviasse  uma  foto  do  documento,  para  averiguarem,  e  que  o  autor  n\u00e3o  o  fez.\nAfirmaram  terem  tido  um  problema  de  envio  na  cobran\u00e7a  do  \nt\u00edtulo,  que  foi  remetido  a  dois  bancos  diferentes  (Banco  do  Brasil  e  Banco  Ita\u00fa)  e  que  tentaram  \nsustar  o  protesto  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  sem  \u00eaxito,  j\u00e1  que  o  prazo  para  tal  tinha  expirado.  \nAduziram  terem  iniciado  o  processo  para  cancelamento  do  \nprotesto  junto  ao  Cart\u00f3rio  de  Protestos  de  Mococa,  que  ocorreu  em  16\/12\/2016  e  que,  em  \n20\/04\/2017  receberam  novo  pedido  do  autor,  no  valor  de  R$  856,38.\nQuanto  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  alegou  ser  \npor  iniciativa  exclusiva  destes  \u00f3rg\u00e3os,  atrav\u00e9s  de  conv\u00eanios  junto  a  bancos  e  cart\u00f3rios.\nAsseverou  ser  inaplic\u00e1vel  ao  caso  a  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  danos  morais  a  serem  indenizados,  pugnando  pela  \nimproced\u00eancia  do  feito  (fls.  49\/52).  Juntou  documentos.\nManifesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  60\/66.\nInstadas  a  especificarem  as  provas  que  pretendem  produzir,  a  parte  \nautora  informou  n\u00e3o  possuir  mais  provas  a  serem  produzidas  (fl.  69).  A  parte  r\u00e9,  por  sua  vez,  \nquedou-se  inerte  (fl.  70).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  3\n\u00c9\n o  breve  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.\nO  feito  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  haja  vista  \nque  n\u00e3o  mais  h\u00e1  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos,  diante  da  prova  documental  produzida,  de  modo  \nque  desnecess\u00e1rio  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  \nprovas.\nE, no  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  PARCIALMENTE  PROCEDENTE.\nImportante  ressaltar,  aqui,  sobre  a  inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.\n\u00c9 que  a  parte  autora,  pessoa  jur\u00eddica,  sequer  comprovou  ser  \ndestinat\u00e1ria  final  dos  produtos  adquiridos.\nE,  como  consequ\u00eancia,  analisando  o  caso  dos  autos,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  \nfalar  em  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nAssim,  era  fun\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  comprovar  sua  alega\u00e7\u00e3o  de  que  \na  d\u00edvida,  objeto  do  protesto,  j\u00e1  havia  sido  paga.  E  assim  o  fez  (fls.  23\/24).  \nAs  disposi\u00e7\u00f5es  trazidas  pela  parte  r\u00e9,  inclusive,  foram  no  mesmo  \nsentido.\n\u00c9 que,  a  pr\u00f3pria  requerida,  informou  \u00e0  fl.  49,  o  seguinte:\n\u201c[...]  De  fato,  tivemos  um  problema  de  envio  de  cobran\u00e7a  do  \nmesmo  t\u00edtulo  para  02  (dois)  bancos  distintos ,  ou  seja,  Banco  do  \nBrasil  e  Banco  Ita\u00fa.  O  fato  se  deu  em  virtude  da  empresa  ter  \nadotado  a emiss\u00e3o  e  anexa\u00e7\u00e3o  do  boleto  de  cobran\u00e7a  \u00e0  Nota  \nFiscal,  gerando  assim  uma  maior  comodidade  para  o  cliente  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  4\nseguran\u00e7a\n para  a  empresa  de  que  o  cliente  estaria  recebendo  o  \ndocumento  \u00e0  tempo  de  quit\u00e1-lo  em  banco;  Por\u00e9m  por  problemas  \ninternos,  foi  gerado  remessa  de  t\u00edtulos  para  os  bancos  em  \nduplicidade .\u201d (Destaquei)\nImportante  mencionar  aqui  que,  mesmo  que  a  parte  r\u00e9  tenha  \nmencionado  que  a  parte  autora  demorou  para  buscar  a  solu\u00e7\u00e3o  do  caso,  cabia  \u00e0  ela  (empresa  r\u00e9)  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  do  ocorrido,  j\u00e1  que  enviou  o  mesmo  t\u00edtulo  para  dois  bancos.\nComo  decorr\u00eancia  de  sua  neglig\u00eancia,  houve  protesto  de  d\u00edvida  j\u00e1  \npaga,  bem  como  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  CNPJ  da  pessoa  jur\u00eddica  autora  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.\nNesse \u00ednterim,  a  pessoa  jur\u00eddica  autora,  de  fato,  restou  prejudicada  \ne,  por  isso,  haver\u00e1  de  ser  indenizada.\nNo mais,  importante  mencionar  aqui  ser  incab\u00edvel  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro  da  quantia  indevidamente  protestada.\n\u00c9  que,  conforme  a pr\u00f3pria  autora  disp\u00f4s  na  inicial,  o  d\u00e9bito  j\u00e1  \nestava  pago  e  foi  protestado  diante  da  falta  de  novo  pagamento  da  quantia.\nAssim,  por  ser  incab\u00edvel,  no  caso,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  e  diante  do  exposto,  incab\u00edvel  a  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  requerido  \u00e0  fl.  06  e  com  base  no  \nartigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  diploma  consumerista.\nE,  importante  mencionar  que  as  pessoas  jur\u00eddicas  podem  sofrer  \ndanos  morais,  ante  o  que  prescrevem  o  artigo  52  do  C\u00f3digo  Civil  e  a  S\u00famula  n.  227  do  C.  STJ.\nTais  danos  necessitam  decorrer  da  viola\u00e7\u00e3o  da  honra  objetiva  da  \nempresa.\nExplicitando melhor,  pessoas  jur\u00eddicas  sofrem  danos  morais  \nquando  s\u00e3o  prejudicadas  as  respectivas  reputa\u00e7\u00f5es  junto  ao  mercado  ou  \u00e0  comunidade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  5\nConcretamente,\n independentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  qualquer  \nprova  a  respeito,  \u00e9  evidente  que  protestos  indevidos  causam  abalo  no  cr\u00e9dito  e  no  bom  nome  do  \nprejudicado,  no  caso,  a  parte  autora.\nE, porque  o  r\u00e9u  n\u00e3o  o  negou,  tomo  por  verdadeira  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  \nque  a  empresa  autora  sempre  prezou  pelo  bom  nome,  honrando  suas  obriga\u00e7\u00f5es  (como  o  fez  com  a  \nd\u00edvida  indevidamente  protestada).\nLogo, resta  clara  a  ofensa  moral  sofrida  pela  parte  autora,  a  qual  \ndever\u00e1  ser  prontamente  indenizada.  \nNesse  sentido:\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  Dano  Moral  Pessoa  Jur\u00eddica  Inscri\u00e7\u00e3o  indevida  \ndo  nome  do  autor  em  cadastros  de  inadimplentes  Desnecessidade  \nde  prova  do  preju\u00edzo  A  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastros  restritivos  \nde  cr\u00e9dito  importa,  por  si  s\u00f3,  em  autom\u00e1tico  preju\u00edzo,  gerador  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  pois  o  bom  nome  \u00e9  atributo  de  \nfundamental  import\u00e2ncia  para  as  pessoas  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  seja  \npelo  que  subjetivamente  representa,  seja  pelo  seu  valor  extr\u00ednseco  \npara  as  rela\u00e7\u00f5es  sociais  e  comerciais  Pretens\u00e3o  do  apelante  de  \nredu\u00e7\u00e3o  do  quantum  indenizat\u00f3rio  Admissibilidade  -  Redu\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  indenizat\u00f3rio  para  R$  5.000,00,  com  vistas  \u00e0  adequa\u00e7\u00e3o  aos  \npar\u00e2metros  utilizados  por  esta  C.  C\u00e2mara  Recurso  parcialmente  \nprovido  para  este  fim\u201d .  (TJ\/SP;  Ap.  0008036-90.2010.8.26.0451;  \nRel.  Des.  Pedro  Ablas;  14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  DJ  \n14\/03\/12).  \n\u201cDuplicata  Declarat\u00f3ria  A\u00e7\u00e3o  proposta  com  o  intuito  de  ser  \ndeclarada  a  inexigibilidade  de  tr\u00eas  duplicatas  mercantis  Alegado  \npela  autora  que  n\u00e3o  manteve  rela\u00e7\u00e3o  negocial  com  a  emitente  dos  \nt\u00edtulos  Afirmado  pelo  banco  r\u00e9u  que  as  duplicatas  lhe  foram  \ntransmitidas  pela  emitente  por  meio  de  regular  opera\u00e7\u00e3o  de  \ndesconto  de  t\u00edtulo  Descabimento  Documentos  juntados  pelo  banco  \nr\u00e9u  que  n\u00e3o  s\u00e3o  aptos  a  demonstrar  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \nnegocial  entre  a  autora  e  a  emitente  das  duplicatas  Inaplic\u00e1vel  \u00e0  \nesp\u00e9cie  a  teoria  da  apar\u00eancia  em  favor  do  banco  r\u00e9u  Banco  r\u00e9u  \nque  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  que  lhe  competia,  nos  termos  do  \nart.  333,  II,  do  CPC.  Dano  moral  Protesto  Duplicata  -  protesto  e  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  cadastros  restritivos  de  cr\u00e9dito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 75\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  6\nque\n foram  ileg\u00edtimos  \n Pessoa  jur\u00eddica  -  Protesto  que  afeta  as  \nsuas  rela\u00e7\u00f5es  com  terceiros,  sob  o  ponto  de  vista  do  bom  nome  e  \nda  confiabilidade  que  deve  pautar  as  rela\u00e7\u00f5es  no  meio  comercial  \nEntendimento  consolidado  mediante  a  edi\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  227  do  \nSTJ  -  Configurado  o dano  moral  puro  Desnecessidade  de  sua  \nprova  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  devida.  Dano  moral  \n?Quantum?  Postulado  pela  autora  o  importe  correspondente  a  \nvinte  vezes  o  valor  dos  t\u00edtulos  indevidamente  protestados  - \nDescabimento  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  que  h\u00e1  de  ser  fixada,  levando  em  \nconta  crit\u00e9rio  de  prud\u00eancia  e  razoabilidade  Justo  o  arbitramento  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  9.330,00,  soma  equivalente  a  quinze  vezes  o  \nvalor  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  A\u00e7\u00e3o  parcialmente  procedente  \nApelo   provido  em  parte\u201d.  (TJ\/SP;  Ap. \n9158540-52.2007.8.26.0000;  Rel.  Des.  Jos\u00e9  Marcos  Marrone;  23\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  DJ  14\/03\/12).\nAssim,  presentes  os  elementos  necess\u00e1rios  para  a  repara\u00e7\u00e3o  do  \ndano  moral  constatado  neste  caso,  passo  \u00e0  quantifica\u00e7\u00e3o  do  ressarcimento.\nPois  bem.  Para  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  mencionada  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  \na   observ\u00e2ncia  dos  requisitos  balizadores,  quais  sejam  o  n\u00e3o  enriquecimento  do  lesionado  e o  \ndesest\u00edmulo  ao  ofensor,  al\u00e9m  da  necessidade  de  se  considerar,  para  defini\u00e7\u00e3o  do  montante  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  a  extens\u00e3o,  a  natureza,  a  gravidade  da  les\u00e3o  sofrida  e  a  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  partes.\nCom  efeito,  \u201c a  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  caso  de  danos  morais,  n\u00e3o  visa  \nreparar,  no  sentido  literal,  a  dor,  a  alegria,  a  honra,  a  tristeza  ou  a  humilha\u00e7\u00e3o;  s\u00e3o  valores  \ninestim\u00e1veis,  mas  isso  n\u00e3o  impede  que  seja  precisado  um  valor  compensat\u00f3rio,  que  amenize  o  \nrespectivo  dano,  com  base  em  alguns  elementos  como  a  gravidade  objetiva  do  dano,  a \npersonalidade  da  v\u00edtima,  sua  situa\u00e7\u00e3o  familiar  e  social,  a  gravidade  da  falta,  ou  mesmo  a \ncondi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  partes \u201d (REsp.  n\u00ba   239.973  \n RN,  5\u00aa  Turma  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,   v.  u.,  Rel.  Min.  Edson  Vidigal,  em  16\/5\/00,  DJU  de  12\/6\/00,  p.129).  Em  verdade,  \u201c na  \nfixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  a  esse  t\u00edtulo,  recomend\u00e1vel  que  o  arbitramento  seja  feito  com  modera\u00e7\u00e3o,  \nproporcionalmente  ao  grau  de  culpa,  ao  n\u00edvel  s\u00f3cio-econ\u00f4mico  dos  autores  e,  ainda,  ao  porte  \necon\u00f4mico  dos  r\u00e9us,  orientando-se  o  juiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  e  pela  \njurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  de  sua  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0 \nrealidade  da  vida  e  \u00e0s  peculiaridades  de  cada  caso \u201d  (REsp.  n\u00ba  145.358  -  MG,  4\u00aa  Turma  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  v.  u.,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  em  29\/10\/98,  DJU  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  7\n1\u00ba\/3\/99,\n p.  325).  Anota-se,  por  fim,  que,  \u201c \u00e0  m\u00edngua  de  crit\u00e9rios  objetivos  seguros  para  a  fixa\u00e7\u00e3o  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o,  t\u00eam-se  a  doutrina  e  jurisprud\u00eancia  da  equa\u00e7\u00e3o  compensa\u00e7\u00e3o-repreens\u00e3o,  ou  seja,  \no   valor  arbitrado  deve  ser  suficiente  tanto  para  compensar  o  sofrimento  da  v\u00edtima  (sem  \nrepresentar  um  enriquecimento  sem  causa  em  favor  dela),  quanto  para  atuar,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \nrespons\u00e1vel,  como  fator  de  inibi\u00e7\u00e3o  de  conduta  culposa  futura \u201d (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  58.788-4  -  S\u00e3o  \nPaulo,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  v.  u.,  Rel.  \nDes.  Ant\u00f4nio  Carlos  Marcato,  em  11\/2\/99).\nConsiderando  esses  crit\u00e9rios  e  porque  o  atentado  perpetrado  pela  \nrequerida  n\u00e3o  \u00e9  apto  a  causar  dano  assim  t\u00e3o  grande,  entendo  elevado  o  valor  solicitado,  \nverificando  mais  oportuna  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  repara\u00e7\u00e3o  em  R$  10.000,00  (dez  mil  reais).\nAnte  o  exposto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  os  pedidos,  extinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  e  \ncom  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para:\na)  declarar  a  inexist\u00eancia  da  d\u00edvida  descrita  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  \nobjeto  dos  autos;  e\nb) condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  autora  a  quantia  de  R$  \n10.000,00  (dez  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  import\u00e2ncia  essa  que  dever\u00e1  ser  \ndevidamente  corrigida  desde  o  arbitramento,  segundo  a  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  e  \nacrescida  de  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento),  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  observada  a  S\u00famula  362  do  \nC.  STJ.\nDeixo de  expedir  of\u00edcios  para  cancelamento  do  protesto,  tendo  em  \nvista  que  a  parte  r\u00e9  j\u00e1  o  fez,  conforme  documento  de  fl.  53.\nRec\u00edproca  a  sucumb\u00eancia,  a  parte  autora  e  a  parte  requerida  \narcar\u00e3o  com  o  pagamento  de  metade  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  com  os  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa,  os  quais  fixo  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa,  \nvedada  a  compensa\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a72\u00ba,  \u00a714\u00ba  e  86,  \u201ccaput\u201d,  todos  do  C\u00f3digo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 77\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOUTOR GABRIEL  DO \u00d3, 1203 , Mococa  - SP  - CEP  \n13732-620\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000371-41.2017.8.26.0360 - lauda  8\nProcesso\n Civil.\nP.R.I.C.\nMococa , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 210C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:04 . fls. 78"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Processo Digital - Certid\u00e3o - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70013909-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0487\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1618\/1619","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0487\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7am as partes as provas que pretendam produzir. Advogados(s): Valdinei Henrique de Faria (OAB 230783\/SP), Mauricio Kempe de Macedo (OAB 33245\/SP), Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Esclare\u00e7am as partes as provas que pretendam produzir.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70009725-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 1870\/1874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e esclare\u00e7am as partes as provas que pretendam produzir. Advogados(s): Valdinei Henrique de Faria (OAB 230783\/SP), Mauricio Kempe de Macedo (OAB 33245\/SP), Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e esclare\u00e7am as partes as provas que pretendam produzir.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70009279-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    CEJUSC MOCOCA - SEM ACORDO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR628237635TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Textil S\u00e3o Jo\u00e3o S\/A Dilig\u00eancia : 03\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOC.17.70004517-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 1833\/1837","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 1833\/1837","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia17\/04\/2017 \u00e0s 14:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos eCidadania do Foro de Mococa, Avenida Doutor Gabriel do \u00d3, 1203, Salade audi\u00eancias, Cohab I, 13732-620, Mococa, (19) 3656-6728,mococa2@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devemcomparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17\/04\/2017 \u00e0s 14:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mococa, Avenida Doutor Gabriel do \u00d3, 1203, Sala de audi\u00eancias, Cohab I, 13732-620, Mococa, (19) 3656-6728, mococa2@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia17\/04\/2017 \u00e0s 14:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos eCidadania do Foro de Mococa, Avenida Doutor Gabriel do \u00d3, 1203, Salade audi\u00eancias, Cohab I, 13732-620, Mococa, (19) 3656-6728,mococa2@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devemcomparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17\/04\/2017 \u00e0s 14:00h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Mococa, Avenida Doutor Gabriel do \u00d3, 1203, Sala de audi\u00eancias, Cohab I, 13732-620, Mococa, (19) 3656-6728, mococa2@tjsp.jus.br. Mococa. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de audi\u00eancias Situac\u00e3o: N\u00e3o Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 1738\/1742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Afirmou que a r\u00e9 protestou t\u00edtulo pago, causando-lhe grandes preju\u00edzos.Pugnou pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o breve relat\u00f3rio. DECIDO.N\u00e3o se aplica do caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pois a empresa autora n\u00e3o comprovou ser a destinat\u00e1ria final dos produtos adquiridos.Ademais, a autora comprovou o pagamento do boleto banc\u00e1rio de fl. 23, sendo que a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria cobradora era o Banco do Brasil.O t\u00edtulo protesto, por seu turno, era cobrado pelo Banco Itau Unibanco, conforme notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio de protestos de fl. 25.Acrescente-se a essas diverg\u00eancias o fato de a autora ter sido pessoalmente intimada do apontamento para protesto em 08\/12\/2016 e n\u00e3o ter tomado qualquer atitude para eventual susta\u00e7\u00e3o do protesto, se realmente o t\u00edtulo se encontrava quitado.Por isso, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia apontada, INDEFIRO por ora o pedido de liminar.Sem preju\u00edzo, encaminhem-se os autos ao CEJUSC, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O procurador da parte autora dever\u00e1 providenciar o seu comparecimento.Se n\u00e3o houver acordo, cite-se e intime-se a parte R\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.\u00a0Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Intime-se. Advogados(s): Jos\u00e9 Newton Apolin\u00e1rio (OAB 330131\/SP), Lucelaine Cristina Bueno (OAB 331069\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Afirmou que a r\u00e9 protestou t\u00edtulo pago, causando-lhe grandes preju\u00edzos.Pugnou pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o breve relat\u00f3rio. DECIDO.N\u00e3o se aplica do caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pois a empresa autora n\u00e3o comprovou ser a destinat\u00e1ria final dos produtos adquiridos.Ademais, a autora comprovou o pagamento do boleto banc\u00e1rio de fl. 23, sendo que a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria cobradora era o Banco do Brasil.O t\u00edtulo protesto, por seu turno, era cobrado pelo Banco Itau Unibanco, conforme notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio de protestos de fl. 25.Acrescente-se a essas diverg\u00eancias o fato de a autora ter sido pessoalmente intimada do apontamento para protesto em 08\/12\/2016 e n\u00e3o ter tomado qualquer atitude para eventual susta\u00e7\u00e3o do protesto, se realmente o t\u00edtulo se encontrava quitado.Por isso, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia apontada, INDEFIRO por ora o pedido de liminar.Sem preju\u00edzo, encaminhem-se os autos ao CEJUSC, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O procurador da parte autora dever\u00e1 providenciar o seu comparecimento.Se n\u00e3o houver acordo, cite-se e intime-se a parte R\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.\u00a0Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAvenida  Doutor Gabriel  do \u00d3, 1203,  ., Cohab  I - CEP  13732-620,  Fone: \n(19)  3656-6728,  Mococa-SP  - E-mail:  mococa2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000371-41.2017.8.26.0360\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  Civil\nRequerente : Jo\u00e3o L de  Paula  - Epp\nRequerido : Textil S\u00e3o Jo\u00e3o  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Djalma  Moreira  Gomes J\u00fanior\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  e \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nAfirmou  que  a  r\u00e9  protestou   t\u00edtulo  pago,  causando-lhe  grandes  preju\u00edzos.\nPugnou  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nN\u00e3o  se  aplica  do  caso  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  pois  a  empresa  autora  n\u00e3o  comprovou  ser  a  \ndestinat\u00e1ria  final  dos  produtos  adquiridos.\nAdemais,  a  autora  comprovou  o  pagamento  do  boleto  banc\u00e1rio  de  fl.  23,  sendo  que  a  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  cobradora  era  o  Banco  do  Brasil.\nO  t\u00edtulo  protesto,  por  seu  turno,  era  cobrado  pelo  Banco  Itau  Unibanco,  conforme  notifica\u00e7\u00e3o  do  \ncart\u00f3rio  de  protestos  de  fl.  25.\nAcrescente-se  a  essas  diverg\u00eancias  o  fato  de  a  autora  ter  sido  pessoalmente  intimada  do  \napontamento  para  protesto  em  08\/12\/2016  e  n\u00e3o  ter  tomado  qualquer  atitude  para  eventual  \nsusta\u00e7\u00e3o  do  protesto,  se  realmente  o  t\u00edtulo  se  encontrava  quitado.\nPor  isso,  em  raz\u00e3o  da  diverg\u00eancia  apontada,  INDEFIRO  por  ora  o  pedido  de  liminar.\nSem  preju\u00edzo,  e ncaminhem-se  os  autos  ao  CEJUSC,  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nO  procurador  da  parte  autora  dever\u00e1  providenciar  o  seu  comparecimento.\nSe  n\u00e3o  houver  acordo,  cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9.\nO  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  \naus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  \nna  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.\nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  \npor  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  para  \nnegociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  \nsendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  \nda  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.\u00a0\nDecorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  \napresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  \nproduzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 16B22AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOCOCA\nFORO  DE MOCOCA\n2\u00aa  VARA\nAvenida  Doutor Gabriel  do \u00d3, 1203,  ., Cohab  I - CEP  13732-620,  Fone: \n(19)  3656-6728,  Mococa-SP  - E-mail:  mococa2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nmanifestar em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a \neventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  \nprazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nIntime-se.\nMococa, 15  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000371-41.2017.8.26.0360 e c\u00f3digo 16B22AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DJALMA MOREIRA GOMES JUNIOR, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 30"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o N\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628180909","codPublicacaoOrigem":"1095054418","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000371-41.2017.8.26.0360","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOCOCA","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000371-41.2017.8.26.0360 - Procedimento Comum - Responsabilidade Civil - Jo\u00e3o L de Paula - Epp - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de d\u00e9bito com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Afirmou que a r\u00e9 protestou t\u00edtulo pago, causando-lhe grandes preju\u00edzos.Pugnou pela proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o.\u00c9 o breve relat\u00f3rio. DECIDO.N\u00e3o se aplica do caso a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pois a empresa autora n\u00e3o comprovou ser a destinat\u00e1ria final dos produtos adquiridos.Ademais, a autora comprovou o pagamento do boleto banc\u00e1rio de fl. 23, sendo que a institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria cobradora era o Banco do Brasil.O t\u00edtulo protesto, por seu turno, era cobrado pelo Banco Itau Unibanco, conforme notifica\u00e7\u00e3o do cart\u00f3rio de protestos de fl. 25.Acrescente-se a essas diverg\u00eancias o fato de a autora ter sido pessoalmente intimada do apontamento para protesto em 08\/12\/2016 e n\u00e3o ter tomado qualquer atitude para eventual susta\u00e7\u00e3o do protesto, se realmente o t\u00edtulo se encontrava quitado.Por isso, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia apontada, INDEFIRO por ora o pedido de liminar. Sem preju\u00edzo, encaminhem-se os autos ao CEJUSC, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O procurador da parte autora dever\u00e1 providenciar o seu comparecimento.Se n\u00e3o houver acordo, cite-se e intime-se a parte R\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Intime-se. - ADV: JOS\u00c9 NEWTON APOLIN\u00c1RIO (OAB 330131\/SP), LUCELAINE CRISTINA BUENO (OAB 331069\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DJALMA MOREIRA GOMES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA REGINA BUSSO E SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1739","paginaFinal":"1739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"839124","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19967510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb 16 2017 10:07:02:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000371-41.2017.8.26.0360","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000371-41.2017.8.26.0360","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}