{"numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","processos":[{"processo":"1000527-14.2015.8.26.0323    Suspenso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/05\/2015 \u00e0s 14:38 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Lorena","juiz":"Alexandro Concei\u00e7\u00e3o dos Santos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.059,49","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lidiane Maria de Castro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Clarimar Santos Motta Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"}],"andamentos":[{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1573-1578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 162: pelo que se depreende do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, foram opostos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o pelo executado \u00e0s fls. 29\/31, tendo sido proferida decis\u00e3o determinando a garantia do ju\u00edzo para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos (fls. 33 daquele incidente).Assim, esclare\u00e7a o executado se o dep\u00f3sito de fls. 159 foi feito: i) em garantia do ju\u00edzo e, por conseguinte, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos opostos ou ii) em cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e posterior extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do CPC.Por fim, esclare\u00e7o que, em raz\u00e3o do cadastramento do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ficar\u00e3o suspensos (arquivo provis\u00f3rio), devendo o andamento prosseguir no incidente j\u00e1 cadastrado, conforme j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 140.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 162: pelo que se depreende do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, foram opostos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o pelo executado \u00e0s fls. 29\/31, tendo sido proferida decis\u00e3o determinando a garantia do ju\u00edzo para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos (fls. 33 daquele incidente).Assim, esclare\u00e7a o executado se o dep\u00f3sito de fls. 159 foi feito: i) em garantia do ju\u00edzo e, por conseguinte, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos opostos ou ii) em cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e posterior extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do CPC.Por fim, esclare\u00e7o que, em raz\u00e3o do cadastramento do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ficar\u00e3o suspensos (arquivo provis\u00f3rio), devendo o andamento prosseguir no incidente j\u00e1 cadastrado, conforme j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 140.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99, ., Centro  - CEP  12600-530,  Fone: (12) \n3153-2353,  Lorena-SP - E-mail:  lorenajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Lidiane Maria de Castro\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nFls.   162:   pelo   que   se   depreende   do   incidente   de   cumprimento   de   senten\u00e7a   sob   n\u00ba  \n1000527-14.2015\/01,   foram   opostos   embargos   \u00e0   execu\u00e7\u00e3o   pelo   executado   \u00e0s   fls.   29\/31,   tendo   sido  \nproferida   decis\u00e3o   determinando   a   garantia   do   ju\u00edzo   para   aprecia\u00e7\u00e3o   dos   embargos   (fls.   33   daquele  \nincidente).\nAssim,   esclare\u00e7a   o   executado   se   o   dep\u00f3sito   de   fls.   159   foi   feito:   i)   em   garantia   do  \nju\u00edzo   e,   por   conseguinte,   para   aprecia\u00e7\u00e3o   dos   embargos   opostos   ou   ii)   em   cumprimento   da  \nobriga\u00e7\u00e3o   e   posterior   extin\u00e7\u00e3o   nos   termos   do   art.   924,   II   do   CPC.\nPor   fim,   esclare\u00e7o   que,   em   raz\u00e3o   do   cadastramento   do   incidente   de   cumprimento  \nde   senten\u00e7a   sob   n\u00ba   1000527-14.2015\/01 ,   estes   autos   ficar\u00e3o   suspensos   (arquivo   provis\u00f3rio),  \ndevendo   o   andamento   prosseguir   no   incidente   j\u00e1   cadastrado,   conforme   j\u00e1   determinado   \u00e0s   fls.   140.\nPrazo:   10   (dez)   dias.  Desde  logo,  advirto  que  a  regra  da  contagem  dos  prazos  em  \ndias \u00fateis,  prevista  no  art.  219  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  se  aplica  aos  processos  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel, nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/16,  item  2.2,  \u201cd\u201d.\nIntimem-se.\nLorena , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 2B39413. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 163"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70009529-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 22\/06\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0084\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 1810\/1817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fica o(a) exequente intimado(a) a se manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls. 158\/159, no prazo de 10 (dez) dias, requerendo o qu\u00ea de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do feito. ADVERT\u00caNCIA: a contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \u201cd\u201d.\" Nada Mais.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0084\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fica o(a) exequente intimado(a) a se manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls. 158\/159, no prazo de 10 (dez) dias, requerendo o qu\u00ea de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do feito. ADVERT\u00caNCIA: a contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".\" Nada Mais. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fica o(a) exequente intimado(a) a se manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls. 158\/159, no prazo de 10 (dez) dias, requerendo o qu\u00ea de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do feito. ADVERT\u00caNCIA: a contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".\" Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70008913-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 09:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1235\/1242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 95\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 95\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1522\/1553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 147\/148: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 150\/153, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. Expe\u00e7a-se novo mandado de levantamento em favor da autora, cancelando-se o anteriormente expedido (fls. 145).No mais, tendo em vista o cadastramento de incidente de cumprimento de senten\u00e7a digital sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ser\u00e3o arquivados provisoriamente, prosseguindo-se o andamento no incidente j\u00e1 cadastrado.Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 147\/148: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 150\/153, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. Expe\u00e7a-se novo mandado de levantamento em favor da autora, cancelando-se o anteriormente expedido (fls. 145).No mais, tendo em vista o cadastramento de incidente de cumprimento de senten\u00e7a digital sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ser\u00e3o arquivados provisoriamente, prosseguindo-se o andamento no incidente j\u00e1 cadastrado.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99, ., Centro  - CEP  12600-530,  Fone: (12) \n3153-2353,  Lorena-SP - E-mail:  lorenajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Mauricio Velasco Calle\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nFls.   147\/148:   ante   os   documentos   apresentados   \u00e0s   fls.   150\/153,   defiro   a   habilita\u00e7\u00e3o  \nda   sucessora   Lidiane   Maria   de   Castro   nos   autos.   Anote-se,   providenciando   a   serventia   a   retifica\u00e7\u00e3o  \ndo   polo   ativo   da   demanda.    \nExpe\u00e7a-se   novo   mandado   de   levantamento   em   favor   da   autora ,   cancelando-se   o  \nanteriormente   expedido   (fls.   145) .\nNo   mais,   tendo   em   vista   o   cadastramento   de   incidente   de   cumprimento   de   senten\u00e7a  \ndigital   sob   n\u00ba   1000527-14.2015\/01,   estes   autos   ser\u00e3o   arquivados   provisoriamente,   prosseguindo-se  \no   andamento   no   incidente   j\u00e1   cadastrado.\nIntimem-se.\nLorena , 05  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 252B616. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:17 . fls. 154"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70004240-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/03\/2017 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1462 P\u00e1gina: 1470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 20\/2017 em favor de Maur\u00edcio Velasco Calle, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 20\/2017 em favor de Maur\u00edcio Velasco Calle, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 1717-1722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2017 Teor do ato: Vistos.Em raz\u00e3o do in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, estes autos ficar\u00e3o suspensos, devendo o andamento prosseguir no incidente, de forma eletr\u00f4nica.Para tanto, dever\u00e1 o exequente adequar o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o de fls. 136\/139, de modo a observar o disposto no Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553-SPI), disponibilizado no DJE de 17.12.2015.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Sem preju\u00edzo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do autor com rela\u00e7\u00e3o ao valor incontroverso depositado nos autos \u00e0s fls. 132.Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em raz\u00e3o do in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, estes autos ficar\u00e3o suspensos, devendo o andamento prosseguir no incidente, de forma eletr\u00f4nica.Para tanto, dever\u00e1 o exequente adequar o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o de fls. 136\/139, de modo a observar o disposto no Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553-SPI), disponibilizado no DJE de 17.12.2015.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Sem preju\u00edzo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do autor com rela\u00e7\u00e3o ao valor incontroverso depositado nos autos \u00e0s fls. 132.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Lorena\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.   Dr.   Epit\u00e1cio   Santiago,   99 ,   .   -   Centro\nCEP:   12600-530   -   Lorena   -   SP\nTelefone:   (12)   3153-2353   -   E-mail:   lorenajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000527-14.2015.8.26.0323  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Mauricio Velasco Calle\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nEm   raz\u00e3o   do   in\u00edcio   da   fase   de   cumprimento   de   senten\u00e7a,   estes   autos   ficar\u00e3o  \nsuspensos,   devendo   o   andamento   prosseguir   no   incidente ,   de   forma   eletr\u00f4nica .\nPara   tanto,   dever\u00e1   o   exequente   adequar   o   cadastramento   da   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   136\/139,  \nde   modo   a   observar   o   disposto   no   Comunicado   CG   n\u00ba   1631\/2015   (Protocolo   CPA   n\u00ba   2015\/55553-\nSPI),   disponibilizado   no   DJE   de   17.12.2015.\nPrazo: 10  (dez)  dias.  Desde  logo,  advirto  que  a  regra  da  contagem  dos  prazos  em  \ndias  \u00fateis,  prevista  no  art.  219  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  se  aplica  aos  processos  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/16,  item  2.2,  \u201cd\u201d.\nSem  preju\u00edzo,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  \ndo  autor  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  incontroverso  depositado  nos  autos  \u00e0s  fls.  132.\nIntimem-se.\nLorena , 10  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 1DA4E49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 140"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.16.70011248-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 16\/09\/2016 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relatora: Rita de C\u00e1ssia Dias Moreira de Almeida","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.16.70009174-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/10\/2016 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    remessa digital Col\u00e9gio Recursal","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.16.70006386-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2016 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2170 P\u00e1gina: 1356\/1359","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Recebo o recurso interposto \u00e0 fls. 105, com as respectivas raz\u00f5es de fls. 106\/109, em seus regulares efeitos.D\u00ea-se vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal de 10 (dez) dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal da 48\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Guaratinguet\u00e1, com as cautelas legais e as homenagens deste Ju\u00edzo.Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Recebido o recurso    Recebo o recurso interposto \u00e0 fls. 105, com as respectivas raz\u00f5es de fls. 106\/109, em seus regulares efeitos.D\u00ea-se vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal de 10 (dez) dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal da 48\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Guaratinguet\u00e1, com as cautelas legais e as homenagens deste Ju\u00edzo.Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Lorena\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.   Dr.   Epit\u00e1cio   Santiago,   99 ,   .   -   Centro\nCEP:   12600-530   -   Lorena   -   SP\nTelefone:   (12)   3153-2353   -   E-mail:   lorenajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000527-14.2015.8.26.0323  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Mauricio Velasco Calle\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nRecebo  o  recurso  interposto  \u00e0  fls.  105 ,  com  as  respectivas  raz\u00f5es  de  fls.  106\/109 , \nem  seus  regulares  efeitos.\nD\u00ea-se  vista  \u00e0(s)  parte(s)  recorrida(s)  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  \nlegal  de  10  (dez)  dias.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal  da  48\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  \nde  Guaratinguet\u00e1,  com  as  cautelas  legais  e  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nDesde  logo,  advirto  que  a  regra  da  contagem  dos  prazos  em  dias  \u00fateis,  prevista  no  \nart.  219  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  se  aplica  aos  processos  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  nos  termos  do  \nComunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/16,  item  2.2,  \u201cd\u201d.\nIntimem-se.\nLorena , 21  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 1605494. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 15:49 . fls. 113"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WLNA.16.70005486-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 12\/07\/2016 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2150 P\u00e1gina: 1327\/1352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, e por todo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o consubstanciada na inicial e o fa\u00e7o para o fim de (I) condenar o r\u00e9u a devolver ao autor a quantia de R$ 18.059,49 (dezoito mil e cinquenta e nove reais e quarenta e nove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados do pagamento e, (II) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, no montante de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sobre os quais incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos contados da presente data (momento em que o valor se tornou l\u00edquido) at\u00e9 o efetivo pagamento, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC. Sem condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas e de honor\u00e1rios em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95. Em caso de recurso: preparo: 4% do valor da causa ou da condena\u00e7\u00e3o - valor m\u00ednimo 05 UFESPs. Guia Dare - C\u00f3d. 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos: R$ 32,70, por volume de autos. Guia F.E.D.T.J. - C\u00f3d. 110-4 Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e por todo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o consubstanciada na inicial e o fa\u00e7o para o fim de (I) condenar o r\u00e9u a devolver ao autor a quantia de R$ 18.059,49 (dezoito mil e cinquenta e nove reais e quarenta e nove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados do pagamento e, (II) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, no montante de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sobre os quais incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos contados da presente data (momento em que o valor se tornou l\u00edquido) at\u00e9 o efetivo pagamento, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC. Sem condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas e de honor\u00e1rios em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95. Em caso de recurso: preparo: 4% do valor da causa ou da condena\u00e7\u00e3o - valor m\u00ednimo 05 UFESPs. Guia Dare - C\u00f3d. 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos: R$ 32,70, por volume de autos. Guia F.E.D.T.J. - C\u00f3d. 110-4","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Mauricio Velasco Calle\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nMAUR\u00cdCIO  VELASCO  CALLE  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  \nc.c.  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9.099\/95.\n   \nFundamento  e  decido.\nA  causa  encontra-se  madura  para  julgamento,  porquanto  os  documentos  \ncarreados  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  \u00e0  elucida\u00e7\u00e3o  dos  fatos  controvertidos.\nOs  pedidos  comportam  parcial  proced\u00eancia . \nPretende  a  parte  autora  tutela  jurisdicional  (I)  condenat\u00f3ria  do  demandado  \u00e0  \nrepeti\u00e7\u00e3o  da  quantia  paga  e  (II)  ao  pagamento  de  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  montante  \nde  R$  10.000,00  (dez  mil  reais).\nCumpre  desde  logo  assinalar  que  a  cobran\u00e7a  indevida  restou  incontroversa,  \nvez  que  n\u00e3o  contestada  pelo  demandado.  Ademais,  examinando-se  a  documenta\u00e7\u00e3o  \ncarreada  aos  autos,  constata-se  que  realmente  o  autor  efetuou  o  pagamento  em  \nduplicidade,  primeiro  em  dezembro  de  2014  (fls.  27\/28),  e  depois  em  mar\u00e7o  de  2015  (fls.  \n40\/41).  Assim,  caracterizado  o  pagamento  indevido,  de  rigor  que  se  proceda  a  devolu\u00e7\u00e3o  \nda  parcela  quitada  em  mar\u00e7o  de  2015.\nQuanto  aos  danos  morais,  no  caso  em  tela,  a  responsabilidade  resultou  \ndemonstrada,  uma  vez  que  est\u00e3o  evidenciados  todos  seus  pressupostos,  a  saber,  conduta  \nil\u00edcita,  dano  e  nexo  de  causalidade.   \nCom  efeito,  ao  realizar  diversas  cobran\u00e7as  por  d\u00e9bito  inexistente,  o \ndemandado  inequivocamente  incorreu  em  comportamento  il\u00edcito.\nPelo  que  se  extrai  da  contesta\u00e7\u00e3o,  o  requerido  pretende  justificar  seu  \ncomportamento  afirmando  que  na  hip\u00f3tese  vertente  houve  fato  ou  culpa  exclusiva  de  \nterceiro,  pois,  apesar  do  autor  ter  efetuado  a  quita\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  financiamento,  o  \nbanco  n\u00e3o  realizou  o  repasse  da  quantia,  acarretando  as  cobran\u00e7as  indevidas.  Todavia,  \nquem  efetuou  a  cobran\u00e7a  da  d\u00edvida  paga  foi  o  pr\u00f3prio  demandado,  n\u00e3o  havendo,  portanto,  \nlugar  para  incid\u00eancia  dessa  excludente  de  responsabilidade  civil.\nAdemais,  ainda  que  o  terceiro  respons\u00e1vel  pelo  repasse  do  dinheiro  n\u00e3o  o  \ntenha  feito,  n\u00e3o  \u00e9  o  consumidor  quem  tem  que  suportar  os  preju\u00edzos  decorrentes  desse  \nfato,  pois,  como  cedi\u00e7o,  os  riscos  da  atividade  cabem  ao  fornecedor,  que  n\u00e3o  pode  mais  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 14A12D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 10:34 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\numa vez  transferi-lo  ao  consumidor.  Esses  riscos  j\u00e1  s\u00e3o  inclu\u00eddos  nos  pre\u00e7os  dos  produtos  \nou  servi\u00e7os.  Neste  sentido:\nA\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  e  indenizat\u00f3ria  -  Pedido  fundamentado  no  indevido  \napontamento  do  nome  da  autora  no  cadastro  de  devedores  -  Ilegitimidade  passiva  \n-   N\u00e3o  reconhecimento  -  Aus\u00eancia  de  comunica\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \narrecadadora  do  pagamento  da  parcela  -  Responsabilidade  da  credora  - \nDever  de  se  certificar  do  inadimplemento  contratual  -  Responsabilidade  \npelos  atos  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  recebedora  conveniada  -  Demonstra\u00e7\u00e3o  de  \nque  o  r\u00e9u  agiu  com  culpa  -  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  -  Dano  moral  - \nConfigura\u00e7\u00e3o  -  Recurso  improvido.  (Relator(a):  Miguel  Petroni  Neto;\u00a0Comarca:  \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  \njulgamento:  20\/05\/2014;\u00a0Data  de  registro:  29\/05\/2014)\nResta,  portanto,  caracterizado  o  primeiro  elemento  da  responsabilidade  \ncivil,  qual  seja,  conduta  il\u00edcita.  \nQuanto  aos  danos,  tenho  que  as  cobran\u00e7as  indevidas,  e  a  situa\u00e7\u00e3o  em  que  o  \nautor  foi  colocado,  tendo  inclusive,  que  repetir  o  pagamento  para  regularizar  sua  situa\u00e7\u00e3o  \ncom  aquele  que  adquiriu  o  ve\u00edculo  financiado,  s\u00e3o  fatos  suficientes  para  ocasionar  \ndissabor  que  vai  al\u00e9m  do  mero  aborrecimento,  configurando  dano  moral  repar\u00e1vel.\nAssim,  ocorrendo  o  dano  moral  e  verificado  o  nexo  de  causalidade  entre  a  \nconduta  da  r\u00e9  e  a  les\u00e3o  ao  autor,  \u00e9  de  rigor  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar.\nPortanto,  inequ\u00edvoca  a  responsabilidade  civil  da  demandada  por  danos  \nmorais. Diante disso,  reconhecido  o  dano  moral,  necess\u00e1rio  dimensionar  a \nrepara\u00e7\u00e3o  devida.\n O  problema,  conforme  ensina  o  professor  Humberto  Teodoro  J\u00fanior,  \nhaver\u00e1  de  ser  solucionado  dentro  do  princ\u00edpio  do  prudente  arb\u00edtrio  do  julgador,  sem  \npar\u00e2metros  aprior\u00edsticos  e  \u00e0  luz  das  peculiaridades  de  cada  caso,  principalmente  em  fun\u00e7\u00e3o  \ndo  n\u00edvel  s\u00f3cio-econ\u00f4mico  dos  litigantes  e  da  maior  ou  menor  gravidade  da  les\u00e3o\"  \n(Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  \"Alguns  Impactos  da  Nova  Ordem  Constitucional  sobre  o  \nDireito  Civil\",  in  RT  662,  p.  9)\u201d.  \nLogo,  importa  observar  que,  na  aus\u00eancia  de  um  crit\u00e9rio  objetivo  \nestabelecido  em  lei  para  quantific\u00e1-lo,  seu  arbitramento  \u00e9  feito,  por  isso,  com  certa  \ndiscricionariedade  pelo  julgador,  que,  todavia,  dever\u00e1  atentar  sempre  \u00e0  gravidade  do  dano  \nmoral  sofrido  pelo  lesado,  \u00e0  condi\u00e7\u00e3o  ou  necessidade  da  v\u00edtima  e  \u00e0  capacidade  do  ofensor,  \nal\u00e9m  do  fator  de  dissuas\u00e3o.  \nAdemais,  conforme  j\u00e1  decidiu  o  C.  STJ,  \u201cA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  \ndeve  ter  cunho  did\u00e1tico,  de  modo  a  coibir  reincid\u00eancia  do  causador  do  dano  sem  \nenriquecer  a  v\u00edtima\u201d  (AgRg  no  REsp  944792\/PE,  Rel.  Min.  Humberto  Gomes  de  Barros,  \n3\u00aa  T.,  j.  02.08.07,  DJ  20.08.07,  p.  281).\nA  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  deve  levar  em  conta  os  seguintes  fatores:  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  deve  ser  alta  o  suficiente  para  n\u00e3o  ser  motivo  de  enriquecimento  sem  causa  da  parte  \nautora,  mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  deve  ser  irris\u00f3ria  a  ponto  de  n\u00e3o  superar  o  sofrimento  gerado.  \nAdemais,  devem-se  considerar  o  n\u00edvel  socioecon\u00f4mico  das  partes  envolvidas  e  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 14A12D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 10:34 . fls. 102\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nprovid\u00eancias adotadas  pela  autora  do  ato  il\u00edcito  para  mitigar  suas  consequ\u00eancias.\nAssim,  atento  a  tais  diretrizes  e  considerando-se  as  circunst\u00e2ncias  do  \npresente  caso,  reputo  adequada  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$  5.000,00  \n(cinco  mil  reais).  \nAnte  o  exposto ,  e  por  todo  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  consubstanciada  na  inicial  e  o  fa\u00e7o  para  \no  fim  de  (I)  condenar  o  r\u00e9u  a  devolver  ao  autor  a  quantia  de  R$  18.059,49  (dezoito  mil  \ne  cinquenta  e  nove  reais  e  quarenta  e  nove  centavos) ,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  \n(um  por  cento)  ao  m\u00eas,  ambos  contados  do  pagamento  e,  (II)  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  \nautor  repara\u00e7\u00e3o  civil  por  danos  morais,  no  montante  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais) , \nsobre  os  quais  incidir\u00e3o  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  e  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  ambos  \ncontados  da  presente  data  (momento  em  que  o  valor  se  tornou  l\u00edquido)  at\u00e9  o  efetivo  \npagamento,  extinguindo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  \ninciso  I,  do  CPC.  \nSem  condena\u00e7\u00e3o  no  pagamento  de  custas  e  de  honor\u00e1rios  em  aten\u00e7\u00e3o  ao  \ndisposto  no  art.  55  da  Lei  9.099\/95.  \nEm  caso  de  recurso:  preparo:  4%  do  valor  da  causa  ou  da  condena\u00e7\u00e3o  - \nvalor  m\u00ednimo  05  UFESPs.  Guia  Dare  -  C\u00f3d.  230-6.  Porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos:  \nR$  32,70,  por  volume  de  autos.  Guia  F.E.D.T.J.  -  C\u00f3d.  110-4  \nPRIC\nLorena , 24  de  junho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 14A12D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 10:34 . fls. 103"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.15.70001119-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2015 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Despacho    Fls. 59\/62. Aguarde-se a audi\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, Lorena -SP  - CEP  12600-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Mauricio Velasco Calle\nRequerido : BANCO ITA\u00da S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nFls.  59\/62.  Aguarde-se  a  audi\u00eancia.\nInt.\nLorena , 31  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 9B2018. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 03\/08\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 72"}},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.15.70001067-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/07\/2015 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.15.70000957-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2015 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0031\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1925 P\u00e1gina: 1369\/1370","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0031\/2015 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 62\u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nica o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio (s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04\/08\/15, \u00e0s 16:00 horas no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro Unisal. Nada Mais. Lorena, 28 de maio de 2015. Eu, , escrevente. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 323.2015\/006731-1 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 15\/06\/2015 16:50:12 Local: Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2015 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 62\u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nica o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio (s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04\/08\/15, \u00e0s 16:00 horas no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro Unisal. Nada Mais. Lorena, 28 de maio de 2015. Eu, , escrevente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/08\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/08\/2015","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"08\/02\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1000527-14.2015.8.26.0323)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Lidiane Maria de Castro"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Clarimar Santos Motta Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ilan Goldberg"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 1776-1779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 164\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 164\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 1502-1519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos.Em raz\u00e3o do pagamento efetuado pelo(a) requerido(a), dando a requerente quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 162 dos autos principais, EXTINGO a presente a\u00e7\u00e3o Cumprimento de Senten\u00e7a e os autos principais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 159 dos autos principais.Observadas as formalidades legais, arquivem-se este incidente e os autos principais, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias.P.R.I. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Em raz\u00e3o do pagamento efetuado pelo(a) requerido(a), dando a requerente quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 162 dos autos principais, EXTINGO a presente a\u00e7\u00e3o Cumprimento de Senten\u00e7a e os autos principais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 159 dos autos principais.Observadas as formalidades legais, arquivem-se este incidente e os autos principais, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Lorena\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DR.  EPIT\u00c1CIO  SANTIAGO,  99, LORENA  - SP  - CEP  12600-530\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\/01  \nClasse  - Assunto  Cumprimento  de Senten\u00e7a  - Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Lidiane Maria de Castro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nEm  raz\u00e3o  do  pagamento  efetuado  pelo(a)  requerido(a),  dando  a  requerente  \nquita\u00e7\u00e3o  \u00e0  d\u00edvida,  conforme  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  162  dos  autos  principais ,  EXTINGO  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  e  os  autos  principais,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil\/2015.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  da  exequente  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  dep\u00f3sito  de  fls.  159  dos  autos  principais .\nObservadas  as  formalidades  legais,  arquivem-se  este  incidente  e  os  autos  \nprincipais , fazendo-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  cartor\u00e1rias.\nP.R.I.\nLorena , 17  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 2D42731. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:49 . fls. 39"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70012030-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1573-1578","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Vistos.Nesta data, proferi decis\u00e3o nos autos principais.Aguarde-se pela manifesta\u00e7\u00e3o do executado neste incidente.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nesta data, proferi decis\u00e3o nos autos principais.Aguarde-se pela manifesta\u00e7\u00e3o do executado neste incidente.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99, ., Centro  - CEP  12600-530,  Fone: (12) \n3153-2353,  Lorena-SP - E-mail:  lorenajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Lidiane Maria de Castro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nNesta   data,   proferi   decis\u00e3o   nos   autos   principais.\nAguarde-se   pela   manifesta\u00e7\u00e3o   do   executado   neste   incidente.\nPrazo:   10   (dez)   dias.  Desde  logo,  advirto  que  a  regra  da  contagem  dos  prazos  em  \ndias \u00fateis,  prevista  no  art.  219  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  se  aplica  aos  processos  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel, nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/16,  item  2.2,  \u201cd\u201d.\nIntimem-se.\nLorena , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 2B39672. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 36"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1522\/1553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 19\/20: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 21\/25, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. No mais, nos termos do ENUNCIADO 117 do FONAJE: \"\u00c9 obrigat\u00f3ria a seguran\u00e7a do Ju\u00edzo pela penhora para apresenta\u00e7\u00e3o de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial ou extrajudicial perante o Juizado Especial (XXI Encontro - Vit\u00f3ria\/ES).\"Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos, de rigor a garantia do Ju\u00edzo no valor indicado na decis\u00e3o de fls. 26.Para tanto, concedo ao executado o prazo de 05 (cinco) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\". Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 19\/20: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 21\/25, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. No mais, nos termos do ENUNCIADO 117 do FONAJE: \"\u00c9 obrigat\u00f3ria a seguran\u00e7a do Ju\u00edzo pela penhora para apresenta\u00e7\u00e3o de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial ou extrajudicial perante o Juizado Especial (XXI Encontro - Vit\u00f3ria\/ES).\"Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos, de rigor a garantia do Ju\u00edzo no valor indicado na decis\u00e3o de fls. 26.Para tanto, concedo ao executado o prazo de 05 (cinco) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\". Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LORENA\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Epit\u00e1cio  Santiago,  99, ., Centro  - CEP  12600-530,  Fone: (12) \n3153-2353,  Lorena-SP - E-mail:  lorenajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Mauricio Velasco Calle\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nFls.   19\/20:   ante   os   documentos   apresentados   \u00e0s   fls.   21\/25,   defiro   a   habilita\u00e7\u00e3o   da  \nsucessora   Lidiane   Maria   de   Castro   nos   autos.   Anote-se,   providenciando   a   serventia   a   retifica\u00e7\u00e3o   do  \npolo   ativo   da   demanda.  \nNo   mais,   nos   termos   do  ENUNCIADO  117  do  FONAJE:  \"\u00c9  obrigat\u00f3ria  a \nseguran\u00e7a do  Ju\u00edzo  pela  penhora  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  judicial  ou  \nextrajudicial perante  o  Juizado  Especial  (XXI  Encontro  \u2013  Vit\u00f3ria\/ES). \"\nAssim, para  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  embargos,  de  rigor  a  garantia  do  Ju\u00edzo  no  valor  \nindicado na  decis\u00e3o  de  fls.  26.\nPara tanto,  concedo  ao  executado  o  \nprazo   de   05   (cinco)   dias.  \nDesde logo,  advirto  que  a  regra  da  contagem  dos  prazos  em  dias  \u00fateis,  prevista  no  \nart. 219  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  se  aplica  aos  processos  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  nos  termos  do  \nComunicado Conjunto  n\u00ba  380\/16,  item  2.2,  \u201cd\u201d.\n \nIntimem-se.\nLorena , 05  de  maio  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 252B76A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:18 . fls. 33"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Juntados (JEC)   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70004919-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC) Data: 06\/04\/2017 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 1378\/1392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2017 Teor do ato: Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seus patronos constitu\u00eddos nos autos, via DJE, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 2.654,11). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento (10%) e, nos termos do artigo 525 do CPC, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\/bloqueio junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. Havendo requerimento do(a) exequente, fica o pedido, desde j\u00e1, deferido. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se. Advogados(s): Clarimar Santos Motta Junior (OAB 235300\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Ilan Goldberg (OAB 241292\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida   Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seus patronos constitu\u00eddos nos autos, via DJE, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 2.654,11). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento (10%) e, nos termos do artigo 525 do CPC, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\/bloqueio junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. Havendo requerimento do(a) exequente, fica o pedido, desde j\u00e1, deferido. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimem-se.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado    Vistos.Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seus patronos constitu\u00eddos nos autos, via DJE, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 2.654,11).Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento (10%) e, nos termos do artigo 525 do CPC, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\/bloqueio junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. Havendo requerimento do(a) exequente, fica o pedido, desde j\u00e1, deferido.Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil.Intimem-se.","anexo":{"label":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Lorena\nFORO  DE LORENA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.   Dr.   Epit\u00e1cio   Santiago,   99 ,   .   -   Centro\nCEP:   12600-530   -   Lorena   -   SP\nTelefone:   (12)   3153-2353   -   E-mail:   lorenajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000527-14.2015.8.26.0323\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000527-14.2015.8.26.0323\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Mauricio Velasco Calle\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  SA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandro   Concei\u00e7\u00e3o   dos   Santos\nVistos.\nNa  forma  do  artigo  513  \u00a72\u00ba,  intime-se  o  executado,  na  pessoa  de  seus  patronos  \nconstitu\u00eddos  nos  autos,  via  DJE ,  para  que,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  pague  o  valor  indicado  no  \ndemonstrativo  discriminado  e  atualizado  do  cr\u00e9dito  (R$  2.654,11).\nFica  a  parte  executada  advertida  de  que,  transcorrido  o  prazo  previsto  no  art.  523  (15  \ndias)  sem  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  o  d\u00e9bito  ser\u00e1  acrescido  de  multa  de  dez  por  cento  (10%)  e,  nos  termos  do  \nartigo  525  do  CPC,  iniciar-se-\u00e1  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  que,  independentemente  de  penhora  ou  nova  \nintima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  impugna\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  n\u00e3o  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \nindependentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o  do  credor,  poder\u00e1  a  parte  exequente  efetuar  pedido  de  \npesquisas\/bloqueio  junto  aos  sistemas  informatizados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  Havendo  requerimento  do(a)  \nexequente,  fica  o  pedido,  desde  j\u00e1,  deferido.\nPor  fim,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  do  art.  523,  a  \nparte  exequente  poder\u00e1  requerer  diretamente  \u00e0  serventia  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o,  nos  termos  do  art.  517  do  \nCPC,  que  servir\u00e1  tamb\u00e9m  aos  fins  previstos  no  art.  782,  \u00a73\u00ba,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntimem-se.\nLorena , 24  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000527-14.2015.8.26.0323 e c\u00f3digo 2006EC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRO CONCEICAO DOS SANTOS, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 15:54 . fls. 26"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLNA.17.70004242-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/03\/2017 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1000527-14.2015.8.26.0323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o (JEC)"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561427691","codPublicacaoOrigem":"984713927","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1000527-14.2015.8.26.0323 - Processo Digital - Recurso Inominado - Lorena - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Recorrido: Mauricio Velasco Calle - Magistrado(a) Rita de C\u00e1ssia Dias Moreira de Almeida - Negaram provimento ao recurso. V. U. - EMENTA - RECURSO INOMINADO - ALEGA O RECORRIDO QUE OPTOU PELA QUITA\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DO CONTRATO DE FINANCIAMENTO, EFETUANDO O PAGAMENTO REMANESCENTE - ENTRETANTO TAL PAGAMENTO N\u00c3O FOI PROCESSADO PELO SISTEMA DO RECORRENTE, O QUAL EMITIU NOVO BOLETO EM VALOR SUPERIOR AO J\u00c1 PAGO ANTERIORMENTE - ALEGA O RECORRIDO QUE FICOU COMPELIDO A PAGAR O VALOR INDEVIDO NOVAMENTE PARA QUE SEU NOME N\u00c3O FOSSE INCLU\u00cdDO NOS \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO - PLEITEOU POR INDENIZA\u00c7\u00c3O A T\u00cdTULO DE DANOS MORAIS E MATERIAIS - A SENTEN\u00c7A JULGOU PARCIALMENTE PROCEDENTES OS PEDIDOS CONDENANDO O RECORRENTE \u00c1 DEVOLU\u00c7\u00c3O DOS VALORES PAGOS EM DUPLICIDADE AO RECORRIDO E A INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS NO VALOR DE R$5.000,00 (CINCO MIL REAIS) - EM SEDE RECURSAL ALEGA O RECORRENTE DE QUE O EQU\u00cdVOCO SE DEU EM DECORR\u00caNCIA DE CULPA EXCLUSIVA DE TERCEIROS DEVIDO AO REPASSE DO PAGAMENTO N\u00c3O TER SIDO REALIZADO PELO BANCO SANTANDER, EXIMINDO-SE ASSIM O RECORRENTE DE QUALQUER RESPONSABILIDADE - POR\u00c9M AQUELE QUE COMETE ATO IL\u00cdCITO TEM O DEVER DE INDENIZAR - RESTASE COMPROVADO NOS AUTOS QUE POR MAIS QUE O REPASSE DA QUANTIA PAGA N\u00c3O TENHA SIDO REALIZADO, QUEM EFETUOU A COBRAN\u00c7A INDEVIDA FOI O PR\u00d3PRIO RECORRENTE, N\u00c3O HAVENDO ASSIM EM QUE SE FALAR EM EXCLUDENTE DE RESPONSABILIDADE - PORTANTO, SERIA \u00d4NUS DO DEVEDOR TOMAR AS DEVIDAS PRECAU\u00c7\u00d5ES E COLHER AS INFORMA\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS ANTES DE NEGATIVAR O NOME DE UM CONSUMIDOR - N\u00c3O FORAM TRAZIDOS AOS AUTOS, POR PARTE DO RECORRENTE, PROVAS QUE DEMONSTRASSEM QUE O BANCO REALIZOU DILIG\u00caNCIAS PARA GARANTIR A LEGITIMIDADE DA COBRAN\u00c7A - PORTANTO, RESTOU-SE CARACTERIZADO O ATO IL\u00cdCITO, DEVENDO ESTE SER INDENIZADO - RECURSO N\u00c3O PROVIDO - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Ilan Goldberg (OAB: 241292\/SP) - Clarimar Santos Motta Junior (OAB: 235300\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2898","paginaFinal":"2898","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"752596","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16402837","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 11:03:19:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685897122","codPublicacaoOrigem":"1150893308","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - Ita\u00fa Unibanco SA - Vistos.Fls. 19\/20: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 21\/25, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. No mais, nos termos do ENUNCIADO 117 do FONAJE: \"\u00c9 obrigat\u00f3ria a seguran\u00e7a do Ju\u00edzo pela penhora para apresenta\u00e7\u00e3o de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo judicial ou extrajudicial perante o Juizado Especial (XXI Encontro - Vit\u00f3ria\/ES).\"Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos, de rigor a garantia do Ju\u00edzo no valor indicado na decis\u00e3o de fls. 26.Para tanto, concedo ao executado o prazo de 05 (cinco) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\". Intimem-se. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1525","paginaFinal":"1525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879716","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:01:22:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693476700","codPublicacaoOrigem":"1156704629","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - BANCO ITA\u00da S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 95\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1238","paginaFinal":"1238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884933","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23278886","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:46:53:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699782962","codPublicacaoOrigem":"1161495014","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - BANCO ITA\u00da S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"fica o(a) exequente intimado(a) a se manifestar sobre a peti\u00e7\u00e3o e comprovante de dep\u00f3sito de fls. 158\/159, no prazo de 10 (dez) dias, requerendo o qu\u00ea de direito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento do feito. ADVERT\u00caNCIA: a contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".\" Nada Mais. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0084\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1811","paginaFinal":"1811","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23574889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 11:19:47:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520112745","codPublicacaoOrigem":"925387955","dataDivulgacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2170","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Recebo o recurso interposto \u00e0 fls. 105, com as respectivas raz\u00f5es de fls. 106\/109, em seus regulares efeitos. D\u00ea-se vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal de 10 (dez) dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal da 48\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de Guaratinguet\u00e1, com as cautelas legais e as homenagens deste Ju\u00edzo.Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1358","paginaFinal":"1358","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"720563","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14741754","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 10:11:19:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506077066","codPublicacaoOrigem":"896345681","dataDivulgacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2150","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Ante o exposto, e por todo o mais que dos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a pretens\u00e3o consubstanciada na inicial e o fa\u00e7o para o fim de (I) condenar o r\u00e9u a devolver ao autor a quantia de R$ 18.059,49 (dezoito mil e cinquenta e nove reais e quarenta e nove centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados do pagamento e, (II) condenar o r\u00e9u a pagar ao autor repara\u00e7\u00e3o civil por danos morais, no montante de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), sobre os quais incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, ambos contados da presente data (momento em que o valor se tornou l\u00edquido) at\u00e9 o efetivo pagamento, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso I, do CPC. Sem condena\u00e7\u00e3o no pagamento de custas e de honor\u00e1rios em aten\u00e7\u00e3o ao disposto no art. 55 da Lei 9.099\/95. Em caso de recurso: preparo: 4% do valor da causa ou da condena\u00e7\u00e3o - valor m\u00ednimo 05 UFESPs. Guia Dare - C\u00f3d. 230-6. Porte de remessa e retorno dos autos: R$ 32,70, por volume de autos. Guia F.E.D.T.J. - C\u00f3d. 110-4 - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1333","paginaFinal":"1333","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"700190","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14145171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 11:05:57:273PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755003570","codPublicacaoOrigem":"1200212464","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - Ita\u00fa Unibanco SA - Vistos.Em raz\u00e3o do pagamento efetuado pelo(a) requerido(a), dando a requerente quita\u00e7\u00e3o \u00e0 d\u00edvida, conforme manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 162 dos autos principais, EXTINGO a presente a\u00e7\u00e3o Cumprimento de Senten\u00e7a e os autos principais, com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da exequente com rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de fls. 159 dos autos principais.Observadas as formalidades legais, arquivem-se este incidente e os autos principais, fazendo-se as devidas anota\u00e7\u00f5es cartor\u00e1rias.P.R.I. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1505","paginaFinal":"1505","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26215343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 08:05:26:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"355476043","codPublicacaoOrigem":"680094228","dataDivulgacao":"Jul 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1925","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 62\u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nica o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio (s): designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04\/08\/15, \u00e0s 16:00 horas no N\u00facleo Jur\u00eddico do Centro Unisal. Nada Mais. Lorena, 28 de maio de 2015. Eu, , escrevente. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0031\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL V\u00c2NIA M\u00c1RCIA DE MORAES CAMPOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1369","paginaFinal":"1369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"512334","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8480536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 15 2015 10:47:03:503PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622332890","codPublicacaoOrigem":"1088577010","dataDivulgacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2284","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Em raz\u00e3o do in\u00edcio da fase de cumprimento de senten\u00e7a, estes autos ficar\u00e3o suspensos, devendo o andamento prosseguir no incidente, de forma eletr\u00f4nica.Para tanto, dever\u00e1 o exequente adequar o cadastramento da peti\u00e7\u00e3o de fls. 136\/139, de modo a observar o disposto no Comunicado CG n\u00ba 1631\/2015 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553-SPI), disponibilizado no DJE de 17.12.2015.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Sem preju\u00edzo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor do autor com rela\u00e7\u00e3o ao valor incontroverso depositado nos autos \u00e0s fls. 132.Intimem-se. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1718","paginaFinal":"1718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"835141","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19695112","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 11:38:28:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":"2015\/55553","numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323|2015\/55553|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719064769","codPublicacaoOrigem":"1176591259","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Fls. 162: pelo que se depreende do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, foram opostos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o pelo executado \u00e0s fls. 29\/31, tendo sido proferida decis\u00e3o determinando a garantia do ju\u00edzo para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos (fls. 33 daquele incidente).Assim, esclare\u00e7a o executado se o dep\u00f3sito de fls. 159 foi feito: i) em garantia do ju\u00edzo e, por conseguinte, para aprecia\u00e7\u00e3o dos embargos opostos ou ii) em cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e posterior extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do CPC.Por fim, esclare\u00e7o que, em raz\u00e3o do cadastramento do incidente de cumprimento de senten\u00e7a sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ficar\u00e3o suspensos (arquivo provis\u00f3rio), devendo o andamento prosseguir no incidente j\u00e1 cadastrado, conforme j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 140.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1574","paginaFinal":"1574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"903960","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24452917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:53:14:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":"1000527-14.2015","numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323|1000527-14.2015|1000527-14.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719064770","codPublicacaoOrigem":"1176591260","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - Ita\u00fa Unibanco SA - Vistos.Nesta data, proferi decis\u00e3o nos autos principais.Aguarde-se pela manifesta\u00e7\u00e3o do executado neste incidente.Prazo: 10 (dez) dias. Desde logo, advirto que a regra da contagem dos prazos em dias \u00fateis, prevista no art. 219 do CPC\/2015, n\u00e3o se aplica aos processos do Juizado Especial C\u00edvel, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/16, item 2.2, \"d\".Intimem-se. - ADV: ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1574","paginaFinal":"1574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903960","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24452917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:53:14:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"544474808","codPublicacaoOrigem":"955931191","dataDivulgacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2198","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"1000527-14.2015.8.26.0323 - Processo Digital - Recurso Inominado - Lorena - Relator Rita de C\u00e1ssia Dias Moreira de Almeida - Recorrente: BANCO ITA\u00da S\/A - Recorrido: Mauricio Velasco Calle - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Advogado: Ilan Goldberg (OAB: 241292\/SP) - Advogado: Clarimar Santos Motta Junior (OAB: 235300\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma C\u00edvel e Criminal - ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA C\u00cdVEL E CRIMINAL A REALIZAR SE EM 16 DE SETEMBRO DE 2016 (SEXTA-FEIRA), NA , COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE. OBS: \"O RESULTADO DO JULGAMENTO DOS RECURSOS SER\u00c1 PUBLICADO PARA AS PARTES ATRAV\u00c9S DA IMPRENSA OFICIAL. O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO COME\u00c7AR\u00c1 A FLUIR A PARTIR DA REFERIDA PUBLICA\u00c7\u00c3O, CONSIDERANDO-SE PUBLICADO NO PRIMEIRO DIA \u00daTIL SUBSEQUENTE A DATA DE SUA DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O NO DI\u00c1RIO OFICIAL\".","paginaInicial":"2848","paginaFinal":"2848","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"739259","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15720525","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 10:09:07:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635154337","codPublicacaoOrigem":"1102443549","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 20\/2017 em favor de Maur\u00edcio Velasco Calle, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1464","paginaFinal":"1464","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"843753","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20323175","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:45:19:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":"20\/2017","numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323|20\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685897121","codPublicacaoOrigem":"1150893307","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - BANCO ITA\u00da S\/A - Vistos.Fls. 147\/148: ante os documentos apresentados \u00e0s fls. 150\/153, defiro a habilita\u00e7\u00e3o da sucessora Lidiane Maria de Castro nos autos. Anote-se, providenciando a serventia a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo da demanda. Expe\u00e7a-se novo mandado de levantamento em favor da autora, cancelando-se o anteriormente expedido (fls. 145).No mais, tendo em vista o cadastramento de incidente de cumprimento de senten\u00e7a digital sob n\u00ba 1000527-14.2015\/01, estes autos ser\u00e3o arquivados provisoriamente, prosseguindo-se o andamento no incidente j\u00e1 cadastrado.Intimem-se. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1525","paginaFinal":"1525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879716","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:01:22:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":"1000527-14.2015","numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323|1000527-14.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761881684","codPublicacaoOrigem":"1204495253","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Banc\u00e1rios - Lidiane Maria de Castro - Ita\u00fa Unibanco SA - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): \"mandado de levantamento judicial emitido pela serventia sob n\u00ba 164\/2017, em favor de Lidiane Maria de Castro, o qual se encontra em cart\u00f3rio para retirada. Nada Mais. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1778","paginaFinal":"1778","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26514274","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 09:36:15:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":"164\/2017","numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323|164\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655369164","codPublicacaoOrigem":"1124130670","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000527-14.2015.8.26.0323","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"LORENA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000527-14.2015.8.26.0323\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Banc\u00e1rios - Mauricio Velasco Calle - Ita\u00fa Unibanco SA - Vistos. Na forma do artigo 513 \u00a72\u00ba, intime-se o executado, na pessoa de seus patronos constitu\u00eddos nos autos, via DJE, para que, no prazo de 15 (quinze) dias, pague o valor indicado no demonstrativo discriminado e atualizado do cr\u00e9dito (R$ 2.654,11). Fica a parte executada advertida de que, transcorrido o prazo previsto no art. 523 (15 dias) sem o pagamento volunt\u00e1rio, o d\u00e9bito ser\u00e1 acrescido de multa de dez por cento (10%) e, nos termos do artigo 525 do CPC, iniciar-se-\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para que, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o. Ademais, n\u00e3o efetuado o pagamento volunt\u00e1rio no prazo de 15 (quinze) dias, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o do credor, poder\u00e1 a parte exequente efetuar pedido de pesquisas\/bloqueio junto aos sistemas informatizados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. Havendo requerimento do(a) exequente, fica o pedido, desde j\u00e1, deferido. Por fim, certificado o tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o e transcorrido o prazo do art. 523, a parte exequente poder\u00e1 requerer diretamente \u00e0 serventia a expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o, nos termos do art. 517 do CPC, que servir\u00e1 tamb\u00e9m aos fins previstos no art. 782, \u00a73\u00ba, todos do C\u00f3digo de Processo Civil. Intimemse. - ADV: CLARIMAR SANTOS MOTTA JUNIOR (OAB 235300\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ILAN GOLDBERG (OAB 241292\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRO CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JULIANA B\u00cdSCARO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1382","paginaFinal":"1382","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21449873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 11:09:40:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000527-14.2015.8.26.0323","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}