{"numero":"1000577-58.2017.8.26.0650","processos":[{"processo":"1000577-58.2017.8.26.0650","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Evic\u00e7\u00e3o ou Vicio Redibit\u00f3rio,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/02\/2017 \u00e0s 09:41 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Valinhos","juiz":"Fernanda Augusta Jac\u00f3 Monteiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.506,78","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Luiz Canavassi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Andr\u00e9 Wardzinski"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Barbieri e Barbieri Vistoria Veicular Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Amanda Cipelli Garavello"},{"tipo":"Advogada","nome":"Claudia Azevedo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Geraldo Barbieri Junior"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70025004-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cadastre os procuradores no sistema e aguarde-se a audi\u00eancia designada para o dia 31 de agosto de 2017.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000577-58.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcelo Luiz Canavassi\nRequerido : Andr\u00e9 Wardzinski  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nCadastre  os  procuradores  no  sistema  e  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada  para  o  dia  \n31  de  agosto  de  2017.\nInt.\nValinhos , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000577-58.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 2BBCBC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 14:20 . fls. 135"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70019342-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR700159745TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Barbieri e Barbieri Vistoria Veicular Ltda Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR700159737TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Andr\u00e9 Wardzinski Dilig\u00eancia : 10\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70018598-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2017 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70017560-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 22:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Nesta data, na cidade de Valinhos, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, sob a condu\u00e7\u00e3o dos conciliadores abaixo, verificou-se a presen\u00e7a das partes conforme acima. O requerido Barbieri e Barbieri Vistoria Veicular Ltda, requereu juntada de contrato social neste ato. A advogada do requerido Sr. Andr\u00e9, requereu prazo de 5 (cinco) dias para juntada de procura\u00e7\u00e3o. Iniciados os trabalhos, restou INFRUT\u00cdFERA a concilia\u00e7\u00e3o. Saem os presentes intimados para Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento que fica designada para o dia 31 de Agosto de 2017, \u00e0s 15:30 horas, que realizar-se-\u00e1 no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal da Comarca de Valinhos, sito \u00e0 Av. Independ\u00eancia, n\u00ba 842, Vila Olivo, Valinhos. As partes saem cientes de que ser\u00e1 a oportunidade para produzir provas, trazer TESTEMUNHAS em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas, ou requerer suas intima\u00e7\u00f5es somente junto a secretaria deste Juizado, AT\u00c9 05 (CINCO) DIAS ANTES DA AUDI\u00caNCIA DESIGNADA (art. 34, \u00a71\u00ba, Lei 9.099\/95). NADA MAIS. Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, as partes presentes receberam, cada qual, uma c\u00f3pia assinada deste termo, o qual ser\u00e1 assinado eletronicamente, ap\u00f3s o que estar\u00e1 dispon\u00edvel na internet. Eu, Ruan C\u00e9sar Antonio, estagi\u00e1rio de n\u00edvel superior, digitei.ADVERT\u00caNCIAS PARA A PR\u00d3XIMA AUDI\u00caNCIA1. AUS\u00caNCIA: N\u00e3o comparecendo \u00e0 audi\u00eancia, o(a) autor(a) se sujeita \u00e0 extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o no pagamento de multa, e o(a) r\u00e9u(r\u00e9) se sujeita \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o da revelia, proferindo-se julgamento de plano. 2. DEPOIMENTOS: Na audi\u00eancia poder\u00e1 ser tomado o depoimento pessoal das partes, conforme o caso, a crit\u00e9rio do(a) MM(a). Juiz(a). 3. DOCUMENTOS: Todos os documentos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 a data da audi\u00eancia. N\u00e3o ser\u00e1 concedido prazo para apresentar documentos complementares. 4. TESTEMUNHAS: Cada parte poder\u00e1 trazer at\u00e9 3 (tr\u00eas) testemunhas para a audi\u00eancia. Se for necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o pelo Ju\u00edzo, dever\u00e1 indicar nomes e endere\u00e7os at\u00e9 5 (cinco) dias antes da audi\u00eancia, no Cart\u00f3rio do Juizado. N\u00e3o haver\u00e1 nova oportunidade para oitiva de testemunhas ausentes n\u00e3o indicadas no prazo acima. O(a) juiz(a) avaliar\u00e1 a necessidade de cada testemunha prestar depoimento, conforme o caso. 5. As partes e testemunhas dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia com 15 minutos de anteced\u00eancia, em traje compat\u00edvel com o decoro judicial.Conciliadora Sra. Eliana Franceschini Olivo Conciliador Sr. V\u00edctor Cosmo Scatigno","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 3289\/3298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a inicial, com a ressalva de que, havendo a necessidade de per\u00edcia, o feito ser\u00e1 extinto, nos termos do artigo 51, II, da Lei. 9099\/95.Nos termos da Portaria 01\/2016, deste Ju\u00edzo, o(a) procurador(a) dever\u00e1 juntar aos autos, documento de identidade e de comprovante de domic\u00edlio do(a) autor(a), prazo de dez dias, sob pena de indeferimento da inicial.Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de junho de 2017, \u00e0s 15:00 horas, neste JEC (Av.Independ\u00eancia, 842 - Valinhos).Intime-se(m) o(a) autor(a), atrav\u00e9s de seu procurador (DJE), de que dever\u00e1(\u00e3o) comparecer ao ato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito e na sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de multa. Advogados(s): Amanda Cipelli Garavello (OAB 216832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70010807-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 11:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recebo a inicial, com a ressalva de que, havendo a necessidade de per\u00edcia, o feito ser\u00e1 extinto, nos termos do artigo 51, II, da Lei. 9099\/95.Nos termos da Portaria 01\/2016, deste Ju\u00edzo, o(a) procurador(a) dever\u00e1 juntar aos autos, documento de identidade e de comprovante de domic\u00edlio do(a) autor(a), prazo de dez dias, sob pena de indeferimento da inicial.Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de junho de 2017, \u00e0s 15:00 horas, neste JEC (Av.Independ\u00eancia, 842 - Valinhos).Intime-se(m) o(a) autor(a), atrav\u00e9s de seu procurador (DJE), de que dever\u00e1(\u00e3o) comparecer ao ato, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito e na sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de multa.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.INDEPENDENCIA,  842\/846, Valinhos -SP  - CEP  13276-030\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000577-58.2017.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcelo Luiz Canavassi\nRequerido : Andr\u00e9 Wardzinski  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Augusta   Jac\u00f3   Monteiro\nVistos.\nRecebo  a  inicial,  com  a  ressalva  de  que,  havendo  a  necessidade  de  per\u00edcia,  o  feito  \nser\u00e1  extinto,  nos  termos  do  artigo  51,  II,  da  Lei.  9099\/95.\nNos  termos  da  Portaria  01\/2016,  deste  Ju\u00edzo,  o(a)  procurador(a)  dever\u00e1  juntar  aos  \nautos,  documento  de  identidade  e  de  comprovante  de  domic\u00edlio  do(a)  autor(a),  prazo  de  dez  dias,  \nsob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nFica  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  junho  de  2017,  \u00e0s  15:00  \nhoras , neste  JEC  (Av.Independ\u00eancia,  842  \u2013  Valinhos).\nIntime-se(m) o(a)  autor(a),  atrav\u00e9s  de  seu  procurador  (DJE),  de  que  dever\u00e1(\u00e3o)  \ncomparecer ao  ato,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  e  na  sua  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  multa.\nValinhos, 28  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000577-58.2017.8.26.0650 e c\u00f3digo 24E93A4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA AUGUSTA JACO MONTEIRO, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 12:50 . fls. 34"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[]}