{"numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","processos":[{"processo":"1000573-87.2017.8.26.0531","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/04\/2017 \u00e0s 12:11 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Santa Ad\u00e9lia","juiz":"Eduardo De Fran\u00e7a Helene","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.256,69","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqda","nome":"Regiane Lucia Benatti Colombo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Lucilia Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Stuchi Centurion"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0582\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 571\/576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0582\/2017 Teor do ato: Fls. 67\/71. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos, mas os rejeito.S\u00f3 por a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira a demonstra\u00e7\u00e3o do valor da aliena\u00e7\u00e3o do bem cuja posse fora consolidada em favor do propriet\u00e1rio fiduci\u00e1rio. Somente em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, ajuizada para tal fim, o devedor poder\u00e1 apurar eventual saldo.A a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o visa, t\u00e3o somente, a retomada da posse do bem, dado o inadimplemento do devedor, n\u00e3o tendo lugar para a perquiri\u00e7\u00e3o a respeito do valor da venda do bem e de poss\u00edvel cr\u00e9dito a favor do devedor.Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE BUSCA E APREENS\u00c3O - DEVEDORA FIDUCI\u00c1RIA QUE RECONHECEU A PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO INICIAL - DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUITA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA EM RAZ\u00c3O DA RETOMADA DO VE\u00cdCULO - IMPOSSIBILIDADE - NECESSIDADE DE VENDA DO BEM E APURA\u00c7\u00c3O DE EVENTUAL SALDO CREDOR OU DEVEDOR - ENCARGOS DA LIDE CORRETAMENTE DISTRIBU\u00cdDOS - RECURSO N\u00c3O CONHECIDO EM PARTE E, NO REMANESCENTE, IMPROVIDO. Os contratos garantidos fiduciariamente n\u00e3o se confundem com simples compra e venda, tratando-se de m\u00fatuo com garantia real de tal sorte que somente atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira informa\u00e7\u00e3o a prop\u00f3sito do valor da aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e eventual quita\u00e7\u00e3o ou exist\u00eancia de saldo credor ou devedor\".\u00a0(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1024922-16.2016.8.26.0071; Relator (a):\u00a0Renato Sartorelli; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Bauru -\u00a04\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 14\/09\/2017; Data de Registro: 15\/09\/2017)\"Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Apelo do r\u00e9u. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o preparada. Reconhecimento da concess\u00e3o t\u00e1cita dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Pertin\u00eancia da discuss\u00e3o sobre a abusividade dos juros contratuais remunerat\u00f3rios preestabelecidos por refletir a altera\u00e7\u00e3o da taxa desses juros no valor primitivo das presta\u00e7\u00f5es e da d\u00edvida contratual e, por consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o da mora. Precedentes do E. STJ. No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 abusividade na fixa\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios. Juros capitalizados. Possibilidade. Devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas. Descabimento. Necessidade de observ\u00e2ncia do procedimento previsto no art. 2\u00ba do Dec.-Lei 911\/69. Eventual saldo a favor do r\u00e9u n\u00e3o ser\u00e1 cobrado nos autos da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Direito do devedor \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas por parte do credor. Recurso n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0001217-78.2013.8.26.0663; Relator (a): Morais Pucci; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Votorantim - 1.VARA CIVEL; Data do Julgamento: 01\/12\/2014; Data de Registro: 01\/12\/2014)\"Bem m\u00f3vel. Ve\u00edculo automotor. Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. 1. S\u00f3 pela a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas tem o devedor o direito de exigir demonstra\u00e7\u00e3o do valor da venda do bem apreendido e pleitear poss\u00edvel saldo credor; a venda extrajudicial do bem pode ser feita a crit\u00e9rio do credor, n\u00e3o estando condicionada \u00e0 pr\u00e9via avalia\u00e7\u00e3o. 2. Negaram provimento ao recurso.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 9078893-42.2006.8.26.0000; Relator (a): Vanderci \u00c1lvares; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Mau\u00e1 - 2\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 21\/09\/2011; Data de Registro: 24\/09\/2011)Deste modo, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O opostos pela parte requerida. No mais, eventual inconformismo desafia recurso pr\u00f3prio.Intime-se. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Guilherme Stuchi Centurion (OAB 345459\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Fls. 67\/71. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos, mas os rejeito.S\u00f3 por a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira a demonstra\u00e7\u00e3o do valor da aliena\u00e7\u00e3o do bem cuja posse fora consolidada em favor do propriet\u00e1rio fiduci\u00e1rio. Somente em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, ajuizada para tal fim, o devedor poder\u00e1 apurar eventual saldo.A a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o visa, t\u00e3o somente, a retomada da posse do bem, dado o inadimplemento do devedor, n\u00e3o tendo lugar para a perquiri\u00e7\u00e3o a respeito do valor da venda do bem e de poss\u00edvel cr\u00e9dito a favor do devedor.Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE BUSCA E APREENS\u00c3O - DEVEDORA FIDUCI\u00c1RIA QUE RECONHECEU A PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO INICIAL - DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUITA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA EM RAZ\u00c3O DA RETOMADA DO VE\u00cdCULO - IMPOSSIBILIDADE - NECESSIDADE DE VENDA DO BEM E APURA\u00c7\u00c3O DE EVENTUAL SALDO CREDOR OU DEVEDOR - ENCARGOS DA LIDE CORRETAMENTE DISTRIBU\u00cdDOS - RECURSO N\u00c3O CONHECIDO EM PARTE E, NO REMANESCENTE, IMPROVIDO. Os contratos garantidos fiduciariamente n\u00e3o se confundem com simples compra e venda, tratando-se de m\u00fatuo com garantia real de tal sorte que somente atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira informa\u00e7\u00e3o a prop\u00f3sito do valor da aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e eventual quita\u00e7\u00e3o ou exist\u00eancia de saldo credor ou devedor\".\u00a0(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o 1024922-16.2016.8.26.0071; Relator (a):\u00a0Renato Sartorelli; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Bauru -\u00a04\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 14\/09\/2017; Data de Registro: 15\/09\/2017)\"Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Apelo do r\u00e9u. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o preparada. Reconhecimento da concess\u00e3o t\u00e1cita dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Pertin\u00eancia da discuss\u00e3o sobre a abusividade dos juros contratuais remunerat\u00f3rios preestabelecidos por refletir a altera\u00e7\u00e3o da taxa desses juros no valor primitivo das presta\u00e7\u00f5es e da d\u00edvida contratual e, por consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o da mora. Precedentes do E. STJ. No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 abusividade na fixa\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios. Juros capitalizados. Possibilidade. Devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas. Descabimento. Necessidade de observ\u00e2ncia do procedimento previsto no art. 2\u00ba do Dec.-Lei 911\/69. Eventual saldo a favor do r\u00e9u n\u00e3o ser\u00e1 cobrado nos autos da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Direito do devedor \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas por parte do credor. Recurso n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0001217-78.2013.8.26.0663; Relator (a): Morais Pucci; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Votorantim - 1.VARA CIVEL; Data do Julgamento: 01\/12\/2014; Data de Registro: 01\/12\/2014)\"Bem m\u00f3vel. Ve\u00edculo automotor. Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. 1. S\u00f3 pela a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas tem o devedor o direito de exigir demonstra\u00e7\u00e3o do valor da venda do bem apreendido e pleitear poss\u00edvel saldo credor; a venda extrajudicial do bem pode ser feita a crit\u00e9rio do credor, n\u00e3o estando condicionada \u00e0 pr\u00e9via avalia\u00e7\u00e3o. 2. Negaram provimento ao recurso.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 9078893-42.2006.8.26.0000; Relator (a): Vanderci \u00c1lvares; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Mau\u00e1 - 2\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 21\/09\/2011; Data de Registro: 24\/09\/2011)Deste modo, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O opostos pela parte requerida. No mais, eventual inconformismo desafia recurso pr\u00f3prio.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Dr. Adhemar  de Barros,  n\u00ba 255,  ., Centro  - CEP  15950-000,  Fone: \n(17)  3571-1134,  Santa Ad\u00e9lia-SP  - E-mail:  santadelia@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000573-87.2017.8.26.0531  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  \nFiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Regiane Lucia Benatti  Colombo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Eduardo   De   Fran\u00e7a   Helene\nVistos.\nFls.  67\/71 . Conhe\u00e7o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos,  mas  os  rejeito.\nS\u00f3  por  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  poder\u00e1  o  devedor  obter  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  valor  da  aliena\u00e7\u00e3o  do  bem  cuja  posse  fora  \nconsolidada  em  favor  do  propriet\u00e1rio  fiduci\u00e1rio.  Somente  e m  a\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  ajuizada  para  \ntal  fim,  o  devedor  poder\u00e1  apurar  eventual  saldo.\nA  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  visa,  t\u00e3o  somente,  a  retomada  da  posse  do  bem,  \ndado  o  inadimplemento  do  devedor,  n\u00e3o  tendo  lugar  para  a  perquiri\u00e7\u00e3o  a  respeito  do  valor  \nda  venda  do  bem  e  de  poss\u00edvel  cr\u00e9dito  a  favor  do  devedor.\nNesse  sentido:  \n\"A\u00c7\u00c3O  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  -  DEVEDORA  FIDUCI\u00c1RIA  QUE  \nRECONHECEU  A  PROCED\u00caNCIA  DO  PEDIDO  INICIAL  - \nDECLARA\u00c7\u00c3O  DE  QUITA\u00c7\u00c3O  DA  D\u00cdVIDA  EM  RAZ\u00c3O  DA  RETOMADA  \nDO  VE\u00cdCULO  -  IMPOSSIBILIDADE  -  NECESSIDADE  DE  VENDA  DO  \nBEM  E  APURA\u00c7\u00c3O  DE  EVENTUAL  SALDO  CREDOR  OU  DEVEDOR  - \nENCARGOS  DA  LIDE  CORRETAMENTE  DISTRIBU\u00cdDOS  -  RECURSO  \nN\u00c3O  CONHECIDO  EM  PARTE  E,  NO  REMANESCENTE,  IMPROVIDO.  \nOs  contratos  garantidos  fiduciariamente  n\u00e3o  se  confundem  com  simples  \ncompra  e  venda,  tratando-se  de  m\u00fatuo  com  garantia  real  de  tal  sorte  que  \nsomente  atrav\u00e9s  de  a\u00e7\u00e3o  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  poder\u00e1  o  devedor  obter  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  informa\u00e7\u00e3o  a  prop\u00f3sito  do  valor  da  aliena\u00e7\u00e3o  do  \nve\u00edculo  e  eventual  quita\u00e7\u00e3o  ou  exist\u00eancia  de  saldo  credor  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1B4819C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Dr. Adhemar  de Barros,  n\u00ba 255,  ., Centro  - CEP  15950-000,  Fone: \n(17)  3571-1134,  Santa Ad\u00e9lia-SP  - E-mail:  santadelia@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndevedor\".\u00a0(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1024922-16.2016.8.26.0071;  Relator  (a):\u00a0Renato  \nSartorelli;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Bauru  -\n\u00a04\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  14\/09\/2017;  Data  de  Registro:  \n15\/09\/2017)\n\"Aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  A\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia.  \nApelo  do  r\u00e9u.  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  preparada.  Reconhecimento  da  concess\u00e3o  t\u00e1cita  \ndos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.  Pertin\u00eancia  da  discuss\u00e3o  sobre  a  \nabusividade  dos  juros  contratuais  remunerat\u00f3rios  preestabelecidos  por  \nrefletir  a  altera\u00e7\u00e3o  da  taxa  desses  juros  no  valor  primitivo  das  presta\u00e7\u00f5es  e  \nda  d\u00edvida  contratual  e,  por  consequ\u00eancia,  na  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  mora.  \nPrecedentes  do  E.  STJ.  No  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  abusividade  na  fixa\u00e7\u00e3o  da  \ntaxa  de  juros  remunerat\u00f3rios.  Juros  capitalizados.  Possibilidade.  Devolu\u00e7\u00e3o  \ndas  parcelas  pagas.  Descabimento.  Necessidade  de  observ\u00e2ncia  do  \nprocedimento  previsto  no  art.  2\u00ba  do  Dec.-Lei  911\/69.  Eventual  saldo  a  favor  \ndo  r\u00e9u  n\u00e3o  ser\u00e1  cobrado  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o.  Direito  do  \ndevedor  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  por  parte  do  credor.  Recurso  n\u00e3o  provido,  \ncom  observa\u00e7\u00e3o. \"  (TJSP;   Apela\u00e7\u00e3o  0001217-78.2013.8.26.0663;  Relator  \n(a):  Morais  Pucci;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  35\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  \nVotorantim  -  1.VARA  CIVEL;  Data  do  Julgamento:  01\/12\/2014;  Data  de  \nRegistro:  01\/12\/2014)\n\"Bem  m\u00f3vel.  Ve\u00edculo  automotor.  Aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  A\u00e7\u00e3o  de  busca  e \napreens\u00e3o.  1.  S\u00f3  pela  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas  tem  o  devedor  o  \ndireito  de  exigir  demonstra\u00e7\u00e3o  do  valor  da  venda  do  bem  apreendido  e \npleitear  poss\u00edvel  saldo  credor;  a  venda  extrajudicial  do  bem  pode  ser  feita  a  \ncrit\u00e9rio  do  credor,  n\u00e3o  estando  condicionada  \u00e0  pr\u00e9via  avalia\u00e7\u00e3o.  2.  \nNegaram  provimento  ao  recurso. \"  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  \n9078893-42.2006.8.26.0000;  Relator  (a):  Vanderci  \u00c1lvares;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  \n25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Mau\u00e1  -  2\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  \nJulgamento:  21\/09\/2011;  Data  de  Registro:  24\/09\/2011)\nDeste  modo,  REJEITO  OS  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  opostos  \npela  parte  requerida.  No  mais,  eventual  inconformismo  desafia  recurso  pr\u00f3prio.\nIntime-se.\nSanta  Ad\u00e9lia , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1B4819C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 73"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSDL.17.70008405-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0533\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 847\/850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2017 Teor do ato: Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por ITA\u00da SEGUROS S\/A em face de REGIANE LUCIA BENATTI COLOMBO para DECLARAR consolidada a propriedade e a posse plena e exclusiva dos bem descrito na inicial (Mitsubishi, modelo L200 OUTDOOR, cor prata, ano\/modelo 2007, placa DTU6537), nas m\u00e3os do requerente, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, observando-se as determina\u00e7\u00f5es supracitadas. \u00c0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, caber\u00e1 expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. A presente decis\u00e3o serve, por c\u00f3pia, como of\u00edcio para que o DETRAN promova a transfer\u00eancia do bem ao credor fiduci\u00e1rio ou a quem ele indicar.CONDENO a parte vencida ao pagamento das despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atualizado da causa (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC). Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (incisos \"I\", \"II\", \"III\" e \"IV\" do \u00a7 2\u00ba do art. 85 do CPC). Sobre a verba honor\u00e1ria arbitrada incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde hoje pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal (STJ, AI n\u00ba 550.490\/RS, Rel. Min. Luiz Fuz, dj. 02.09.2004), e juros morat\u00f3rios desde a data do tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o (art. 85, \u00a7 16\u00ba, CPC). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Guilherme Stuchi Centurion (OAB 345459\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por ITA\u00da SEGUROS S\/A em face de REGIANE LUCIA BENATTI COLOMBO para DECLARAR consolidada a propriedade e a posse plena e exclusiva dos bem descrito na inicial (Mitsubishi, modelo L200 OUTDOOR, cor prata, ano\/modelo 2007, placa DTU6537), nas m\u00e3os do requerente, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, observando-se as determina\u00e7\u00f5es supracitadas. \u00c0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, caber\u00e1 expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. A presente decis\u00e3o serve, por c\u00f3pia, como of\u00edcio para que o DETRAN promova a transfer\u00eancia do bem ao credor fiduci\u00e1rio ou a quem ele indicar.CONDENO a parte vencida ao pagamento das despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atualizado da causa (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC). Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (incisos \"I\", \"II\", \"III\" e \"IV\" do \u00a7 2\u00ba do art. 85 do CPC). Sobre a verba honor\u00e1ria arbitrada incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde hoje pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal (STJ, AI n\u00ba 550.490\/RS, Rel. Min. Luiz Fuz, dj. 02.09.2004), e juros morat\u00f3rios desde a data do tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o (art. 85, \u00a7 16\u00ba, CPC). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  DR. ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 255 , Santa  Ad\u00e9lia  - SP  - CEP  \n15950-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000573-87.2017.8.26.0531  - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000573-87.2017.8.26.0531\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Regiane Lucia Benatti  Colombo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Eduardo   De   Fran\u00e7a   Helene\nVistos.\nTrata-se  de  \u201c A\u00c7\u00c3O  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O  COM  PEDIDO  DE  \nMEDIDA  LIMINAR \u201d  proposta  por  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A  em  face  de  REGIANE  \nLUCIA  BENATTI  COLOMBO ,  ambos  com  qualifica\u00e7\u00f5es  nos  autos,  com  fundamento  \nno  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969.  Aduz  a  parte  autora,  em  s\u00edntese,  que  concedeu  ao  requerido  \num  cr\u00e9dito  para  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  descrito  na  inicial,  com  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  \ngarantia.  Em  seguimento,  sustentou  que  o  requerido  n\u00e3o  realizou  os  pagamentos  \naven\u00e7ados,  sendo  constitu\u00edda  a  mora.  Por  fim,  requereu  a  concess\u00e3o  de  liminar  de  busca  e  \napreens\u00e3o  do  bem,  bem  como  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  o  fim  de  consolidar  a \npropriedade  e  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  nas  m\u00e3os  do  propriet\u00e1rio  fiduci\u00e1rio.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  05\/25).  Custas  a  fls.  26\/33.\nDeferida  a  liminar  (fls.  34),  o  bem  foi  apreendido  (fl.  43).  Outrossim,  \ndevidamente  citada  (fls.  44),  a  requerida  deixou  transcorrer  in  albis   o  prazo  para  resposta.\nEm  seguimento,  a  parte  autora  pediu  o  julgamento  antecipado  do  feito  (fls.  \n59\/60). \u00c9 o  relato  do  necess\u00e1rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1A65CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  DR. ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 255 , Santa  Ad\u00e9lia  - SP  - CEP  \n15950-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000573-87.2017.8.26.0531  - lauda  2\nFundamento\n e  decido.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  alegadas  em  conformidade  ao  art.  337,  CPC\n, \nconcorrendo  a  legitimidade,  interesse  processual  e  pressupostos  processuais.  No  mais,  o  \njulgamento antecipado  est\u00e1  autorizado\n,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  CPC,  n\u00e3o  havendo  \nnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  mesmo  porque  revel  a  requerida  (art.  355,  II,  \nCPC). O pedido  \u00e9  procedente\n. \nPois  bem.  O  art.  3\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969  prescreve:  \u201cO  propriet\u00e1rio  \nfiduci\u00e1rio  ou  credor  poder\u00e1,  desde  que  comprovada  a  mora,  na  forma  estabelecida  no  \u00a72\u00ba  \ndo  art.  2\u00ba,  ou  o  inadimplemento,  requerer  contra  o  devedor  ou  terceiro  a  busca  e \napreens\u00e3o  do  bem  alienado  fiduciariamente,  a  qual  ser\u00e1  concedida  liminarmente,  podendo  \nser  apreciada  em  plant\u00e3o  judici\u00e1rio.\u201d  Em  seguimento,  disp\u00f5e  o  \u00a71\u00ba  do  aludido  \ndispositivo:  \u201cCinco  dias  ap\u00f3s  executada  a  liminar  mencionada  no  caput,  consolidar-se-\u00e3o  \na  propriedade  e  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio,  ...\u201d.\nNesse  passo,  a  parte  autora  instruiu  a  inicial  com  os  documentos  h\u00e1beis  a  \ndemonstrar  seu  direito.  Comprovou  a  exist\u00eancia  de  contrato  escrito  firmado  pelas  partes  \n(fls.  12\/14),  bem  como  a  regular  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora  do  requerido  (fls.  20\/22),  \nantecedentes  necess\u00e1rios  ao  pedido  de  busca  e  apreens\u00e3o.  \nSem  embargo,  est\u00e1  comprovado  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  foi  \ndevidamente enviada  no  endere\u00e7o  mencionado  no  contrato,\n sendo  desnecess\u00e1rio  que  a  \nnotifica\u00e7\u00e3o  seja  recebida  diretamente  pelo  devedor,  devendo-se  apenas  comprovar  a  sua  \nefetiva\u00e7\u00e3o.  \u00c9  o  que  se  extrai  do  \u00a72\u00ba  do  art.  2\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969:\n\"A  mora  decorrer\u00e1  do  simples  vencimento  do  prazo  para  pagamento  e \npoder\u00e1  ser  comprovada  por  carta  registrada  com  aviso  de  recebimento,  n\u00e3o  \nse exigindo  que  a  assinatura  constante  de  referido  aviso  seja  a  do  pr\u00f3prio  \ndestinat\u00e1rio \". (grifo  nosso)\nNesse  sentido  ainda:\n\u201c Aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \n Busca  e  Apreens\u00e3o  \n Notifica\u00e7\u00e3o  para  \ncomunica\u00e7\u00e3o da  mora  enviada  ao  endere\u00e7o  fornecido  no  momento  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o \n Validade  \n Comprova\u00e7\u00e3o  do  recebimento\n   Desnecessidade\n \n Extin\u00e7\u00e3o  casada  \n Provimento  do  recurso.\u201d  (TJ\/SP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1013629-39.2014.8.26.001,  Relator  Vianna  Cotrim;  26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  j.  em  12\/11\/2014).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1A65CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  DR. ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 255 , Santa  Ad\u00e9lia  - SP  - CEP  \n15950-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000573-87.2017.8.26.0531  - lauda  3\nN\u00e3o\n bastasse,  a  r\u00e9  \u00e9  revel,  posto  que  n\u00e3o  ofertou  resposta  no  prazo  legal.  \nDeste  modo,  tratando-se  de  direitos  dispon\u00edveis,  deve  ser  aplicada  a  regra  processual  do  art.  \n344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  aduzidos  na  inicial,  \nnotadamente  quanto  \u00e0  mora  do  devedor,  at\u00e9  porque  nada  h\u00e1  nos  autos  a  revelar  o  contr\u00e1rio.\nAssim,  a  mora  da  devedora  foi  devidamente  comprovada,  e  cumprida  a \nliminar,  teve  a  r\u00e9  a  oportunidade  para  pagar  o  d\u00e9bito  pendente  ou  purgar  a  mora,  e  reaver  o  \nbem  (art.  3\u00ba,  \u00a7\u00a71\u00ba  e  2\u00ba,  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969).  Contudo,  quedou-se  inerte.  \nDeste  modo,  \u00e9  caso  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  e  da  posse  plena  e \nexclusiva  do  bem  em  m\u00e3os  do  credor  fiduci\u00e1rio,  ora  requerente,  devendo  a  a\u00e7\u00e3o  ser  julgada  \nprocedente  nos  termos  do  arts.  2\u00ba  e  3\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/1969.  \nA  parte  autora  poder\u00e1  vender  o  bem  objeto  da  garantia  independentemente  \nde  leil\u00e3o,  hasta  p\u00fablica,  avalia\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  ou  qualquer  outra  medida  judicial  ou  \nextrajudicial,  salvo  disposi\u00e7\u00e3o  expressa  em  contr\u00e1rio  prevista  no  contrato.  De  outro  lado,  \nn\u00e3o  poder\u00e1  vender  o  bem  por  pre\u00e7o  vil,  sob  pena  de  se  caracterizar  abuso  de  direito  (RT  \n532\/208).  Dever\u00e1,  outrossim,  aplicar  o  produto  da  venda  no  pagamento  de  seu  cr\u00e9dito  e  das  \ndespesas  decorrentes,  tudo  conforme  o  disposto  no  art.  2\u00ba  e  \u00a71\u00ba  do  mencionado  decreto.  \nN\u00e3o  poder\u00e1,  em  contrapartida,  ficar  com  o  bem,  devendo  vend\u00ea-lo  a  terceiro  com  escopo  \nde  dar  por  quitada  a  d\u00edvida  da  requerida,  entregando  ao  devedor  o  saldo  apurado,  se  \nhouver. Posto isso  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  ajuizado  por  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A  em  face  de  REGIANE  \nLUCIA  BENATTI  COLOMBO  para  DECLARAR  consolidada  a  propriedade  e  a  \nposse  plena  e  exclusiva  dos  bem  descrito  na  inicial  (Mitsubishi,  modelo  L200  \nOUTDOOR,  cor  prata,  ano\/modelo  2007,  placa  DTU6537),  nas  m\u00e3os  do  requerente,  \ncuja  apreens\u00e3o  liminar  torno  definitiva,  observando-se  as  determina\u00e7\u00f5es  \nsupracitadas.  \u00c0s  reparti\u00e7\u00f5es  competentes,  quando  for  o  caso,  caber\u00e1  expedir  novo  \ncertificado  de  registro  de  propriedade  em  nome  do  credor,  ou  de  terceiro  por  ele  \nindicado,  livre  do  \u00f4nus  da  propriedade  fiduci\u00e1ria.  A  presente  decis\u00e3o  serve,  por  \nc\u00f3pia, como  of\u00edcio  para  que  o  DETRAN  promova  a  transfer\u00eancia  do  bem  ao  credor  \nfiduci\u00e1rio ou  a  quem  ele  indicar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1A65CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPRA\u00c7A  DR. ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 255 , Santa  Ad\u00e9lia  - SP  - CEP  \n15950-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000573-87.2017.8.26.0531  - lauda  4\nCONDENO\n a  parte  vencida  ao  pagamento  das  despesas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  arbitro  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa  ( art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC ). \nTudo  em  vista  do  grau  de  zelo,  do  lugar  de  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  da  natureza  e  import\u00e2ncia  \nda  causa,  do  trabalho  realizado  pelo(s)  procurador(es)  da  parte  vencedora  e  do  tempo  \nexigido  (incisos  \u201cI\u201d,  \u201cII\u201d,  \u201cIII\u201d  e  \u201cIV\u201d  do  \u00a7  2\u00ba  do  art.  85  do  CPC ). Sobre  a  verba  \nhonor\u00e1ria  arbitrada  incidir\u00e1  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  hoje  pela  tabela  pr\u00e1tica  deste  E.  \nTribunal  (STJ,  AI  n\u00ba  550.490\/RS,  Rel.  Min.  Luiz  Fuz,  dj.  02.09.2004),  e  juros  morat\u00f3rios  \ndesde  a  data  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  decis\u00e3o  ( art.  85,  \u00a7  16\u00ba,  CPC ).  \nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  presente  feito,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito  e  fundamento  no  art.  487,  inciso  I,  do  CPC,  dando  por  finalizada  a  fase  de  \nconhecimento.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  requeira  o  autor  o  qu\u00ea  de  direito,  em  termos  de  \neventual  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  com  a  seguinte  observa\u00e7\u00e3o.  Nos  termos  do  art.  1.286  das  \nNormas  Judiciais  da  E.  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  a  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  definitiva  \nproferida  em  processos  f\u00edsicos  tramitar\u00e1  em  meio  eletr\u00f4nico.  O requerimento  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  realizado  por  peticionamento  eletr\u00f4nico  e  cadastrado  \ncomo  incidente  processual  em  formato  digital,  devendo  ser  instru\u00eddo  com  as  pe\u00e7as  \ndiscriminadas  no  \u00a72\u00ba  do  art.  1.286  das  NCGJ.  Para  o  cadastramento  do  incidente,  o(a)  \nAdvogado(A)  dever\u00e1  acessar  o  portal  E-SAJ  e  escolher  a  op\u00e7\u00e3o  \"Peti\u00e7\u00e3o  Intermedi\u00e1ria  de  \n1\u00ba  Grau\",  categoria  \"Execu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a\"  e  selecionar  a  classe,  conforme  o  caso:  \"156  \n \nCumprimento  de  Senten\u00e7a\"  ou  \"157  \n Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  Senten\u00e7a\"  ou  \"12078  \n \nCumprimento  de  Senten\u00e7a  Contra  a  Fazenda  P\u00fablica\".\nP.I.C.  \nSanta  Ad\u00e9lia , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 1A65CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:49 . fls. 64"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSDL.17.70006989-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 609\/611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: Vistos.Ainda que extempor\u00e2nea a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida, visto ter decorrido todos os prazos legais, tanto para pagamento do d\u00e9bito quanto para contesta\u00e7\u00e3o (fl. 46), dou oportunidade para que o banco-autor manifeste-se sobre o pedido da requerida formulado \u00e0s fls. 52\/54. Prazo: cinco dias. Intime-se. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Guilherme Stuchi Centurion (OAB 345459\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ainda que extempor\u00e2nea a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida, visto ter decorrido todos os prazos legais, tanto para pagamento do d\u00e9bito quanto para contesta\u00e7\u00e3o (fl. 46), dou oportunidade para que o banco-autor manifeste-se sobre o pedido da requerida formulado \u00e0s fls. 52\/54. Prazo: cinco dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  AD\u00c9LIA\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Dr. Adhemar  de Barros,  n\u00ba 255,  ., Centro  - CEP  15950-000,  Fone: \n(17)  3571-1134,  Santa Ad\u00e9lia-SP  - E-mail:  santadelia@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000573-87.2017.8.26.0531  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Regiane Lucia Benatti  Colombo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Eduardo   De   Fran\u00e7a   Helene\nTermo  da conclus\u00e3o\nSanta  Ad\u00e9lia,  31 de julho  de 2017   \nVistos.\nAinda   que   extempor\u00e2nea   a   manifesta\u00e7\u00e3o   da   requerida,   visto   ter   decorrido   todos  \nos   prazos   legais,   tanto   para   pagamento   do   d\u00e9bito   quanto   para   contesta\u00e7\u00e3o   (fl.   46),   dou  \noportunidade   para   que   o   banco-autor   manifeste-se   sobre   o   pedido   da   requerida   formulado   \u00e0s   fls.  \n52\/54.  \nPrazo:   cinco   dias.  \nIntime-se.\nSanta  Ad\u00e9lia , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 19350EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 56"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSDL.17.70006731-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSDL.17.70005562-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, no prazo legal. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem o pagamento do d\u00e9bito e sem o oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que relacionei no modelo pr\u00f3prio a(s) guia(s) n\u00ba 4190 (fl. 32), referente(s) \u00e0 Dilig\u00eancia dos Oficiais de Justi\u00e7a, no(s) valor(es) de R$ 75,21, correspondente ao(s) mandado(s) devolvido(s) n\u00ba(s) 531.2017\/001491-6, para autoriza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito em conta. Certifico, ainda, que com o levantamento da dilig\u00eancia n\u00e3o h\u00e1 saldo restante em favor do depositante. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 531.2017\/001491-6 dirigi-me ao endere\u00e7o ao endere\u00e7o indicado e na Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, 236, Santa Ad\u00e9lia, e, ali sendo, ap\u00f3s as formalidades legais procedi a BUSCA, APREENS\u00c3O E ENTREGA DO BEM DESCRITO NO R. MANDADO CONFORME AUTO ANEXO. Certifico que ap\u00f3s de ter cumprido a liminar, citei a requerida REGIANE L\u00daCIA BENATTI COLOMBO, de todo teor do r. Mandado, peti\u00e7\u00e3o inicial e despacho, que de tudo bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci ap\u00f3s a leitura e exarou sua assinatura no verso do presente mandado como se v\u00ea. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santa Ad\u00e9lia, 17 de maio de 2017.N\u00famero de Cotas:02- Nesta - + Botelho - guia 4190 - R$ - 75,21 -","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Auto de Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 716\/721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 para a busca e apreens\u00e3o do bem e dos documentos de porte obrigat\u00f3rio e de transfer\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao requerido referente ao ve\u00edculo descrito na inicial.Ap\u00f3s, cite-se a r\u00e9 para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 335, com as advert\u00eancias do art. 344 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Desde j\u00e1, fica deferida a ordem de arrombamento e o uso da for\u00e7a policial, caso seja estritamente necess\u00e1rio (art. 846 do CPC).Expe\u00e7a-se mandado.Intime-se. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSDL.17.70003385-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 08:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 531.2017\/001491-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara \u00danica","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 para a busca e apreens\u00e3o do bem e dos documentos de porte obrigat\u00f3rio e de transfer\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao requerido referente ao ve\u00edculo descrito na inicial.Ap\u00f3s, cite-se a r\u00e9 para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 335, com as advert\u00eancias do art. 344 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Desde j\u00e1, fica deferida a ordem de arrombamento e o uso da for\u00e7a policial, caso seja estritamente necess\u00e1rio (art. 846 do CPC).Expe\u00e7a-se mandado.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  Ad\u00e9lia\nFORO  DE SANTA  AD\u00c9LIA\nVARA  \u00daNICA\nPra\u00e7a  Dr. Adhemar  de Barros,  n\u00ba 255,  ., Centro  - CEP  15950-000,  Fone: \n(17)  3571-1134,  Santa Ad\u00e9lia-SP  - E-mail:  santadelia@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000573-87.2017.8.26.0531  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Regiane Lucia Benatti  Colombo\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Eduardo   De   Fran\u00e7a   Helene\nTermo  da conclus\u00e3o\nSanta  Ad\u00e9lia,  27 de abril  de 2017   \nVistos.\nComprovada  a mora,  defiro  a liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69  para  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  bem  e  dos  documentos  de  porte  obrigat\u00f3rio  e  de  \ntransfer\u00eancia,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  ao  requerido  referente  ao  ve\u00edculo  descrito  na  \ninicial.\nAp\u00f3s, cite-se  a  r\u00e9  para  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente  (valor  \nremanescente  do  financiamento  com  encargos),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  \ncumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  \napresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  \ntermos  do  artigo  335,  com  as  advert\u00eancias  do  art.  344  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nSem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  logo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  \npropriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69).\nDesde  j\u00e1,  fica  deferida  a  ordem  de  arrombamento  e  o  uso  da  for\u00e7a  policial,  caso  \nseja  estritamente  necess\u00e1rio  (art.  846  do  CPC).\nExpe\u00e7a-se  mandado.\nIntime-se.\nSanta  Ad\u00e9lia , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000573-87.2017.8.26.0531 e c\u00f3digo 13C01AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE FRANCA HELENE, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 19:07 . fls. 34"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700906373","codPublicacaoOrigem":"1162269038","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000573-87.2017.8.26.0531 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Regiane Lucia Benatti Colombo - Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento, no prazo legal. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0357\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ DE DIREITO: EDUARDO DE FRAN\u00c7A HELENE ESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"548","paginaFinal":"548","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"890477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23620143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 12:28:24:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727605721","codPublicacaoOrigem":"1181709919","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000573-87.2017.8.26.0531 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Regiane Lucia Benatti Colombo - Vistos.Ainda que extempor\u00e2nea a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida, visto ter decorrido todos os prazos legais, tanto para pagamento do d\u00e9bito quanto para contesta\u00e7\u00e3o (fl. 46), dou oportunidade para que o banco-autor manifeste-se sobre o pedido da requerida formulado \u00e0s fls. 52\/54. Prazo: cinco dias. Intime-se. - ADV: GUILHERME STUCHI CENTURION (OAB 345459\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0452\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ DE DIREITO: EDUARDO DE FRAN\u00c7A HELENE ESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"610","paginaFinal":"610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"908603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24909260","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:18:55:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669562661","codPublicacaoOrigem":"1136522651","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000573-87.2017.8.26.0531 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 84206\/SP - Maria Lucilia Gomes REQDA : Regiane Lucia Benatti Colombo VARA :VARA \u00daNICA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTA AD\u00c9LIA EM 27\/04\/2017","paginaInicial":"370","paginaFinal":"370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22090017","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May  2 2017 09:21:36:113AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761640662","codPublicacaoOrigem":"1204375170","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000573-87.2017.8.26.0531 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Regiane Lucia Benatti Colombo - Fls. 67\/71. Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos, mas os rejeito.S\u00f3 por a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira a demonstra\u00e7\u00e3o do valor da aliena\u00e7\u00e3o do bem cuja posse fora consolidada em favor do propriet\u00e1rio fiduci\u00e1rio. Somente em a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, ajuizada para tal fim, o devedor poder\u00e1 apurar eventual saldo.A a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o visa, t\u00e3o somente, a retomada da posse do bem, dado o inadimplemento do devedor, n\u00e3o tendo lugar para a perquiri\u00e7\u00e3o a respeito do valor da venda do bem e de poss\u00edvel cr\u00e9dito a favor do devedor. Nesse sentido: \"A\u00c7\u00c3O DE BUSCA E APREENS\u00c3O - DEVEDORA FIDUCI\u00c1RIA QUE RECONHECEU A PROCED\u00caNCIA DO PEDIDO INICIAL - DECLARA\u00c7\u00c3O DE QUITA\u00c7\u00c3O DA D\u00cdVIDA EM RAZ\u00c3O DA RETOMADA DO VE\u00cdCULO - IMPOSSIBILIDADE - NECESSIDADE DE VENDA DO BEM E APURA\u00c7\u00c3O DE EVENTUAL SALDO CREDOR OU DEVEDOR - ENCARGOS DA LIDE CORRETAMENTE DISTRIBU\u00cdDOS - RECURSO N\u00c3O CONHECIDO EM PARTE E, NO REMANESCENTE, IMPROVIDO. Os contratos garantidos fiduciariamente n\u00e3o se confundem com simples compra e venda, tratando-se de m\u00fatuo com garantia real de tal sorte que somente atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas poder\u00e1 o devedor obter da institui\u00e7\u00e3o financeira informa\u00e7\u00e3o a prop\u00f3sito do valor da aliena\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo e eventual quita\u00e7\u00e3o ou exist\u00eancia de saldo credor ou devedor\".(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 1024922-16.2016.8.26.0071; Relator (a):Renato Sartorelli; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Bauru -4\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 14\/09\/2017; Data de Registro: 15\/09\/2017)\"Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Senten\u00e7a de proced\u00eancia. Apelo do r\u00e9u. Apela\u00e7\u00e3o n\u00e3o preparada. Reconhecimento da concess\u00e3o t\u00e1cita dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Pertin\u00eancia da discuss\u00e3o sobre a abusividade dos juros contratuais remunerat\u00f3rios preestabelecidos por refletir a altera\u00e7\u00e3o da taxa desses juros no valor primitivo das presta\u00e7\u00f5es e da d\u00edvida contratual e, por consequ\u00eancia, na caracteriza\u00e7\u00e3o da mora. Precedentes do E. STJ. No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 abusividade na fixa\u00e7\u00e3o da taxa de juros remunerat\u00f3rios. Juros capitalizados. Possibilidade. Devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas. Descabimento. Necessidade de observ\u00e2ncia do procedimento previsto no art. 2\u00ba do Dec.-Lei 911\/69. Eventual saldo a favor do r\u00e9u n\u00e3o ser\u00e1 cobrado nos autos da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. Direito do devedor \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de contas por parte do credor. Recurso n\u00e3o provido, com observa\u00e7\u00e3o.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0001217-78.2013.8.26.0663; Relator (a): Morais Pucci; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Votorantim - 1.VARA CIVEL; Data do Julgamento: 01\/12\/2014; Data de Registro: 01\/12\/2014)\"Bem m\u00f3vel. Ve\u00edculo automotor. Aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria. A\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o. 1. S\u00f3 pela a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria de presta\u00e7\u00e3o de contas tem o devedor o direito de exigir demonstra\u00e7\u00e3o do valor da venda do bem apreendido e pleitear poss\u00edvel saldo credor; a venda extrajudicial do bem pode ser feita a crit\u00e9rio do credor, n\u00e3o estando condicionada \u00e0 pr\u00e9via avalia\u00e7\u00e3o. 2. Negaram provimento ao recurso.\" (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 9078893-42.2006.8.26.0000; Relator (a): Vanderci \u00c1lvares; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Mau\u00e1 - 2\u00aa Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 21\/09\/2011; Data de Registro: 24\/09\/2011)Deste modo, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O opostos pela parte requerida. No mais, eventual inconformismo desafia recurso pr\u00f3prio.Intime-se. - ADV: GUILHERME STUCHI CENTURION (OAB 345459\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0582\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ DE DIREITO: EDUARDO DE FRAN\u00c7A HELENE ESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"573","paginaFinal":"573","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929152","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26510421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 07:50:12:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531|1024922-16.2016.8.26.0071|0001217-78.2013.8.26.0663|9078893-42.2006.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671245971","codPublicacaoOrigem":"1137821316","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000573-87.2017.8.26.0531 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Regiane Lucia Benatti Colombo - Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 para a busca e apreens\u00e3o do bem e dos documentos de porte obrigat\u00f3rio e de transfer\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao requerido referente ao ve\u00edculo descrito na inicial.Ap\u00f3s, cite-se a r\u00e9 para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 335, com as advert\u00eancias do art. 344 do novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Desde j\u00e1, fica deferida a ordem de arrombamento e o uso da for\u00e7a policial, caso seja estritamente necess\u00e1rio (art. 846 do CPC).Expe\u00e7a-se mandado.Intime-se. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ DE DIREITO: EDUARDO DE FRAN\u00c7A HELENE ESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"868372","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22169315","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:26:33:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531|911\/69|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747817943","codPublicacaoOrigem":"1195616412","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000573-87.2017.8.26.0531","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA AD\u00c9LIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000573-87.2017.8.26.0531 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Regiane Lucia Benatti Colombo - Posto isso e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido ajuizado por ITA\u00da SEGUROS S\/A em face de REGIANE LUCIA BENATTI COLOMBO para DECLARAR consolidada a propriedade e a posse plena e exclusiva dos bem descrito na inicial (Mitsubishi, modelo L200 OUTDOOR, cor prata, ano\/modelo 2007, placa DTU6537), nas m\u00e3os do requerente, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, observando-se as determina\u00e7\u00f5es supracitadas. \u00c0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, caber\u00e1 expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. A presente decis\u00e3o serve, por c\u00f3pia, como of\u00edcio para que o DETRAN promova a transfer\u00eancia do bem ao credor fiduci\u00e1rio ou a quem ele indicar.CONDENO a parte vencida ao pagamento das despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atualizado da causa (art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC). Tudo em vista do grau de zelo, do lugar de presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, da natureza e import\u00e2ncia da causa, do trabalho realizado pelo(s) procurador(es) da parte vencedora e do tempo exigido (incisos \"I\", \"II\", \"III\" e \"IV\" do \u00a7 2\u00ba do art. 85 do CPC). Sobre a verba honor\u00e1ria arbitrada incidir\u00e1 corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde hoje pela tabela pr\u00e1tica deste E. Tribunal (STJ, AI n\u00ba 550.490\/RS, Rel. Min. Luiz Fuz, dj. 02.09.2004), e juros morat\u00f3rios desde a data do tr\u00e2nsito em julgado da decis\u00e3o (art. 85, \u00a7 16\u00ba, CPC). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente feito, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e fundamento no art. 487, inciso I, do CPC, dando por finalizada a fase de conhecimento. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), GUILHERME STUCHI CENTURION (OAB 345459\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ DE DIREITO: EDUARDO DE FRAN\u00c7A HELENE ESCRIV\u00c3O JUDICIAL: DARLYN SILVEIRA FILHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"849","paginaFinal":"849","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921149","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:54:51:140AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000573-87.2017.8.26.0531","numeroAntigo":"550.490","numeroUnificado":"1000573-87.2017.8.26.0531|550.490","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}