{"numero":"1000301-28.2017.8.26.0488","processos":[{"processo":"1000301-28.2017.8.26.0488","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 14:24 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Queluz","juiz":"Fernanda Teixeira Magalh\u00e3es Leal","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.783,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ciro Marcius Gomes de P\u00e1dua"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Bmg Gest\u00e3o de Vendas Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Erik Monteiro da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 01\/02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: Fica a parte autora intimada a manifestar-se nos autos, sobre a peti\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 informando o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, conforme documentos juntados (fls.95\/100), no prazo de 05 (cinco) dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o arquivados, em cumprimento ao determinado \u00e0s fls. 89. Advogados(s): Erik Monteiro da Silva (OAB 240355\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte autora intimada a manifestar-se nos autos, sobre a peti\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 informando o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, conforme documentos juntados (fls.95\/100), no prazo de 05 (cinco) dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o arquivados, em cumprimento ao determinado \u00e0s fls. 89.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WQUZ.17.70003424-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 04\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 04\/07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2017 Teor do ato: Fica a parte autora intimada da juntada de peti\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9 (fls.87\/88), informando o cumprimento do acordo celebrado entre as partes sendo que, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo, conforme determinado na r. senten\u00e7a de fls.89. Advogados(s): Erik Monteiro da Silva (OAB 240355\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2017 Teor do ato: Vistos. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes em audi\u00eancia no CEJUSC local (p\u00e1gs. 65\/68). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do CPC\/2015.Patente a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado desta. Ap\u00f3s, aguarde-se o integral cumprimento do aven\u00e7ado e, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as formalidades legais. P.I.C. Advogados(s): Erik Monteiro da Silva (OAB 240355\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte autora intimada da juntada de peti\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9 (fls.87\/88), informando o cumprimento do acordo celebrado entre as partes sendo que, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo, conforme determinado na r. senten\u00e7a de fls.89.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes em audi\u00eancia no CEJUSC local (p\u00e1gs. 65\/68). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do CPC\/2015.Patente a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado desta. Ap\u00f3s, aguarde-se o integral cumprimento do aven\u00e7ado e, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as formalidades legais. P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Queluz\nFORO  DE QUELUZ\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a   Portugal,   174 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   12800-000   -   Queluz   -   SP\nTelefone:   (12)   3147-1511   -   E-mail:   queluzjec@tjsp.jus.br      \n1000301-28.2017.8.26.0488 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba: 1000301-28.2017.8.26.0488\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Ciro Marcius  Gomes de P\u00e1dua\nRequerido : Itau Bmg  Gest\u00e3o  de Vendas  Ltda\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Teixeira  Magalh\u00e3es  Leal\nVistos.\n  Homologo, para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes  em  audi\u00eancia  no  CEJUSC  local  ( p\u00e1gs.  65\/68 ). \nEm  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  \nnos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  CPC\/2015.\nPatente  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  de  imediato  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \ndesta.\n  Ap\u00f3s, aguarde-se  o  integral  cumprimento  do  aven\u00e7ado  e,  nada  mais  sendo  \nrequerido,   arquivem-se  os  autos,  com  as  formalidades  legais.\n  P.I.C. \nQueluz , 25  de  agosto  de  2017\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000301-28.2017.8.26.0488 e c\u00f3digo 210F7BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA TEIXEIRA MAGALHAES LEAL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:40 . fls. 89"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WQUZ.17.70002988-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WQUZ.17.70002895-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 22\/08\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    JUIZADO - TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CIVEL - OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WQUZ.17.70002795-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR693177640TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Bmg Gest\u00e3o de Vendas Ltda Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 10\/12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2017 Teor do ato: Vistos. Recebo o aditamento ao pedido inicial, conforme requerido a fl. 30, devendo ser procedida a devida anota\u00e7\u00e3o. Designo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas a ser realizada pelo CEJUSC situado no pr\u00e9dio do F\u00f3rum. Cite-se a parte r\u00e9, dando-lhe ci\u00eancia da demanda e intimandoo a comparecer \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, na qual, n\u00e3o havendo acordo, ter\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, contendo toda mat\u00e9ria de defesa, exceto argui\u00e7\u00e3o de suspei\u00e7\u00e3o ou impedimento do Juiz, que se processar\u00e1 na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor (art. 30 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Em se tratando de processo digital, peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o, atos constitutivos, etc, devem ser trazidosao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.N\u00e3o comparecendo a parte r\u00e9 \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputarse-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Por tratar-se de pessoa jur\u00eddica, a parte requerida dever\u00e1 apresentar a carta de preposi\u00e7\u00e3o e contrato ou estatuto social ou procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, conforme determinado acima, tamb\u00e9m sob pena de revelia. Intime-se a parte autora a comparecer \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, advertindo-a de que a aus\u00eancia a qualquer das audi\u00eancias implicar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, I da Lei n\u00ba 9.099\/95) e condena\u00e7\u00e3o do faltoso ao pagamento das custas processuais (1% sobre o valor da causa ou, no m\u00ednimo 5 UFESP). O pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ser\u00e1 apreciado oportunamente. Defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme requerido. Cumpra-se. Advogados(s): Erik Monteiro da Silva (OAB 240355\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo o aditamento ao pedido inicial, conforme requerido a fl. 30, devendo ser procedida a devida anota\u00e7\u00e3o. Designo a sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas a ser realizada pelo CEJUSC situado no pr\u00e9dio do F\u00f3rum. Cite-se a parte r\u00e9, dando-lhe ci\u00eancia da demanda e intimandoo a comparecer \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, na qual, n\u00e3o havendo acordo, ter\u00e1 o prazo de 15 (quinze) dias para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, contendo toda mat\u00e9ria de defesa, exceto argui\u00e7\u00e3o de suspei\u00e7\u00e3o ou impedimento do Juiz, que se processar\u00e1 na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor (art. 30 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Em se tratando de processo digital, peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, contesta\u00e7\u00e3o, atos constitutivos, etc, devem ser trazidosao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.N\u00e3o comparecendo a parte r\u00e9 \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputarse-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Por tratar-se de pessoa jur\u00eddica, a parte requerida dever\u00e1 apresentar a carta de preposi\u00e7\u00e3o e contrato ou estatuto social ou procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, conforme determinado acima, tamb\u00e9m sob pena de revelia. Intime-se a parte autora a comparecer \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, advertindo-a de que a aus\u00eancia a qualquer das audi\u00eancias implicar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 51, I da Lei n\u00ba 9.099\/95) e condena\u00e7\u00e3o do faltoso ao pagamento das custas processuais (1% sobre o valor da causa ou, no m\u00ednimo 5 UFESP). O pedido de invers\u00e3o do \u00f4nus da prova ser\u00e1 apreciado oportunamente. Defiro a gratuidade da justi\u00e7a, conforme requerido. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUELUZ\nFORO  DE QUELUZ\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Portugal,  174, Centro  - CEP  12800-000,  Fone: (12) 3147-1511,  \nQueluz-SP  - E-mail:  queluzjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000301-28.2017.8.26.0488  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ciro Marcius  Gomes de P\u00e1dua\nRequerido : Itau Bmg  Gest\u00e3o  de Vendas  Ltda\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Juliana   Guimar\u00e3es   Ornellas\nVistos.\nRecebo   o   aditamento   ao   pedido   inicial,   conforme   requerido   a   fl.  \n30,   devendo   ser   procedida   a   devida   anota\u00e7\u00e3o.\nDesigno  a  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  17  de  agosto  \nde  2017,  \u00e0s   15:00  horas  a  ser  realizada  pelo  CEJUSC  situado  no  pr\u00e9dio  \ndo  F\u00f3rum.  \nCite-se  a  parte  r\u00e9,  dando-lhe  ci\u00eancia  da  demanda  e  intimando-\no  a  comparecer  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  na  qual,  n\u00e3o  havendo  acordo\n,  ter\u00e1  o   \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o ,  contendo  toda  \nmat\u00e9ria  de  defesa,  exceto  argui\u00e7\u00e3o  de  suspei\u00e7\u00e3o  ou  impedimento  do  Juiz,  que  \nse  processar\u00e1  na  forma  da  legisla\u00e7\u00e3o  em  vigor  (art.  30  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95).  \nEm  se  tratando  de  processo  digital,  peti\u00e7\u00f5es,  \nprocura\u00e7\u00f5es,  contesta\u00e7\u00e3o,  atos  constitutivos,  etc,  devem  ser  trazidos  \nao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nN\u00e3o  comparecendo  a  parte  r\u00e9  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-\nse-\u00e3o verdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial\n (art.  20  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95). Por tratar-se  de  pessoa  jur\u00eddica,  a  parte  requerida   dever\u00e1  \napresentar a  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o  e  contrato  ou  estatuto  social  ou  procura\u00e7\u00e3o  \npor instrumento  p\u00fablico,  conforme  determinado  acima,  tamb\u00e9m  sob  pena  de  \nrevelia .Intime-se  a  parte  autora\n a  comparecer  \u00e0  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  advertindo-a  de  que  a  aus\u00eancia  a  qualquer  das  audi\u00eancias  \nimplicar\u00e1 a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo\n (art.  51,  I  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95)  e  condena\u00e7\u00e3o  \ndo  faltoso  ao  pagamento  das  custas  processuais  (1%  sobre  o  valor  da  causa  \nou,  no  m\u00ednimo  5  UFESP).\nO   pedido  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  ser\u00e1  apreciado  \noportunamente. Defiro a  gratuidade  da  justi\u00e7a,   conforme  requerido.\nCumpra-se.\nQueluz,  14  de  julho  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000301-28.2017.8.26.0488 e c\u00f3digo 1F03362. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUIMARAES ORNELLAS, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 10:43 . fls. 31"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia do Juizado Especial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WQUZ.17.70002316-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 12\/07\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 21\/24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos. Em se tratando de processo afeto ao sistema dos Juizados Especiais, intime-se o credor para emendar o pedido inicial no prazo de 15 (quinze) dias, corrigindo o valor atribu\u00eddo a causa, que dever\u00e1 compreender a pretens\u00e3o econ\u00f4mica objeto do pedido.Cumpra-se. Advogados(s): Erik Monteiro da Silva (OAB 240355\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em se tratando de processo afeto ao sistema dos Juizados Especiais, intime-se o credor para emendar o pedido inicial no prazo de 15 (quinze) dias, corrigindo o valor atribu\u00eddo a causa, que dever\u00e1 compreender a pretens\u00e3o econ\u00f4mica objeto do pedido.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  QUELUZ\nFORO  DE QUELUZ\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Portugal,  174, Centro  - CEP  12800-000,  Fone: (12) 3147-1511,  \nQueluz-SP  - E-mail:  queluzjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso Digital n\u00ba: 1000301-28.2017.8.26.0488  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ciro Marcius  Gomes de P\u00e1dua\nRequerido : Itau Bmg  Gest\u00e3o  de Vendas  Ltda\nDECIS\u00c3O\nVistos.  \nEm  se  tratando  de  processo  afeto  ao  sistema  dos  Juizados  \nEspeciais,  intime-se  o  credor  para  emendar  o  pedido  inicial  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  corrigindo  o  valor  atribu\u00eddo  a  causa,  que  dever\u00e1  compreender  \na  pretens\u00e3o  econ\u00f4mica  objeto  do  pedido.\nCumpra-se.\nQueluz , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000301-28.2017.8.26.0488 e c\u00f3digo 1DEC5EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL CALAFATE BRITO, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 11:02 . fls. 27"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753671805","codPublicacaoOrigem":"1199464305","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000301-28.2017.8.26.0488","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUELUZ","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000301-28.2017.8.26.0488 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ciro Marcius Gomes de P\u00e1dua - Itau Bmg Gest\u00e3o de Vendas Ltda - Vistos. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes em audi\u00eancia no CEJUSC local (p\u00e1gs. 65\/68). Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do CPC\/2015.Patente a preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se de imediato o tr\u00e2nsito em julgado desta. Ap\u00f3s, aguarde-se o integral cumprimento do aven\u00e7ado e, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos, com as formalidades legais. P.I.C. - ADV: ERIK MONTEIRO DA SILVA (OAB 240355\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0107\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL CALAFATE BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 SEBASTI\u00c3O REIS MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924584","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166462","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:46:13:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753671807","codPublicacaoOrigem":"1199464306","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000301-28.2017.8.26.0488","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUELUZ","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000301-28.2017.8.26.0488 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ciro Marcius Gomes de P\u00e1dua - Itau Bmg Gest\u00e3o de Vendas Ltda - Fica a parte autora intimada da juntada de peti\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9 (fls.87\/88), informando o cumprimento do acordo celebrado entre as partes sendo que, no sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o remetidos ao arquivo, conforme determinado na r. senten\u00e7a de fls.89. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), ERIK MONTEIRO DA SILVA (OAB 240355\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0107\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO DANIEL CALAFATE BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 SEBASTI\u00c3O REIS MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924584","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166462","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:46:13:690PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772589260","codPublicacaoOrigem":"1211297154","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000301-28.2017.8.26.0488","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"QUELUZ","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000301-28.2017.8.26.0488 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Ciro Marcius Gomes de P\u00e1dua - Itau Bmg Gest\u00e3o de Vendas Ltda - Fica a parte autora intimada a manifestar-se nos autos, sobre a peti\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 informando o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, conforme documentos juntados (fls.95\/100), no prazo de 05 (cinco) dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o arquivados, em cumprimento ao determinado \u00e0s fls. 89. - ADV: ERIK MONTEIRO DA SILVA (OAB 240355\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0118\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA TEIXEIRA MAGALH\u00c3ES LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 SEBASTI\u00c3O REIS MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1","paginaFinal":"1","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27008655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 12:14:08:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000301-28.2017.8.26.0488","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}