{"numero":"1000772-05.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1000772-05.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/01\/2017 \u00e0s 15:09 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Henrique Vergueiro Loureiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.812,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eduardo Ramos Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Augusto do Couto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Isabel Aparecida Silva do Couto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luiz Pedroso Marques"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 1407\/1439","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Palio Fire, ano 2008\/2009, devendo pagar a quantia de R$ 810,14 em 60 parcelas, sendo R$ 312,98 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 497,16 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG), al\u00e9m do valor de R$ 3.285,00 pagos a este mesmo t\u00edtulo no momento da assinatura do contrato. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 11\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 72 parcelas sendo as 6 primeiras, no montante de R$ 549,24, sendo destes, R$ 240,79 de VRG e mais 66 parcelas de R$ 760,92, sendo destes, R$ 333,59 de VRG. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 57\u00aa parcela, em 25\/08\/2014, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 23\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 27.211,59 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 27.211,59 (11 parcelas de R$ 497,16 cada, mais 6 parcelas de R$ 240,79 e mais 51 parcelas de R$ 333,59, mais o valor de R$ 3.285,00 pago no inicio do contrato). Esse valor (R$ 27.211,59), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69 em dezembro de 2015) atinge R$ 37.961,59. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69) corresponde a 57% do valor da Tabela Fipe (R$ 18.866,00 fls. 8).E sendo assim, o valor de R$ 37.961,59 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 33.114,60, previsto na cl\u00e1usula 3.20 do contrato de fls. 16) em R$ 4.846,99. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 4.846,99, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 4.848,99, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Palio Fire, ano 2008\/2009, devendo pagar a quantia de R$ 810,14 em 60 parcelas, sendo R$ 312,98 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 497,16 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG), al\u00e9m do valor de R$ 3.285,00 pagos a este mesmo t\u00edtulo no momento da assinatura do contrato. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 11\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 72 parcelas sendo as 6 primeiras, no montante de R$ 549,24, sendo destes, R$ 240,79 de VRG e mais 66 parcelas de R$ 760,92, sendo destes, R$ 333,59 de VRG. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 57\u00aa parcela, em 25\/08\/2014, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 23\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 27.211,59 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 27.211,59 (11 parcelas de R$ 497,16 cada, mais 6 parcelas de R$ 240,79 e mais 51 parcelas de R$ 333,59, mais o valor de R$ 3.285,00 pago no inicio do contrato). Esse valor (R$ 27.211,59), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69 em dezembro de 2015) atinge R$ 37.961,59. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69) corresponde a 57% do valor da Tabela Fipe (R$ 18.866,00 fls. 8).E sendo assim, o valor de R$ 37.961,59 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 33.114,60, previsto na cl\u00e1usula 3.20 do contrato de fls. 16) em R$ 4.846,99. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 4.846,99, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 4.848,99, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000772-05.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Eduardo Ramos Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nPrescind\u00edvel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  passo  ao  julgamento  do  feito  nos  \ntermos  do  artigo  355,  I,  do  CPC.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.  \nFundamento  e  decido.  \nA\n  a\u00e7\u00e3o   \u00e9   procedente   em   parte.\nA duz   a   parte   autora   que   celebrou   um   contrato   de   arrendamento   mercantil   de   um  \nve\u00edculo   da   marca   Fiat,   modelo   Palio   Fire,   ano   2008\/2009,   devendo   pagar   a   quantia   de   R$   810,14  \nem   60   parcelas,   sendo   R$   312,98   a   t\u00edtulo   de   contrapresta\u00e7\u00e3o   e   R$   497,16   a   t\u00edtulo   de   Valor  \nResidual   Garantido   (VRG),   al\u00e9m   do   valor   de   R$   3.285,00   pagos   a   este   mesmo   t\u00edtulo   no   momento  \nda   assinatura   do   contrato.   Por   problemas   financeiros,   ap\u00f3s   o   pagamento   da   11\u00aa   parcela,  \nrenegociou   o   contrato   e   pactuou   o   pagamento   de   mais   72   parcelas   sendo   as   6   primeiras,   no  \nmontante   de   R$   549,24,   sendo   destes,   R$   240,79   de   VRG   e   mais   66   parcelas   de   R$   760,92,   sendo  \ndestes,   R$   333,59   de   VRG.   Ocorre   que,   ap\u00f3s   o   pagamento   da   57\u00aa   parcela,   em   25\/08\/2014,   por  \nproblemas   financeiros,   o   autor   n\u00e3o   conseguiu   arcar   com   as   presta\u00e7\u00f5es   contratadas,   procedendo   \u00e0  \nreintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   do   ve\u00edculo   em   23\/11\/2015,   tendo   pago   a   quantia   nominal   de   R$   27.211,59   a  \nt\u00edtulo   de   VRG.\nT em-se   que   o   Valor   Residual   Garantido   (VRG)   nada   mais   \u00e9   do   que   uma   provis\u00e3o  \npara   o   exerc\u00edcio   da   futura   op\u00e7\u00e3o   de   compra   pelo   contratante   em   um   contrato   de   arrendamento  \nmercantil   ( leasing ) .\nO   E.   Superior   Tribunal   de   Justi\u00e7a,   no   Recurso   Especial   n \u00ba   1.099.212   -   RJ  \n(2008\/0233515-4)   em   sede   julgamento   de   recurso   repetitivo,   fixou   par\u00e2metros   para   verifica\u00e7\u00e3o   da  \nexist\u00eancia     ou   n\u00e3o     de   saldo   de   VRG   a   ser   restitu\u00eddo ,   como   segue :  \n\u201cRECURSO   ESPECIAL.   REPETITIVO.   RITO   DO   ARTIGO   543-C   DO  \nCPC.   ARRENDAMENTO   MERCANTIL.   LEASING.   INADIMPLEMENTO.  \nREINTEGRA\u00c7\u00c3O   DE   POSSE.   VALOR   RESIDUAL   GARANTIDOR   (VRG).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000772-05.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3382745. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nFORMA   DE   DEVOLU\u00c7\u00c3O.   1.   Para   os   efeitos   do   artigo   543-C   do   CPC:  \n\"Nas   a\u00e7\u00f5es   de   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   motivadas   por   inadimplemento   de  \narrendamento   mercantil   financeiro,   quando   o   produto   da   soma   do   VRG  \nquitado   com   o   valor   da   venda   do   bem   for   maior   que   o   total   pactuado   como  \nVRG   na   contrata\u00e7\u00e3o,   ser\u00e1   direito   do   arrendat\u00e1rio   receber   a   diferen\u00e7a,  \ncabendo,   por\u00e9m,   se   estipulado   no   contrato,   o   pr\u00e9vio   desconto   de   outras  \ndespesas   ou   encargos   contratuais\".   2.   Aplica\u00e7\u00e3o   ao   caso   concreto:   recurso  \nespecial   parcialmente   conhecido   e,   nessa   parte,   n\u00e3o   provido.   (REsp  \n1099212\/RJ,   Rel.   Ministro   MASSAMI   UYEDA,   Rel.   p\/   Ac\u00f3rd\u00e3o   Ministro  \nRICARDO   VILLAS   B\u00d4AS   CUEVA,   SEGUNDA   SE\u00c7\u00c3O,   julgado   em  \n27\/02\/2013,   DJe   04\/04\/2013).  \nO   entendimento   deu   origem   \u00e0   S\u00famula   de   n\u00b0   564   do   STJ:  \n\"No   caso   de   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   em   arrendamento   mercantil   financeiro,  \nquando   a   soma   da   import\u00e2ncia   antecipada   a   t\u00edtulo   de   valor   residual  \ngarantido   (VRG)   com   o   valor   da   venda   do   bem     ultrapassar   o   total   do   VRG  \nprevisto   contratualmente,   o   arrendat\u00e1rio   ter\u00e1   direito   de   receber   a  \nrespectiva   diferen\u00e7a,   cabendo,   por\u00e9m,   se   estipulado   no   contrato,   o   pr\u00e9vio  \ndesconto   de   outras   despesas   ou   encargos   pactuados\".   (S\u00famula   564,  \nSEGUNDA   SE\u00c7\u00c3O,   julgado   em   24\/02\/2016,   DJe   29\/02\/2016).\nFeitas   estas   considera\u00e7\u00f5es,   passemos   \u00e0   an\u00e1lise   do   caso   concreto.  \nO   valor   pago   a   t\u00edtulo   de   VRG   foi   de   R$   27.211,59   (11   parcelas   de   R$   497,16  \ncada,   mais   6   parcelas   de   R$   240,79   e   mais   51   parcelas   de   R$   333,59,   mais   o   valor   de   R$   3.285,00  \npago   no   inicio   do   contrato).   Esse   valor   (R$   27.211,59),   somado   ao   montante   do   valor   obtido   em  \nleil\u00e3o   (R$   10.750,00   fls.   69   em   dezembro   de   2015)   atinge   R$   37.961,59.  \nSaliente-se,   inicialmente,   que   n\u00e3o   dever\u00e1   haver   a   corre\u00e7\u00e3o   dos   valores   pagos   \u00e1  \nt\u00edtulo   de   VRG   at\u00e9   a   data   da   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse,   para   fins   de   apura\u00e7\u00e3o   do   valor   de   VRG   quitado  \ncomo   esbo\u00e7ado   na   inicial.   Em   que   pese   j\u00e1   haver   me   manifestado   de   forma   diversa,   melhor  \nanalisando   a   quest\u00e3o   passo   a   adotar   este   entendimento   tendo   em   vista   que,   do   mesmo   modo   que   o  \nvalor   total   pactuado   do   VRG   na   contrata\u00e7\u00e3o,   as   parcelas   de   VRG   pagas   no   curso   deste   mesmo  \ncontrato,   constituem   obriga\u00e7\u00f5es   a   termo   e,   portanto,   n\u00e3o   est\u00e3o   submetidas   a   qualquer   corre\u00e7\u00e3o   no  \ncurso   do   contrato   e   suas   repactua\u00e7\u00f5es.  \nAssim,   n\u00e3o   deve   haver   a   corre\u00e7\u00e3o   nem   do   valor   total,   nem   do   valor   das   parcelas,  \nefetuando-se   o   c\u00e1lculo   como   acima   indicado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000772-05.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3382745. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAinda   nesse   aspecto,   em   que   pesem   os   argumentos   constantes   da   inicial   para  \nutiliza\u00e7\u00e3o   da   Tabela   FIPE   ao   inv\u00e9s   do   valor   obtido   na   venda   do   bem   em   leil\u00e3o,   tamb\u00e9m   n\u00e3o  \npodem   ser   acolhidos.   E   isso   porque   nenhum   outro   par\u00e2metro   pode   ser   mais   acurado   do   que   aquele  \nobtido   com   a   venda   do   bem.   A   Tabela   toma   por   par\u00e2metro   dados   m\u00e9dios,   comparativos,   que   n\u00e3o  \npodem   se   sobrepor   \u00e0   realidade   do   bem   arrematado   em   leil\u00e3o.   Somente   se   se   comprovar   o   abuso   na  \nvenda   do   bem,   para   o   que   o   pre\u00e7o   vil   dever\u00e1   servir   de   indicador,   \u00e9   que   se   poder\u00e1,   no   caso  \nconcreto,   afastar   o   valor   obtido   em   leil\u00e3o   para   ado\u00e7\u00e3o   do   valor   da   Tabela   Fipe.  \nN\u00e3o   \u00e9   o   caso   dos   autos   em   que   o   pre\u00e7o   obtido   em   leil\u00e3o   (R$   10.750,00   fls.   69)  \ncorresponde   a   57%   do   valor   da   Tabela   Fipe   (R$   18.866,00   fls.   8).\nE   sendo   assim,   o   valor   de     R$   37.961,59   supera   o   valor   total   pactuado   como   VRG  \nna   contrata\u00e7\u00e3o   (R$   33.114,60,   previsto   na   cl\u00e1usula   3.20   do   contrato   de   fls.   16)   em   R$   4.846,99.  \nH\u00e1,   portanto,   montante   a   ser   restitu\u00eddo   ao   Autor,   de   R$   4.846,99,   corrigido  \nmonetariamente   desde   a   data   da   resolu\u00e7\u00e3o   do   contrato   (novembro   de   2015)   e   acrescido   de   juros  \nde   mora   de   1%   ao   m\u00eas,   a   partir   da   cita\u00e7\u00e3o,   na   esteira   do   entendimento   do   E.   Superior   Tribunal   de  \nJusti\u00e7a.  \nAssim,   e   por   todo   o   exposto,   JULGO   PARCIALMENTE   PROCEDENTES   os  \npedidos   e   condeno   o   Requerido   ao   pagamento   da   quantia   de   R$   4.848,99,   corrigida  \nmonetariamente   desde   a   data   da   resolu\u00e7\u00e3o   do   contrato   (novembro   de   2015)   e   acrescida   de   juros   de  \nmora   de   1%   ao   m\u00eas,   a   partir   da   cita\u00e7\u00e3o.  \nSem   condena\u00e7\u00e3o   em   custas   e   honor\u00e1rios,   nos   termos   da   Lei   9.099\/95.\nO valor  do  preparo  poder\u00e1  ser  encontrado  por  meio  de  meros  c\u00e1lculos  aritm\u00e9ticos,  \nnos termos  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003  (alterada  pela  Lei  n\u00ba.  15.855\/2015),  englobando  a  taxa  \njudici\u00e1ria do  pr\u00f3prio  recurso  (4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  \npagamento de  quantia,  4%  do  valor  da  causa)  e  aquela  dispensada  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \n(1% do  valor  da  causa).  Portanto,  o  c\u00e1lculo  do  preparo  dever\u00e1  ser  feito  da  seguinte  \nforma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o  montante  de  1%  do  valor  da  causa  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (ii)  calcula-se  o  \nmontante de  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  quantia,  \n4% do  valor  da  causa)  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (iii)  soma-se  o  valor  encontrado  no  item  \u201c(i)\u201d  ao  \nvalor encontrado  no  item  \u201c(ii)\u201d.\nDefiro  os  beneficios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  ao  autor  tendo  em  conta  a  declara\u00e7\u00e3o  \nde  fls.  13  e  os  demais  elementos  constantes  dos  autos,  como  a  pr\u00f3pria  inadimpl\u00eancia,  que  \npermitem  concluir  ser  pessoa  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000772-05.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3382745. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 111"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1450\/1489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, excepcionalmente, tendo em vista o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos neste Juizado e que nenhuma das partes pretende produzir provas em audi\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, retirando-se da pauta de audi\u00eancia designada. Intime-se. Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2017. Advogados(s): Andre Luiz Pedroso Marques (OAB 171045\/SP), Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70061371-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Despacho    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, excepcionalmente, tendo em vista o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos neste Juizado e que nenhuma das partes pretende produzir provas em audi\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, retirando-se da pauta de audi\u00eancia designada. Intime-se. Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000772-05.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Eduardo Ramos Alves\nRequerido : Banco Ita\u00fa BBA  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nPara  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  excepcionalmente,  tendo  em  \nvista  o  elevado  n\u00famero  de  feitos  distribu\u00eddos  neste  Juizado  e  que  nenhuma  das  partes  pretende  \nproduzir  provas  em  audi\u00eancia,  venham  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a,  retirando-se  da  pauta  de  \naudi\u00eancia  designada.  \nIntime-se.  Cumpra-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000772-05.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 31085CA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 89"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - COM Constesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/07\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 22 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70042796-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 08:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70028854-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2017 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70028850-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 14:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611664245TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A Dilig\u00eancia : 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2287 P\u00e1gina: 1272\/1288","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763158241","codPublicacaoOrigem":"1205309945","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000772-05.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000772-05.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Arrendamento Mercantil - Eduardo Ramos Alves - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Palio Fire, ano 2008\/2009, devendo pagar a quantia de R$ 810,14 em 60 parcelas, sendo R$ 312,98 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 497,16 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG), al\u00e9m do valor de R$ 3.285,00 pagos a este mesmo t\u00edtulo no momento da assinatura do contrato. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 11\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 72 parcelas sendo as 6 primeiras, no montante de R$ 549,24, sendo destes, R$ 240,79 de VRG e mais 66 parcelas de R$ 760,92, sendo destes, R$ 333,59 de VRG. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 57\u00aa parcela, em 25\/08\/2014, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 23\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 27.211,59 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 27.211,59 (11 parcelas de R$ 497,16 cada, mais 6 parcelas de R$ 240,79 e mais 51 parcelas de R$ 333,59, mais o valor de R$ 3.285,00 pago no inicio do contrato). Esse valor (R$ 27.211,59), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69 em dezembro de 2015) atinge R$ 37.961,59. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.750,00 fls. 69) corresponde a 57% do valor da Tabela Fipe (R$ 18.866,00 fls. 8).E sendo assim, o valor de R$ 37.961,59 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 33.114,60, previsto na cl\u00e1usula 3.20 do contrato de fls. 16) em R$ 4.846,99. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 4.846,99, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 4.848,99, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:(i) calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C. - ADV: RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEONARDO MENDES PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1414","paginaFinal":"1414","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:09:02:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000772-05.2017.8.26.0016","numeroAntigo":"2008\/2009","numeroUnificado":"1000772-05.2017.8.26.0016|2008\/2009|1.099.212","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634961945","codPublicacaoOrigem":"1102352431","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000772-05.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000772-05.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Eduardo Ramos Alves ADVOGADO : 320725\/SP - Rafael Augusto do Couto REQDO : Banco Ita\u00fa BBA S\/A VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 26\/01\/2017","paginaInicial":"1715","paginaFinal":"1715","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"843729","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:47:37:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000772-05.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000772-05.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708155049","codPublicacaoOrigem":"1167799440","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000772-05.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000772-05.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Arrendamento Mercantil - Eduardo Ramos Alves - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Para adequa\u00e7\u00e3o da pauta de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, excepcionalmente, tendo em vista o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos neste Juizado e que nenhuma das partes pretende produzir provas em audi\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a, retirando-se da pauta de audi\u00eancia designada. Intime-se. Cumpra-se. S\u00e3o Paulo, 18 de maio de 2017. - ADV: RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), ANDRE LUIZ PEDROSO MARQUES (OAB 171045\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1461","paginaFinal":"1461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"895755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:15:59:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000772-05.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000772-05.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}