{"numero":"1000999-19.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1000999-19.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/01\/2017 \u00e0s 04:05 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.776,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"F\u00e1bio Alberto Midega de Souza (Nome Fantasia: Fam\u00edlia Decor)"},{"tipo":"Reqte","nome":"F\u00e1bio Alberto Midega de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Barufe Comercial Importadora e Exportadora Ltda (Nome Fantasia: Barufe Comercial de Incensos)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Brunno Juarez Veiga Pereira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Anete Moreno"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 80 transitou em julgado em 30\/08\/17. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 2795\/2805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2017 Teor do ato: 1. Fls. 83: Trata-se de mero erro material, superado, inclusive, posto j\u00e1 ter sido oficiado o cart\u00f3rio, conforme se depreende de fls. 81.2. No mais, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio n\u00ba 900\/2017, do 9\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Capital, datado de 04\/09\/2017, SOLICITE-SE o cancelamento definitivo do protesto do t\u00edtulo protocolado sob o n\u00ba 2016.11.17-1063-1, referente a DMI n\u00ba B132, no valor de R$150,00, independentemente do recolhimento de custas ou emolumentos, tendo em vista tratar-se de interessado benefici\u00e1rio da gratuidade processual.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO.O interessado, quando representado por advogado nos autos, dever\u00e1 providenciar a impress\u00e3o e devido encaminhamento da presente, comprovando nos autos, no prazo de cinco dias \u00fateis.A resposta dever\u00e1 ser devolvida pelo intimado, via correio eletr\u00f4nico, no endere\u00e7o tatuapejec@tjsp.jus.br, consignando, ainda, o respectivo n\u00famero do processo acima indicado.Int. Advogados(s): Anete Moreno (OAB 219066\/SP), Brunno Juarez Veiga Pereira (OAB 376552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    1. Fls. 83: Trata-se de mero erro material, superado, inclusive, posto j\u00e1 ter sido oficiado o cart\u00f3rio, conforme se depreende de fls. 81.2. No mais, em aten\u00e7\u00e3o ao of\u00edcio n\u00ba 900\/2017, do 9\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos da Capital, datado de 04\/09\/2017, SOLICITE-SE o cancelamento definitivo do protesto do t\u00edtulo protocolado sob o n\u00ba 2016.11.17-1063-1, referente a DMI n\u00ba B132, no valor de R$150,00, independentemente do recolhimento de custas ou emolumentos, tendo em vista tratar-se de interessado benefici\u00e1rio da gratuidade processual.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como OF\u00cdCIO.O interessado, quando representado por advogado nos autos, dever\u00e1 providenciar a impress\u00e3o e devido encaminhamento da presente, comprovando nos autos, no prazo de cinco dias \u00fateis.A resposta dever\u00e1 ser devolvida pelo intimado, via correio eletr\u00f4nico, no endere\u00e7o tatuapejec@tjsp.jus.br, consignando, ainda, o respectivo n\u00famero do processo acima indicado.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO  \nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nPROCESSO DIGITAL\nProcesso  n\u00ba: 1000999-19.2017.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : F\u00e1bio Alberto  Midega de Souza  (Nome  Fantasia:  Fam\u00edlia Decor) e outro\nRequerido : Barufe Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda (Nome  Fantasia:  \nBarufe  Comercial  de Incensos)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   Paulo   Maillet   Preuss\n1. Fls.  83:  Trata-se  de  mero  erro  material,  superado,  inclusive,  posto  j\u00e1  ter  sido  \noficiado o  cart\u00f3rio,  conforme  se  depreende  de  fls.  81.\n2.  No  mais,  e m  aten\u00e7\u00e3o  ao  of\u00edcio  n\u00ba  900\/2017,  do  9\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  \nLetras  e  T\u00edtulos  da  Capital,  datado  de  04\/09\/2017,  SOLICITE-SE  o  cancelamento  definitivo  do  \nprotesto  do  t\u00edtulo  protocolado  sob  o  n\u00ba  2016.11.17-1063-1\n,  referente  a  DMI  n\u00ba  B132\n,  no  valor  de  \nR$150,00\n,  independentemente  do  recolhimento  de  custas  ou  emolumentos,  tendo  em  vista  tratar-\nse  de  interessado  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  processual\n.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente,  como  OF\u00cdCIO.\nO  interessado,  quando  representado  por  advogado  nos  autos,  dever\u00e1  providenciar  \na  impress\u00e3o  e  devido  encaminhamento  da  presente,  comprovando  nos  autos,  no  prazo  de  cinco  \ndias  \u00fateis.\nA resposta  dever\u00e1  ser  devolvida  pelo  intimado,  via  correio  eletr\u00f4nico,  no  endere\u00e7o  \ntatuapejec@tjsp.jus.br , consignando,  ainda,  o  respectivo  n\u00famero  do  processo  acima  indicado.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  (LEI 11.419\/2006),  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA(o)  \n9\u00ba  Tabeli\u00e3o  de Protesto  de Letras  e T\u00edtulos  da Capital\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  Jr., 52 - 2\u00aa  sobreloja\nCEP  01501-000   -  S\u00e3o  Paulo\/SP\ne-mail:  nonoprotesto@nonoprotestosp.com.brPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000999-19.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4A96210. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 87"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70120253-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 23:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Cancelamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    A seguir, pelo Mm. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo formulado pelas partes e EXTINGO o feito nos termos do artigo 487, INCISO III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Decis\u00e3o publicada em audi\u00eancia. Registre-se e cumpra-se. Transitado em julgado, arquivem-se os autos. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70117347-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/08\/2017 14:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 115 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 24 de abril de 2017, \u00e0s 14:00h, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) DION\u00cdSIO NAPOLITANO DE MORAES comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supramencionada. Iniciados os trabalhos, pela empresa r\u00e9 foi informado que atos constitutivos da empresa foram apresentados neste ato, bem como digitalizados. N\u00e3o houve proposta de acordo pelo r\u00e9u. Infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO PARA O DIA 30 DE agosto de 2.017, \u00c0S 15:00 HORAS (1\u00b0 ANDAR - SALA 113\/115), saindo intimadas as partes presentes, bem como cientes de que a aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas e que a aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia. Naquela oportunidade, as partes poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas, independente de intima\u00e7\u00e3o. Caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, a parte deve fornecer o nome e endere\u00e7o at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, a fim de ser efetivada a intima\u00e7\u00e3o. A EMPRESA R\u00c9 SAI CIENTE QUE CASO PROTOCOLE A CONTESTA\u00c7\u00c3O NA DATA DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O, DEVER\u00c1 TRAZER C\u00d3PIA IMPRESSA NESTE ATO PROCESSUAL. O presente termo com a assinatura das partes ficar\u00e1 arquivado em Cart\u00f3rio, em pasta pr\u00f3pria, bem como pode ser consultado na \"internet\", no prazo de 72 horas. Nada mais. Pelo Conciliador foram encerrados os trabalhos, submetendo o presente termo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial. Eu____________, (Conciliador), lavrei o presente termo, que lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, ______, Sandra Cristina Strafacci Setti, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538984400TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Barufe Comercial Importadora e Exportadora Ltda (Nome Fantasia: Barufe Comercial de Incensos) Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 2718\/2727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2017 Teor do ato: Vistos.Para o item \"a\" dos pedidos da peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o h\u00e1 o risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, de modo que fica indeferida a tutela de urg\u00eancia. Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 24 de abril de 2017, \u00e0s 14 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Intime-se o(a) autor(a), pela Imprensa Oficial, devendo o(a) patrono(a) providenciar o comparecimento de seu\/sua constituinte, vez que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais (art. 51, I, da Lei n\u00ba 9.099\/95).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int. Advogados(s): Brunno Juarez Veiga Pereira (OAB 376552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Para o item \"a\" dos pedidos da peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o h\u00e1 o risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, de modo que fica indeferida a tutela de urg\u00eancia. Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 24 de abril de 2017, \u00e0s 14 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Intime-se o(a) autor(a), pela Imprensa Oficial, devendo o(a) patrono(a) providenciar o comparecimento de seu\/sua constituinte, vez que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais (art. 51, I, da Lei n\u00ba 9.099\/95).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000999-19.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  03  de  mar\u00e7o  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Eduardo  Carvalho  Braga , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000999-19.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : F\u00e1bio Alberto  Midega de Souza  (Nome  Fantasia:  Fam\u00edlia Decor) e \noutro\nRequerido : Barufe Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda (Nome  Fantasia:  \nBarufe  Comercial  de Incensos)\nVistos.\nPara  o  item  \"a\"  dos  pedidos  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  h\u00e1  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  \nou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  fica  indeferida  a  tutela  de  urg\u00eancia.  \nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  24  de  abril  de  2017,  \u00e0s  14  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nIntime-se  o(a)  autor(a),  pela  Imprensa  Oficial,  devendo  o(a)  patrono(a)  \nprovidenciar  o  comparecimento  de  seu\/sua  constituinte,  vez  que  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  em  \nextin\u00e7\u00e3o,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  nas  custas  processuais  (art.  51,  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000999-19.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 3852F2F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 17:03 . fls. 61"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/04\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70012044-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 23:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Susta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70009699-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/02\/2017 23:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 2715\/2719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Controle n\u00ba 2017\/000309Vistos.*Defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada. A nota fiscal de fl. 23 n\u00e3o deixa margem a tergiversa\u00e7\u00f5es sobre a circunst\u00e2ncia de que o neg\u00f3cio jur\u00eddico entre as partes envolva a quantia de R$ 300,00 (trezentos reais), pagos a fls. 24 e 27. Houve a incorreta devolu\u00e7\u00e3o de um dos pagamentos, por conta de intima\u00e7\u00e3o do protesto, o que contudo n\u00e3o inviabilizou o animus solvendi na liquida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo. Assim, determino a susta\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria dos efeitos do protesto que se encontra estampado a fl. 25, oficiando-se com tal finalidade.Determino o dep\u00f3sito em cau\u00e7\u00e3o do montante de R$ 150,00, a ser efetuado no prazo de 48 horas. Int. Advogados(s): Brunno Juarez Veiga Pereira (OAB 376552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70008229-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2017\/000309Vistos.*Defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada. A nota fiscal de fl. 23 n\u00e3o deixa margem a tergiversa\u00e7\u00f5es sobre a circunst\u00e2ncia de que o neg\u00f3cio jur\u00eddico entre as partes envolva a quantia de R$ 300,00 (trezentos reais), pagos a fls. 24 e 27. Houve a incorreta devolu\u00e7\u00e3o de um dos pagamentos, por conta de intima\u00e7\u00e3o do protesto, o que contudo n\u00e3o inviabilizou o animus solvendi na liquida\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo. Assim, determino a susta\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria dos efeitos do protesto que se encontra estampado a fl. 25, oficiando-se com tal finalidade.Determino o dep\u00f3sito em cau\u00e7\u00e3o do montante de R$ 150,00, a ser efetuado no prazo de 48 horas. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000999-19.2017.8.26.0008  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 01  de  fevereiro  de  2017\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\nEu,          , Pedro  Paulo  Maillet  Preuss , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000999-19.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : F\u00e1bio Alberto  Midega de Souza  (Nome  Fantasia:  Fam\u00edlia Decor) e \noutro\nRequerido : Barufe Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda (Nome  Fantasia:  \nBarufe  Comercial  de Incensos)\nControle  n\u00ba  2017\/000309\nVistos.\n* Defiro  a tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada.    A  nota  fiscal  de  fl.  23  n\u00e3o  deixa  \nmargem  a  tergiversa\u00e7\u00f5es  sobre  a  circunst\u00e2ncia  de  que  o  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  entre  as  partes  envolva  a  \nquantia  de  R$  300,00  (trezentos  reais),  pagos  a  fls.  24  e  27.    Houve  a  incorreta  devolu\u00e7\u00e3o  de  um  \ndos  pagamentos,  por  conta  de  intima\u00e7\u00e3o  do  protesto,  o  que  contudo  n\u00e3o  inviabilizou  o  animus  \nsolvendi  na  liquida\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo.    Assim,  determino  a  susta\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  dos  efeitos  do  protesto  \nque  se  encontra  estampado  a  fl.  25,  oficiando-se  com  tal  finalidade.\nDetermino  o  dep\u00f3sito  em  cau\u00e7\u00e3o  do  montante  de  R$  150,00,  a  ser  efetuado  no  \nprazo  de  48  horas.    \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  fevereiro  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000999-19.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 360FFEE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 45"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 3235\/3244","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2017 Teor do ato: Vistos.Os documentos de f. 28\/29 reportam que o t\u00edtulo foi devolvido pelo banco e o autor (pessoa f\u00edsica) recebeu o valor do pagamento em restitui\u00e7\u00e3o.Portanto, os elementos apresentados, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o atribuem a probabilidade do direito necess\u00e1ria a justificar a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, a qual indefiro, medida que poder\u00e1 ser reapreciada ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se o autor para regulariza\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo, no prazo de cinco dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial.Int.. Advogados(s): Brunno Juarez Veiga Pereira (OAB 376552\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Os documentos de f. 28\/29 reportam que o t\u00edtulo foi devolvido pelo banco e o autor (pessoa f\u00edsica) recebeu o valor do pagamento em restitui\u00e7\u00e3o.Portanto, os elementos apresentados, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o atribuem a probabilidade do direito necess\u00e1ria a justificar a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia, a qual indefiro, medida que poder\u00e1 ser reapreciada ap\u00f3s a contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se o autor para regulariza\u00e7\u00e3o do p\u00f3lo ativo, no prazo de cinco dias, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial.Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000999-19.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  30  de  janeiro  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Alethea  Laiva  Tachinardi  Cheung  de  Oliveira , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000999-19.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : F\u00e1bio Alberto  Midega de Souza  (Nome  Fantasia:  Fam\u00edlia Decor) e \noutro\nRequerido : Barufe Comercial  Importadora  e Exportadora  Ltda (Nome  Fantasia:  \nBarufe  Comercial  de Incensos)\nVistos.\nOs  documentos  de  f.  28\/29  reportam  que  o  t\u00edtulo  foi  devolvido  pelo  banco  e  o  \nautor  (pessoa  f\u00edsica)  recebeu  o  valor  do  pagamento  em  restitui\u00e7\u00e3o.\nPortanto,  os  elementos  apresentados,  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  n\u00e3o  atribuem  a \nprobabilidade  do  direito  necess\u00e1ria  a  justificar  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia,  a  qual  indefiro,  \nmedida  que  poder\u00e1  ser  reapreciada  ap\u00f3s  a  contesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se  o  autor  para  regulariza\u00e7\u00e3o  do  p\u00f3lo  ativo,  no  prazo  de  cinco  dias,  sob  \npena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  janeiro  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                   Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000999-19.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 35D0229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 15:19 . fls. 36"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que tenho d\u00favidas em como proceder, uma vez que o na peti\u00e7\u00e3o inicial constou como a autor o Microempreendedor Individual F\u00e1bio Alberto Midega de Souza (\"Famila D\u00e9cor\"), C.N.P.J.: 17.601.756\/0001-99 (p\u00e1gina 01), sendo que no cadastro do SAJ fora apontado como autores a respectiva empresa e F\u00e1bio Alberto Midega de Souza, RG: 446969930(conforme dados do processo digital). Acrescento que na presente demanda fora requerido(a) a Tutela de Urg\u00eancia (p\u00e1gina 13). Assim, fa\u00e7o estes autos conclusos \u00e0 Vossa Excel\u00eancia para determine o que \u00e9 de direito. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[]}