{"numero":"1000055-32.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1000055-32.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/01\/2017 \u00e0s 18:11 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alberto Gibin Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cleidene Crispim da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jacialdo Meneses de Araujo Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2144\/2154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e pelo mais que h\u00e1 nos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos iniciais, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para:1) antecipando os efeitos da tutela, condenar a parte r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de reativar a conta corrente da autora, com as mesmas caracter\u00edsticas, at\u00e9 que efetue o cumprimento integral das disposi\u00e7\u00f5es contratuais (notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com prazo m\u00ednimo de 15 dias de anteced\u00eancia ao encerramento), ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 2.000,00 (dois mil reais).2) condenar a parte r\u00e9 a efetuar a devolu\u00e7\u00e3o \u00e0 autora do saldo existente na conta na data do encerramento indevido e de outros valores que tiverem sido depositados desde tal data, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do encerramento em rela\u00e7\u00e3o ao saldo e a partir do dep\u00f3sito quanto a parcelas depositadas em data posterior.3) condenar a parte r\u00e9 a pagar todos os \u00f4nus de mora (juros, multas etc) em que incorreu a autora em virtude da reten\u00e7\u00e3o de seus valores, o que dever\u00e1 ser documentalmente demonstrado na fase de cumprimento da senten\u00e7a.4) condenar a parte r\u00e9 a pagar a quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma da S\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, mais juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data do encerramento indevido (S\u00famula n\u00ba 54 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e pelo mais que h\u00e1 nos autos, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE os pedidos iniciais, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para:1) antecipando os efeitos da tutela, condenar a parte r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de reativar a conta corrente da autora, com as mesmas caracter\u00edsticas, at\u00e9 que efetue o cumprimento integral das disposi\u00e7\u00f5es contratuais (notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com prazo m\u00ednimo de 15 dias de anteced\u00eancia ao encerramento), ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 2.000,00 (dois mil reais).2) condenar a parte r\u00e9 a efetuar a devolu\u00e7\u00e3o \u00e0 autora do saldo existente na conta na data do encerramento indevido e de outros valores que tiverem sido depositados desde tal data, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data do encerramento em rela\u00e7\u00e3o ao saldo e a partir do dep\u00f3sito quanto a parcelas depositadas em data posterior.3) condenar a parte r\u00e9 a pagar todos os \u00f4nus de mora (juros, multas etc) em que incorreu a autora em virtude da reten\u00e7\u00e3o de seus valores, o que dever\u00e1 ser documentalmente demonstrado na fase de cumprimento da senten\u00e7a.4) condenar a parte r\u00e9 a pagar a quantia de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria na forma da S\u00famula n\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, mais juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da data do encerramento indevido (S\u00famula n\u00ba 54 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a).","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Cleidene Crispim  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Cesar   do   Nascimento\nVistos.  \nI  \n Relat\u00f3rio.\nCLEIDENE CRISPIM  DA  SILVA  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nDECLARAT\u00d3RIA  C.C.  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  com  pedido  de  tutela  antecipada  em  face  do  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.  argumentando,  em  resumo,  que   sua  conta  corrente  perante  a  \nfinanceira-r\u00e9  foi  encerrada  sem  motiva\u00e7\u00e3o  concreta,  retendo  seus  rendimentos.  Aduzindo  interesse  \nna  manuten\u00e7\u00e3o  da  conta  e  inexist\u00eancia  do  motivo  para  atua\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  requer  a declara\u00e7\u00e3o  da  \nabusividade  de  encerramento  da  conta  sem  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o,  condena\u00e7\u00e3o  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nreativa\u00e7\u00e3o  da  conta  com  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  retidos  e  conden\u00e1-la  nos  danos  morais  decorrentes.\nA  p\u00e1g.  25  foi  indeferida  a  tutela  de  urg\u00eancia,  o  que  foi  mantido  em  sede  \nrecursal  (p\u00e1gs.  46\/51).\nCitada, a  r\u00e9  apresenta  contesta\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1gs.  57\/61,  salientando,  em  \nresumo,  regularidade  no  encerramento  da  conta  e  disponibiliza\u00e7\u00e3o  do  saldo  \u00e0  autora  e,  por  fim,  \ninexist\u00eancia  do  dever  de  indenizar.\nA  autora  controverte  os  termos  da  contesta\u00e7\u00e3o  a  p\u00e1gs.  128\/134.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  2\n\u00c9\n o  necess\u00e1rio.\nII. Fundamenta\u00e7\u00e3o.   \nO feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  mostrando-\nse  dispens\u00e1vel  maior  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Em  arremate,  as  quest\u00f5es  de  direito  e  de  fato  est\u00e3o  \nsedimentadas  nos  documentos  que  instruem  os  autos,  tudo  conforme  o  exarado  no  artigo  355,  \ninciso  I,  do  Diploma  Processual  Civil.\nAnote-se  o  ensinamento  de  Theotonio  Negr\u00e3o:  \u201cO  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  \nobrigado  a  responder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  \nsuficiente  para  fundamentar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  fundamentos  indicados  por  \nelas  e  tampouco  a  responder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (JTJ  259\/14).  No  mesmo  sentido  \nRJM  189\/207  (AP1.0024.06.121691-7\/001.)\u201d  ( in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  \nem  vigor,  44\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Saraiva,  2012,  p\u00e1g.  520).\nCom  efeito,  esta  senten\u00e7a  deve  ser  interpretada  a  partir  da  conjuga\u00e7\u00e3o  \nde  todos  os  seus  elementos  e  em  conformidade  com  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9 ,  ficando  repelidos  os  \nargumentos  contr\u00e1rios  deduzidos,  ainda  que  n\u00e3o-citados  expressamente  nesta,  porquanto  incapazes  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  al\u00e7ada.\nObjetivamente,  a  presente  a\u00e7\u00e3o  visa  \u00e0  reativa\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente  da  \nautora  mantida  junto  \u00e0  r\u00e9,  esta  que  pretendeu  o  seu  encerramento  imotivadamente.  Sustentando  ser  \nabusiva  a  conduta,  o  primeira  pretende  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  judicial  de  que  a  segunda  se  \nabstenha  de  tal  ato,  cumulada  na  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  preju\u00edzos  de  moral  e  material  desta  conduta.\nA  institui\u00e7\u00e3o  financeira  sustenta  que  sua  conduta  tem  amparo  no  contrato  \nfirmado  entre  as  partes,  n\u00e3o  havendo  ato  il\u00edcito,  afastando  os  pleitos  iniciais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  3\nAmbas\n as  partes  t\u00eam  parcial  raz\u00e3o  em  seus  argumentos,  como  se  ver\u00e1  em  \nseguida,  sendo  imperiosa  a  parcial  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nDeve-se,  de  logo,  salientar  que  \u00e9  regular  a  conduta  da  Institui\u00e7\u00e3o  \nFinanceira  de  encerramento  imotivado  de  conta  banc\u00e1ria  de  seus  clientes,  desde  que  cumpridos  \ntodos  os  requisitos  legais  e  contratuais  para  tanto.  \nSendo  o  contrato  uma  manifesta\u00e7\u00e3o  bilateral  de  vontades,  n\u00e3o  deve  ser  \nimposta  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  mant\u00ea-lo  vigente  ad  eternum ,  reservando-se  para  ambas  as  partes  a \npossibilidade  de  seu  rompimento  unilateral,  raz\u00e3o  por  que  afasto  o  pleito  de  nulidade  de  referida  \ncl\u00e1usula.\nNesse sentido,  observe-se  o  reconhecimento  desta  possibilidade,  a  t\u00edtulo  \nde  exemplo:\n\"CONTRATO BANC\u00c1RIO.  Conta  corrente.  Encerramento  pelo  banco.  \nPossibilidade, mediante  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  nos  termos  do  contrato.\n Tentativa  \nde  notifica\u00e7\u00e3o  enviada  pelo  r\u00e9u  por  tr\u00eas  vezes,  sem  sucesso  ante  a  aus\u00eancia  do  \nr\u00e9u  em  seu  endere\u00e7o.  Determina\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  relativos  aos  \nprodutos  contratados,  vinculados  \u00e0 conta  corrente  encerrada.  Necessidade.  \nDanos  morais.  N\u00e3o  cabimento,  no  caso.  Recurso  do  autor  n\u00e3o  provido,  \nparcialmente  provido  o  do  r\u00e9u. \" (TJSP  \n Apel.  n\u00ba  1040258-07.2015.8.26.0100  -  \nRelator(a):  Gilberto  dos  Santos;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  11\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  20\/10\/2016;\u00a0Data  de  registro:  \n24\/10\/2016).\n\"CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  Conta  corrente.  Inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  vulnerabilidade  da  parte  n\u00e3o  \ncaracterizadas.  Encerramento  da  conta  corrente  pelo  banco  ap\u00f3s  pr\u00e9via  \nnotifica\u00e7\u00e3o, nos  termos  do  contrato.  Prazo  entre  a notifica\u00e7\u00e3o  e  o  efetivo  \nencerramento (tr\u00eas  meses)  razo\u00e1vel  e  suficiente.\n Recurso  n\u00e3o  provido.\"  (TJSP  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  4\n Apel.  n\u00ba  1045201-67.2015.8.26.0100  -  Relator(a):  Gilberto  dos  \nSantos;\u00a0Comarca:  S\u00e3o  Paulo;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  10\/11\/2016;\u00a0Data  de  registro:  11\/11\/2016).\nNessa  ordem  de  ideias,  basta  somente  analisar  se  no  caso  concreto  foram  \ncumpridas  todas  as  exig\u00eancias  para  verificar  a  regularidade  ou  n\u00e3o  do  encerramento.\nE,  pelo  que  foi  produzido  nos  autos,  \u00e0  vista  do  documento  de  p\u00e1g.  81,  \nnota-se  que  o  banco  N\u00c3O  cumpriu  a  cl\u00e1usula  contratual  que  lhe  autoriza  o  encerramento  \nimotivado, de  forma  ser  abusiva  sua  conduta\n.\nApesar  de  poss\u00edvel  a  denuncia\u00e7\u00e3o  unilateral  e  imotivada,  esta  exige  a  \nnotifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  e  por  escrito\n \u00e0  outra,  com  anteced\u00eancia  razo\u00e1vel  para  as  mudan\u00e7as  necess\u00e1rias  \nao  cliente,  formalidade  esta  n\u00e3o-comprovada  nos  presentes  autos.\nLogo,  n\u00e3o-cumprindo  seu  \u00f4nus  processual  (artigo  373,  inciso  II,  do  \nNCPC),  deve  ser  considerado  como  n\u00e3o-enviada  a  necess\u00e1ria  notifica\u00e7\u00e3o  ao  detentor  da  conta  \nbanc\u00e1ria,  sendo  abusiva  o  encerramento  unilateral  da  conta  corrente.\nAssim,  deve-se  acolher  o  pleito  de  reativa\u00e7\u00e3o  da  conta,  com  as  mesmas  \ncaracter\u00edsticas,  para  que  a  parte  r\u00e9  se  abstenha  de  encerrar  a  conta  corrente  da  autora,  \nimotivadamente  e  sem  o  cumprimento  integral  das  disposi\u00e7\u00f5es  contratuais  (notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  com  \nprazo  m\u00ednimo  de  15  dias  \u2013  que  \u00e9  razo\u00e1vel),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  2.000,00  (dois  mil  \nreais).\nSaliento que,  uma  vez  formalmente  notificada  no  prazo  contratual,  \npoder\u00e1  a  r\u00e9  encerrar  a  conta  banc\u00e1ria.  Contudo  a  notifica\u00e7\u00e3o  somente  poder\u00e1  ser  expedida  ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a ,  para  que  n\u00e3o  se  pretenda  uma  regulariza\u00e7\u00e3o  intempestiva  de  sua  \nconduta  anterior.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  5\nQuanto\n aos  danos  materiais,  de  rigor  que  a  r\u00e9  efetue  a  devolu\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  \ndo  saldo  existente  na  data  do  encerramento  indevido  e  de  outros  valores  que  tiverem  sido  \ndepositados  desde  tal  data,  sempre  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  at\u00e9  \nporque  n\u00e3o  se  demonstrou  a  efetiva  disponibiliza\u00e7\u00e3o  de  tais  valores  \u00e0  demandante.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  diferen\u00e7as  vencidas  e  vincendas,  com  apoio  no  artigo  324,  \n\u00a71\u00ba,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  deve  o  r\u00e9u  pagar  todos  os  \u00f4nus  de  mora  (juros,  multas  \netc)  em  que  incorreu  a  autora  em  virtude  da  reten\u00e7\u00e3o  de  seus  valores,  o  que  dever\u00e1  ser  \ndocumentalmente  demonstrado  na  fase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a.\nNo  que  tange  ao  dano  moral,  a  bem  da  verdade,  todo  o sofrimento  \nimposto  a  uma  pessoa,  desde  uma  contrariedade,  at\u00e9  o  assassinato  de  um  ente  querido,  pode  ser  \nvisto  como  dano  moral.\n\u00c9 sabido  que  o  dano  moral  \u00e9  uma  les\u00e3o  de  natureza  emocional  ou  \nps\u00edquica,  que  afeta  significativamente  a  vida  do  ofendido.\nYussef  Said  Cahali  ensina  que  o  sofrimento  ps\u00edquico  ou  moral,  as  dores,  \nas  ang\u00fastias  e  as  frustra\u00e7\u00f5es  infringidas  ao  ofendido  caracterizam  o  dano  moral  (dano  moral  \n RT  \n 3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o  \n p.  21).\nCarlos Alberto  Bittar,  em  seu  livro  \u201cRepara\u00e7\u00e3o  por  Danos  Morais\u201d  (pg.  \n45),  diz:\n\u201cQualificam-se como  morais  os  danos  em  raz\u00e3o  da  esfera  da  subjetividade,  ou  do  \nplano  valorativo  da  pessoa  na  sociedade,  em  que  repercute  o  fato  violador,  havendo-se,  \nportanto,  como  tais  aqueles  que  atingem  os  aspectos  mais  \u00edntimos  da  personalidade  \nhumana  (o  da  intimidade  e  da  considera\u00e7\u00e3o  pessoal),  ou  o  da  pr\u00f3pria  valora\u00e7\u00e3o  da  \npessoa  no  meio  em  que  vive  e  atua  (o  da  reputa\u00e7\u00e3o  ou  da  considera\u00e7\u00e3o  social)\u201d.  \nOs  danos  morais,  na  esp\u00e9cie,  existiram  e  devem  ser  indenizados,  j\u00e1  que  a  \nparte  autora  sofreu  percal\u00e7os  e  dissabores,  com  abalo  no  seu  cr\u00e9dito  e  no  seu  bom  nome.\nSabe-se  que  aquele  que,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  volunt\u00e1ria,  neglig\u00eancia,  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  6\nimprud\u00eancia,\n violar  direito,  ou  causar  preju\u00edzo  a  outrem,  fica  obrigado  a  reparar  o  dano  (artigo  186  \ndo  C\u00f3digo  Civil  de  2002).  \nNos  termos  do  j\u00e1  citado  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:  \n\"o  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  \ndos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  \npor  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\".\n\u00c9  not\u00f3rio  e  sabido,  pela  observ\u00e2ncia  do  que  ordinariamente  acontece,  \nsegundo  as  regras  da  experi\u00eancia  comum  (artigo  375  do  CPC),  que  o  bloqueio\/encerramento  de  \nconta  banc\u00e1ria  em  que  se  recebe  sal\u00e1rio,  retendo-o,  especialmente  quando  estes  s\u00e3o  de  pequena  \nmonta  \n como  o  da  autora,  causa  abalo,  sofrimento  e  ang\u00fastia  a  quem  quer  que  seja,  eis  que  tira  da  \npessoa  parte  do  que  lhe  \u00e9  essencial  \u00e0  vida,  \u00e0  sobreviv\u00eancia,  impingindo,  assim,  sofrimento  \nindeniz\u00e1vel.\nComo salienta  o  ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  pelo  i.  desembargador  relator  Dr.  \nDyrceu  Cintra:\n\u201c...O gravame  no  plano  moral  n\u00e3o  se  indeniza,  propriamente,  mas  se  compensa.  A  \nrepara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  tem  car\u00e1ter  d\u00faplice,  punitivo  do  agente  e  compensat\u00f3rio  do  \nsofrimento  do  ofendido  (Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  Institui\u00e7\u00f5es  deDireito  Civil,  vol.  \nII,  4\u00aa  ed.,  p\u00e1g.  297).  \nEste  deve  receber  soma  que  lhe  compense  a  dor  sofrida,  arbitrada  segundo  as  \ncircunst\u00e2ncias,  que  n\u00e3o  seja  fonte  de  enriquecimento,  nem  ser  inexpressiva  (Caio  \nM\u00e1rio,  ob.  e  loc.  cit.).  \nNo  arbitramento  por  eq\u00fcidade,  a  jurisprud\u00eancia  tem  utilizado  os  par\u00e2metros  do  C\u00f3digo  \nBrasileiro  das  Telecomunica\u00e7\u00f5es  (Lei  4.117\/62),  que  prev\u00ea  indeniza\u00e7\u00f5es  entre  05  \n(cinco)  e  100  (cem)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos...\u201d  \n(TJ\/SP,  Apel.  n.  1251771002,  Comarca  Guararapes,  j.  de  02.04.09).\nAssim,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \u00e9  acolhido,  at\u00e9  para  \nincentivar  a  parte  r\u00e9  a  agir  com  mais  respeito  e  cuidado  aos  seus  clientes.\nDesse  modo,  deve-se  quantificar  o  valor,  o  que  tem  sido  fonte  de  \nin\u00fameros  dissensos,  tanto  na  doutrina  como  na  jurisprud\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  7\nComo\n bem  assevera  Rui  Stoco 1\n,  exclu\u00eddo  o  sistema  indenizat\u00f3rio  \nfechado,  a  tend\u00eancia  moderna  para  a  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  \u00e9  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  \npuni\u00e7\u00e3o  e  compensa\u00e7\u00e3o ,  ou  seja,  a  incid\u00eancia  da  teoria  do  valor  do  desest\u00edmulo  (car\u00e1ter  punitivo  \nda  san\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria),  juntamente  com  a  teoria  da  compensa\u00e7\u00e3o,  visando  destinar  \u00e0  v\u00edtima  uma  \nsoma  que  compense  o  dano  moral  sofrido.\nDe  fato,  tal  faceta  s\u00f3  \u00e9  poss\u00edvel  na  ado\u00e7\u00e3o  do  sistema  aberto,  adotado  \npela  legisla\u00e7\u00e3o  p\u00e1tria,  n\u00e3o  t\u00e3o  ilimitado  como  o  sistema  das  punitive  damages , mas  fixado  segundo  \ncrit\u00e9rios  de  previsibilidade  m\u00e9dia  social,  compostos,  basicamente,  pela  capacidade  econ\u00f4mica  do  \nofensor  e  da  potencialidade  de  lesividade  ao  direito  subjetivo  do  ofendido,  o  que  ficou  expl\u00edcito,  \nconforme  noticiou  Rui  Stoco 2\n,  no  Encontro  dos  antigos  Tribunais  de  Al\u00e7ada  do  Brasil,  onde  se  \npostulou:\n\u201cNa fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  dever\u00e1  o  juiz,  atendo-se  ao  nexo  de  causalidade  inscrito  no  \nart.  1060  do  CC,  levar  em  conta  crit\u00e9rios  de  proporcionalidade  e  razoabilidade  na  \napura\u00e7\u00e3o  do  quantum,  atendidas  as  condi\u00e7\u00f5es  do  ofensor  e  do  bem  jur\u00eddico  lesado\u201d.\nConcordemente,  exortou  o  STJ:\n\u201cA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  deve  ser  fixada  em  termos  razo\u00e1veis,  n\u00e3o  se  \njustificando  que  a  repara\u00e7\u00e3o  venha  a  constituir-se  em  enriquecimento  indevido,  \ndevendo  o  arbitramento  operar-se  com  modera\u00e7\u00e3o,  proporcionalmente  ao  grau  de  \nculpa,  ao  porte  empresarial  das  partes,  \u00e0s  suas  atividades  comerciais  e,  ainda,  ao  \nvalor  do  neg\u00f3cio.  H\u00e1  de  se  orientar-se  o  juiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  \ne  jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  de  sua  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  \natento  \u00e0  realidade  da  vida,  notadamente  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica   atual  e  \u00e0s  \npeculiaridades  de  cada  caso\u201d  \n(STJ  \n 4\u00ba  T  \n REsp  203.775  \n Rel.  S\u00e1lvio  de  F.  Teixeira  \n j.  27.04.1999  \n RSTJ  \n121\/409).  \n\u201cNo  arbitramento  do  valor  do  dano  moral  \u00e9  preciso  ter  em  conta  o  grau  em  que  o  \npreju\u00edzo  causado  ter\u00e1  influ\u00eddo  no  \u00e2nimo,  no  sentimento  daquele  que  pleiteia  a  \nrepara\u00e7\u00e3o.  A  intensidade  da  culpa,  a  viol\u00eancia,  as  circunst\u00e2ncias  em  que  ocorreu  o  \nevento  danoso  poder\u00e3o  informar  o  crit\u00e9rio  a  ser  adotado  em  tal  arbitramento,  \n\u00e1rduo  e  delicado,  porque  entranhado  de  subjetividade\u201d\n(TJRJ  \n 8\u00ba  C.  \n Ap.  \n Rel.  Paulo  Pinto  \n j.  06.08.1985  \n RT  602\/180).\nConvencionou-se,  assim,  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  se  dar\u00e1  por  arbitramento,  a  \nser  fixada  conforme  o  caso  concreto,  segundo  os  par\u00e2metros  acima  descritos.\n1  tratado  de responsabiliadde  civil,RT, p. 1396.\n2 Ibidem,  p. 1398.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  8\nNeste\n sentido,  pelos  princ\u00edpios  norteadores  deste  instituto,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \nno  valor  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  \u00e9  suficiente  e  necess\u00e1ria  para  os  fins  de  satisfa\u00e7\u00e3o  da  parte  \nautora  e  preven\u00e7\u00e3o  e  reprova\u00e7\u00e3o  da  conduta  da  requerida  para  que  n\u00e3o  fique  impune  pela  pr\u00e1tica  \nde  conduta  negligente  em  desfavor  do  consumidor.\nIII.  Dispositivo:\nDiante do  exposto  e  pelo  mais  que  h\u00e1  nos  autos,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  os  pedidos  iniciais ,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para:\n1)  antecipando  os  efeitos  da  tutela,  condenar  a  parte  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nreativar  a  conta  corrente  da  autora,  com  as  mesmas  caracter\u00edsticas,  at\u00e9  que  efetue  o  cumprimento  \nintegral  das  disposi\u00e7\u00f5es  contratuais  (notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  com  prazo  m\u00ednimo  de  15  dias  de  \nanteced\u00eancia  ao  encerramento),  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  \n2.000,00  (dois  mil  reais).\n2) condenar  a  parte  r\u00e9  a  efetuar  a  devolu\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  do  saldo  existente  \nna  conta  na  data  do  encerramento  indevido  e  de  outros  valores  que  tiverem  sido  depositados  desde  \ntal  data,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  desde  a  data  do  encerramento  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  saldo  e  a  partir  do  dep\u00f3sito  quanto  a  parcelas  depositadas  em  data  posterior.\n3)  condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  todos  os  \u00f4nus  de  mora  (juros,  multas  etc)  \nem  que  incorreu  a  autora  em  virtude  da  reten\u00e7\u00e3o  de  seus  valores,  o  que  dever\u00e1  ser  \ndocumentalmente  demonstrado  na  fase  de  cumprimento  da  senten\u00e7a.\n4)  condenar  a  parte  r\u00e9  a  pagar  a  quantia  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  \na  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  na  forma  da  S\u00famula  n\u00ba  362  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000055-32.2017.8.26.0003 - lauda  9\nSuperior\n Tribunal  de  Justi\u00e7a,  mais  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  data  do  encerramento  \nindevido  (S\u00famula  n\u00ba  54  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a).  \nObservando  o acolhimento  majorit\u00e1rio  dos  pleitos  iniciais,  o  teor  da  \nS\u00famula  326  do  C.STJ  e  pelo  princ\u00edpio  da  causalidade,  notadamente  porque  foram  as  condutas  da  \nr\u00e9  que  dera  causa  \u00e0  presente  demanda,  condeno  esta  \u00faltima  nas  custas  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo  nos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  15%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  termos  \ndos  artigos  8\u00ba,  85,  \u00a72\u00ba  e  8\u00ba,  e  86,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  NCPC.\nNos  termos  do  artigo  1.286  das  Normas  Judiciais  da  Corregedoria  Geral  \nde  Justi\u00e7a,  a  peti\u00e7\u00e3o  para  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  cadastrada  na  forma  digital,  em  \napartado,  procedendo-se  a  inclus\u00e3o  dos  devedor(es)  no  polo  passivo  de  referido  incidente,  \nanotando-se  os  respectivos  advogados,  juntando-se  as  c\u00f3pias  do(s)  ac\u00f3rd\u00e3o(s),  procura\u00e7\u00f5es  e \ndemais  pe\u00e7as  necess\u00e1rias.\nDecorrido o  prazo  de  30  dias,  com  ou  sem  o  cumprimento  do  \ndeterminado  nesta  decis\u00e3o,  arquivem-se  estes  autos,  observadas  as  formalidades  legais.  \nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4958B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 143"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70094059-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 17:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 2940\/2947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). S\u00e3o Paulo, 15 de maio de 2017. Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP), Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). S\u00e3o Paulo, 15 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70065718-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 12:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609177085TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 11\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 2473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida.Int. Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o da parte requerida.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000055-32.2017.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  31\/03\/2017  19:01  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente :Cleidene  Crispim  da Silva\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAguarde-se  a  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3B2E20B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 14:22 . fls. 53"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:\u00c0 digita\u00e7\u00e3o, para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 2468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls.30\/38: Ciente do agravo interposto. Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Prossiga-se como determinado na decis\u00e3o de fls.25.Int. Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.30\/38: Ciente do agravo interposto. Mantenho a decis\u00e3o agravada por seus pr\u00f3prios fundamentos.Prossiga-se como determinado na decis\u00e3o de fls.25.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000055-32.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  24\/01\/2017  12:23  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  - Jabaquara,  Dr(a).   Alberto  Gibin  Villela .  \nA(O)  Escrevente  Sandra                     \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Cleidene Crispim  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\n                                                   Fls.30\/38:  Ciente  do agravo  interposto.  \nMantenho  a  decis\u00e3o  agravada  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nProssiga-se  como  determinado  na  decis\u00e3o  de  fls.25.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3575EBE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 28\/01\/2017 \u00e0s 12:25 . fls. 42"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 2803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 2803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 2803","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 26\/27 - Reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fl. 25. Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alberto Gibin VillelaVistos.1- Concedo a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora. ANOTE-SE. 2 N\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a da probabilidade do direito que permita a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. O motivo do encerramento da conta da requerente n\u00e3o se mostra claro, devendo aguardar-se a cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira para o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e ampla defesa. INDEFIRO, pois, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada. Cabe notar que a suposta prova do dep\u00f3sito sequer pode ser visualizada, pois o documento foi encartado sem observ\u00e2ncia da correta posi\u00e7\u00e3o de leitura, al\u00e9m de ter parte de seu conte\u00fado ocultado.Saliento que a correta forma\u00e7\u00e3o do processo digital \u00e9 responsabilidade do advogado e a inobserv\u00e2ncia desse dever pode dar causa a preju\u00edzo ao pr\u00f3prio constituinte.3- CITE(m) a(s) parte(s) demandada(s) para, querendo, oferecer(em) resposta(s) no prazo de quinze dias \u00fateis, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora, nos termos do art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Acompanha a cita\u00e7\u00e3o senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos art. 4\u00ba e 6\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do citado diploma legal.Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pois o enorme volume de distribui\u00e7\u00e3o de novas demandas, agravado pela aus\u00eancia de estrutura f\u00edsica e humana para designar audi\u00eancias em n\u00famero correspondente em curto lapso temporal, acarreta viola\u00e7\u00e3o do disposto no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Int. S\u00e3o Paulo, 17 de janeiro de 2017. Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alberto Gibin VillelaVistos.O art. 5\u00ba, inciso. LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal garantiu o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos para honrar \u00e0s custas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento. Logo, n\u00e3o recepcionou a presun\u00e7\u00e3o de pobreza decorrente da simples alega\u00e7\u00e3o contida na Lei 1.060\/50.Por n\u00e3o ter sido apresentado c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal e de eventual c\u00f4njuge; extrato banc\u00e1rio de conta(s) de titularidade e de eventual c\u00f4njuge dos \u00faltimos 30 (trinta) dias e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal, pr\u00f3pria de do c\u00f4njuge, INDEFIRO A GRATUIDADE DE JUSTI\u00c7A, decis\u00e3o que pode ser reconsiderada mediante o oferecimento dos documentos indicados, salientando-se que a declara\u00e7\u00e3o de bens, ap\u00f3s analisada e decorrido o prazo recursal, dever\u00e1 ser inutilizada pela serventia.No prazo de quinze dias, apresente comprovante para fazer jus ao benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria ou comprove o recolhimento das custas, sob pena de indeferimento da inicial.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de dila\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o de prazo.Anoto que a juntada do extrato banc\u00e1rio de sua movimenta\u00e7\u00e3o financeira dos \u00faltimos trinta dias considerada a data da suposta comunica\u00e7\u00e3o ou prova do suposto encerramento da conta e exist\u00eancia de dinheiro nela depositado s\u00e3o documentos essenciais ao deslinde da lide e que devem acompanhar a inicial, na forma do art. 290 do CPC, sob pena de indeferimento.Int.S\u00e3o Paulo, 10 de janeiro de 2017. Advogados(s): Jacialdo Meneses de Araujo Silva (OAB 382562\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70004801-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 19\/01\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 26\/27 - Reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fl. 25.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000055-32.2017.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  19\/01\/2017  17:17  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente :Cleidene  Crispim  da Silva\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nFls.  26\/27  -  Reporto-me  \u00e0  decis\u00e3o  de  fl.  25.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3538B42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 17:18 . fls. 29"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70003998-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 18\/01\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alberto Gibin VillelaVistos.1- Concedo a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora. ANOTE-SE. 2 N\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a da probabilidade do direito que permita a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. O motivo do encerramento da conta da requerente n\u00e3o se mostra claro, devendo aguardar-se a cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira para o exerc\u00edcio do contradit\u00f3rio e ampla defesa. INDEFIRO, pois, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pleiteada. Cabe notar que a suposta prova do dep\u00f3sito sequer pode ser visualizada, pois o documento foi encartado sem observ\u00e2ncia da correta posi\u00e7\u00e3o de leitura, al\u00e9m de ter parte de seu conte\u00fado ocultado.Saliento que a correta forma\u00e7\u00e3o do processo digital \u00e9 responsabilidade do advogado e a inobserv\u00e2ncia desse dever pode dar causa a preju\u00edzo ao pr\u00f3prio constituinte.3- CITE(m) a(s) parte(s) demandada(s) para, querendo, oferecer(em) resposta(s) no prazo de quinze dias \u00fateis, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora, nos termos do art. 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Acompanha a cita\u00e7\u00e3o senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos art. 4\u00ba e 6\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do citado diploma legal.Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pois o enorme volume de distribui\u00e7\u00e3o de novas demandas, agravado pela aus\u00eancia de estrutura f\u00edsica e humana para designar audi\u00eancias em n\u00famero correspondente em curto lapso temporal, acarreta viola\u00e7\u00e3o do disposto no art. 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Int. S\u00e3o Paulo, 17 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Cleidene Crispim  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\n1-  Concedo  a  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  parte  autora.  ANOTE-SE .\n   \n2\n N\u00e3o  vislumbro  a  presen\u00e7a  da  probabilidade  do  direito  que  permita  a \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela.  O  motivo  do  encerramento  da  conta  da  requerente  n\u00e3o  se  mostra  \nclaro,  devendo  aguardar-se  a  cita\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  o  exerc\u00edcio  do  \ncontradit\u00f3rio  e  ampla  defesa.  INDEFIRO , pois,  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  pleiteada.   \nCabe  notar  que  a  suposta  prova  do  dep\u00f3sito  sequer  pode  ser  visualizada,  pois  \no  documento  foi  encartado  sem  observ\u00e2ncia  da  correta  posi\u00e7\u00e3o  de  leitura,  al\u00e9m  de  ter  parte  \nde  seu  conte\u00fado  ocultado.\nSaliento  que  a  correta  forma\u00e7\u00e3o  do  processo  digital  \u00e9  responsabilidade  do  \nadvogado  e  a  inobserv\u00e2ncia  desse  dever  pode  dar  causa  a  preju\u00edzo  ao  pr\u00f3prio  constituinte.\n3-  CITE(m)  a(s)  parte(s)  demandada(s)  para,  querendo,  oferecer(em)  \nresposta(s)  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  presumirem-se  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  pela  parte  autora,  nos  termos  do  art.  334  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nAcompanha  a  cita\u00e7\u00e3o  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \n\u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  art.  4\u00ba  e  6\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  art.  340  do  citado  diploma  legal.\nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  pois  o  enorme  volume  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  de  novas  demandas,  agravado  pela  aus\u00eancia  de  estrutura  f\u00edsica  e  humana  para  \ndesignar  audi\u00eancias  em  n\u00famero  correspondente  em  curto  lapso  temporal,  acarreta  viola\u00e7\u00e3o  \ndo  disposto  no  art.  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.  \nInt.      S\u00e3o  Paulo , 17  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 350FDC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 25"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70003073-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 16\/01\/2017 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alberto Gibin VillelaVistos.O art. 5\u00ba, inciso. LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal garantiu o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos para honrar \u00e0s custas processuais sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento. Logo, n\u00e3o recepcionou a presun\u00e7\u00e3o de pobreza decorrente da simples alega\u00e7\u00e3o contida na Lei 1.060\/50.Por n\u00e3o ter sido apresentado c\u00f3pia das \u00faltimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal e de eventual c\u00f4njuge; extrato banc\u00e1rio de conta(s) de titularidade e de eventual c\u00f4njuge dos \u00faltimos 30 (trinta) dias e c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal, pr\u00f3pria de do c\u00f4njuge, INDEFIRO A GRATUIDADE DE JUSTI\u00c7A, decis\u00e3o que pode ser reconsiderada mediante o oferecimento dos documentos indicados, salientando-se que a declara\u00e7\u00e3o de bens, ap\u00f3s analisada e decorrido o prazo recursal, dever\u00e1 ser inutilizada pela serventia.No prazo de quinze dias, apresente comprovante para fazer jus ao benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria ou comprove o recolhimento das custas, sob pena de indeferimento da inicial.Fica desde j\u00e1 indeferido eventual pedido de dila\u00e7\u00e3o ou suspens\u00e3o de prazo.Anoto que a juntada do extrato banc\u00e1rio de sua movimenta\u00e7\u00e3o financeira dos \u00faltimos trinta dias considerada a data da suposta comunica\u00e7\u00e3o ou prova do suposto encerramento da conta e exist\u00eancia de dinheiro nela depositado s\u00e3o documentos essenciais ao deslinde da lide e que devem acompanhar a inicial, na forma do art. 290 do CPC, sob pena de indeferimento.Int.S\u00e3o Paulo, 10 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000055-32.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Banc\u00e1rios\nRequerente : Cleidene Crispim  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nO art.  5\u00ba,  inciso.  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  garantiu  o  benef\u00edcio  da  \nassist\u00eancia judici\u00e1ria  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos  para  honrar  \u00e0s  custas  \nprocessuais sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento.  Logo,  n\u00e3o  recepcionou  a  presun\u00e7\u00e3o  de  pobreza  \ndecorrente da  simples  alega\u00e7\u00e3o  contida  na  Lei  1.060\/50.\nPor  n\u00e3o  ter  sido  apresentado  c\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  \ncomprovante  de  renda  mensal  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  extrato  banc\u00e1rio  de  conta(s)  de  titularidade  e  \nde  eventual  c\u00f4njuge  dos  \u00faltimos  30  (trinta)  dias  e  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  \napresentada  \u00e0  Secretaria  da  Receita  Federal,  pr\u00f3pria  de  do  c\u00f4njuge,  INDEFIRO  A \nGRATUIDADE  DE  JUSTI\u00c7A ,  decis\u00e3o  que  pode  ser  reconsiderada  mediante  o  oferecimento  dos  \ndocumentos  indicados,  salientando-se  que  a  declara\u00e7\u00e3o  de  bens,  ap\u00f3s  analisada  e  decorrido  o  prazo  \nrecursal,  dever\u00e1  ser  inutilizada  pela  serventia.\nNo  prazo  de  quinze  dias,  apresente  comprovante  para  fazer  jus  ao  benef\u00edcio  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  ou  comprove  o  recolhimento  das  custas,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nFica  desde  j\u00e1  indeferido  eventual  pedido  de  dila\u00e7\u00e3o  ou  suspens\u00e3o  de  prazo.\nAnoto  que  a  juntada  do  extrato  banc\u00e1rio  de  sua  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  dos  \n\u00faltimos  trinta  dias  considerada  a  data  da  suposta  comunica\u00e7\u00e3o  ou  prova  do  suposto  encerramento  \nda  conta  e  exist\u00eancia  de  dinheiro  nela  depositado  s\u00e3o  documentos  essenciais  ao  deslinde  da  lide  e  \nque  devem  acompanhar  a  inicial,  na  forma  do  art.  290  do  CPC,  sob  pena  de  indeferimento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000055-32.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 34AF26A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 10\/01\/2017 \u00e0s 17:41 . fls. 18"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/01\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"19\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688124789","codPublicacaoOrigem":"1152469252","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-32.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000055-32.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Banc\u00e1rios - Cleidene Crispim da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). S\u00e3o Paulo, 15 de maio de 2017. - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894A\/SP), JACIALDO MENESES DE ARAUJO SILVA (OAB 382562\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GIBIN VILLELA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2940","paginaFinal":"2940","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:29:32:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-32.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000055-32.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607846334","codPublicacaoOrigem":"1071315556","dataDivulgacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000055-32.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2265","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000055-32.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Cleidene Crispim da Silva ADVOGADO : 382562\/SP - Jacialdo Meneses de Araujo Silva REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 09\/01\/2017","paginaInicial":"710","paginaFinal":"710","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"823523","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18963614","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 10 2017 10:14:36:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000055-32.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000055-32.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}