{"numero":"1000850-75.2017.8.26.0411","processos":[{"processo":"1000850-75.2017.8.26.0411","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2017 \u00e0s 16:10 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Pacaembu","juiz":"Luciana Amstalden Bertoncini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.380,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Emerson Antonio de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATEND. S\u00d3CIO-EDUCATIVO AO ADOLESCENTE"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rita Parisotto"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70010694-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2550\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 3154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2550\/2017 Teor do ato: Assim, n\u00e3o havendo qualquer dos v\u00edcios elencados no artigo 1.022, REJEITO os presentes embargos interpostos. Sem custas, na forma da lei. Intimem-se. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Assim, n\u00e3o havendo qualquer dos v\u00edcios elencados no artigo 1.022, REJEITO os presentes embargos interpostos. Sem custas, na forma da lei. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) 3862-1077,  \nPacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000850-75.2017.8.26.0411  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000850-75.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Emerson Antonio de Souza\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Amstalden   Bertoncini\nVistos.CENTRO  DE  ATENDIMENTO  SOCIOEDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  - \nFUNDA\u00c7\u00c3O  CASA\/SP  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  483-489.  \nFundamento  e  decido.  \nSaliento,  inicialmente,  que  a  fun\u00e7\u00e3o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  modificar  \nsubstancialmente  o  conte\u00fado  das  decis\u00f5es,  tampouco  discutir  o  acerto  ou  desacerto  da  \ndecis\u00e3o  impugnada.  Nos  termos  do  disposto  no  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nh\u00e1  apenas  quatro  esp\u00e9cies  de  v\u00edcios  pass\u00edveis  de  corre\u00e7\u00e3o  por  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o:  \nobscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o,  omiss\u00e3o  e  erro  material.\nA  omiss\u00e3o  refere-se  \u00e0  aus\u00eancia  de  aprecia\u00e7\u00e3o  de  ponto  ou  quest\u00e3o  sobre  a  qual  o  \n\u00f3rg\u00e3o  jurisdicional  deveria  ter  se  manifestado.  A  obscuridade,  a  seu  turno,  decorre  da  falta  \nde  clareza  e  precis\u00e3o  da  decis\u00e3o.  J\u00e1  a  contradi\u00e7\u00e3o  configura-se  quando  existem,  na  decis\u00e3o,  \nproposi\u00e7\u00f5es  inconcili\u00e1veis  entre  si,  de  modo  que  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  uma  logicamente  \nsignificar\u00e1  a  nega\u00e7\u00e3o  de  outra.  Por  fim,  o  erro  material  \u00e9  aquele  facilmente  percept\u00edvel  e  \nque  n\u00e3o  corresponde,  de  forma  evidente,  \u00e0  vontade  do  julgador.  \nDito  isso,  adianto  que,  no  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  v\u00edcio  pass\u00edvel  de  corre\u00e7\u00e3o  \npor  meio  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  Observo  que  o  requerido  insurge-se  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \nac\u00f3rd\u00e3os  utilizados  para  fundamentar  o  decis\u00f3rio.  Ocorre  que,  para  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \njurisprud\u00eancia,  n\u00e3o  se  faz  necess\u00e1rio  que  se  refira  a  caso  id\u00eantico.  Na  verdade,  faz-se  uma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 199C24A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 19:27 . fls. 517\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) 3862-1077,  \nPacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000850-75.2017.8.26.0411  - p.  2\ninterpreta\u00e7\u00e3o\n do  decidido  anteriormente  a  fim  de  que  seja  aplicado  em  hip\u00f3tese  \nsemelhante.  \nOu  seja,  os  presentes  embargos  demonstram  apenas  o  inconformismo  do  \nrequerente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  convencimento  deste  Ju\u00edzo.\nAssim,  n\u00e3o  havendo  qualquer  dos  v\u00edcios  elencados  no  artigo  1.022,  REJEITO  os  \npresentes  embargos  interpostos.  \nSem  custas,  na  forma  da  lei.  \nIntimem-se.\nPacaembu , 03  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 199C24A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 19:27 . fls. 518"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70010518-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2435\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2897","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2435\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2897","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2435\/2017 Teor do ato: Foi apresentada apela\u00e7\u00e3o pelo requerente. \u00c0s contrarraz\u00f5es para os requeridos, em quinze dias. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2435\/2017 Teor do ato: Foi apresentada apela\u00e7\u00e3o pelo requerente a fls. 491\/499. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Assistente Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   Foi apresentada apela\u00e7\u00e3o pelo requerente. \u00c0s contrarraz\u00f5es para os requeridos, em quinze dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Foi apresentada apela\u00e7\u00e3o pelo requerente a fls. 491\/499. \u00c0s contrarraz\u00f5es.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2360\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar as r\u00e9s AMIL ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA INTERNACIONAL S\/A e FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATENDIMENTO S\u00d3CIO EDUCATIVO AO ADOLESCENTE FUNDA\u00c7\u00c3O CASA, solidariamente, a aplicarem os reajustes anuais da ANS para planos individuais nos per\u00edodos 2015-2016 e 2016-2017, devolvendo ao autor EMERSON ANTONIO DE SOUZA o quanto foi pago a mais, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o trienal. Os valores devem ser corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o efetivo desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais; arcar\u00e1, ainda, a parte r\u00e9 com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte autora, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais); e a parte autora com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte r\u00e9, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais), nos termos dos artigos 85, \u00a7 8\u00ba e 86 do C\u00f3digo de Processo Civil, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita deferido ao autor.Registre-se, por fim, que o novo C\u00f3digo de Processo Civil suprimiu o exame de admissibilidade pr\u00e9vio que, na vig\u00eancia do C\u00f3digo revogado, era exercido pelo ju\u00edzo de origem no recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Em virtude desta nova sistem\u00e1tica, bem como da edi\u00e7\u00e3o do Provimento n.\u00ba 17\/2016 pela Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica a Serventia dispensada do c\u00e1lculo do preparo. Caso seja interposto recurso, intime-se para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias e, decorridos, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.P.R.I.C. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar as r\u00e9s AMIL ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA INTERNACIONAL S\/A e FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATENDIMENTO S\u00d3CIO EDUCATIVO AO ADOLESCENTE FUNDA\u00c7\u00c3O CASA, solidariamente, a aplicarem os reajustes anuais da ANS para planos individuais nos per\u00edodos 2015-2016 e 2016-2017, devolvendo ao autor EMERSON ANTONIO DE SOUZA o quanto foi pago a mais, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o trienal. Os valores devem ser corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o efetivo desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais; arcar\u00e1, ainda, a parte r\u00e9 com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte autora, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais); e a parte autora com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte r\u00e9, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais), nos termos dos artigos 85, \u00a7 8\u00ba e 86 do C\u00f3digo de Processo Civil, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita deferido ao autor.Registre-se, por fim, que o novo C\u00f3digo de Processo Civil suprimiu o exame de admissibilidade pr\u00e9vio que, na vig\u00eancia do C\u00f3digo revogado, era exercido pelo ju\u00edzo de origem no recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Em virtude desta nova sistem\u00e1tica, bem como da edi\u00e7\u00e3o do Provimento n.\u00ba 17\/2016 pela Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica a Serventia dispensada do c\u00e1lculo do preparo. Caso seja interposto recurso, intime-se para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias e, decorridos, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000850-75.2017.8.26.0411\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Emerson Antonio de Souza\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Amstalden   Bertoncini\nVistos.\nEMERSON  ANTONIO  DE  SOUZA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  com  pedido  de  \ntutela  antecipada  cumulada  com  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  em  face  de  AMIL  ASSIST\u00caNCIA  \nM\u00c9DICA  INTERNACIONAL  S\/A  e  FUNDA\u00c7\u00c3O  CENTRO  DE  ATENDIMENTO  \nS\u00d3CIO  EDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  \u2013  FUNDA\u00c7\u00c3O  CASA ,  qualifica\u00e7\u00e3o  nos  \nautos.\nEm s\u00edntese,  alega  ser  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  oferecido  pelas  r\u00e9s  e  que  \nestas  realizaram  reajustes  ilegais  no  valor  das  mensalidades,  tanto  em  raz\u00e3o  da  natureza  dos  \nreajustes  (por  sinistralidade),  quanto  em  raz\u00e3o  dos  elevados  \u00edndices  utilizados.  Pede,  em  \nsede  de  tutela  antecipada,  o  afastamento  dos  reajustes  e  que  o  valor  das  mensalidades  seja  \nalterado.  No  final,  pede:  a)  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  o  reajuste  por  \nsinistralidade;  b)  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  contrato  dos  \u00edndices  da  ANS;  c)  a  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  \u00e0  \nrestitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  indevidamente  pagos.\nA  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  21\/36.\nConcedida  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  e  indeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela  (fl.  37\/38).\nInterposto  agravo  de  instrumento  contra  a  decis\u00e3o  que  indeferiu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  \nde  tutela  (fl.  40)\nCitada  (fl.  83),  a  r\u00e9  Amil  contestou  (fls.  86\/98).  Alega  que:  a)  n\u00e3o  h\u00e1  \ncontrata\u00e7\u00e3o  anterior  a  2014;  b)  inaplicabilidade  dos  \u00edndices  sugeridos  pela  autora  por  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 483\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  2\ntratar\n de  contrato  coletivo;  c)  houve  aumento  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  plano  compat\u00edvel  com  o  \nreajuste;  d)  o  reajuste  por  sinistralidade  no  contrato  est\u00e1  previsto  legal  e  contratualmente.  \nPede  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  da  inicial.\nPor  seu  turno,  a  r\u00e9  Funda\u00e7\u00e3o  Casa  foi  citada  \u00e0  fl.  84  e  contestou  \u00e0s  fls.  238\/262.  \nAlega,  em  preliminar,  incompet\u00eancia  absoluta.  No  m\u00e9rito,  sustenta:  a)  aus\u00eancia  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o  anterior  a  30\/12\/2013;  b)  legalidade  dos  reajustes.  Pede  seja  acolhida  a \npreliminar  e,  subsidiariamente,  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  da  inicial.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  470\/482.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nVerifico  que  o  feito  comporta  julgamento  antecipado  de  m\u00e9rito,  posto  que  \nversa  sobre  quest\u00e3o  eminentemente  de  direito  e  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas  (art.  355,  I, CPC).  E,  saliento,  \u201co  magistrado  tem  o  poder-dever  de  julgar  \nantecipadamente  a  lide,  desprezando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  \nao  constatar  que  o  acervo  documental  \u00e9  suficiente  para  nortear  e  instruir  seu  \nentendimento\u201d  (STJ  -  AgRg  no  Ag  693.982  \n SC  \n Rel.  Min.  JORGE  SCARTEZZINI  \n 4\u00aa  \nTurma  \n J.  17.10.2006,  in  DJ  20.11.2006,  p.  316).   \nPrimeiramente,  afasto  a  preliminar  de  incompet\u00eancia  absoluta,  porquanto  o  \npedido  e  a  causa  de  pedir  n\u00e3o  guardam  conex\u00e3o  com  o  contrato  de  trabalho,  bem  como  n\u00e3o  \nt\u00eam  qualquer  desdobramento  relacionado  com  \u00e0  quest\u00e3o  trabalhista.  A  esse  respeito:\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  \nDE   COBRAN\u00c7A.  PLANO  DE  ASSIST\u00caNCIA  \nMULTIDISCIPLINAR.  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  \nSERVI\u00c7OS.  COMPET\u00caNCIA.  JUSTI\u00c7A  COMUM.  AGRAVO  \nREGIMENTAL  DESPROVIDO.  1.  \u00c9  da  Justi\u00e7a  Comum  a \ncompet\u00eancia para  processar  e  julgar  o  feito  de  natureza  \neminentemente civil,  em  que  o  pedido  e  a  causa  de  pedir  s\u00e3o  \ndissociados de  qualquer  pleito  trabalhista.\n 2.  Agravo  regimental  a  \nque  se  nega  provimento  (STJ;  AgRg  no  AgRg  no  REsp  n\u00ba  \n631.700\/RJ,  Rel.  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  DJe  \n6\/10\/2011) .\nNo  tocante  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  prescri\u00e7\u00e3o,  verifico  que  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  caso  o  prazo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 484\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  3\ntrienal,\n previsto  no  art.  206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  C\u00f3digo  Civil.  Nesse  sentido:\nTrecho  de  ementa:  \u201c(...)10.  Para  os  efeitos  do  julgamento  do  \nrecurso  especial  repetitivo,  fixa-se  a  seguinte  tese:  Na  vig\u00eancia  dos  \ncontratos  de  plano  ou  de  seguro  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  a  pretens\u00e3o  \ncondenat\u00f3ria  decorrente  da  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  cl\u00e1usula  de  \nreajuste  nele  prevista  prescreve  em  20  anos  (art.  177  do  CC\/1916)  \nou  em  3  anos  (art.  206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  CC\/2002),  observada  a  regra  de  \ntransi\u00e7\u00e3o  do  art.  2.028  do  CC\/2002\u201d.  (STJ;  REsp  1360969\/RS;  \nMinistro  MARCO  BUZZI;  2\u00aa  Turma;  DJe  19\/09\/2016)\nDesta  maneira,  a  discuss\u00e3o  destes  autos  se  restringe  \u00e0s  mensalidades  pagas  pela  \nparte  autora  nos  tr\u00eas  anos  anteriores  \u00e0 propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e subsequentes ;  as  parcelas  \nanteriores  a  isso  foram  atingidas  pela  prescri\u00e7\u00e3o.\nDito  isto,  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  nesta  demanda  cinge-se  em  saber  se  os  reajustes  \nefetuados  pelas  r\u00e9s  nos  valores  das  mensalidades  pagas  pelo  autor  s\u00e3o  devidos.\nDe  in\u00edcio,  verifico  que  a  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  o  reajuste  por  sinistralidade  n\u00e3o  \u00e9  \nnula  por  si  s\u00f3,  uma  vez  que  visa  a  manter  o  equil\u00edbrio  financeiro  do  contrato.  Contudo,  para  \nque  o  reajuste  anual  por  sinistralidade  seja  considerado  v\u00e1lido ,  deve  ter  havido  o \ncorrespondente  aumento  da  sinistralidade  durante  o  ano  anterior,  a  justificar  a  eleva\u00e7\u00e3o  no  \nvalor  da  mensalidade.  \nNesse  sentido,  o  seguinte  trecho  de  julgado:  \u201cem  tese,  o  reajuste  por  \nsinistralidade  afigura-se  leg\u00edtimo,  porque,  com  isso,  mant\u00e9m-se  o  equil\u00edbrio  contratual,  \nguardando-se  a  necess\u00e1ria  propor\u00e7\u00e3o  entre  deveres  e  vantagens  das  partes  envolvidas  \n(sinalagma).  Todavia,  a  mudan\u00e7a  da  sinistralidade  ou  aumento  dos  custos  devem  ser  \ncomprovados  pela  operadora  do  plano\u201d  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba \n1011640-62.2014.8.26.0011;  Rel.  Des.  Milton  Carvalho;  j.  em  13\/08\/2015) .\nNo  mesmo  sentido,  os  seguintes  julgados:  \nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel.  Plano  de  sa\u00fade  \n A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  com  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  \n Portabilidade  \n Migra\u00e7\u00e3o  do  \nplano  de  sa\u00fade  individual  para  o  coletivo  \n Alega\u00e7\u00e3o  de  v\u00edcio  de  \nconsentimento  n\u00e3o  comprovada  \n Migra\u00e7\u00e3o  do  plano  individual  \npara  o  coletivo  que  ocorreu  no  ano  de  2012  e  somente  depois  de  \nquatro  anos  a  autora  se  mostrou  insatisfeita  \n Preliminar  de  \ncerceamento  de  defesa  afastada  \n Reajuste  anual  de  mensalidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 485\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  4\npor\n aumento  da  sinistralidade  \n Aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor \u00e0  hip\u00f3tese  \n Inexist\u00eancia  de  abusividade  na  cl\u00e1usula\n \ncontratual  que  permite  tal  reajuste,  para  manuten\u00e7\u00e3o  do  equil\u00edbrio  \nfinanceiro  do  contrato  \n Aus\u00eancia,  entretanto,  de  demonstra\u00e7\u00e3o  dos  \nfatores  que  levaram  ao  reajuste  por  aumento  de  sinistralidade  \nindicado  na  inicial  \n \u00d4nus  da  prova  imput\u00e1vel  \u00e0  r\u00e9  \n Abusividade  \nverificada  \n Substitui\u00e7\u00e3o  pelos  \u00edndices  de  reajustes  anuais  \naprovados  pela  ANS  para  planos  individuais  e  familiares  \n \nDevolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  maior  que  se  imp\u00f5e,  sob  pena  de  \nenriquecimento  il\u00edcito  da  r\u00e9.  D\u00e1-se  provimento  em  parte  ao  recurso  \nde   apela\u00e7\u00e3o  da  autora  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1038223-40.2016.8.26.0100;  Relator(a):  Christine  Santini;  1\u00aa \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  29\/08\/2017) .\nEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O.  CONTRADI\u00c7\u00c3O.  N\u00c3O  \nOCORR\u00caNCIA.  Embargos  da  r\u00e9.  Inexist\u00eancia  de  contradi\u00e7\u00e3o  \nquanto  ao  valor  da  mensalidade  a  ser  assumida  pela  autora.  Valor  \nda  mensalidade  que  \u00e9  aquele  constante  no  termo  de  continuidade  \nassinado  pela  autora  em  2015.  Reajustes  de  2016  e  2017  que  foram  \nem  decorr\u00eancia  do  aumento  da  sinistralidade.  Ac\u00f3rd\u00e3o,  nesse  \nponto,  claro  quanto  a  n\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  pela  seguradora  da  \nsinistralidade  anual.  Afastamento  desses  reajustes,  portanto,  \ncorreta.  Embargos  da  autora.  Possibilidade  de  novos  reajustes  que  \nn\u00e3o  se  afigura  contradit\u00f3ria.  Reajuste  por  sinistralidade  que  n\u00e3o  \u00e9  \nabusiva  por  si,  dependendo  apenas  de  comprova\u00e7\u00e3o  pela  \nseguradora.  Caso  que  tratou  apenas  dos  reajustes  de  2016  e  2017  \n(n\u00e3o  comprovados).  Admissibilidade,  assim,  de  novos  reajustes  \npara  os anos  seguintes,  se  comprovados  e  informados  \u00e0 \nconsumidora.  Unifica\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  Funda\u00e7\u00e3o  Ita\u00fa  em  \n2015  que  foi  comprovada  nos  autos.  Mudan\u00e7a,  inclusive,  diversas  \nvezes  reconhecida  nesse  Tribunal.  Desnecessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  subs\u00eddio  do  ex-empregador.  Aposentado  que  arca  com  o  valor  \nintegral  da  mensalidade  do  novo  plano,  sem  subs\u00eddios  da  \nempregadora.  Sucumb\u00eancia  corretamente  fixada  no  ac\u00f3rd\u00e3o.  \nAutora  que  ficou  vencida  em  maior  parte.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nrejeitados  (TJSP;  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1129927-71.2015.8.26.0100;  Relator(a):  Carlos  Alberto  de  Salles;  \n3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  24\/08\/2017).\nNo  caso  em  tela,  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  prev\u00ea  o  reajuste  financeiro  por  \naumento  da  sinistralidade  (cl\u00e1usula  7.4  do  contrato  \n vide  fl.  128)  com  certa  clareza,  j\u00e1  que  \nutiliza  como  fatores  para  o  c\u00e1lculo  do  reajuste  dados  como  o  n\u00famero  de  sinistros  apurados  \ndurante  determinado  per\u00edodo  e  a  contrapresta\u00e7\u00e3o  l\u00edquida  paga  no  mesmo  per\u00edodo.  \nEstabelece , ainda , a  f\u00f3rmula  pela  qual  se  dar\u00e1  o  c\u00e1lculo  do  referido  reajuste.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 486\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  5\nNo\n caso ,  entendo  que  os  documentos  juntados  \u00e0s  fls.  390\/403  demonstram  que  \nos  reajustes  por  sinistralidade  foram  feitos  respeitando-se  os  par\u00e2metros  previamente  \nestabelecidos  no  contrato,  ao  menos  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  per\u00edodo  de  2014-2015.\nAssim,  na  fl.  399  est\u00e1  explicitada  f\u00f3rmula  a  partir  da  qual  se  chegou  ao  valor  \ndo  reajuste  referente  ao  per\u00edodo  2014-2015,  com  indica\u00e7\u00e3o  clara  do  n\u00famero  de  sinistros  \napurados  no  per\u00edodo  e  o  valor  da  receita  l\u00edquida.\nN\u00e3o  deixa  de  ser  verdade  que  os  documentos  citados  s\u00e3o  unilaterais.  Contudo,  \nverifico  que  os  dados  neles  contidos  apresentam  consider\u00e1vel  confiabilidade  e  robustez,  de  \nmodo  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  ignor\u00e1-los  em  sua  totalidade  simplesmente  por  se  tratarem  de  \nestudos  produzidos  pela  requerida.  Ademais,  ressalto  que  a  parte  autor a  n\u00e3o  trouxe  \nqualquer  elemento  probat\u00f3rio  a  desqualificar  tais  estudos.\nVerific o tamb\u00e9m  que ,  quanto  a  esse  per\u00edodo,  o  reajuste  foi  acompanhado  do  \ndevido  processo  de  notifica\u00e7\u00e3o  dos  funcion\u00e1rios  benefici\u00e1rios,  conforme  fazem  prova  os  \ndocumentos  de  fls.  359\/365.\nJ\u00e1  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  per\u00edodos  de  2015-2016  e  2016-2017,  entendo  que  a  parte  r\u00e9  \nn\u00e3o  demonstrou  o  efetivo  aumento  da  sinistralidade  a  justificar  os  reajustes  \nimplementados.  O  que  foi  juntado  aos  autos  quanto  a  esses  per\u00edodos  s\u00e3o  documentos  que  \nrevelam  as  tratativas  negociais  entre  as  duas  r\u00e9s  sobre  o  valor  do  reajuste,  de  modo  que  n\u00e3o  \nfoi  trazido  qualquer  estudo  a  demonstrar  o  aumento  do  uso  do  plano  de  sa\u00fade.\nEsclare\u00e7o,  por  oportuno,  que  a  prova  de  tal  fato  cabia  \u00e0  parte  r\u00e9,  pois,  al\u00e9m  de  \nse  tratar  de  fato  impeditivo  do  direito  do  autor,  \u00e9  ela  tamb\u00e9m  a  parte  que  possui  a  maior  \nfacilidade  probat\u00f3ria,  visto  que  detentora  dos  documentos  e  dos  estudos.\nNeste  ponto,  portanto,  a  demanda  \u00e9  procedente.\nPor  n\u00e3o  ter  demonstrado  o  fato  ensejador  dos  reajustes  t\u00e9cnicos  (reajuste  por  \nsinistralidade)  durante  os  per\u00edodos  de  2015-2016  e 2016-2017,  devem  ser  aplicados  os  \nreajustes  anuais  da  ANS  para  mencionado  per\u00edodo,  devolvendo  o  quanto  foi  pago  a  mais,  \nrespeitada  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nA  devolu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  na  forma  simples,  porquanto  n\u00e3o  se  verificou  na  conduta  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 487\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  6\nr\u00e9\n m\u00e1-f\u00e9  que  ensejasse  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nAnte o  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  da  inicial  para  condenar  as  r\u00e9s  AMIL  \nASSIST\u00caNCIA  M\u00c9DICA  INTERNACIONAL  S\/A  e  FUNDA\u00c7\u00c3O  CENTRO  DE  \nATENDIMENTO  S\u00d3CIO  EDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  \n FUNDA\u00c7\u00c3O  CASA , \nsolidariamente,  a  aplicarem  os  reajustes  anuais  da  ANS  para  planos  individuais  nos  \nper\u00edodos  2015-2016  e  2016-2017 ,  devolvendo  ao  autor  EMERSON  ANTONIO  DE  \nSOUZA  o  quanto  foi  pago  a  mais,  respeitada  a  prescri\u00e7\u00e3o  trienal.  Os  valores  devem  ser  \ncorrigidos  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  desde  o  efetivo  desembolso  e  acrescidos  de  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  metade  das  custas  e  \ndespesas  processuais;  arcar\u00e1,  ainda,  a  parte  r\u00e9  com  honor\u00e1rios  sucumbenciais  do  advogado  \nda  parte  autora,  ora  fixados  em  R$1.000,00  (mil  reais);  e  a  parte  autora  com  honor\u00e1rios  \nsucumbenciais  do  advogado  da  parte  r\u00e9,  ora  fixados  em  R$1.000,00  (mil  reais),  nos  termos  \ndos  artigos  85,  \u00a7  8\u00ba  e  86  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  suspensa  a  exigibilidade  em  raz\u00e3o  \ndo  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  deferido  ao  autor.\nRegistre-se,  por  fim,  que  o  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  suprimiu  o  exame  \nde  admissibilidade  pr\u00e9vio  que,  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  revogado,  era  exercido  pelo  ju\u00edzo  de  \norigem  no  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  (art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).  Em  virtude  desta  nova  \nsistem\u00e1tica,  bem  como  da  edi\u00e7\u00e3o  do  Provimento  n.\u00ba  17\/2016  pela  Egr\u00e9gia  Corregedoria-\nGeral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  fica  a  Serventia  dispensada  do  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nCaso  seja  interposto  recurso,  intime-se  para  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  e,  \ndecorridos,  remetam-se  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  nossas  \nhomenagens.\nP.R.I.C.\nPacaembu , 01  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 488\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000850-75.2017.8.26.0411 - lauda  7\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 186FAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:19 . fls. 489"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70008888-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 2684","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2200\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Prazo: 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Prazo: 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o  Jo\u00e3o,  n\u00ba  1361 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   17860-000  -   Pacaembu  -   SP\nTelefone:   (18)  3862-1077  -  E-mail:   pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000850-75.2017.8.26.0411  - p.  1\nDESPACHO\n   \n                       Aos 21  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Comarca  de  Pacaembu,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nProcesso  n\u00ba: 1000850-75.2017.8.26.0411\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Emerson Antonio de Souza\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciana  Amstalden  Bertoncini\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nPrazo:  15  (quinze)  dias.\nIntime-se.\nPacaembu , 21  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 17EA9BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 20:23 . fls. 468"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70008067-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/08\/2017 14:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70007095-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1797\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 2402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1797\/2017 Teor do ato: Vistos.Reexaminando a decis\u00e3o agravada, concluo que deve ser ela mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos, sendo que as raz\u00f5es do recurso n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de alterar o convencimento passado no despacho atacado.Ante o exposto, mantenho a decis\u00e3o agravada e, determino que se cumpra o despacho retro.Intime-se. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689542386TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATEND. S\u00d3CIO-EDUCATIVO AO ADOLESCENTE Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689542372TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A Dilig\u00eancia : 28\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Reexaminando a decis\u00e3o agravada, concluo que deve ser ela mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos, sendo que as raz\u00f5es do recurso n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de alterar o convencimento passado no despacho atacado.Ante o exposto, mantenho a decis\u00e3o agravada e, determino que se cumpra o despacho retro.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida   S\u00e3o   Jo\u00e3o,   n\u00ba   1361 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   17860-000   -   Pacaembu   -   SP\nTelefone:   (18)   3862-1077   -   E-mail:   pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000850-75.2017.8.26.0411  - p.  1\nDECIS\u00c3O - INTERLOCUT\u00d3RIA\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n :\n                                   Aos 30  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o),  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  da  comarca  de  Pacaembu,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nProcesso  n\u00ba: 1000850-75.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Emerson Antonio de Souza\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Luciana  Amstalden  Bertoncini\nVistos.\nReexaminando a  decis\u00e3o  agravada,  concluo  que  deve  ser  ela  mantida,  pelos  \nseus pr\u00f3prios  fundamentos,  sendo  que  as  raz\u00f5es  do  recurso  n\u00e3o  t\u00eam  o  cond\u00e3o  de  alterar  o  \nconvencimento passado  no  despacho  atacado.\nAnte  o exposto,  mantenho  a decis\u00e3o  agravada  e, determino  que se cumpra  o \ndespacho  retro.\nIntime-se.\nPacaembu , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 1582A36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 82"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1580\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1580\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Defiro ao autor o benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.2. No mais, adianto que o indeferimento da tutela de urg\u00eancia \u00e9 medida necess\u00e1ria. Nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo\". Ou seja, h\u00e1 dois requisitos cumulativos que devem ser respeitados: a probabilidade do direito e o perigo de dano.Em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro elemento, trata-se da \"plausibilidade de exist\u00eancia desse mesmo direito. O bem conhecido fumus boni iuris (ou fuma\u00e7a do bom direito). O magistrado precisa avaliar se h\u00e1 'elementos que evidenciem' a probabilidade de ter acontecido o que foi narrado e quais as chances de \u00eaxito do demandante (art. 300 do CPC)\". (Fredie Didier Jr., In \"Curso de Direito Processual Civil\", v. 2, Juspodivm, p. 609-609). O segundo, por sua vez, refere-se \u00e0 \"impossibilidade de espera da concess\u00e3o da tutela definitiva sob pena de grave preju\u00edzo ao direito a ser tutelado e de tornar-se o resultado final in\u00fatil em raz\u00e3o do tempo\" (Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves, In \"Novo C\u00f3digo de Processo Civil comentado artigo por artigo\", Juspodivm, p. 476).No caso, ao menos em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o vislumbro abusividade do percentual aplicado ao contrato do autor, que engloba, al\u00e9m do \u00edndice anual autorizado pela ANS, o grau de utiliza\u00e7\u00e3o do plano pelos segurados em geral (sinistralidade). Al\u00e9m disso, sequer fora juntado aos autos o contrato entabulado entre as partes; n\u00e3o h\u00e1 como aferir, portanto, se o \u00edndice aplicado est\u00e1 efetivamente em desacordo com as normas de reg\u00eancia. N\u00e3o bastasse, conforme informado na inicial, os reajustes s\u00e3o operados desde 2013, de modo que tamb\u00e9m n\u00e3o vislumbro urg\u00eancia a justificar o deferimento da medida. 3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, advertindo-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70006031-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Defiro ao autor o benef\u00edcio da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.2. No mais, adianto que o indeferimento da tutela de urg\u00eancia \u00e9 medida necess\u00e1ria. Nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, \"A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo\". Ou seja, h\u00e1 dois requisitos cumulativos que devem ser respeitados: a probabilidade do direito e o perigo de dano.Em rela\u00e7\u00e3o ao primeiro elemento, trata-se da \"plausibilidade de exist\u00eancia desse mesmo direito. O bem conhecido fumus boni iuris (ou fuma\u00e7a do bom direito). O magistrado precisa avaliar se h\u00e1 'elementos que evidenciem' a probabilidade de ter acontecido o que foi narrado e quais as chances de \u00eaxito do demandante (art. 300 do CPC)\". (Fredie Didier Jr., In \"Curso de Direito Processual Civil\", v. 2, Juspodivm, p. 609-609). O segundo, por sua vez, refere-se \u00e0 \"impossibilidade de espera da concess\u00e3o da tutela definitiva sob pena de grave preju\u00edzo ao direito a ser tutelado e de tornar-se o resultado final in\u00fatil em raz\u00e3o do tempo\" (Daniel Amorim Assump\u00e7\u00e3o Neves, In \"Novo C\u00f3digo de Processo Civil comentado artigo por artigo\", Juspodivm, p. 476).No caso, ao menos em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o vislumbro abusividade do percentual aplicado ao contrato do autor, que engloba, al\u00e9m do \u00edndice anual autorizado pela ANS, o grau de utiliza\u00e7\u00e3o do plano pelos segurados em geral (sinistralidade). Al\u00e9m disso, sequer fora juntado aos autos o contrato entabulado entre as partes; n\u00e3o h\u00e1 como aferir, portanto, se o \u00edndice aplicado est\u00e1 efetivamente em desacordo com as normas de reg\u00eancia. N\u00e3o bastasse, conforme informado na inicial, os reajustes s\u00e3o operados desde 2013, de modo que tamb\u00e9m n\u00e3o vislumbro urg\u00eancia a justificar o deferimento da medida. 3. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, advertindo-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) \n3862-1077,  Pacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000850-75.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Emerson Antonio de Souza\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Amstalden   Bertoncini\nVistos.\n1.   Defiro   ao   autor   o   benef\u00edcio   da   Justi\u00e7a   Gratuita.   Anote-se.\n2.   No   mais,  adianto  que  o  indeferimento  da  tutela  de  urg\u00eancia  \u00e9 medida  \nnecess\u00e1ria. \nNos termos  do  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u201cA  tutela  de  \nurg\u00eancia ser\u00e1  concedida  quando  houver  elementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  \ndireito e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo\u201d .  Ou  seja,  h\u00e1  dois  \nrequisitos cumulativos  que  devem  ser  respeitados:  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  \ndano.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  primeiro  elemento,  trata-se  da  \u201cplausibilidade  de  exist\u00eancia  \ndesse mesmo  direito.  O  bem  conhecido  fumus  boni  iuris  (ou  fuma\u00e7a  do  bom  direito).  O  \nmagistrado precisa  avaliar  se  h\u00e1  'elementos  que  evidenciem'  a  probabilidade  de  ter  \nacontecido o  que  foi  narrado  e  quais  as  chances  de  \u00eaxito  do  demandante  (art.  300  do  \nCPC)\u201d. (Fredie  Didier  Jr.,  In  \u201cCurso  de  Direito  Processual  Civil\u201d,  v.  2,  Juspodivm,  p.  \n609-609). O  segundo,  por  sua  vez,  refere-se  \u00e0  \u201cimpossibilidade  de  espera  da  concess\u00e3o  da  \ntutela definitiva  sob  pena  de  grave  preju\u00edzo  ao  direito  a  ser  tutelado  e de  tornar-se  o  \nresultado final  in\u00fatil  em  raz\u00e3o  do  tempo\u201d  (Daniel  Amorim  Assump\u00e7\u00e3o  Neves,  In  \u201cNovo  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil  comentado  artigo  por  artigo\u201d,  Juspodivm,  p.  476).\nNo caso,  ao  menos  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  n\u00e3o  vislumbro  abusividade  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 148FDC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 37\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) \n3862-1077,  Pacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npercentual aplicado  ao  contrato  do  autor,  que  engloba,  al\u00e9m  do  \u00edndice  anual  autorizado  pela  \nANS, o  grau  de  utiliza\u00e7\u00e3o  do  plano  pelos  segurados  em  geral  (sinistralidade).  Al\u00e9m  disso,  \nsequer fora  juntado  aos  autos  o  contrato  entabulado  entre  as  partes;  n\u00e3o  h\u00e1  como  aferir,  \nportanto, se  o  \u00edndice  aplicado  est\u00e1  efetivamente  em  desacordo  com  as  normas  de  reg\u00eancia.\n \nN\u00e3o   bastasse,   conforme   informado   na   inicial,   os   reajustes   s\u00e3o   operados  \ndesde   2013,   de   modo   que   tamb\u00e9m   n\u00e3o   vislumbro   urg\u00eancia   a   justificar   o   deferimento   da  \nmedida.  \n3. Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).  \nCite-se e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias \u00fateis,  advertindo-a  de  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nIntime-se.\nPacaembu , 13  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000850-75.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 148FDC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 38"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[]}