{"numero":"1000811-90.2017.8.26.0019","processos":[{"processo":"1000811-90.2017.8.26.0019","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Esp\u00e9cies de Contratos,Perdas e Danos,Sistema Financeiro da Habita\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/01\/2017 \u00e0s 10:00 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Americana","juiz":"Fabio D&#39;Urso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.601,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Paula de Assis Freitas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renan Nogueira Farah"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que os EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS referente \u00e0 decis\u00e3o de fls 157\/158, interpostos pela RequeridA Ita\u00fa Unibanco S\/A \u00e0s fls 163\/165 encontram-se TEMPESTIVOS. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70122287-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls 132\/137 TRANSITOU EM JULGADO em 14\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0417\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 122\/129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls 132\/137 TRANSITOU EM JULGADO em 14\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0417\/2017 Teor do ato: Vistos.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobre a taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP C\u00f3digo 230-6) bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), tem por embasamento a lei 11.608\/03 com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015 bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura o qual transcrevo em parte: Artigo 1\u00ba - item 66 do Provimento CSM 806\/03 passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 compreender: a) as despesas previstas nos incisos I e II, do artigo 4\u00ba da lei 11608\/2003, sem preju\u00edzo nos par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba de mesmo dispositivo legal; b) as despesas processuais dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o; c) porte de remessa e retorno dos autos quando houver despesa de transporte para tanto.\"Quanto ao valor do porte de remessa e retorno dos autos previsto na tabela de custas e despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 110-4 \u00e9 uno, desnecess\u00e1rio seu recolhimento.Acrescento ainda que as custas judiciais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), referente as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontra-se amparada na lei 9099\/95, conforme disp\u00f5e o art. 42, \u00a7 1\u00ba e art. 54 da par\u00e1grafo \u00fanico, o qual transcrevo: Art. 42. ...\u00a7 1\u00ba O preparo ser\u00e1 feito, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. At. 54. Par\u00e1grafo \u00fanico. O preparo do recurso, na forma do \u00a7 1\u00ba do art. 42 desta Lei, compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Diante do acima exposto e n\u00e3o tendo este recolhido os valores corretos em suas respectivas guias judiciais, deixo de receber o recurso interposto \u00e0s fls. 140 e seguintes, em face de deser\u00e7\u00e3o.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e prossiga-se no que couber.Int. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Renan Nogueira Farah (OAB 274183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"N\u00e3o recebido o recurso    Vistos.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobre a taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP C\u00f3digo 230-6) bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), tem por embasamento a lei 11.608\/03 com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015 bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura o qual transcrevo em parte: Artigo 1\u00ba - item 66 do Provimento CSM 806\/03 passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 compreender: a) as despesas previstas nos incisos I e II, do artigo 4\u00ba da lei 11608\/2003, sem preju\u00edzo nos par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba de mesmo dispositivo legal; b) as despesas processuais dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o; c) porte de remessa e retorno dos autos quando houver despesa de transporte para tanto.\"Quanto ao valor do porte de remessa e retorno dos autos previsto na tabela de custas e despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 110-4 \u00e9 uno, desnecess\u00e1rio seu recolhimento.Acrescento ainda que as custas judiciais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), referente as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontra-se amparada na lei 9099\/95, conforme disp\u00f5e o art. 42, \u00a7 1\u00ba e art. 54 da par\u00e1grafo \u00fanico, o qual transcrevo: Art. 42. ...\u00a7 1\u00ba O preparo ser\u00e1 feito, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. At. 54. Par\u00e1grafo \u00fanico. O preparo do recurso, na forma do \u00a7 1\u00ba do art. 42 desta Lei, compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Diante do acima exposto e n\u00e3o tendo este recolhido os valores corretos em suas respectivas guias judiciais, deixo de receber o recurso interposto \u00e0s fls. 140 e seguintes, em face de deser\u00e7\u00e3o.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e prossiga-se no que couber.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DE  AMERICANA  - FORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Capit\u00e3o  Sebasti\u00e3o  Antas, 113 \n Vila  Jones , CEP  13465-380\nFone  (19)  3405-4297 , Americana  \n SP , e-mail:  americanajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000811-90.2017.8.26.0019  - Ordem  n\u00ba  2017\/000186  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000811-90.2017.8.26.0019\nClasse  \u2013  Assunto: Procedimento  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  -  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  \/ \nN\u00e3o  Fazer\nRequerente :Ana Paula  de  Assis  Freitas\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n Justi\u00e7a  Gratuita\nVistos.\nEm  caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso,  o  preparo  dever\u00e1  ser  \nrecolhido  sobre  a  taxa  judici\u00e1ria  (recolhimento  na  guia  DARE-SP  C\u00f3digo  230-6)  bem  \ncomo  as  despesas  processuais  no  c\u00f3digo  120-1  (Recolhimento  em  favor  do  Fundo  \nEspecial  de  Despesa  do  Tribunal  \n FEDTJ  C\u00f3digo  120-1) ,  tem  por  embasamento  a  lei  \n11.608\/03  com  altera\u00e7\u00e3o  sob  a  lei  n.  15.855,  de  02\/07\/2015  bem  como  provimento  884\/04  \ndo  Egr\u00e9gio  Conselho  Superior  da  Magistratura  o  qual  transcrevo  em  parte:  A rtigo  1\u00ba  -  item  \n66  do  Provimento  CSM  806\/03  passa  a  ter  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cO  preparo,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  efetuado  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o ,  nas  quarenta  e  oito  horas  \nseguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  e  dever\u00e1  compreender:  a ) \nas  despesas  previstas  nos  incisos  I  e  II,  do  artigo  4\u00ba  da  lei  \n11608\/2003,  sem  preju\u00edzo  nos  par\u00e1grafos  1\u00ba  e  2\u00ba  de  mesmo  \ndispositivo  legal;  b)  as  despesas  processuais  dispensadas  em  \nprimeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o ;  c)  porte  de  remessa  e  retorno  \ndos  autos  quando  houver  despesa  de  transporte  para  tanto.\u201d\nQuanto  ao  valor  do  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  \nprevisto  na  tabela  de  custas  e  despesas  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  c\u00f3digo  110-4  \u00e9  uno,  \ndesnecess\u00e1rio  seu  recolhimento.\nAcrescento ainda  que  as  custas  judiciais  no  c\u00f3digo  120-1  \n( Recolhimento  em  favor  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  Tribunal  \n FEDTJ  C\u00f3digo  \n120-1),   referente  as  dilig\u00eancias  de  cita\u00e7\u00f5es  e  intima\u00e7\u00f5es,  tamb\u00e9m  encontra-se  amparada  na  \nlei  9099\/95,  conforme  disp\u00f5e  o  art.  42,  \u00a7  1\u00ba   e   art.  54  da  par\u00e1grafo  \u00fanico,  o  qual  transcrevo:   \nArt.  42.  ...\u00a7  1\u00ba  O  preparo  ser\u00e1  feito,  independentemente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  nas  quarenta  e  oito  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o,  \nsob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o.  \nAt.  54.  Par\u00e1grafo  \u00fanico.  O  preparo  do  recurso,  na  forma  do  \u00a7  \n1\u00ba  do  art.  42  desta  Lei,  compreender\u00e1  todas  as  despesas  \nprocessuais,  inclusive  aquelas  dispensadas  em  primeiro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2EBD06B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DE  AMERICANA  - FORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Capit\u00e3o  Sebasti\u00e3o  Antas, 113 \n Vila  Jones , CEP  13465-380\nFone  (19)  3405-4297 , Americana  \n SP , e-mail:  americanajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000811-90.2017.8.26.0019  - Ordem  n\u00ba  2017\/000186  - p.  2\ngrau\n de  jurisdi\u00e7\u00e3o\n,  ressalvada  a  hip\u00f3tese  de  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria.  \nDiante  do  acima  exposto  e  n\u00e3o  tendo  este  recolhido  os  valores  \ncorretos  em  suas  respectivas  guias  judiciais,  deixo  de  receber  o  recurso  interposto  \u00e0s  fls.  \n140  e  seguintes,  em  face  de  deser\u00e7\u00e3o.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  prossiga-se  no  que  \ncouber.\nInt.\nAmericana , 22  de  setembro  de  2017 .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   D'Urso\nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2EBD06B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 15:58 . fls. 158"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a recorrente Ita\u00fa Unibanco S\/A deixou de recolher o devido valor no C\u00f3digo 120-1 (Guia Banco do Brasil), muito embora devidamente intimada pelo DJE disponibilizado em 01\/09\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70112695-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 18:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 158\/166","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, para que o banco r\u00e9u proceda a cobran\u00e7a dos juros das parcelas do financiamento na taxa efetiva anual de juros com beneficio de 7.0000%, conforme estabelecido na cl\u00e1usula 5.C (fls. 41) a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de ser aplicada multa di\u00e1ria a qual ser\u00e1 fixada oportunamente em caso de descumprimento, bem como JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, para condenar o banco r\u00e9u a restituir os valores cobrados a maior das parcelas com vencimento a partir de 25\/04\/2015 com percentual de juros de 10.5000% ao inv\u00e9s de 7.0000%, devendo os valores serem corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o desembolso, e acrescida dos juros legais de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado em grau de recurso, se houver.N\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de custas processuais nesta fase de primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o por for\u00e7a do artigo 55 da lei 9.099\/95.Ressalta-se que nos Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos \u00e9 de forma corrida e n\u00e3o em dias \u00fateis, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, letra d) do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, publicado no DJE em 21\/03\/2016, p\u00e1gina 1.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobre\u00a0a taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP (documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais-SP C\u00f3digo 230-6)\u00a0bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ - C\u00f3digo 120-1), com embasamento na lei 11.608\/03, com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015, bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, esclarecendo ainda que as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontram-se amparadas, conforme disp\u00f5e art.\u00a0\u00a054 da par\u00e1grafo \u00fanico\u00a0da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Renan Nogueira Farah (OAB 274183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, para que o banco r\u00e9u proceda a cobran\u00e7a dos juros das parcelas do financiamento na taxa efetiva anual de juros com beneficio de 7.0000%, conforme estabelecido na cl\u00e1usula 5.C (fls. 41) a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de ser aplicada multa di\u00e1ria a qual ser\u00e1 fixada oportunamente em caso de descumprimento, bem como JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, para condenar o banco r\u00e9u a restituir os valores cobrados a maior das parcelas com vencimento a partir de 25\/04\/2015 com percentual de juros de 10.5000% ao inv\u00e9s de 7.0000%, devendo os valores serem corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o desembolso, e acrescida dos juros legais de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado em grau de recurso, se houver.N\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de custas processuais nesta fase de primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o por for\u00e7a do artigo 55 da lei 9.099\/95.Ressalta-se que nos Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos \u00e9 de forma corrida e n\u00e3o em dias \u00fateis, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, letra d) do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, publicado no DJE em 21\/03\/2016, p\u00e1gina 1.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobre\u00a0a taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP (documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais-SP C\u00f3digo 230-6)\u00a0bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ - C\u00f3digo 120-1), com embasamento na lei 11.608\/03, com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015, bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, esclarecendo ainda que as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontram-se amparadas, conforme disp\u00f5e art.\u00a0\u00a054 da par\u00e1grafo \u00fanico\u00a0da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000811-90.2017.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Ana Paula  de Assis  Freitas\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   D'Urso\nVistos.\nDispenso  relat\u00f3rio  nos  termos  da  Lei  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.           \nO  pedido  inicial  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nA  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo,  vez  que  de  \nacordo  com  a  S\u00famula  297  do  STJ  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.  A  lei  consumerista  estabelece  ser  imprescind\u00edvel  a  necessidade  de  \nseguran\u00e7a  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  produtos  e  servi\u00e7os  oferecidos.\nNesse  diapas\u00e3o,  a  defesa  do  consumidor  deve  ser  facilitada,  \nmotivo  pelo  qual  reconhe\u00e7o  a  hipossufici\u00eancia  do  autor  e  inverto  o  \u00f4nus  da  prova.\nA  presun\u00e7\u00e3o  de  estar  correta  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  cessou  no  \nmomento  em  que  o  consumidor,  vulner\u00e1vel  e  hipossuficiente  insurgiu  reclamando,  pois  \nisto  transferiu  a  r\u00e9  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  proceder  ao  minucioso  levantamento  de  modo  a  n\u00e3o  \ncolocar  em  d\u00favida  o  esp\u00edrito  do  consumidor.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAssim, a  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  realmente  os  servi\u00e7os  de  \nempr\u00e9stimos  banc\u00e1rios  estavam  sendo  prestados  corretamente,  caberia  \u00e0  parte  requerida  \nque  se  limitou  a  fazer  alega\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  e  n\u00e3o  produziu  nenhuma  prova  que  pudesse  \nafastar  os  argumentos  trazidos  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nPor  outro  lado,  restou  incontroverso  atrav\u00e9s  do  contrato  juntado  \npela  parte  autora  \u00e1s  fls.  que  a  cl\u00e1usula  18.4  (fls.  43)  estabelece  que  para  o  comprador  ter  \ndireito  as  taxas  de  juros  com  benef\u00edcio,  indicadas  nos  itens  5.C  e  .D,  ser\u00e3o  concedidas  caso  \no  comprador  opte  por  meio  de  d\u00e9bito  em  conta  no  Ita\u00fa,  estendendo  ainda  tamb\u00e9m  o  direito  \n\u00e0s  taxas  de  juros  com  benef\u00edcio  ao  comprador  que  possua  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  o  Ita\u00fa  \nou  suas  coligadas,  ou  seja,  n\u00e3o  s\u00e3o  requisitos  cumulativos,  basta  que  o  comprador  opte  por  \npagamento  em  d\u00e9bito  autom\u00e1tico  em  conta  do  Ita\u00fa  ou  seja  funcion\u00e1rio  do  Ita\u00fa  ou  \ncoligadas  para  obter  o  beneficio.\nA cl\u00e1usula  \u00e9  clara  e  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  quanto  a  sua  interpreta\u00e7\u00e3o,  a  \nqual  segue:\nCl\u00e1usula 18.4.  As  taxas  de  juros  com  benef\u00edcio,  indicadas  nos  \nitens 5.C  e  5.D,  ser\u00e3o  concedidas  caso  o  Comprador  opte  pelo  \npagamento das  presta\u00e7\u00f5es  mensais  por  meio  de  d\u00e9bito  em  conta  \nno Ita\u00fa.  Caso  o  Comprador  possua  v\u00ednculo  com  o  Ita\u00fa  ou  suas  \ncoligadas, tamb\u00e9m  ter\u00e1  direito  \u00e0s  taxas  de  juros  com  \nbenef\u00edcio,  enquanto  mantiver  tal  v\u00ednculo\n.  Para  manter  as  taxas  \nde  juros  com  benef\u00edcio,  o  Comprador  dever\u00e1  estar  adimplente  \ncom  suas  obriga\u00e7\u00f5es.  Para  o  sistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o  Mix  ,  as  de  \njuros  com  benef\u00edcio  ser\u00e3o  concedidas  apenas  a  partir  do  37\u00ba  m\u00eas  \nde  vig\u00eancia  deste  Contrato,  desde  que  observadas  as  condi\u00e7\u00f5es  \naqui  estabelecidas.\nImportante:  O  Comprador  perder\u00e1  permanentemente  o  direito  \u00e0s  \ntaxas  de  juros  com  benef\u00edcio  caso  deixe,  a  qualquer  momento,  \nde  atender  os  requisitos  para  tanto,  passando  a  incidir  as  taxas  \nnominais  e  efetiva  mensal  e  anual  de  juros  indicadas  nos  itens  \n5.A  e  5.B.  \n(grifo  nosso)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAdemais, apesar  de  a  cl\u00e1usula  n\u00e3o  ser  d\u00fabia,  importante  \nmencionar  que  por  for\u00e7a  do  artigo  47  do  CDC  \u201cas  cl\u00e1usulas  contratuais  ser\u00e3o  interpretadas  \nde  maneira  mais  favor\u00e1vel  ao  consumidor\u201d.\nDestarte,  em  face  do  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda ,  de  rigor  o  \nacolhimento  do  pedido  do  autor  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  para  que  o  banco  r\u00e9u  proceda  a  \ncobran\u00e7a  dos  juros  das  parcelas  do  financiamento  da  taxa  efetiva  anual  de  juros  com  \nbeneficio  de  7.0000%,  conforme  estabelecido  na  cl\u00e1usula  5.C  (fls.  41),  vez  que  n\u00e3o  restou  \ndemonstrado   que  a  autora  teria  cancelado  o  pagamento  de  d\u00e9bito  autom\u00e1tico  do  Ita\u00fa.\nAssim,  em  decorr\u00eancia  da  majora\u00e7\u00e3o  indevida  dos  juros  das  \nparcelas  do  financiamento  de  7.0000%  para  10.5000%  a  partir  da  parcela  com  vencimento  \nem  25\/04\/2015  (fls.  66),  surgiu  \u00e0  parte  autora  o direito  \u00e0s  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  danos  \nexperimentados.\nAplic\u00e1vel \u00e0  esp\u00e9cie  o  artigo  14,  caput  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  sen\u00e3o  vejamos:  \u201cO  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independente  da  \nexist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  \nrelativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  \ninadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\u201d.  \nCom  efeito,  o  C\u00f3digo  Civil,  em  seu  art.  186,  prev\u00ea  que  \u201caquele  \nque,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  volunt\u00e1ria,  neglig\u00eancia  ou  imprud\u00eancia,  violar  direito  e  causar  \ndano  a  outrem,  ainda  que  exclusivamente  moral,  comete  ato  il\u00edcito\u201d,  ficando  ele,  por  conta  \ndo  art.  927,  \u201cobrigado  a  repar\u00e1-lo\u201d.\nJ\u00e1 o  art.  6\u00b0,  VI,  da  Lei  n\u00b0  8.078\/90  garante  ao  consumidor  \u201ca  \nefetiva  preven\u00e7\u00e3o  e repara\u00e7\u00e3o  de  danos  patrimoniais  e morais,  individuais,  coletivos  e  \ndifusos\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nQuanto ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  o  mesmo  \ncomporta  acolhimento,  vez  que  restou  demonstrado  o  efetivo  desembolso  dos  valores  \ncobrados  a  maior  das  parcelas  com  vencimento  a  partir  de  25\/04\/2015  com  percentual  de  \njuros  de  10.5000%  ao  inv\u00e9s  de  7.0000%,  devendo  a  diferen\u00e7a  do  percentual  aplicado  ser  \nrestitu\u00edda  a  parte  autora  por  ser  indevido,  cujo  qual  dever\u00e1  ser  apurado  em  fase  de  \ncumprimento  de  senten\u00e7a,  tendo  em  vista  que  as  parcelas  n\u00e3o  s\u00e3o  fixas  e  sim  apuradas  m\u00eas  \na  m\u00eas  com  abatimento  do  saldo  devedor.\nJ\u00e1  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  supostos  danos  morais  sofridos,  n\u00e3o  se  \ndesincumbiu  a  autora  de  comprovar  os  danos  alegados.  \nOs  fatos  em  si,  n\u00e3o  enseja  a  conclus\u00e3o  de  sofrimento  intenso  da  \nparte  autora  e,  ainda  que  evidenciado  estivesse  que  a  conduta  da  r\u00e9  tenha  causado  uma  \nsitua\u00e7\u00e3o  desconfort\u00e1vel,  querer  assemelhar  esse  desconforto  com  o  dano  moral  lesivo  \u00e0  \nvida  e  personalidade  do  ofendido  \u00e9,  sem  qualquer  d\u00favida,  um  exagero.\nA  pretens\u00e3o  por  dano  moral  n\u00e3o  deve  e  n\u00e3o  pode  ser  banalizada,  \nvez  que  n\u00e3o  se  destina  a  confortar  meros  percal\u00e7os  da  vida  comum,  praticados  \nisoladamente,  mas  sim  a  reparar  condutas  duradouras,  abusivas  e  ofensivas  que  molestam  \no  ofendido  naquilo  que  ele  tem  de  mais  sagrado,  o  seu  patrim\u00f4nio  moral.\nAcrescente-se,  por  oportuno,  o  enunciado  n.  25,  proferido  no  I \nEncontro  do  Primeiro  Col\u00e9gio  Recursal  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  da  Capital  e  no  \nEncontro  de  Ju\u00edzes  de  Juizados  Especiais  e  Col\u00e9gios  Recursais,  publicado  no  DOE,  de  27  \nde  novembro  de  2007:\n\u201cO simples  descumprimento  do  dever  legal  ou  contratual,  por  \ncaracterizar  mero  aborrecimento,  em  princ\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  \ninfra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  circunst\u00e2ncia  que  atinja  a  dignidade  da  parte\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDiante do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  para  que  o  banco  r\u00e9u  proceda  a  cobran\u00e7a  dos  juros  das  parcelas  do  \nfinanciamento  na  taxa  efetiva  anual  de  juros  com  beneficio  de  7.0000%,  conforme  \nestabelecido  na  cl\u00e1usula  5.C  (fls.  41)  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a,  sob  pena  de  ser  \naplicada  multa  di\u00e1ria  a  qual  ser\u00e1  fixada  oportunamente  em  caso  de  descumprimento ,  bem  \ncomo  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmateriais,  para  condenar  o  banco  r\u00e9u  a  restituir  os  valores  cobrados  a  maior  das  parcelas  \ncom  vencimento  a  partir  de  25\/04\/2015  com  percentual  de  juros  de  10.5000%  ao  inv\u00e9s  de  \n7.0000%,  devendo  os  valores  serem  corrigidos  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  desde  o  desembolso,  e  acrescida  dos  juros  legais  de  mora  de  1%  (um  \npor  cento)  ao  m\u00eas  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  Outrossim,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  \npedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,   julgando  extinto  o  processo  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  ser\u00e1  analisado  em  grau  de  recurso,  \nse  houver.\nN\u00e3o h\u00e1  incid\u00eancia  de  custas  processuais  nesta  fase  de  primeiro  \ngrau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  por  for\u00e7a  do  artigo  55  da  lei  9.099\/95.\nRessalta-se  que  nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  \nde  prazos  \u00e9  de  forma  corrida  e  n\u00e3o  em  dias  \u00fateis,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  \n380\/2016,  item  2.2,  letra  d)  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  publicado  no  DJE  em  \n21\/03\/2016,  p\u00e1gina  1.\nEm caso  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso,  o  preparo  dever\u00e1  ser  \nrecolhido  sobre\u00a0 a taxa  judici\u00e1ria  (recolhimento  na  guia  DARE-SP  (documento  de  \nArrecada\u00e7\u00e3o  de  Receitas  Estaduais-SP  \n C\u00f3digo  230-6) \u00a0bem como  as  despesas  \nprocessuais  no  c\u00f3digo  120-1  (Recolhimento  em  favor  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  \nTribunal  \n FEDTJ  -  C\u00f3digo  120-1) ,  com  embasamento  na  lei  11.608\/03,  com  altera\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA\nFORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  CAPIT\u00c3O  SEBASTI\u00c3O  ANTAS, 113, Americana -SP  - CEP  \n13465-380\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nsob a  lei  n.  15.855,  de  02\/07\/2015,  bem  como  provimento  884\/04  do  Egr\u00e9gio  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura,  esclarecendo  ainda  que  as  dilig\u00eancias  de  cita\u00e7\u00f5es  e  intima\u00e7\u00f5es,  \ntamb\u00e9m  encontram-se  amparadas,  conforme  disp\u00f5e  art.\u00a0\u00a054  da  par\u00e1grafo  \u00fanico\u00a0da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95.\nP.I.\nAmericana , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 2D6B757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:11 . fls. 137"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70040872-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 137\/160","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: COM VISTA ao requerente para, no prazo de 15 dias, manifestar-se em R\u00c9PLICA acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Renan Nogueira Farah (OAB 274183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    COM VISTA ao requerente para, no prazo de 15 dias, manifestar-se em R\u00c9PLICA acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70031816-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/03\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611811893TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 09\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0062\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 98\/118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0062\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o vislumbro o deferimento da liminar pleiteada, por se tratar de mat\u00e9ria cujo pedido ser\u00e1 apreciado quando analisado o m\u00e9rito da demanda, motivo pelo qual indefiro.Em vista da s\u00famula n\u00ba 15, aprovada no 1\u00ba encontro do Col\u00e9gio Recursal dos Juizados Especiais C\u00edveis da Capital, cite-se o requerido para que este, no prazo de 15 dias, CONTESTE o pedido inicial.Apresentada contesta\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o requerido arrolar testemunhas at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, nos termos do Artigo 34 da Lei 9099\/95.Havendo preliminar ou pedido contraposto, d\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias.Cite-se e Intimem-se. Advogados(s): Renan Nogueira Farah (OAB 274183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.N\u00e3o vislumbro o deferimento da liminar pleiteada, por se tratar de mat\u00e9ria cujo pedido ser\u00e1 apreciado quando analisado o m\u00e9rito da demanda, motivo pelo qual indefiro.Em vista da s\u00famula n\u00ba 15, aprovada no 1\u00ba encontro do Col\u00e9gio Recursal dos Juizados Especiais C\u00edveis da Capital, cite-se o requerido para que este, no prazo de 15 dias, CONTESTE o pedido inicial.Apresentada contesta\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o requerido arrolar testemunhas at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, nos termos do Artigo 34 da Lei 9099\/95.Havendo preliminar ou pedido contraposto, d\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias.Cite-se e Intimem-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DE  AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Capit\u00e3o  Sebasti\u00e3o  Antas, 113 \n Vila  Jones , CEP  13465-380\nFone  (19)  3405-4297 , Americana  \n SP , e-mail:  americanajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba:\n1000811-90.2017.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto:\nProcedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ \nN\u00e3o  Fazer\nRequerente :\nAna Paula  de Assis  Freitas\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos.\nN\u00e3o  vislumbro  o  deferimento  da  liminar  pleiteada,  por  se  \ntratar  de  mat\u00e9ria  cujo  pedido  ser\u00e1  apreciado  quando  analisado  o  m\u00e9rito  da  demanda,  motivo  \npelo  qual  indefiro.\nEm vista  da  s\u00famula  n\u00ba  15,  aprovada  no  1\u00ba  encontro  do   \nCol\u00e9gio  Recursal  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  da  Capital,  cite-se  o  requerido  para  que  \neste,  no  prazo  de  15  dias , CONTESTE  o  pedido  inicial.\nApresentada  contesta\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  o  requerido  arrolar  \ntestemunhas  at\u00e9  o  m\u00e1ximo  de  tr\u00eas,  nos  termos  do  Artigo  34  da  Lei  9099\/95.\nHavendo  preliminar  ou  pedido  contraposto,  d\u00ea-se  vista  \u00e0  parte  \ncontr\u00e1ria  para  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  dias.\nCite-se  e  Intimem-se.\nAmericana , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fabio  D'Urso\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 204696E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 87"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAMR.17.70015191-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 127\/139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o procurador para que emende \u00e0 inicial, no prazo de quinze dias, para que atribua o valor da causa correspondente ao montante do valor que pretende uma vez que o pedido deve ser liquido e certo, n\u00e3o podendo ser atribu\u00eddo o valor da causa apenas para fins fiscais. No mesmo prazo traga aos autos o comprovante de endere\u00e7o da autora. Int. Advogados(s): Renan Nogueira Farah (OAB 274183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Intime-se o procurador para que emende \u00e0 inicial, no prazo de quinze dias, para que atribua o valor da causa correspondente ao montante do valor que pretende uma vez que o pedido deve ser liquido e certo, n\u00e3o podendo ser atribu\u00eddo o valor da causa apenas para fins fiscais. No mesmo prazo traga aos autos o comprovante de endere\u00e7o da autora. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  AMERICANA  - FORO  DE AMERICANA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Capit\u00e3o  Sebasti\u00e3o  Antas, 113\/119  - Vila  Jones,  CEP 13465-380\nFone  (19) 3405-4297,  Americana \n SP, e-mail:  a m eric a n aje c@ tjs p .j u s.b r\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba:\n1000811-90.2017.8.26.0019\nClasse  \u2013 Assunto:\nProcedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ \nN\u00e3o  Fazer\nRequerente :\nAna Paula  de Assis  Freitas\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   D'Urso\nVistos.\nIntime-se  o  procurador  para  que  emende  \u00e0  inicial,  no  prazo  de  \nquinze  dias,  para  que  atribua  o  valor  da  causa  correspondente  ao  montante  do  valor   que  \npretende  uma  vez  que   o  pedido  deve  ser   liquido  e  certo,  n\u00e3o  podendo  ser  atribu\u00eddo  o  valor  \nda  causa  apenas  para  fins  fiscais . \nNo  mesmo  prazo  traga  aos  autos  o  comprovante  de  endere\u00e7o  \nda  autora.\n Int.\nAmericana , 06  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000811-90.2017.8.26.0019 e c\u00f3digo 1F5BA28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO D URSO, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 81"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763848058","codPublicacaoOrigem":"1205773097","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000811-90.2017.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000811-90.2017.8.26.0019 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Ana Paula de Assis Freitas - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobre a taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP C\u00f3digo 230-6) bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), tem por embasamento a lei 11.608\/03 com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015 bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura o qual transcrevo em parte: Artigo 1\u00ba - item 66 do Provimento CSM 806\/03 passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"O preparo, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 efetuado independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o do recurso e dever\u00e1 compreender: a) as despesas previstas nos incisos I e II, do artigo 4\u00ba da lei 11608\/2003, sem preju\u00edzo nos par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba de mesmo dispositivo legal; b) as despesas processuais dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o; c) porte de remessa e retorno dos autos quando houver despesa de transporte para tanto.\"Quanto ao valor do porte de remessa e retorno dos autos previsto na tabela de custas e despesas do Tribunal de Justi\u00e7a, c\u00f3digo 110-4 \u00e9 uno, desnecess\u00e1rio seu recolhimento.Acrescento ainda que as custas judiciais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ C\u00f3digo 120-1), referente as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontra-se amparada na lei 9099\/95, conforme disp\u00f5e o art. 42, \u00a7 1\u00ba e art. 54 da par\u00e1grafo \u00fanico, o qual transcrevo: Art. 42. ..\u00a7 1\u00ba O preparo ser\u00e1 feito, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, nas quarenta e oito horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o, sob pena de deser\u00e7\u00e3o. At. 54. Par\u00e1grafo \u00fanico. O preparo do recurso, na forma do \u00a7 1\u00ba do art. 42 desta Lei, compreender\u00e1 todas as despesas processuais, inclusive aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria. Diante do acima exposto e n\u00e3o tendo este recolhido os valores corretos em suas respectivas guias judiciais, deixo de receber o recurso interposto \u00e0s fls. 140 e seguintes, em face de deser\u00e7\u00e3o.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado e prossiga-se no que couber.Int. - ADV: RENAN NOGUEIRA FARAH (OAB 274183\/ SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0417\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO D'URSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MOSNA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"124","paginaFinal":"124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930407","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:43:01:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroAntigo":"884\/04","numeroUnificado":"1000811-90.2017.8.26.0019|884\/04|806\/03","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627326222","codPublicacaoOrigem":"1094133876","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000811-90.2017.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000811-90.2017.8.26.0019 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Ana Paula de Assis Freitas ADVOGADO : 274183\/SP - Renan Nogueira Farah REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE AMERICANA EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"107","paginaFinal":"107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19924265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 10:08:24:393PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655452768","codPublicacaoOrigem":"1124170631","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000811-90.2017.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000811-90.2017.8.26.0019 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Ana Paula de Assis Freitas - Ita\u00fa Unibanco S\/A - COM VISTA ao requerente para, no prazo de 15 dias, manifestar-se em R\u00c9PLICA acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: RENAN NOGUEIRA FARAH (OAB 274183\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/ SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO D'URSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MOSNA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"144","paginaFinal":"144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21450662","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 11:34:01:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747069726","codPublicacaoOrigem":"1195079990","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000811-90.2017.8.26.0019","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"AMERICANA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000811-90.2017.8.26.0019 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Ana Paula de Assis Freitas - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer, para que o banco r\u00e9u proceda a cobran\u00e7a dos juros das parcelas do financiamento na taxa efetiva anual de juros com beneficio de 7.0000%, conforme estabelecido na cl\u00e1usula 5.C (fls. 41) a partir da intima\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, sob pena de ser aplicada multa di\u00e1ria a qual ser\u00e1 fixada oportunamente em caso de descumprimento, bem como JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, para condenar o banco r\u00e9u a restituir os valores cobrados a maior das parcelas com vencimento a partir de 25\/04\/2015 com percentual de juros de 10.5000% ao inv\u00e9s de 7.0000%, devendo os valores serem corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o desembolso, e acrescida dos juros legais de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, JULGO IMPROCEDENTE o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, julgando extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado em grau de recurso, se houver.N\u00e3o h\u00e1 incid\u00eancia de custas processuais nesta fase de primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o por for\u00e7a do artigo 55 da lei 9.099\/95.Ressalta-se que nos Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos \u00e9 de forma corrida e n\u00e3o em dias \u00fateis, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, item 2.2, letra d) do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, publicado no DJE em 21\/03\/2016, p\u00e1gina 1.Em caso de interposi\u00e7\u00e3o de recurso, o preparo dever\u00e1 ser recolhido sobrea taxa judici\u00e1ria (recolhimento na guia DARE-SP (documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais-SP C\u00f3digo 230-6) bem como as despesas processuais no c\u00f3digo 120-1 (Recolhimento em favor do Fundo Especial de Despesa do Tribunal FEDTJ - C\u00f3digo 120-1), com embasamento na lei 11.608\/03, com altera\u00e7\u00e3o sob a lei n. 15.855, de 02\/07\/2015, bem como provimento 884\/04 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, esclarecendo ainda que as dilig\u00eancias de cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m encontram-se amparadas, conforme disp\u00f5e art.54 da par\u00e1grafo \u00fanicoda Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I. - ADV: RENAN NOGUEIRA FARAH (OAB 274183\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0374\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO D'URSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SONIA MOSNA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"160","paginaFinal":"160","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920722","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25902289","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 01:44:22:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000811-90.2017.8.26.0019","numeroAntigo":"884\/04","numeroUnificado":"1000811-90.2017.8.26.0019|884\/04","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}