{"numero":"1000402-50.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1000402-50.2017.8.26.0008    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"DIREITO CIVIL","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/01\/2017 \u00e0s 17:05 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Luciane Cristina Silva Tavares","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andrea Silva de Carvalho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Donato Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que as contrarraz\u00f5es de p\u00e1g.102\/113 s\u00e3o tempestivas. Certifico, ainda, que na contagem dos prazos foi observada a regra processual prevista no artigo 219 do C\u00f3digo de Processo Civil. Certifico, por fim, que o processo est\u00e1 sendo encaminhado ao E. 5\u00ba COL\u00c9GIO RECURSAL DE PENHA DE FRAN\u00c7A\", observando-se que n\u00e3o h\u00e1 m\u00eddia a ser encaminhada.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70135811-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 09:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0319\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 2795\/2805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0319\/2017 Teor do ato: Controle n\u00ba 2017\/000144Vistos.Recebo o recurso de fls. 83\/86, interposto pelo(a) AUTORA, no seu efeito devolutivo, nos termos do art. 43 da lei 9.099\/95. Intime-se o r\u00e9u pela Imprensa, para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada da minuta ou o decurso do prazo, encaminhem-se os autos ao V Col\u00e9gio Recursal de Penha de Fran\u00e7a, com as nossas homenagens. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fabio Donato Gomes (OAB 274828\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Controle n\u00ba 2017\/000144Vistos.Recebo o recurso de fls. 83\/86, interposto pelo(a) AUTORA, no seu efeito devolutivo, nos termos do art. 43 da lei 9.099\/95. Intime-se o r\u00e9u pela Imprensa, para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada da minuta ou o decurso do prazo, encaminhem-se os autos ao V Col\u00e9gio Recursal de Penha de Fran\u00e7a, com as nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000402-50.2017.8.26.0008  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 19  de  setembro  de  2017\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Luciane  Cristina  Silva  Tavares\nEu,          , Catia  Cristina  do  Nascimento , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000402-50.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Andrea Silva de Carvalho\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S\/A\nControle  n\u00ba  2017\/000144\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  fls.  83\/86 ,   interposto  pelo(a)  AUTORA ,  no  seu  efeito  \ndevolutivo,  nos  termos  do  art.  43  da  lei  9.099\/95.  \nIntime-se  o  r\u00e9u  pela  Imprensa,  para  apresentar  as  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  10  \ndias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nAp\u00f3s  a  juntada  da  minuta  ou  o  decurso  do  prazo,  encaminhem-se  os  autos  ao  \nV  Col\u00e9gio  Recursal  de  Penha  de  Fran\u00e7a,  com  as  nossas  homenagens.   \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de 2017 .\nLuciane  Cristina  Silva Tavares\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 4A964E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 18:59 . fls. 90"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o recurso de fls.83\/86, interposto pelo(a) AUTORA tempestivo e foram recolhidas corretamente as custas de preparo e despesas de porte de remessa e retorno dos autos. Certifico, ainda, que na contagem dos prazos foi observada a regra processual prevista no art. 219 do CPC.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70127111-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 12:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3073\/3076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Deixo de condenar a vencida nas verbas da sucumb\u00eancia nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95. a) O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, contado da intima\u00e7\u00e3o; b) efetuado o pagamento volunt\u00e1rio, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor do credor, devendo ser intimado para retirada, no prazo de 10 dias, sob pena de cancelamento. Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor. Registre-se. Em caso de recurso: Valor do preparo = R$ 525,35 (Guia DARE-SP, C\u00f3digo 230-6). P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Fabio Donato Gomes (OAB 274828\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Deixo de condenar a vencida nas verbas da sucumb\u00eancia nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95. a) O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, contado da intima\u00e7\u00e3o; b) efetuado o pagamento volunt\u00e1rio, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor do credor, devendo ser intimado para retirada, no prazo de 10 dias, sob pena de cancelamento. Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor. Registre-se. Em caso de recurso: Valor do preparo = R$ 525,35 (Guia DARE-SP, C\u00f3digo 230-6). P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000  \n      \n1000402-50.2017.8.26.0008 - lauda  1\n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  18  de  agosto  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Ju\u00edza  de  Direito  \n      Dr(a).  Luciane  Cristina  Silva  Tavares\n      Eu,           , Glaucia  Cristina  Bicho , digitei  e  subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\n        \nProcesso  n\u00ba: 1000402-50.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Andrea Silva de Carvalho\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9099\/95.\nA  autora  afirma  que   em  06.01.2017,  por  volta  das  15h15m  dirigiu-se  at\u00e9  \nag\u00eancia  banc\u00e1ria  e  por  4  vezes  foi  impedida  de  adentrar  ao  estabelecimento,  mesmo  ap\u00f3s  ter  \ncolocado  todos  os  objetos  na  caixa  coletora,  inclusive  objetos  que  n\u00e3o  eram  eletr\u00f4nicos.  Ap\u00f3s  a  \nquarta  tentativa,  uma  funcion\u00e1ria  do  Banco  solicitou-lhe  um  documento  e  o  cart\u00e3o  do  banco  com  \nobjetivo  de  confirmar  junto  \u00e0  ag\u00eancia  da  requerente  se  era  de  fato  correntista,  por  ocasi\u00e3o  da  \nrecusa  em  entregar  os  documentos  a  funcion\u00e1ria  lhe  informou  que  a  entrada  s\u00f3  seria  permitida  \ncom  o  acompanhamento  de  policial ,  o  que  lhe  causou  muito  constrangimento  eis  que  haviam  \noutras  pessoas  na  fila.   Requer  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nO  Banco  r\u00e9u  alega  que  segundo  relatado  pela  ag\u00eancia,  houve  recusa  da  autora  \nem  guardar  seus  pertences  no  guarda  volume,  travando  a  porta  girat\u00f3ria  mesmo  bloqueando  a  \nentrada  dos  demais  clientes.  Alega  ainda,  que  no  momento  em  que  solicitaram  o  documento  de  \nidentifica\u00e7\u00e3o  (RG)  e  o  cart\u00e3o  da  conta,  gerou  uma  indigna\u00e7\u00e3o  maior  por  parte  da  autora.  Aduz  \nque  o  Banco  n\u00e3o  praticou  erro  de  conduta.  Discorre  a  respeito  do  funcionamento  da  porta  \ngirat\u00f3ria  e  destaca  que  o  vigilante  n\u00e3o  \u00e9  o  respons\u00e1vel  pelo  travamento  da  porta.  Por  fim,  alega  \nimpossibilidade  do  dano  moral.  Requer  a  improced\u00eancia  do  pedido.  \nO  pedido  \u00e9  improcedente.  \nNo  caso  dos  autos  foram  ouvidas  duas  testemunhas  trazidas  pela  autora,  o  Sr.  \nGilmar  dos  Anjos  Ribeiro  ( fls. 75) e  a  Sra.  Fabiana  Cristina  Mora  Iza  ( fls. 76). \nO  depoente  Sr.  Gilmar  disse  que  estava  atr\u00e1s  da  autora  na  fila.  A  porta  travou  \nno  momento  da  entrada  da  autora  no  banco  e  o  seguran\u00e7a  pediu  que  guardasse  a  bolsa  no  guarda  \nvolumes.  A  autora  dirigiu-se  ao  guarda-volumes,  mas,  por  algum  motivo  que  desconhece,  n\u00e3o  \nconseguiu  us\u00e1-lo.  Tentou  novamente  entrar  na  ag\u00eancia  com  a  bolsa,  r etirou  todos  seus  pertences  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 483C35C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 77\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000  \n      \n1000402-50.2017.8.26.0008 - lauda  2\nainda\n assim  n\u00e3o  conseguiu  entrar .  P or  este  motivo ,  o  depoente  acredita  que  a  autora  tenha  sido  \nv\u00edtima  de  preconceito.  Estava  na  ag\u00eancia  quando  a  pol\u00edcia  chegou,  viu -a conversando  e  chorando  \ncom  os  policiais,  por\u00e9m,  n\u00e3o  a  viu  entrar  na  ag\u00eancia.  \nA  depoente  Fabiana  disse  que  estranhou  a  exig\u00eancia  de  apresenta\u00e7\u00e3o  do  \ndocumento  para  entrada  da  autora  no  banco.  Autora  retirou  itens  que  estavam  na  bolsa.  O  banco  \npossui  um  guarda  volumes  externo  que  a  autora  n\u00e3o  conseguiu  usar,  n\u00e3o  sabe  por  qual  motivo.  O  \nfato  ocorreu  por  volta  das  15:00  horas.  Houve  uma  demora  entre  o  travamento  da  porta  e  a  \nchegada  da  pol\u00edcia.  A  porta  travou  aproximadamente  3  vezes.  \nDestaca-se  de  ambos  depoimentos  que : a ) a  autora  foi  orientada  a  guardar  seus  \npertences  no  guarda  volumes ;  b)  que  a  porta  travou  aproximadamente  tr\u00eas  vezes ;  c)  que  \natendentes  do  banco  solicitaram  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  documento  pessoal  \u00e0  autora,  o  que  foi  por  ela  \nrecusado . \nDo depoimento  pessoal  da  autora  extrai-se  que  a  ag\u00eancia  tem  guarda  volumes  \nexterno,  mas  ao  tentar  usar  o  arm\u00e1rio  este  n\u00e3o  travou,  foi  buscar  orienta\u00e7\u00e3o  ju nto  ao  seguran\u00e7a  e,  \nneste  interim,  outro  cliente  usou  o  arm\u00e1rio  que  estava  dispon\u00edvel.Tirou  todos  pertences  de  sua  \nbolsa  e  colocou  no  recipiente  adequado.  Uma  atendente  pediu  seu  cart\u00e3o  e  documento,  mas  n\u00e3o  \nentregou.  Nega  que  tenha  dito  que  s\u00f3  sairia  do  local  com  a  presen\u00e7a  da  pol\u00edcia.  \nV\u00ea-se,  que  o  Banco  dispunha  de  guarda  volumes  como  anotado  pela  pr\u00f3pria  \nautora  em  seu  depoimento,  mas  segundo  esta  a  porta  n\u00e3o  travou  e,  quando  retornou  o  guarda  \nvolumes  j\u00e1  estava  sendo  utilizado  por  outro  cliente.\nN\u00e3o  h\u00e1  prova  de  que  o  guarda  volumes  estava  sendo  utilizado.\nNo  caso  em  tela,  n\u00e3o  se  verifica  a  pr\u00e1tica  de  ato  abusivo  apto  a  ensejar  a  \nrepara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  vez  que  a  solicita\u00e7\u00e3o  de  apresenta\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  do  banco  e  o \ndocumento  de  identifica\u00e7\u00e3o  foi  mera  medida  acautelat\u00f3ria.  \nA  prova  oral  colhida  n\u00e3o  demonstrou  que  a  autora  tenha  sido  tratada  com  \ndesrespeito  ou  hostilidade.  Com  efeito,  ambas  as  testemunhas  mencionaram,  apenas,  o \ntravamento  constante  da  porta  girat\u00f3ria,  a  retirada  dos  itens  da  bolsa  da  autora  e  o  pedido  de  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  documento  ou  cart\u00e3o  do  banco.  Observo  que  a  primeira  testemunha  menciona  \nque  houve  preconceito  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora,  mas  n\u00e3o  soube  especificar  em  rela\u00e7\u00e3o  a  que  seria  esse  \npreconceito  (traje,  apar\u00eancia,  etc).  \nH\u00e1  que  se  ressaltar  que  ineg\u00e1vel  a  necessidade  de  instala\u00e7\u00e3o  de  aparatos  de  \nseguran\u00e7a  cada  vez  mais  sofisticados  em  qualquer  estabelecimento  comercial,  mas  especialmente   \nem  ag\u00eancias  banc\u00e1rias.  Ressalte-se,  ainda,  que  os  bancos  s\u00e3o  obrigados  por  lei  a  adotarem  \ncontroles  de  seguran\u00e7a  efetivos,  conforme  artigos  1\u00ba  a  3\u00ba  da  Lei  7102\/83.  Lamentavelmente,  a  \npr\u00e1tica  de  crimes  nestes  estabelecimentos  \u00e9  corriqueira,  o  que  obriga  aos  bancos  adotarem  \ndetectores  de  metal  para  impedirem  a  entrada  de  pessoas  portando  arma  de  fogo  ou  branca.  \nPortanto,  o  simples  travamento  da  porta  girat\u00f3ria  em  ag\u00eancia  banc\u00e1ria,  ainda  que  por  repetidas  \nvezes,  representa  mero  exerc\u00edcio  regular  do  direito  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e  n\u00e3o  d\u00e1  azo  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nNesse  sentido,  \u00e9  o  entendimento  jurisprudencial:\n\"INDENIZAT\u00d3RIA  -  DANOS  MORAIS  \u2013  AUTORA  IMPEDIDA  DE  \nADENTRAR  EM  AG\u00caNCIA  BANC\u00c1RIA  EM  DECORR\u00caNCIA  DO  \nTRAVAMENTO  DA  PORTA  GIRAT\u00d3RIA  \u2013  AUS\u00caNCIA  DE  COMPROVA\u00c7\u00c3O  \nDE  ATITUDE  DISCRIMINAT\u00d3RIA  OU  ABUSIVA  CAPAZ  DE  CAUSAR  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 483C35C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000  \n      \n1000402-50.2017.8.26.0008 - lauda  3\nHUMILHA\u00c7\u00c3O\n OU  CONSTRANGIMENTO  \u00c0  DEMANDANTE  -  CONJUNTO  \nPROBAT\u00d3RIO  QUE  N\u00c3O  PERMITE  CONCLUIR  PELA  \nRESPONSABILIDADE  DOS  REQUERIDOS  -  DANOS  MORAIS  N\u00c3O  \nCARACTERIZADOS  -  IMPROCED\u00caNCIA  DA  A\u00c7\u00c3O  MANTIDA  -  RECURSO  \nN\u00c3O  PROVIDO\". (TJSP; Apela\u00e7\u00e3o  0007277-05.2010.8.26.0168;  Relator  (a):  \nErickson  Gavazza  Marques;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nForo  de  Dracena  -  1\u00aa.  Vara  Judicial;  Data  do  Julgamento:  05\/10\/2016;  Data  de  \nRegistro:  07\/10\/2016)\n\"APELA\u00c7\u00c3O  \u2013  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  -  Decreto  de  \nimproced\u00eancia  \u2013  Pedido  de  reforma  da  autora  \u2013  Descabimento  A)  \nLimite  objetivo  da  causa  de  pedir  remota  fundada  em  fato  gerador  de  \ndireito  material  retratado  pelo  impedimento  de  ingresso  no  interior  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  -  Ponto  incontroverso  sobre  o  motivo  calcado  no  \nacionamento  do  sistema  de  seguran\u00e7a  -  Dispens\u00e1vel  instru\u00e7\u00e3o  \ndocumental  \u2013  Justific\u00e1vel  preteri\u00e7\u00e3o  \u00e0  vistoria  de  grava\u00e7\u00e3o  -  Dilig\u00eancia  \ncontraproducente  -  Inexist\u00eancia  de  cerceamento  de  defesa  \u2013  Mat\u00e9ria  \nexclusivamente  de  direito  voltada  \u00e0  an\u00e1lise  da  natureza  do  fornecimento  \ndo  servi\u00e7o  \u2013  Imposi\u00e7\u00e3o  de  julgamento  antecipado  da  lide  B)  Exerc\u00edcio  \nregular  do  controle  de  entrada  de  pessoas  por  detec\u00e7\u00e3o  de  metais  em  \nporta  girat\u00f3ria  \u2013  Descaracterizado  acidente  de  consumo  decorrente  de  \ndefeito  de  qualidade  legitimamente  esperada  do  fornecedor  - \nMaterialidade  de  ato  il\u00edcito  n\u00e3o  configurada  -  Preju\u00edzo  \nextrapatrimonial  irreal  \u2013  Imperfei\u00e7\u00e3o  de  nexo  causal  entre  o \ncomportamento  e  nocivo  resultado  moral  -  Deficit\u00e1ria  concorr\u00eancia  \ntripartite  dos  elementos  da  responsabilidade  civil  aquiliana  - \nIndeniza\u00e7\u00e3o  incab\u00edvel  C)  Senten\u00e7a  mantida  \u2013  Recurso  impr\u00f3vido.\"  \n(TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  0012425-26.2013.8.26.0577;  Relator  (a):\u00a0Salles  Rossi;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  20\u00aa  C\u00e2mara  Extraordin\u00e1ria  de  Direito  Privado;  Foro  de  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -\u00a07\u00aa.  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  30\/08\/2017;  \nData  de  Registro:  30\/08\/2017)\n\"RECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  INTERPOSTO  CONTRA  R.  SENTEN\u00c7A  \nPELA  QUAL  FOI  JULGADA  IMPROCEDENTE  A\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \u2013  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  \nINCORRE\u00c7\u00c3O  \u2013  PEDIDO  DE  REFORMA  \u2013  ADEQUADA  \nAPRECIA\u00c7\u00c3O  DO  PEDIDO  PELA  R.  SENTEN\u00c7A  \u2013 \nRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  TRAVAMENTO  DE  PORTA  \nGIRAT\u00d3RIA  SITUADA  NO  ROL  DE  ENTRADA  DO \nESTABELECIMENTO  BANC\u00c1RIO  -  ATO  DE  ROTINA,  DE  CAR\u00c1TER  \nPREVENTIVO,  IMPOSTO  INDISCRIMINADAMENTE  A  TODOS  QUE  \nDESEJAM  INGRESSAR  NO  RECINTO  DA  AG\u00caNCIA  -  AUS\u00caNCIA  DE  \nPROVA  DE  EXCESSO,  ABUSO,  OU  MESMO  DE  ARBITRARIEDADE  \nNO  USO  DO  EQUIPAMENTO  -  CONFIGURA\u00c7\u00c3O  DE  MERO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 483C35C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA  N\u00ba 257 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000  \n      \n1000402-50.2017.8.26.0008 - lauda  4\nINC\u00d4MODO\n DECORRENTE  DAS  RELA\u00c7\u00d5ES  COTIDIANAS,  \nIMPR\u00d3PRIO  A  GERAR  DANO  MORAL  -  SIMPLES  RATIFICA\u00c7\u00c3O  \nDOS  TERMOS  DA  R  DECIS\u00c3O  DE  1\u00b0  GRAU  QUE  SE  MOSTRA  \nSUFICIENTEMENTE  MOTIVADA  -  RECURSO  N\u00c3O \nPROVIDO\". \u00a0(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1007597-02.2016.8.26.0597;  Relator  \n(a):\u00a0Sim\u00f5es  de  Vergueiro;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;  Foro  de  Sert\u00e3ozinho  -\u00a03\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n22\/08\/2017;  Data  de  Registro:  22\/08\/2017)\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \u2013  IMPROCED\u00caNCIA  - \nPRETENS\u00c3O  DE  REFORMA  - DESCABIMENTO  \u2013  A  prova  dos  autos  \nn\u00e3o  demonstrou  a  ocorr\u00eancia  de  atos  abusivos  ou  constrangedores  \npraticados  por  prepostos  do  banco.  Dissabor  causado  pela  porta  \ngirat\u00f3ria  do  banco,  que  constituiu  mero  aborrecimento  da  vida  di\u00e1ria  e  \nn\u00e3o  \u00e9  capaz  de  gerar  o  dever  de  indenizar.  Dano  morais  n\u00e3o  \nconfigurados,  no  caso.  Fundamentos  da  senten\u00e7a  adotados  nos  termos  \ndo  art.  252  do  Regimento  Interno  deste  E.  TJ-SP.  Recurso  da  autora  \ndesprovido\" .  (TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  1011519-87.2016.8.26.0100;  Relator  \n(a):\u00a0Walter  Fonseca;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nForo  Central  C\u00edvel  -\u00a029\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  10\/08\/2017;  \nData  de  Registro:  15\/08\/2017) \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido.  \nDeixo  de  condenar  a  vencida  nas  verbas  da  sucumb\u00eancia  nos  termos  do  \nartigo  55  da  Lei  9.099\/95 . a)  O  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  (dez)  dias,  contado  da  \nintima\u00e7\u00e3o;  b)  efetuado  o  pagamento  volunt\u00e1rio,  fica  desde  j\u00e1  deferida  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  guia  de  \nlevantamento  em  favor  do  credor,  devendo  ser  intimado  para  retirada,  no  prazo  de  10  dias,  sob  \npena  de  cancelamento.  Com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  ao  Distribuidor.  Registre-se . \nEm  caso  de  recurso:  Valor  do  preparo  =  R$  525,35  (Guia  DARE-SP,  C\u00f3digo  \n230-6).  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de 2017 .\nLuciane  Cristina  Silva Tavares\n     Ju\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 483C35C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 80"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609965162TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha Destinat\u00e1rio : Gilmar dos Anjos Ribeiro Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609965176TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha Destinat\u00e1rio : Fabiana Cristina Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Termo Expedido    Declara\u00e7\u00e3o - Comparecimento em Audi\u00eancia","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou INFRUT\u00cdFERA. Em depoimento pessoal, a autora disse que: a ag\u00eancia tem guarda-volumes externo. No entanto, ao tentar usar o arm\u00e1rio este n\u00e3o travou. Foi buscar orienta\u00e7\u00e3o junto ao seguran\u00e7a e, neste interim, outro cliente usou o arm\u00e1rio que estava dispon\u00edvel. Tentou entrar novamente e a porta travou de novo. Na sua bolsa havia revista, marmita, cadeado, crach\u00e1, chave de casa, carteira, carteira de cart\u00e3o, bolsa de moedas e canetas. Tirou todos os itens da bolsa e colocou-os no recipiente adequado. Uma atendente do banco pediu-lhe a apresenta\u00e7\u00e3o de documento e cart\u00e3o do banco. \u00c9 correntista do banco em outra ag\u00eancia. Estava com o cart\u00e3o do banco nas m\u00e3os e a atendente do banco viu. N\u00e3o entregou o cart\u00e3o \u00e0 atendente, nem seu documento pessoal, pois n\u00e3o achou plaus\u00edvel o pedido de apresenta\u00e7\u00e3o deste. Afirma que a atendente disse que ligaria para a agencia da autora para confirmar se ela era realmente cliente do banco. Por n\u00e3o ter aceito o pedido, a atendente disse-lhe que somente entraria com a pol\u00edcia. Foi a autora que chamou a pol\u00edcia. Os policiais chegaram 10 ou 15 minutos depois. O policial pediu para que aguardasse do lado de fora da ag\u00eancia e, depois, retornou dizendo que sua entrada estava liberada e que a atendente pediu-lhe desculpas. A autora nega que tenha dito que somente sairia dali com a presen\u00e7a da pol\u00edcia. Em seguida, foram colhidos os depoimentos de duas testemunhas da autora. Encerrada a instru\u00e7\u00e3o, pelo(a) MM(\u00aa) Juiz(\u00edza) foi dito que: consertados os autos, tornem conclusos para senten\u00e7a. Audi\u00eancia encerrada \u00e0s 15:16 horas. Nada mais.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70106910-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70106784-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que o processo est\u00e1 sendo encaminhado para a fila especifica para expedi\u00e7\u00e3o de carta de intima\u00e7\u00e3o \u00e0s testemunhas da autora descritas \u00e0s p\u00e1gs. 28. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70102779-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver anotado no sistema informatizado o nome do(a)(s) advogado(a)(s) indicado(a) pelo(a) r\u00e9u \u00e0 p\u00e1gina 11.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 14\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 113 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70040336-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/04\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 05 de abril de 2017, \u00e0s 16:30h, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) ThiagoPLBenedetti, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supramencionada. Iniciados os trabalhos, pela empresa r\u00e9 foi apresentada carta de preposi\u00e7\u00e3o, atos constitutivos da empresa, procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos, que ser\u00e3o digitalizados em 48 horas. A seguir, pelo(a) MM.\u00aa Juiz(\u00edza) foi dito que deferia o acima requerido, devendo a Serventia providenciar as devidas anota\u00e7\u00f5es. N\u00e3o houve proposta de acordo pelo r\u00e9u. Infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO PARA O DIA 14 DE Agosto de 2.017, \u00c0S 14:30 HORAS (1\u00b0 ANDAR - SALA 113\/115), saindo intimadas as partes presentes, bem como cientes de que a aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas e que a aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia. Naquela oportunidade, as partes poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas, independente de intima\u00e7\u00e3o. Caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, a parte deve fornecer o nome e endere\u00e7o at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, a fim de ser efetivada a intima\u00e7\u00e3o. A EMPRESA R\u00c9 SAI CIENTE QUE CASO PROTOCOLE A CONTESTA\u00c7\u00c3O NA DATA DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O, DEVER\u00c1 TRAZER C\u00d3PIA IMPRESSA NESTE ATO PROCESSUAL. O presente termo com a assinatura das partes ficar\u00e1 arquivado em Cart\u00f3rio, em pasta pr\u00f3pria, bem como pode ser consultado na \"internet\", no prazo de 72 horas. Nada mais. Pelo Conciliador foram encerrados os trabalhos, submetendo o presente termo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial. Eu____________, (Conciliador), lavrei o presente termo, que lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, ______, Sandra Cristina Strafacci Setti, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538931194TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 01\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de abril de 2017, \u00e0s 16 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000402-50.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  18  de  janeiro  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Daniela  Dejuste  De  Paula\n      Eu,           , Mauro  Sergio  Bevilaqua , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000402-50.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Andrea Silva de Carvalho\nRequerido : Banco Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  05  de  abril  de  2017,  \u00e0s  16  \nhoras  e  30  minutos  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  janeiro  de 2017 .\nDaniela  Dejuste  De Paula\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000402-50.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 351F21A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA DEJUSTE DE PAULA, liberado nos autos em 18\/01\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 7"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759990689","codPublicacaoOrigem":"1203250021","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000402-50.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000402-50.2017.8.26.0008 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andrea Silva de Carvalho - Banco Itau Unibanco S\/A - Controle n\u00ba 2017\/000144Vistos.Recebo o recurso de fls. 83\/86, interposto pelo(a) AUTORA, no seu efeito devolutivo, nos termos do art. 43 da lei 9.099\/95. Intime-se o r\u00e9u pela Imprensa, para apresentar as contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 dias, sob pena de preclus\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada da minuta ou o decurso do prazo, encaminhem-se os autos ao V Col\u00e9gio Recursal de Penha de Fran\u00e7a, com as nossas homenagens. Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), FABIO DONATO GOMES (OAB 274828\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0319\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO PAULO MAILLET PREUSS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO SERGIO BEVILAQUA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2799","paginaFinal":"2799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"928105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:08:55:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroAntigo":"2017\/000144","numeroUnificado":"1000402-50.2017.8.26.0008|2017\/000144","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772319421","codPublicacaoOrigem":"1211184528","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000402-50.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"COL\u00c9GIO RECURSAL DA CAPITAL","conteudo":"N\u00ba 1000402-50.2017.8.26.0008 - Processo Digital - Recurso Inominado - S\u00e3o Paulo - Recorrente: Andrea Silva de Carvalho - Recorrido: Itau Unibanco S\/A - CERTID\u00c3O DE ATO ORDINAT\u00d3RIO Manifestem-se as partes, em 10 dias, eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual deste recurso, bem como a incidentes e subprocessos dele decorrentes, ou no interesse em realizar sustenta\u00e7\u00e3o oral, nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Ressalto que o sil\u00eancio implicar\u00e1 concord\u00e2ncia t\u00e1cita \u00e0 forma de julgamento virtual. Int. - Magistrado(a) - Advs: Fabio Donato Gomes (OAB: 274828\/SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Fernando Blanco Petruche (OAB: 280472\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  DESPACHO 5\u00ba Col\u00e9gio Recursal","paginaInicial":"2435","paginaFinal":"2435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935138","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27003124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:48:12:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroAntigo":"549\/2011","numeroUnificado":"1000402-50.2017.8.26.0008|549\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609247205","codPublicacaoOrigem":"1075034697","dataDivulgacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000402-50.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2270","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000402-50.2017.8.26.0008 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Andrea Silva de Carvalho ADVOGADO : 274828\/SP - Fabio Donato Gomes REQDO : Banco Itau Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9 EM 16\/01\/2017","paginaInicial":"1250","paginaFinal":"1250","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"826190","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19102975","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 10:18:24:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749516282","codPublicacaoOrigem":"1196596827","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000402-50.2017.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000402-50.2017.8.26.0008 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Andrea Silva de Carvalho - Banco Itau Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Deixo de condenar a vencida nas verbas da sucumb\u00eancia nos termos do artigo 55 da Lei 9.099\/95. a) O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, contado da intima\u00e7\u00e3o; b) efetuado o pagamento volunt\u00e1rio, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento em favor do credor, devendo ser intimado para retirada, no prazo de 10 dias, sob pena de cancelamento. Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor. Registre-se. Em caso de recurso: Valor do preparo = R$ 525,35 (Guia DARE-SP, C\u00f3digo 230-6). P.R.I.C. - ADV: FABIO DONATO GOMES (OAB 274828\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0297\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO PAULO MAILLET PREUSS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURO SERGIO BEVILAQUA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3074","paginaFinal":"3074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25994037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:47:56:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000402-50.2017.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}