{"numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","processos":[{"processo":"1000236-59.2017.8.26.0156    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/02\/2017 \u00e0s 11:33 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cruzeiro","juiz":"Jose Marques De Lacerda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.644,45","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ricardo Augusto Fernandes da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Visa do Brasil Empreendimentos Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Santos Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Preposto","nome":"Ant\u00f4nio Diego dos Santos Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Theodoro Alves de Araujo"},{"tipo":"Preposto","nome":"Tarcisio Antonio Antico Ortiz"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0503\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2978-2983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0503\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido proposto por RICARDO AUGUSTO FERNANDES SILVA contra VISA DO BRASIL EMPREENDIMENTOS LTDA , com fulcro no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas nesta fase, conforme art. 55, da Lei 9.099\/95.P. I. C. Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido proposto por RICARDO AUGUSTO FERNANDES SILVA contra VISA DO BRASIL EMPREENDIMENTOS LTDA , com fulcro no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas nesta fase, conforme art. 55, da Lei 9.099\/95.P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\nFORO  DE CRUZEIRO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, Cruzeiro  - SP  - CEP  12710-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1000236-59.2017.8.26.0156 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000236-59.2017.8.26.0156\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Ricardo Augusto  Fernandes  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose   Marques   De   Lacerda\nVistos\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  9099\/95.\nFundamento  e  Decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  decorrente  de  recebimento  \nde  carta  de  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bito  inexistente.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  arguida  pela  r\u00e9  Visa  confunde-se  com  o  \nm\u00e9rito,  no  bojo  do  qual  ser\u00e1  analisada.\nAfastada  a  preliminar  reputo  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  \nprocessuais. No m\u00e9rito,  a  pretens\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nAlega  o  autor  que  possu\u00eda  uma  d\u00e9bito  no  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  no  valor  de  R$  \n10.531,92 ,  e  que  firmou  acordo  para  pagamento  em  06  parcelas  de  R$  2.255,32.  Aduz  que  efetuou  \no  pagamento  de  todas  as  presta\u00e7\u00f5es  e  n\u00e3o  mais  se  utilizou  do  cart\u00e3o.\nPor\u00e9m,  os  requeridos ,  mesmo  ap\u00f3s  o  pagamento  integral ,  continuaram  \ndebitando  de  sua  conta  o  valor  de  pagamento  m\u00ednimo  do  cart\u00e3o.  \nAp\u00f3s  diversas  reclama\u00e7\u00f5es ,  alguns  valores  foram  estornados,  mas  mesmo  \nassim,  constantemente  recebia  comunicados  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nPois  bem.  Analisando  o  feito,  constata-se  que  o  banco  requerido  firmou  acordo  \ncom  o  requerente  para  pagar  a  quantia  de  R$  4.364,00 ,  relativ a \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  e  honor\u00e1rios,  bem  \ncomo  declarou  que  nada  mais  tem  a  reclamar  ou  pleitear  junto  ao  autor  (pgs.  273\/274),  \ndevidamente  homologado  \u00e0  pg.  275.\nLogo,  resta  prejudicado  a  analise  dos  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  \ndo  d\u00e9bito,  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  indevidamente  pagos  e  danos  morais  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Banco  Ita\u00fa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000236-59.2017.8.26.0156 e c\u00f3digo 2E2FD5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARQUES DE LACERDA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 299\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\nFORO  DE CRUZEIRO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, Cruzeiro  - SP  - CEP  12710-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1000236-59.2017.8.26.0156 - lauda  2\nResta\n analisar  a  responsabilidade  da  corr\u00e9  Visa  quanto  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.   \nAnalisando  os  comunicados  de  pgs.  11 \/13 ,  verifica-se  que  a  r\u00e9  Visa  n\u00e3o  \nsolicitou  o  apontamento  do  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  pelo  contr\u00e1rio,  l\u00e1  \nconsta  Banco  Itaucard  S\/A , pessoa  jur\u00eddica  diversa  da  r\u00e9 .\nAssim,  eventual  responsabilidade  deveria  recair  sobre  o  r\u00e9u  Banco  Itaucard.  \nPor\u00e9m,  como  j\u00e1  dito,  o  autor  firmou  acordo  com  o  r\u00e9u,  tendo  constado  que  \"Em  \ndecorr\u00eancia  do  acordo  ora  entabulado,  as  partes  nada  t\u00eam  mais  a  reclamar  uma  da  outra  em  \ndecorr\u00eancia  dos  fatos  narrados  na  exordial  ou  a  eventos  a  eles  relacionados,  seja  nesta  a\u00e7\u00e3o  ou  \nem  qualquer  outra\"  (pg.  273,  item  3) .\nLogo,  n\u00e3o  tendo  a  r\u00e9  VISA  DO  BRASIL  EMPREENDIMENTOS  LTDA  \npraticado  qualquer  ilicitude  quanto  ao  suposto  apontamento  do  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  incab\u00edvel  o  dever  de  indenizar  por  danos  morais.\nEm  face  do  exposto,  julgo  IMPROCEDENTE  o  pedido  proposto  por  \nRICARDO  AUGUSTO  FERNANDES  SILVA  contra  VISA  DO  BRASIL  EMPREENDIMENTOS  \nLTDA  , com  fulcro  no  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  custas  nesta  fase,  conforme  art.  55,  da  Lei  9.099\/95.\nP.  I.  C.\nCruzeiro , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000236-59.2017.8.26.0156 e c\u00f3digo 2E2FD5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARQUES DE LACERDA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:54 . fls. 300"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70017606-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 20:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 2707-2715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos verifica-se que o requerente e o banco r\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A firmaram acordo (pg. 273\/274), devidamente homologado por este Ju\u00edzo \u00e0 pg. 275.Anoto que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o e o cancelamento dos descontos foi objeto do acordo. Assim, no prazo de 5 dias, diga o autor se pretende o prosseguimento do feito em face da r\u00e9 Visa Administradora de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito. Em caso positivo, dever\u00e1 informar sobre qual pedido prosseguir\u00e1 o feito.Int. Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Compulsando os autos verifica-se que o requerente e o banco r\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A firmaram acordo (pg. 273\/274), devidamente homologado por este Ju\u00edzo \u00e0 pg. 275.Anoto que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o e o cancelamento dos descontos foi objeto do acordo. Assim, no prazo de 5 dias, diga o autor se pretende o prosseguimento do feito em face da r\u00e9 Visa Administradora de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito. Em caso positivo, dever\u00e1 informar sobre qual pedido prosseguir\u00e1 o feito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  CRUZEIRO\nFORO  DE CRUZEIRO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  FRANCISCO  MARZANO, 100, Cruzeiro -SP  - CEP  12710-900\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000236-59.2017.8.26.0156\nC lasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Ricardo Augusto  Fernandes  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose   Marques   De   Lacerda\nV istos.\nC ompulsando  os  autos  verifica-se  que  o  requerente  e  o  banco  r\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A  firmaram  acordo  (pg.  273\/274),  devidamente  homologado  por  este  Ju\u00edzo  \u00e0  pg.  275.\nA noto  que  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  e  o  cancelamento  dos  descontos  foi  objeto  do  \nacordo.  \nAssim,  no  prazo  de  5  dias,  diga  o  autor  se  pretende  o  prosseguimento  do  feito  em  \nface  da  r\u00e9  Visa  Administradora  de  Cart\u00f5es  de  Cr\u00e9dito.  Em  caso  positivo,  dever\u00e1  informar  sobre  \nqual  pedido  prosseguir\u00e1  o  feito.\nI nt.\nCruzeiro , 15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000236-59.2017.8.26.0156 e c\u00f3digo 2D15AF8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARQUES DE LACERDA, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 295"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679489638TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Visa do Brasil Empreendimentos Ltda. Dilig\u00eancia : 16\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70011889-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70011804-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 23:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 2217-2218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Informem as partes, no prazo de 10 dias, se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificadamente, qual tipo de prova pretende produzir (e qual fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado. Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informem as partes, no prazo de 10 dias, se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificadamente, qual tipo de prova pretende produzir (e qual fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR679489624TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679489615TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Ricardo Augusto Fernandes da Silva Dilig\u00eancia : 16\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70010900-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2017 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2415-2417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: VISTOS.Homologo por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de Titulo Executivo (artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), o acordo a que chegaram as partes.Aguarde-se o cumprimento. P.I.C. Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2564-2570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS.Homologo por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de Titulo Executivo (artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), o acordo a que chegaram as partes.Aguarde-se o cumprimento. P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\nFORO  DE CRUZEIRO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Francisco   Marzano,   100 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Vila   Paulo   Romeu\nCEP:   12710-900   -   Cruzeiro   -   SP\nTelefone:   (12)   3144-3600   -   E-mail:   cruzeirojec@tjsp.jus.br      \n1000236-59.2017.8.26.0156 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000236-59.2017.8.26.0156\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Ricardo Augusto  Fernandes  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jose  Marques  De  Lacerda\n                   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 08  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Jose  \nMarques  De  Lacerda .\nEu,   Carlos  Silva  Palma  de  Barros ,  Supervisor  \nde  Servi\u00e7o , digitei  e  subscrevi.\nVISTOS.\nHomologo  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  Titulo  \nExecutivo  (artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  o  acordo  \na  que  chegaram  as  partes.\nAguarde-se  o  cumprimento.  \nP.I.C.\nCruzeiro , 08  de  junho  de  2017 .\n  Jose  Marques  De  Lacerda                \n              Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000236-59.2017.8.26.0156 e c\u00f3digo 2800C87. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARQUES DE LACERDA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 20:29 . fls. 275"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70009755-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 08\/06\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: Fica o(a) procurador(a) do(a) requerente intimado(a), para dentro do prazo legal, manifestar acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s). Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Fica o(a) procurador(a) do(a) requerente intimado(a), para dentro do prazo legal, manifestar acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70009514-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2459-2460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Fica(m) o(a)(s) procurador(a)(es) do(a)(s) requerido(a)(s) intimado(a)(s), para dentro do prazo de 15 dias, apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jose Theodoro Alves de Araujo (OAB 15349\/SP), Fabio Averaldo da Silva (OAB 213667\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luciana Quintanilha (OAB 246167\/SP), Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP), Fabr\u00edcio Abdallah Ligabo de Carvalho (OAB 362150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica(m) o(a)(s) procurador(a)(es) do(a)(s) requerido(a)(s) intimado(a)(s), para dentro do prazo de 15 dias, apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Presente o requerente, Ricardo Augusto Fernandes da Silva, acompanhado de seu Advogado Dr. Fabricio Abdallah Ligabo de Carvalho, OAB\/SP - 362.150, presente os requeridos, Ita\u00fa Unibanco S\/A, neste ato representado por seu preposto, Sr. Antonio Diego dos Santos Pereira, portador do RG n\u00ba 47.159.080-0 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 400.897.868-23, acompanhado de seu Advogado Dr. Fabio Averaldo da Silva, OAB\/SP - 213.667 e a requerida, Visa do Brasil Empreendimentos Ltda., neste ato representada por seu preposto, Sr. Tarcisio Antonio \u00c2ntico Ortiz, portador do RG n\u00ba 5.543.993 e inscrito no CPF sob o n\u00ba 602.442.408-68, acompanhado de sua Advogada, Dra. Luciana Quintanilha, OAB\/SP - 246.167. Sob a presen\u00e7a do Conciliadora, Natalia Moura Fernandes, foi aberta a sess\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes acima referidas. Iniciados os trabalhos. Proposta a concilia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o chegaram as partes a um acordo, restando esta infrut\u00edfera. Sai o requerente cientificado de que decorridos 30 dias ap\u00f3s a data prevista para o t\u00e9rmino do cumprimento do acordo, sem comunica\u00e7\u00e3o expressa de eventual inadimplemento, o processo ser\u00e1 extinto (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o) pela integral satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 924, II, do CPC, nada mais podendo reclamar a respeito. Nada mais havendo, foi encerrado o presente termo. Eu____, digitei. Cruzeiro, 15 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70007521-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620147678TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Visa do Brasil Empreendimentos Ltda. Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCRO.17.70007268-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 12:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620147695TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ricardo Augusto Fernandes da Silva Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR620147681TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0177\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 2706-2710","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0177\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 Hora 15:00 Local: CEJUSC - sala 01 Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 haver expedido carta(s) para a intima\u00e7\u00e3o do(a)(s) requerente(s) e de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o do(s) requerido(a)(s).","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 Hora 15:00 Local: CEJUSC - sala 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2564\/2565","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2017 Teor do ato: VISTOS.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o se vislumbra a presen\u00e7a dos elementos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da pretendida antecipa\u00e7\u00e3o, uma vez que a mat\u00e9ria trazida com a inicial ainda demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC. Ao cart\u00f3rio, para as provid\u00eancias a seu cargo.Int. Advogados(s): Lucas Santos Costa (OAB 326266\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    VISTOS.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o se vislumbra a presen\u00e7a dos elementos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da pretendida antecipa\u00e7\u00e3o, uma vez que a mat\u00e9ria trazida com a inicial ainda demanda dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC. Ao cart\u00f3rio, para as provid\u00eancias a seu cargo.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CRUZEIRO\nFORO  DE CRUZEIRO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Francisco  Marzano, 100, Vila Paulo  Romeu  - CEP  12710-900,  Fone: (12) \n3144-3600,  Cruzeiro-SP  - E-mail:  cruzeirojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000236-59.2017.8.26.0156\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Ricardo Augusto  Fernandes  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Xavier   Brito\n       \n                   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 06  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  \nCarlos  \nEduardo   Xavier   Brito.\nEu,  Carlos  Silva  Palma  de  Barros ,  Escriv\u00e3o  \nJudicial  II , digitei  e  subscrevi\n                     \n                           VISTOS.\nEm  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  n\u00e3o  se  vislumbra  a  presen\u00e7a  \ndos  elementos  necess\u00e1rios  para  a  concess\u00e3o  da  pretendida  antecipa\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  a  \nmat\u00e9ria  trazida  com  a  inicial  ainda  demanda  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nDesigne-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  ser  realizada  no  \nCentro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  -  CEJUSC.  \nAo  cart\u00f3rio,  para  as  provid\u00eancias  a  seu  cargo.\nInt.\nCruzeiro ,06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n                           \n                                            Juiz   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000236-59.2017.8.26.0156 e c\u00f3digo 206C1A2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 16:11 . fls. 69"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681851495","codPublicacaoOrigem":"1147947882","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Fica(m) o(a)(s) procurador(a)(es) do(a)(s) requerido(a)(s) intimado(a)(s), para dentro do prazo de 15 dias, apresentar(em) contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/SP), FABIO AVERALDO DA SILVA (OAB 213667\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUCIANA QUINTANILHA (OAB 246167\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2459","paginaFinal":"2459","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876545","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22691904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:53:17:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703406621","codPublicacaoOrigem":"1164011029","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Informem as partes, no prazo de 10 dias, se concordam com o julgamento antecipado. Caso negativo, especifiquem, de modo concreto e fundamentado, cada prova cuja colheita se almeja. Observo que a parte deve informar, individual e especificadamente, qual tipo de prova pretende produzir (e qual fato controverso nestes autos onde inicial e contesta\u00e7\u00e3o porventura divirjam - ser\u00e1 objeto dela). Requerimentos gen\u00e9ricos, sem fundamenta\u00e7\u00e3o ou em desacordo com o acima estipulado ser\u00e3o tidos por inexistentes e autorizar\u00e3o o julgamento antecipado. - ADV: JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2217","paginaFinal":"2217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892389","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23735068","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:26:38:040AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694188898","codPublicacaoOrigem":"1157305851","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Fica o(a) procurador(a) do(a) requerente intimado(a), para dentro do prazo legal, manifestar acerca da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s). - ADV: JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2565","paginaFinal":"2565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885531","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23325362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 11:02:22:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737090983","codPublicacaoOrigem":"1188574981","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Vistos.Compulsando os autos verifica-se que o requerente e o banco r\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A firmaram acordo (pg. 273\/274), devidamente homologado por este Ju\u00edzo \u00e0 pg. 275.Anoto que o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o e o cancelamento dos descontos foi objeto do acordo. Assim, no prazo de 5 dias, diga o autor se pretende o prosseguimento do feito em face da r\u00e9 Visa Administradora de Cart\u00f5es de Cr\u00e9dito. Em caso positivo, dever\u00e1 informar sobre qual pedido prosseguir\u00e1 o feito.Int. - ADV: JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/ SP), FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0466\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2709","paginaFinal":"2709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914818","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25492448","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:35:40:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":"273\/274","numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156|273\/274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622049837","codPublicacaoOrigem":"1088432609","dataDivulgacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2284","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000236-59.2017.8.26.0156 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Ricardo Augusto Fernandes da Silva ADVOGADO : 326266\/SP - Lucas Santos Costa REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CRUZEIRO EM 06\/02\/2017","paginaInicial":"2462","paginaFinal":"2462","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835091","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19691228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 10:06:39:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697774844","codPublicacaoOrigem":"1159993270","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - VISTOS.Homologo por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de Titulo Executivo (artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), o acordo a que chegaram as partes.Aguarde-se o cumprimento. P.I.C. - ADV: FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2416","paginaFinal":"2416","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888117","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23484296","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 11:48:31:463PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175932","codPublicacaoOrigem":"1195137975","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000236-59.2017.8.26.0156","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CRUZEIRO","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000236-59.2017.8.26.0156 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Ricardo Augusto Fernandes da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro - Em face do exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido proposto por RICARDO AUGUSTO FERNANDES SILVA contra VISA DO BRASIL EMPREENDIMENTOS LTDA , com fulcro no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas nesta fase, conforme art. 55, da Lei 9.099\/95.P. I. C. - ADV: FABR\u00cdCIO ABDALLAH LIGABO DE CARVALHO (OAB 362150\/SP), LUCAS SANTOS COSTA (OAB 326266\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSE THEODORO ALVES DE ARAUJO (OAB 15349\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0503\/2017 (DIGITAL)\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JOSE MARQUES DE LACERDA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS SILVA PALMA DE BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2979","paginaFinal":"2979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000236-59.2017.8.26.0156","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}