{"numero":"1000365-63.2017.8.26.0415","processos":[{"processo":"1000365-63.2017.8.26.0415    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/03\/2017 \u00e0s 16:07 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Palmital","juiz":"Guilherme Ferfoglia Gomes Dias","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.426,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosalina Mendes Israel"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Hugo Jose Orlandi Ter\u00e7ariol"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Lino do Prado Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 57 transitou em julgado em 28\/08\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0556\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0556\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo firmado entre as partes \u00e0s fls. 51 e, em consequ\u00eancia, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE c.c.. PEDIDO LIMINAR c.c. DANO MORAL E MATERIAL que ROSALINA MENDES ISRAEL move contra BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Considerando que a extin\u00e7\u00e3o do processo pela homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes \u00e9 ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse recursal, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o das partes desta decis\u00e3o e, com fulcro no artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil, determino seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a favor da autora ( fls. 52).Calculadas as custas e despesas processuais porventura devidas, intime-se a parte requerida a providenciar o recolhimento, em 05 (cinco) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e ser comunicado ao IPESP o n\u00e3o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, se devida.Formalizada a intima\u00e7\u00e3o e transcorrido o prazo ora assinalado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e comunique-se ao IPESP o n\u00e3o recolhimento do tributo previdenci\u00e1rio, se eventualmente devidas.Oportunamente, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Publique-se. Intime-se e Cumpra-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Hugo Jose Orlandi Ter\u00e7ariol (OAB 269631\/SP), Antonio Lino do Prado Junior (OAB 313413\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo firmado entre as partes \u00e0s fls. 51 e, em consequ\u00eancia, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE c.c.. PEDIDO LIMINAR c.c. DANO MORAL E MATERIAL que ROSALINA MENDES ISRAEL move contra BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Considerando que a extin\u00e7\u00e3o do processo pela homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes \u00e9 ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse recursal, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o das partes desta decis\u00e3o e, com fulcro no artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil, determino seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a favor da autora ( fls. 52).Calculadas as custas e despesas processuais porventura devidas, intime-se a parte requerida a providenciar o recolhimento, em 05 (cinco) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e ser comunicado ao IPESP o n\u00e3o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, se devida.Formalizada a intima\u00e7\u00e3o e transcorrido o prazo ora assinalado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e comunique-se ao IPESP o n\u00e3o recolhimento do tributo previdenci\u00e1rio, se eventualmente devidas.Oportunamente, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Publique-se. Intime-se e Cumpra-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PALMITAL  FORO  DE PALMITAL  2\u00aa  VARA\nAVENIDA  REGINALDA  LE\u00c3O, 1500, Palmital  - SP  - CEP  19970-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000365-63.2017.8.26.0415 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000365-63.2017.8.26.0415\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Rosalina Mendes Israel\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nMM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Guilherme  Ferfoglia  Gomes  Dias .\n(Sandra)\n                                                                                                                                             \nVistos. HOMOLOGO  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  \ndireito,  o  acordo  firmado  entre  as  partes  \u00e0s  fls.  51  e,  em  consequ\u00eancia,  julgo  extinta  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  DECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADE  c.c..  PEDIDO  LIMINAR  c.c.  DANO  MORAL  E  \nMATERIAL  que  ROSALINA  MENDES  ISRAEL  move  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A,   com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  letra  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nConsiderando  que  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  pela  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  entre  as  \npartes  \u00e9  ato  incompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer,  por  inexist\u00eancia  de  interesse  recursal,  ap\u00f3s  a  \nintima\u00e7\u00e3o  das  partes  desta  decis\u00e3o  e,  com  fulcro  no  artigo  1000,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  determino  seja  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  a  favor  da  autora  (  fls.   52).\nCalculadas  as  custas  e  despesas  processuais  porventura  devidas,  intime-se  a  parte  \nrequerida  a  providenciar  o  recolhimento,  em  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  do  valor  da  \ntaxa  judici\u00e1ria  na  d\u00edvida  ativa  e  ser  comunicado  ao  IPESP  o  n\u00e3o  recolhimento  da  taxa  \nprevidenci\u00e1ria,  se  devida.\nFormalizada  a  intima\u00e7\u00e3o  e  transcorrido  o  prazo  ora  assinalado,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  \npara  inscri\u00e7\u00e3o  do  valor  da  taxa  judici\u00e1ria  na  d\u00edvida  ativa  e  comunique-se  ao  IPESP  o  n\u00e3o  \nrecolhimento  do  tributo  previdenci\u00e1rio,  se  eventualmente  devidas.\nOportunamente,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  os  \nautos. Publique-se. Intime-se  e  Cumpra-se.  \nPalmital , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000365-63.2017.8.26.0415 e c\u00f3digo 18397DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERFOGLIA GOMES DIAS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 57"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WPMT.17.70008700-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 10\/08\/2017 09:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPMT.17.70006940-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 09:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    C\u00edvel - autor pessoa f\u00edsica-r\u00e9u pessoa jur\u00eddica","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPMT.17.70006047-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/06\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WPMT.17.70005480-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR630277995TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 2393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade que acostara aos autos, concedo \u00e0 parte promovente a gratuidade processual que requereu com a inicial. Tarje-se o feito.Os elementos trazidos aos autos se mostram que os descontos mensais que v\u00eam sendo realizados diretamente na conta da autora poder\u00e3o implicar em grave preju\u00edzo no caso de eventual acolhimento do pedido inicial.Por outro lado, verifico a presen\u00e7a do periculum in mora inverso, uma vez que o deferimento do pedido liminar poder\u00e1 causar preju\u00edzo \u00e0 requerida caso a demanda seja julgada improcedente.Defiro, pois, o pedido de tutela de urg\u00eancia para o fim de ordenar a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento da aposentadoria da autora, que ora s\u00e3o realizados pela institui\u00e7\u00e3o r\u00e9, sob a condi\u00e7\u00e3o de que a autora deposite mensalmente, em conta vinculada ao ju\u00edzo, o valor das parcelas do suposto empr\u00e9stimo R$ 264,00 (duzentos e sessenta e quatro reais). Oficie-se.Ap\u00f3s a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento, proceda a autora ao dep\u00f3sito judicial, m\u00eas a m\u00eas, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da tutela concedida. Designo audi\u00eancia para o dia 19 Junho de 2017, \u00e0s 13:30 horas, a ser realizada perante o CEJUSC.Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias \u00fateis ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir. A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado e precat\u00f3ria.Intime-se. Advogados(s): Hugo Jose Orlandi Ter\u00e7ariol (OAB 269631\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Suspens\u00e3o de Desconto de Parcela(s) de Empr\u00e9stimo Consignado - Juizado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade que acostara aos autos, concedo \u00e0 parte promovente a gratuidade processual que requereu com a inicial. Tarje-se o feito.Os elementos trazidos aos autos se mostram que os descontos mensais que v\u00eam sendo realizados diretamente na conta da autora poder\u00e3o implicar em grave preju\u00edzo no caso de eventual acolhimento do pedido inicial.Por outro lado, verifico a presen\u00e7a do periculum in mora inverso, uma vez que o deferimento do pedido liminar poder\u00e1 causar preju\u00edzo \u00e0 requerida caso a demanda seja julgada improcedente.Defiro, pois, o pedido de tutela de urg\u00eancia para o fim de ordenar a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento da aposentadoria da autora, que ora s\u00e3o realizados pela institui\u00e7\u00e3o r\u00e9, sob a condi\u00e7\u00e3o de que a autora deposite mensalmente, em conta vinculada ao ju\u00edzo, o valor das parcelas do suposto empr\u00e9stimo R$ 264,00 (duzentos e sessenta e quatro reais). Oficie-se.Ap\u00f3s a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento, proceda a autora ao dep\u00f3sito judicial, m\u00eas a m\u00eas, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da tutela concedida. Designo audi\u00eancia para o dia 19 Junho de 2017, \u00e0s 13:30 horas, a ser realizada perante o CEJUSC.Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias \u00fateis ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir. A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado e precat\u00f3ria.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PALMITAL\nFORO  DE PALMITAL\n2\u00aa  VARA\nAvenida  Reginalda  Le\u00e3o, 1500, ., Centro  - CEP  19970-000,  Fone: (18) \n3351-1710,  Palmital-SP  - E-mail:  palmital2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000365-63.2017.8.26.0415  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Rosalina Mendes Israel\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Erasmo   Samuel   Tozetto\nVistos.\nDiante da  declara\u00e7\u00e3o  de  miserabilidade  que  acostara  aos  autos,  concedo  \u00e0  \nparte promovente  a  gratuidade  processual  que  requereu  com  a  inicial.  Tarje-se  o  feito.\nOs elementos  trazidos  aos  autos  se  mostram  que  os  descontos  mensais  que  \nv\u00eam sendo  realizados  diretamente  na  conta  da  autora  poder\u00e3o  implicar  em  grave  preju\u00edzo  \nno caso  de  eventual  acolhimento  do  pedido  inicial.\nPor outro  lado,  verifico  a  presen\u00e7a  do  periculum  in  mora  inverso,  uma  vez  \nque o  deferimento  do  pedido  liminar  poder\u00e1  causar  preju\u00edzo  \u00e0  requerida  caso  a  demanda  \nseja julgada  improcedente.\nDefiro, pois,  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  o  fim  de  ordenar  a \nsuspens\u00e3o dos  descontos  em  folha  de  pagamento  da  aposentadoria  da  autora,  que  ora  s\u00e3o  \nrealizados pela  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  sob  a  condi\u00e7\u00e3o  de  que  a  autora  deposite  mensalmente ,  em  \nconta vinculada  ao  ju\u00edzo,  o  valor  das  parcelas  do  suposto  empr\u00e9stimo  \n R$  264,00  \n(duzentos e  sessenta  e  quatro  reais).\n Oficie-se.\nAp\u00f3s a  suspens\u00e3o  dos  descontos  em  folha  de  pagamento,  proceda  a  autora  ao  \ndep\u00f3sito judicial,  m\u00eas  a  m\u00eas,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  tutela  concedida.  \nDesigno audi\u00eancia  para  o  dia  19  Junho  de  2017,  \u00e0s  13:30  horas,  a  ser  \nrealizada perante  o  CEJUSC.\nDepreque-se a  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9.\nO prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  de  quinze  dias  \u00fateis  ser\u00e1  contado  a  partir  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  acompanhada  de  \nsenha para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  \ndocumentos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000365-63.2017.8.26.0415 e c\u00f3digo 10030F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERASMO SAMUEL TOZETTO, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 16\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PALMITAL\nFORO  DE PALMITAL\n2\u00aa  VARA\nAvenida  Reginalda  Le\u00e3o, 1500, ., Centro  - CEP  19970-000,  Fone: (18) \n3351-1710,  Palmital-SP  - E-mail:  palmital2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nTratando-se de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos 4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nFiquem as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio,  \npessoalmente ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \noutorga de  poderes  para  negociar  e  transigir.  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  \natentat\u00f3rio \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  \nvantagem econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  \nde seus  advogados.\nDecorrido o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  \nprazo de  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  \nrevelia, dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  \nantecipado; II  \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  \ncontrariedade e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n \nem sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  \napresentar resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nVia digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado  e \nprecat\u00f3ria.Intime-se.\nPalmital , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000365-63.2017.8.26.0415 e c\u00f3digo 10030F3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERASMO SAMUEL TOZETTO, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 17"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 13:30 Local: CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744942753","codPublicacaoOrigem":"1193811175","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000365-63.2017.8.26.0415","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PALMITAL","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000365-63.2017.8.26.0415 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Rosalina Mendes Israel - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo firmado entre as partes \u00e0s fls. 51 e, em consequ\u00eancia, julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o DECLARAT\u00d3RIA DE NULIDADE c.c. PEDIDO LIMINAR c.c. DANO MORAL E MATERIAL que ROSALINA MENDES ISRAEL move contra BANCO ITA\u00da S\/A, com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Considerando que a extin\u00e7\u00e3o do processo pela homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes \u00e9 ato incompat\u00edvel com o direito de recorrer, por inexist\u00eancia de interesse recursal, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o das partes desta decis\u00e3o e, com fulcro no artigo 1000, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil, determino seja certificado o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento a favor da autora ( fls. 52).Calculadas as custas e despesas processuais porventura devidas, intime-se a parte requerida a providenciar o recolhimento, em 05 (cinco) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e ser comunicado ao IPESP o n\u00e3o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria, se devida.Formalizada a intima\u00e7\u00e3o e transcorrido o prazo ora assinalado, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o do valor da taxa judici\u00e1ria na d\u00edvida ativa e comunique-se ao IPESP o n\u00e3o recolhimento do tributo previdenci\u00e1rio, se eventualmente devidas.Oportunamente, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.Publique-se. Intime-se e Cumprase. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), HUGO JOSE ORLANDI TER\u00c7ARIOL (OAB 269631\/SP), ANTONIO LINO DO PRADO JUNIOR (OAB 313413\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0556\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERFOGLIA GOMES DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEMIR SIDNEI SALOMAO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2749","paginaFinal":"2749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919542","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25796638","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 12:47:39:773AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647833399","codPublicacaoOrigem":"1115976729","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000365-63.2017.8.26.0415","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PALMITAL","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000365-63.2017.8.26.0415 - Procedimento Comum - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Rosalina Mendes Israel - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o de miserabilidade que acostara aos autos, concedo \u00e0 parte promovente a gratuidade processual que requereu com a inicial. Tarje-se o feito.Os elementos trazidos aos autos se mostram que os descontos mensais que v\u00eam sendo realizados diretamente na conta da autora poder\u00e3o implicar em grave preju\u00edzo no caso de eventual acolhimento do pedido inicial.Por outro lado, verifico a presen\u00e7a do periculum in mora inverso, uma vez que o deferimento do pedido liminar poder\u00e1 causar preju\u00edzo \u00e0 requerida caso a demanda seja julgada improcedente.Defiro, pois, o pedido de tutela de urg\u00eancia para o fim de ordenar a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento da aposentadoria da autora, que ora s\u00e3o realizados pela institui\u00e7\u00e3o r\u00e9, sob a condi\u00e7\u00e3o de que a autora deposite mensalmente, em conta vinculada ao ju\u00edzo, o valor das parcelas do suposto empr\u00e9stimo R$ 264,00 (duzentos e sessenta e quatro reais). Oficie-se.Ap\u00f3s a suspens\u00e3o dos descontos em folha de pagamento, proceda a autora ao dep\u00f3sito judicial, m\u00eas a m\u00eas, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da tutela concedida. Designo audi\u00eancia para o dia 19 Junho de 2017, \u00e0s 13:30 horas, a ser realizada perante o CEJUSC.Depreque-se a cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9.O prazo para contesta\u00e7\u00e3o, que \u00e9 de quinze dias \u00fateis ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir. A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado e precat\u00f3ria.Intime-se. - ADV: HUGO JOSE ORLANDI TER\u00c7ARIOL (OAB 269631\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ERASMO SAMUEL TOZETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADEMIR SIDNEI SALOMAO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2393","paginaFinal":"2393","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"852612","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 11:58:56:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637722219","codPublicacaoOrigem":"1105529735","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000365-63.2017.8.26.0415","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PALMITAL","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000365-63.2017.8.26.0415 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Rosalina Mendes Israel ADVOGADO : 269631\/SP - Hugo Jose Orlandi Ter\u00e7ariol REQDO : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA :2\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PALMITAL EM 06\/03\/2017","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"845683","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463031","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:18:59:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000365-63.2017.8.26.0415","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}