{"numero":"1000275-90.2017.8.26.0274","processos":[{"processo":"1000275-90.2017.8.26.0274","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 18:15 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de It\u00e1polis","juiz":"Vinicius Gon\u00e7alves Porto Nascimento","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.137,78","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thiago Vinicius Beneventi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ivana Christina Cominato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Narche Louzada"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    ato(s) ordinat\u00f3rio(s):Considerando a decis\u00e3o proferida nestes autos transitada em julgado, bem como n\u00e3o havendo qualquer condena\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 realizada anota\u00e7\u00e3o para arquivamento definitivo dos presentes autos, nos termos do contido no artigo 1283 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 295\/302 transitou em julgado em 02\/10\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/1995.Fundamento e decido.I FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O1. Julgo antecipadamente o m\u00e9rito, nos termos do artigo 355, inciso I, do CPC\/2015, porquanto o feito encontra-se suficientemente instru\u00eddo com provas documentais, n\u00e3o havendo necessidade de produzir outras provas para o deslinde da quest\u00e3o sub judice.2. O caso \u00e9 de proced\u00eancia da pretens\u00e3o formulada pelo autor.3. A presente demanda versa sobre a responsabilidade, ou n\u00e3o, do antigo propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor, pelo pagamento dos d\u00e9bitos de IPVA posteriores \u00e0 transfer\u00eancia do autom\u00f3vel.4. Via de regra, o contribuinte (pessoa que possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador da obriga\u00e7\u00e3o) do IPVA \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor.A despeito disso, as legisla\u00e7\u00f5es dos estados e do Distrito Federal costumam elencar diversos respons\u00e1veis tribut\u00e1rios (sujeito passivo que n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador) pelo pagamento do referido tributo, dentre os quais podem ser destacados: \"a) o despachante que tenha promovido o despacho de registro e licenciamento do ve\u00edculo automotor sem o pagamento do IPVA; b) o leiloeiro, s\u00edndico comiss\u00e1rio, liquidante e o inventariante; c) o adquirente de ve\u00edculo automotor em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria com reserva de dom\u00ednio; d) o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores; e) qualquer pessoa que tenha, em seu pr\u00f3prio nome, requerido o parcelamento de d\u00e9bito de IPVA; f) qualquer pessoa que detiver a posse do ve\u00edculo automotor, independentemente do local de domic\u00edlio do propriet\u00e1rio\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 788 grifo meu).No Estado de S\u00e3o Paulo, a Lei Estadual n.\u00ba 13.296\/2008, prev\u00ea em seu artigo 5\u00ba, que o contribuinte \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo, e, em seu artigo 6\u00ba, elenca os respons\u00e1veis tribut\u00e1rios. Confira-se:Artigo 6\u00ba -\u00a0S\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais:I - o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;II - o propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de 30 (trinta) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento da aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel;III - o leiloeiro, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido ou arrematado em leil\u00e3o e entregue sem comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do IPVA e acr\u00e9scimos legais pendentes sobre o mesmo, correspondente ao exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;IV - o inventariante, pelos d\u00e9bitos devidos pelo esp\u00f3lio;V - o tutor ou o curador, pelos d\u00e9bitos de seu tutelado ou curatelado;VI - a pessoa jur\u00eddica que resultar da fus\u00e3o, incorpora\u00e7\u00e3o ou cis\u00e3o de outra ou em outra pessoa jur\u00eddica;VII - o agente p\u00fablico que autorizar ou efetuar o registro, licenciamento ou a transfer\u00eancia de propriedade de ve\u00edculo automotor neste Estado, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou do reconhecimento da imunidade, da concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto;VIII - a pessoa jur\u00eddica de direito privado, bem como o s\u00f3cio, diretor, gerente ou administrador, que tomar em loca\u00e7\u00e3o ve\u00edculo para uso neste Estado, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;IX - o agente p\u00fablico respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, para uso neste Estado por pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;X - o s\u00f3cio, diretor, gerente, administrador ou respons\u00e1vel pela empresa locadora, em rela\u00e7\u00e3o aos ve\u00edculos locados ou colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o neste Estado;XI - o titular do dom\u00ednio ou o possuidor a qualquer t\u00edtulo;XII - todo aquele que efetivamente concorrer para a sonega\u00e7\u00e3o do imposto.\u00a7 1\u00ba - No caso de ve\u00edculo abrangido pela imunidade, isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto, o agente p\u00fablico ou o leiloeiro dever\u00e1 exigir a respectiva comprova\u00e7\u00e3o.\u00a7 2\u00ba - A responsabilidade prevista nos incisos I, II, III, VII, VIII, IX, X, XI e XII deste artigo \u00e9 solid\u00e1ria e n\u00e3o comporta benef\u00edcio de ordem.\u00a7 3\u00ba - Para eximir-se da responsabilidade prevista nos incisos VIII e IX deste artigo, a pessoa jur\u00eddica ou o agente p\u00fablico dever\u00e1 exigir comprova\u00e7\u00e3o de regular inscri\u00e7\u00e3o da empresa locadora no Cadastro de Contribuintes do IPVA, bem como do pagamento do imposto devido a este Estado, relativamente aos ve\u00edculos objetos da loca\u00e7\u00e3o.(grifo meu).Lado outro, nos termos do artigo 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, \"No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\" (grifo meu).Desse modo, n\u00e3o havendo comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente, o antigo propriet\u00e1rio responde solidariamente com o adquirente do ve\u00edculo pelas penalidades impostas.Ocorre, contudo, que a norma em quest\u00e3o n\u00e3o se aplica no caso de responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo pagamento do IPVA. Com efeito, \"referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 789 grifo meu).Em suma, n\u00e3o poder\u00e1 o fisco cobrar o imposto do antigo propriet\u00e1rio, ainda que este n\u00e3o tenha providenciado a comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia do autom\u00f3vel ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.Nesse sentido, s\u00e3o os seguintes julgados do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:RECURSO ESPECIAL - A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - ROUBO DE VE\u00cdCULO - TRANSFER\u00caNCIA DA PROPRIEDADE \u00c0 SEGURADORA - ART. 134 DO CTN - APLICA\u00c7\u00c3O AOS CASOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - N\u00c3O OCORR\u00caNCIA, NA ESP\u00c9CIE - OBRIGA\u00c7\u00c3O DO ADQUIRENTE DE REQUERER O REGISTRO DA TRANSFER\u00caNCIA DO VE\u00cdCULO PERANTE O \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - PROVID\u00caNCIA N\u00c3O ADOTADA, NA ESP\u00c9CIE - RESPONSABILIDADE DO NOVO PROPRIET\u00c1RIO PELOS D\u00c9BITOS, N\u00c3O RELACIONADOS \u00c0 INFRA\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c2NSITO, POSTERIORES \u00c0 TRANSFER\u00caNCIA - RECURSO ESPECIAL N\u00c3O PROVIDO.I - Embora o art. 134 do C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito atribua ao antigo propriet\u00e1rio a responsabilidade de comunicar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito a transfer\u00eancia do ve\u00edculo, sob pena de ter que arcar solidariamente com as penalidades impostas, referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA;II - Realizada a transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo, incumbe ao novo propriet\u00e1rio requerer, perante os \u00f3rg\u00e3os competentes, a emiss\u00e3o do novo Certificado de Registro do Ve\u00edculo (art. 123, \u00a7 1\u00ba, I, do CTB), provid\u00eancia n\u00e3o adotada, in casu.III - Recurso especial improvido.(REsp 938.553\/DF, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, TERCEIRA TURMA, julgado em 26\/05\/2009, DJe 08\/06\/2009 grifo meu)TRIBUT\u00c1RIO. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O AO \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO. VALORES DEVIDOS PELO NOVO PROPRIET\u00c1RIO. ILEGITIMIDADE DA COBRAN\u00c7A DIRECIONADA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO. ART. 134 DO C\u00d3DIGO DE TR\u00c2NSITO BRASILEIRO. INAPLICABILIDADE.1. \u00c9 ileg\u00edtima a cobran\u00e7a de imposto sobre a propriedade de ve\u00edculo automotor (IPVA) que j\u00e1 se alienara, independentemente da aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.2. Por se tratar de norma relativa a tr\u00e2nsito, o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o pode ter seu \u00e2mbito de aplica\u00e7\u00e3o extrapolado para a hip\u00f3tese de responsabilidade tribut\u00e1ria. Precedentes.3. Agravo regimental n\u00e3o provido.(AgRg no AREsp 296.318\/SC, Rel. Ministra ELIANA CALMON, SEGUNDA TURMA, julgado em 01\/10\/2013, DJe 09\/10\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL. DECIS\u00c3O AGRAVADA. FUNDAMENTO INATACADO. MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. RESPONSABILIDADE DO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. Na hip\u00f3tese, verifica-se que o agravante n\u00e3o combateu, nas raz\u00f5es do presente regimental, os fundamentos da decis\u00e3o agravada, especificamente, no que diz respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial de que o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o se aplica a d\u00e9bitos tribut\u00e1rios relativos ao IPVA, por n\u00e3o serem relacionados \u00e0 penalidade aplicada em decorr\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, \"n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN\". Precedentes.[...] (AgRg no REsp 1368198\/MG, Rel. Ministro CASTRO MEIRA, SEGUNDA TURMA, julgado em 16\/05\/2013, DJe 24\/05\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. TRIBUT\u00c1RIO. IPVA E TAXA DE LICENCIAMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. CIRCUNST\u00c2NCIA QUE N\u00c3O GERA RESPONSABILIDADE TRIBUT\u00c1RIA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. O art. 134 da Lei 9.503\/97 (C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro) estabelece que, \"no caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\". Por outro lado, o art. 123, I, do CTB imp\u00f5e a obrigatoriedade de expedi\u00e7\u00e3o de novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo quando for transferida a propriedade, sendo que, nesta hip\u00f3tese, o prazo para o propriet\u00e1rio adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o do novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo \u00e9 de trinta dias (\u00a7 1\u00ba). Ressalte-se que tal obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 imposta ao propriet\u00e1rio adquirente do ve\u00edculo pois, em se tratando de bem m\u00f3vel, a transfer\u00eancia da propriedade ocorre com a tradi\u00e7\u00e3o (arts. 1.226 e 1.267 do CC\/2002).2. A responsabilidade solid\u00e1ria prevista no art. 134 do CTB refere-se \u00e0s penalidades (infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito), n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN, em rela\u00e7\u00e3o a imposto ou taxa incidente sobre ve\u00edculo automotor, no que se refere ao per\u00edodo posterior \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que a exig\u00eancia de encaminhamento do comprovante (comunica\u00e7\u00e3o), na forma prevista no artigo referido, n\u00e3o se caracteriza como condi\u00e7\u00e3o nem como ato constitutivo da transfer\u00eancia da propriedade, tendo como finalidade apenas afastar a responsabilidade do antigo propriet\u00e1rio pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: REsp 1.116.937\/PR, 1\u00aa Turma, Rel. Min. Benedito Gon\u00e7alves, DJe de 8.10.2009.[...] (REsp 1180087\/MG, Rel. Ministro MAURO CAMPBELL MARQUES, SEGUNDA TURMA, julgado em 07\/08\/2012, DJe 14\/08\/2012 grifo meu) 5. O caso dos autos se amolda aos precedentes jurisprudenciais acima citados, n\u00e3o havendo como responsabilizar o autor pelos d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT posteriores a 17\/04\/2007.Com efeito, restou incontroverso nos autos que o requerente alienou o ve\u00edculo automotor VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, para ANT\u00d4NIO LUIZ MARQUES COUTO, que, por sua vez, o revendeu para LUIZ CARLOS PAES, estando o ve\u00edculo registrado em nome dele junto ao DENATRAN.A prova documental acostada aos autos tamb\u00e9m atesta que LUIZ CARLOS PAES firmou com o BANCO ITA\u00da S\/A um contrato de financiamento, datado de 17\/04\/2007, para aquisi\u00e7\u00e3o do referido ve\u00edculo, figurando como vendedor FRANCISCO DE PAULO RAMOS.Portanto, o requerente n\u00e3o \u00e9 contribuinte ou respons\u00e1vel tribut\u00e1rio do IPVA, porquanto n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio, adquirente ou possuidor a qualquer t\u00edtulo do ve\u00edculo automotor VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP desde o ano de 2007.II - DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulado na inicial, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar a inexigibilidade do t\u00edtulo protestado t\u00edtulo: CDA 1225069512; protocolo: 11230120171; data 23\/01\/2017; IPVA 2013; valor do t\u00edtulo: R$ 379,16; saldo: R$ 1.137,78 (fl. 15) , bem como de quaisquer d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT relacionados ao ve\u00edculo VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, do ano de 2008 em diante, devendo, ainda, proceder \u00e0 exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de inadimplentes, caso esteja inscrito.Sem custas e honor\u00e1rios, por for\u00e7a do disposto no artigo 27 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009, c\/c artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Embora tenha sido proferida contra a Fazenda P\u00fablica, esta senten\u00e7a n\u00e3o se submete ao reexame necess\u00e1rio, nos termos do artigo 11 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009.Publique-se. Registre-se. Intime-se. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista minha promo\u00e7\u00e3o, publicada no DJE de 03.08.17 e a aus\u00eancia de tempo h\u00e1bil, baixo os autos em cart\u00f3rio, excepcionalmente, sem determina\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/1995.Fundamento e decido.I FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O1. Julgo antecipadamente o m\u00e9rito, nos termos do artigo 355, inciso I, do CPC\/2015, porquanto o feito encontra-se suficientemente instru\u00eddo com provas documentais, n\u00e3o havendo necessidade de produzir outras provas para o deslinde da quest\u00e3o sub judice.2. O caso \u00e9 de proced\u00eancia da pretens\u00e3o formulada pelo autor.3. A presente demanda versa sobre a responsabilidade, ou n\u00e3o, do antigo propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor, pelo pagamento dos d\u00e9bitos de IPVA posteriores \u00e0 transfer\u00eancia do autom\u00f3vel.4. Via de regra, o contribuinte (pessoa que possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador da obriga\u00e7\u00e3o) do IPVA \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor.A despeito disso, as legisla\u00e7\u00f5es dos estados e do Distrito Federal costumam elencar diversos respons\u00e1veis tribut\u00e1rios (sujeito passivo que n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador) pelo pagamento do referido tributo, dentre os quais podem ser destacados: \"a) o despachante que tenha promovido o despacho de registro e licenciamento do ve\u00edculo automotor sem o pagamento do IPVA; b) o leiloeiro, s\u00edndico comiss\u00e1rio, liquidante e o inventariante; c) o adquirente de ve\u00edculo automotor em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria com reserva de dom\u00ednio; d) o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores; e) qualquer pessoa que tenha, em seu pr\u00f3prio nome, requerido o parcelamento de d\u00e9bito de IPVA; f) qualquer pessoa que detiver a posse do ve\u00edculo automotor, independentemente do local de domic\u00edlio do propriet\u00e1rio\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 788 grifo meu).No Estado de S\u00e3o Paulo, a Lei Estadual n.\u00ba 13.296\/2008, prev\u00ea em seu artigo 5\u00ba, que o contribuinte \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo, e, em seu artigo 6\u00ba, elenca os respons\u00e1veis tribut\u00e1rios. Confira-se:Artigo 6\u00ba -\u00a0S\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais:I - o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;II - o propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de 30 (trinta) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento da aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel;III - o leiloeiro, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido ou arrematado em leil\u00e3o e entregue sem comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do IPVA e acr\u00e9scimos legais pendentes sobre o mesmo, correspondente ao exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;IV - o inventariante, pelos d\u00e9bitos devidos pelo esp\u00f3lio;V - o tutor ou o curador, pelos d\u00e9bitos de seu tutelado ou curatelado;VI - a pessoa jur\u00eddica que resultar da fus\u00e3o, incorpora\u00e7\u00e3o ou cis\u00e3o de outra ou em outra pessoa jur\u00eddica;VII - o agente p\u00fablico que autorizar ou efetuar o registro, licenciamento ou a transfer\u00eancia de propriedade de ve\u00edculo automotor neste Estado, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou do reconhecimento da imunidade, da concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto;VIII - a pessoa jur\u00eddica de direito privado, bem como o s\u00f3cio, diretor, gerente ou administrador, que tomar em loca\u00e7\u00e3o ve\u00edculo para uso neste Estado, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;IX - o agente p\u00fablico respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, para uso neste Estado por pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;X - o s\u00f3cio, diretor, gerente, administrador ou respons\u00e1vel pela empresa locadora, em rela\u00e7\u00e3o aos ve\u00edculos locados ou colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o neste Estado;XI - o titular do dom\u00ednio ou o possuidor a qualquer t\u00edtulo;XII - todo aquele que efetivamente concorrer para a sonega\u00e7\u00e3o do imposto.\u00a7 1\u00ba - No caso de ve\u00edculo abrangido pela imunidade, isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto, o agente p\u00fablico ou o leiloeiro dever\u00e1 exigir a respectiva comprova\u00e7\u00e3o.\u00a7 2\u00ba - A responsabilidade prevista nos incisos I, II, III, VII, VIII, IX, X, XI e XII deste artigo \u00e9 solid\u00e1ria e n\u00e3o comporta benef\u00edcio de ordem.\u00a7 3\u00ba - Para eximir-se da responsabilidade prevista nos incisos VIII e IX deste artigo, a pessoa jur\u00eddica ou o agente p\u00fablico dever\u00e1 exigir comprova\u00e7\u00e3o de regular inscri\u00e7\u00e3o da empresa locadora no Cadastro de Contribuintes do IPVA, bem como do pagamento do imposto devido a este Estado, relativamente aos ve\u00edculos objetos da loca\u00e7\u00e3o.(grifo meu).Lado outro, nos termos do artigo 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, \"No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\" (grifo meu).Desse modo, n\u00e3o havendo comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente, o antigo propriet\u00e1rio responde solidariamente com o adquirente do ve\u00edculo pelas penalidades impostas.Ocorre, contudo, que a norma em quest\u00e3o n\u00e3o se aplica no caso de responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo pagamento do IPVA. Com efeito, \"referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 789 grifo meu).Em suma, n\u00e3o poder\u00e1 o fisco cobrar o imposto do antigo propriet\u00e1rio, ainda que este n\u00e3o tenha providenciado a comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia do autom\u00f3vel ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.Nesse sentido, s\u00e3o os seguintes julgados do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:RECURSO ESPECIAL - A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - ROUBO DE VE\u00cdCULO - TRANSFER\u00caNCIA DA PROPRIEDADE \u00c0 SEGURADORA - ART. 134 DO CTN - APLICA\u00c7\u00c3O AOS CASOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - N\u00c3O OCORR\u00caNCIA, NA ESP\u00c9CIE - OBRIGA\u00c7\u00c3O DO ADQUIRENTE DE REQUERER O REGISTRO DA TRANSFER\u00caNCIA DO VE\u00cdCULO PERANTE O \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - PROVID\u00caNCIA N\u00c3O ADOTADA, NA ESP\u00c9CIE - RESPONSABILIDADE DO NOVO PROPRIET\u00c1RIO PELOS D\u00c9BITOS, N\u00c3O RELACIONADOS \u00c0 INFRA\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c2NSITO, POSTERIORES \u00c0 TRANSFER\u00caNCIA - RECURSO ESPECIAL N\u00c3O PROVIDO.I - Embora o art. 134 do C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito atribua ao antigo propriet\u00e1rio a responsabilidade de comunicar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito a transfer\u00eancia do ve\u00edculo, sob pena de ter que arcar solidariamente com as penalidades impostas, referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA;II - Realizada a transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo, incumbe ao novo propriet\u00e1rio requerer, perante os \u00f3rg\u00e3os competentes, a emiss\u00e3o do novo Certificado de Registro do Ve\u00edculo (art. 123, \u00a7 1\u00ba, I, do CTB), provid\u00eancia n\u00e3o adotada, in casu.III - Recurso especial improvido.(REsp 938.553\/DF, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, TERCEIRA TURMA, julgado em 26\/05\/2009, DJe 08\/06\/2009 grifo meu)TRIBUT\u00c1RIO. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O AO \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO. VALORES DEVIDOS PELO NOVO PROPRIET\u00c1RIO. ILEGITIMIDADE DA COBRAN\u00c7A DIRECIONADA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO. ART. 134 DO C\u00d3DIGO DE TR\u00c2NSITO BRASILEIRO. INAPLICABILIDADE.1. \u00c9 ileg\u00edtima a cobran\u00e7a de imposto sobre a propriedade de ve\u00edculo automotor (IPVA) que j\u00e1 se alienara, independentemente da aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.2. Por se tratar de norma relativa a tr\u00e2nsito, o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o pode ter seu \u00e2mbito de aplica\u00e7\u00e3o extrapolado para a hip\u00f3tese de responsabilidade tribut\u00e1ria. Precedentes.3. Agravo regimental n\u00e3o provido.(AgRg no AREsp 296.318\/SC, Rel. Ministra ELIANA CALMON, SEGUNDA TURMA, julgado em 01\/10\/2013, DJe 09\/10\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL. DECIS\u00c3O AGRAVADA. FUNDAMENTO INATACADO. MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. RESPONSABILIDADE DO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. Na hip\u00f3tese, verifica-se que o agravante n\u00e3o combateu, nas raz\u00f5es do presente regimental, os fundamentos da decis\u00e3o agravada, especificamente, no que diz respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial de que o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o se aplica a d\u00e9bitos tribut\u00e1rios relativos ao IPVA, por n\u00e3o serem relacionados \u00e0 penalidade aplicada em decorr\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, \"n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN\". Precedentes.[...] (AgRg no REsp 1368198\/MG, Rel. Ministro CASTRO MEIRA, SEGUNDA TURMA, julgado em 16\/05\/2013, DJe 24\/05\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. TRIBUT\u00c1RIO. IPVA E TAXA DE LICENCIAMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. CIRCUNST\u00c2NCIA QUE N\u00c3O GERA RESPONSABILIDADE TRIBUT\u00c1RIA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. O art. 134 da Lei 9.503\/97 (C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro) estabelece que, \"no caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\". Por outro lado, o art. 123, I, do CTB imp\u00f5e a obrigatoriedade de expedi\u00e7\u00e3o de novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo quando for transferida a propriedade, sendo que, nesta hip\u00f3tese, o prazo para o propriet\u00e1rio adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o do novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo \u00e9 de trinta dias (\u00a7 1\u00ba). Ressalte-se que tal obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 imposta ao propriet\u00e1rio adquirente do ve\u00edculo pois, em se tratando de bem m\u00f3vel, a transfer\u00eancia da propriedade ocorre com a tradi\u00e7\u00e3o (arts. 1.226 e 1.267 do CC\/2002).2. A responsabilidade solid\u00e1ria prevista no art. 134 do CTB refere-se \u00e0s penalidades (infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito), n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN, em rela\u00e7\u00e3o a imposto ou taxa incidente sobre ve\u00edculo automotor, no que se refere ao per\u00edodo posterior \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que a exig\u00eancia de encaminhamento do comprovante (comunica\u00e7\u00e3o), na forma prevista no artigo referido, n\u00e3o se caracteriza como condi\u00e7\u00e3o nem como ato constitutivo da transfer\u00eancia da propriedade, tendo como finalidade apenas afastar a responsabilidade do antigo propriet\u00e1rio pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: REsp 1.116.937\/PR, 1\u00aa Turma, Rel. Min. Benedito Gon\u00e7alves, DJe de 8.10.2009.[...] (REsp 1180087\/MG, Rel. Ministro MAURO CAMPBELL MARQUES, SEGUNDA TURMA, julgado em 07\/08\/2012, DJe 14\/08\/2012 grifo meu) 5. O caso dos autos se amolda aos precedentes jurisprudenciais acima citados, n\u00e3o havendo como responsabilizar o autor pelos d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT posteriores a 17\/04\/2007.Com efeito, restou incontroverso nos autos que o requerente alienou o ve\u00edculo automotor VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, para ANT\u00d4NIO LUIZ MARQUES COUTO, que, por sua vez, o revendeu para LUIZ CARLOS PAES, estando o ve\u00edculo registrado em nome dele junto ao DENATRAN.A prova documental acostada aos autos tamb\u00e9m atesta que LUIZ CARLOS PAES firmou com o BANCO ITA\u00da S\/A um contrato de financiamento, datado de 17\/04\/2007, para aquisi\u00e7\u00e3o do referido ve\u00edculo, figurando como vendedor FRANCISCO DE PAULO RAMOS.Portanto, o requerente n\u00e3o \u00e9 contribuinte ou respons\u00e1vel tribut\u00e1rio do IPVA, porquanto n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio, adquirente ou possuidor a qualquer t\u00edtulo do ve\u00edculo automotor VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP desde o ano de 2007.II - DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulado na inicial, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar a inexigibilidade do t\u00edtulo protestado t\u00edtulo: CDA 1225069512; protocolo: 11230120171; data 23\/01\/2017; IPVA 2013; valor do t\u00edtulo: R$ 379,16; saldo: R$ 1.137,78 (fl. 15) , bem como de quaisquer d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT relacionados ao ve\u00edculo VW\/ Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, do ano de 2008 em diante, devendo, ainda, proceder \u00e0 exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de inadimplentes, caso esteja inscrito.Sem custas e honor\u00e1rios, por for\u00e7a do disposto no artigo 27 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009, c\/c artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Embora tenha sido proferida contra a Fazenda P\u00fablica, esta senten\u00e7a n\u00e3o se submete ao reexame necess\u00e1rio, nos termos do artigo 11 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009.Publique-se. Registre-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vinicius   Gon\u00e7alves   Porto   Nascimento\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/1995.\nFundamento  e  decido.\nI  \n FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O\n1. Julgo  antecipadamente  o  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I, do  \nCPC\/2015,  porquanto  o  feito  encontra-se  suficientemente  instru\u00eddo  com  provas  documentais,  n\u00e3o  \nhavendo  necessidade  de  produzir  outras  provas  para  o  deslinde  da  quest\u00e3o  sub  judice .\n2.  O  caso  \u00e9  de  proced\u00eancia  da  pretens\u00e3o  formulada  pelo  autor .\n3.  A  presente  demanda  versa  sobre  a  responsabilidade,  ou  n\u00e3o,  do  antigo  \npropriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  automotor,  pelo  pagamento  dos  d\u00e9bitos  de  IPVA  posteriores  \u00e0 \ntransfer\u00eancia  do  autom\u00f3vel.\n4.  Via  de  regra,  o  contribuinte  (pessoa  que  possui  rela\u00e7\u00e3o  pessoal  e  direta  com  o  \nfato  gerador  da  obriga\u00e7\u00e3o)  do  IPVA  \u00e9  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo  automotor .\nA  despeito  disso,  as  legisla\u00e7\u00f5es  dos  estados  e  do  Distrito  Federal  costumam  \nelencar  diversos  respons\u00e1veis  tribut\u00e1rios  (sujeito  passivo  que  n\u00e3o  possui  rela\u00e7\u00e3o  pessoal  e  direta  \ncom  o  fato  gerador)  pelo  pagamento  do  referido  tributo,  dentre  os  quais  podem  ser  destacados:  \u201c a)  \no  despachante  que  tenha  promovido  o  despacho  de  registro  e  licenciamento  do  ve\u00edculo  automotor  \nsem  o  pagamento  do  IPVA;  b)  o  leiloeiro,  s\u00edndico  comiss\u00e1rio,  liquidante  e  o  inventariante ; c)  o  \nadquirente  de  ve\u00edculo  automotor  em  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  com  reserva  de  dom\u00ednio;  d)  o \nadquirente ,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  adquirido  sem  o  pagamento  do  imposto  do  exerc\u00edcio  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 295\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  2\nexerc\u00edcios\n anteriores;  e)  qualquer  pessoa  que  tenha ,  em  seu  pr\u00f3prio  nome,  requerido  o \nparcelamento  de  d\u00e9bito  de  IPVA ; f)  qualquer  pessoa  que  detiver  a  posse  do  ve\u00edculo  automotor , \nindependentemente  do  local  de  domic\u00edlio  do  propriet\u00e1rio \u201d (CASTRO,  Eduardo  M.L.  Rodrigues;  \nLUSTOZA,   Helton  Kramer;  GOUV\u00caA,  Marcus  de  Freitas.  Tributos  em  Esp\u00e9cie .  4.  Ed.  Salvador:  \nJuspodivm,  2017,  p.  788  \n grifo  meu).\nNo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  a  Lei  Estadual  n.\u00ba  13.296\/2008,  prev\u00ea  em  seu  artigo  5\u00ba,  \nque  o  contribuinte  \u00e9  o  propriet\u00e1rio  do  ve\u00edculo,  e,  em  seu  artigo  6\u00ba,  elenca  os  respons\u00e1veis  \ntribut\u00e1rios.  Confira-se:\nArtigo 6\u00ba  -\u00a0 S\u00e3o  respons\u00e1veis  pelo  pagamento  do  imposto  e  acr\u00e9scimos  \nlegais:\nI   -  o  adquirente,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  adquirido  sem  o  pagamento  do  \nimposto  e  acr\u00e9scimos  legais  do  exerc\u00edcio  ou  exerc\u00edcios  anteriores;\nII  - o  propriet\u00e1rio  de  ve\u00edculo  automotor  que  o  alienar  e  n\u00e3o  fornecer  os  \ndados  necess\u00e1rios  \u00e0  altera\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  de  Contribuintes  do  IPVA  no  \nprazo  de  30  (trinta)  dias,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fatos  geradores  ocorridos  entre  o  \nmomento  da  aliena\u00e7\u00e3o  e  o  do  conhecimento  desta  pela  autoridade  \nrespons\u00e1vel;\nIII  -  o  leiloeiro,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  adquirido  ou  arrematado  em  leil\u00e3o  \ne  entregue  sem  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  do  IPVA  e  acr\u00e9scimos  legais  \npendentes  sobre  o  mesmo,  correspondente  ao  exerc\u00edcio  ou  exerc\u00edcios  \nanteriores;\nIV  -  o  inventariante,  pelos  d\u00e9bitos  devidos  pelo  esp\u00f3lio;\nV  -  o  tutor  ou  o  curador,  pelos  d\u00e9bitos  de  seu  tutelado  ou  curatelado;\nVI  -  a  pessoa  jur\u00eddica  que  resultar  da  fus\u00e3o,  incorpora\u00e7\u00e3o  ou  cis\u00e3o  de  \noutra  ou  em  outra  pessoa  jur\u00eddica;\nVII  -  o  agente  p\u00fablico  que  autorizar  ou  efetuar  o  registro,  licenciamento  \nou  a  transfer\u00eancia  de  propriedade  de  ve\u00edculo  automotor  neste  Estado,  \nsem  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  ou  do  reconhecimento  da  imunidade,  \nda  concess\u00e3o  da  isen\u00e7\u00e3o  ou  dispensa  do  pagamento  do  imposto;\nVIII  -  a  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  bem  como  o  s\u00f3cio,  diretor,  \ngerente  ou  administrador,  que  tomar  em  loca\u00e7\u00e3o  ve\u00edculo  para  uso  neste  \nEstado,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  fatos  geradores  ocorridos  nos  exerc\u00edcios  em  que  o  \nve\u00edculo  estiver  sob  loca\u00e7\u00e3o;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 296\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  3\nIX\n -  o  agente  p\u00fablico  respons\u00e1vel  pela  contrata\u00e7\u00e3o  de  loca\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo,  \npara  uso  neste  Estado  por  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  p\u00fablico,  em  rela\u00e7\u00e3o  \naos  fatos  geradores  ocorridos  nos  exerc\u00edcios  em  que  o  ve\u00edculo  estiver  sob  \nloca\u00e7\u00e3o;\nX  -  o  s\u00f3cio,  diretor,  gerente,  administrador  ou  respons\u00e1vel  pela  empresa  \nlocadora,  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  ve\u00edculos  locados  ou  colocados  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  \npara  loca\u00e7\u00e3o  neste  Estado;\nXI  -  o  titular  do  dom\u00ednio  ou  o  possuidor  a  qualquer  t\u00edtulo ;\nXII  -  todo  aquele  que  efetivamente  concorrer  para  a  sonega\u00e7\u00e3o  do  \nimposto.\n\u00a7  1\u00ba  -  No  caso  de  ve\u00edculo  abrangido  pela  imunidade,  isen\u00e7\u00e3o  ou  dispensa  \ndo  pagamento  do  imposto,  o  agente  p\u00fablico  ou  o  leiloeiro  dever\u00e1  exigir  a  \nrespectiva  comprova\u00e7\u00e3o.\n\u00a7  2\u00ba  -  A  responsabilidade  prevista  nos  incisos  I,  II,  III,  VII,  VIII,  IX,  X,  \nXI  e  XII  deste  artigo  \u00e9  solid\u00e1ria  e  n\u00e3o  comporta  benef\u00edcio  de  ordem.\n\u00a7  3\u00ba  - Para  eximir-se  da  responsabilidade  prevista  nos  incisos  VIII  e  IX  \ndeste  artigo,  a  pessoa  jur\u00eddica  ou  o  agente  p\u00fablico  dever\u00e1  exigir  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  regular  inscri\u00e7\u00e3o  da  empresa  locadora  no  Cadastro  de  \nContribuintes  do  IPVA,  bem  como  do  pagamento  do  imposto  devido  a  \neste  Estado,  relativamente  aos  ve\u00edculos  objetos  da  loca\u00e7\u00e3o.\n(grifo  meu).\nLado  outro,  nos  termos  do  artigo  134  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro,  \u201c No  caso  \nde  transfer\u00eancia  de  propriedade,  o  propriet\u00e1rio  antigo  dever\u00e1  encaminhar  ao  \u00f3rg\u00e3o  executivo  de  \ntr\u00e2nsito  do  Estado  dentro  de  um  prazo  de  trinta  dias,  c\u00f3pia  autenticada  do  comprovante  de  \ntransfer\u00eancia  de  propriedade,  devidamente  assinado  e  datado,  sob  pena  de  ter  que  se  \nresponsabilizar  solidariamente  pelas  penalidades  impostas  e  suas  reincid\u00eancias  at\u00e9  a  data  da  \ncomunica\u00e7\u00e3o \u201d (grifo  meu).\nDesse  modo,  n\u00e3o  havendo  comunica\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  \ncompetente,  o  antigo  propriet\u00e1rio  responde  solidariamente  com  o  adquirente  do  ve\u00edculo  pelas  \npenalidades  impostas.\nOcorre,  contudo,  que  a  norma  em  quest\u00e3o  n\u00e3o  se  aplica  no  caso  de  \nresponsabiliza\u00e7\u00e3o  pelo  pagamento  do  IPVA.  Com  efeito,  \u201c referida  disposi\u00e7\u00e3o  legal  somente  se  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 297\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  4\naplica\n \u00e0s  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito,  n\u00e3o  se  estendendo  a  todos  os  d\u00e9bitos  do  ve\u00edculo  ap\u00f3s  a \ntransfer\u00eancia  da  propriedade,  tal  como  a  cobran\u00e7a  de  IPVA \u201d  (CASTRO,  Eduardo  M.L.  \nRodrigues;  LUSTOZA,   Helton  Kramer;  GOUV\u00caA,  Marcus  de  Freitas.  Tributos  em  Esp\u00e9cie .  4.  \nEd.  Salvador:  Juspodivm,  2017,  p.  789  \n grifo  meu).\nEm  suma,  n\u00e3o  poder\u00e1  o  fisco  cobrar  o  imposto  do  antigo  propriet\u00e1rio,  ainda  que  \neste  n\u00e3o  tenha  providenciado  a  comunica\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  do  autom\u00f3vel  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito.\nNesse  sentido,  s\u00e3o  os  seguintes  julgados  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nRECURSO  ESPECIAL  -  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  \nMORAIS  -  ROUBO  DE  VE\u00cdCULO  -  TRANSFER\u00caNCIA  DA  \nPROPRIEDADE  \u00c0  SEGURADORA  -  ART.  134  DO  CTN  - \nAPLICA\u00c7\u00c3O  AOS  CASOS  DE  INFRA\u00c7\u00c3O  DE  TR\u00c2NSITO  -  N\u00c3O  \nOCORR\u00caNCIA,  NA  ESP\u00c9CIE  -  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DO  ADQUIRENTE  DE  \nREQUERER  O  REGISTRO  DA  TRANSFER\u00caNCIA  DO  VE\u00cdCULO  \nPERANTE  O  \u00d3RG\u00c3O  DE  TR\u00c2NSITO  -  PROVID\u00caNCIA  N\u00c3O  \nADOTADA,  NA  ESP\u00c9CIE  -  RESPONSABILIDADE  DO  NOVO  \nPROPRIET\u00c1RIO  PELOS  D\u00c9BITOS,  N\u00c3O  RELACIONADOS  \u00c0 \nINFRA\u00c7\u00d5ES  DE  TR\u00c2NSITO,  POSTERIORES  \u00c0  TRANSFER\u00caNCIA  -  \nRECURSO  ESPECIAL  N\u00c3O  PROVIDO.\nI   -  Embora  o  art.  134  do  C\u00f3digo  Brasileiro  de  Tr\u00e2nsito  atribua  ao  \nantigo  propriet\u00e1rio  a  responsabilidade  de  comunicar  ao  \u00f3rg\u00e3o  \nexecutivo  de  tr\u00e2nsito  a  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo,  sob  pena  de  ter  que  \narcar  solidariamente  com  as  penalidades  impostas,  referida  \ndisposi\u00e7\u00e3o  legal  somente  se  aplica  \u00e0s  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito,  n\u00e3o  se  \nestendendo  a  todos  os  d\u00e9bitos  do  ve\u00edculo  ap\u00f3s  a  transfer\u00eancia  da  \npropriedade,  tal  como  a  cobran\u00e7a  de  IPVA ;\nII  -  Realizada  a  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  ve\u00edculo,  incumbe  ao  \nnovo  propriet\u00e1rio  requerer,  perante  os  \u00f3rg\u00e3os  competentes,  a \nemiss\u00e3o  do  novo  Certificado  de  Registro  do  Ve\u00edculo  (art.  123,  \u00a7  1\u00ba,  I,  \ndo  CTB) , provid\u00eancia  n\u00e3o  adotada,  in  casu.\nIII  -  Recurso  especial  improvido.\n(REsp  938.553\/DF,  Rel.  Ministro  MASSAMI  UYEDA,  TERCEIRA  \nTURMA,  julgado  em  26\/05\/2009,  DJe  08\/06\/2009  \n grifo  meu)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 298\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  5\nTRIBUT\u00c1RIO.\n IPVA.  ALIENA\u00c7\u00c3O  DO  AUTOM\u00d3VEL.  AUS\u00caNCIA  \nDE  COMUNICA\u00c7\u00c3O  AO  \u00d3RG\u00c3O  DE  TR\u00c2NSITO.  VALORES  \nDEVIDOS  PELO  NOVO  PROPRIET\u00c1RIO.  ILEGITIMIDADE  DA  \nCOBRAN\u00c7A  DIRECIONADA  AO  ANTIGO  PROPRIET\u00c1RIO.  ART.  \n134   DO  C\u00d3DIGO  DE  TR\u00c2NSITO  BRASILEIRO.  \nINAPLICABILIDADE.\n1 .  \u00c9  ileg\u00edtima  a  cobran\u00e7a  de  imposto  sobre  a  propriedade  de  ve\u00edculo  \nautomotor  (IPVA)  que  j\u00e1  se  alienara,  independentemente  da  \naus\u00eancia  de  comunica\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito .\n2.  Por  se  tratar  de  norma  relativa  a  tr\u00e2nsito,  o  art.  134  do  C\u00f3digo  de  \nTr\u00e2nsito  Brasileiro  n\u00e3o  pode  ter  seu  \u00e2mbito  de  aplica\u00e7\u00e3o  \nextrapolado  para  a  hip\u00f3tese  de  responsabilidade  tribut\u00e1ria.  \nPrecedentes.\n3.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.\n(AgRg  no  AREsp  296.318\/SC,  Rel.  Ministra  ELIANA  CALMON,  \nSEGUNDA  TURMA,  julgado  em  01\/10\/2013,  DJe  09\/10\/2013  \n grifo  \nmeu)\nPROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  REGIMENTAL.  DECIS\u00c3O  \nAGRAVADA.  FUNDAMENTO  INATACADO.  MANDADO  DE  \nSEGURAN\u00c7A.  IPVA.  ALIENA\u00c7\u00c3O  DE  VE\u00cdCULO.  AUS\u00caNCIA  DE  \nCOMUNICA\u00c7\u00c3O,  NA  FORMA  DO  ART.  134  DO  CTB.  \nRESPONSABILIDADE  DO  ANTIGO  PROPRIET\u00c1RIO,  EM  \nRELA\u00c7\u00c3O  AO  PER\u00cdODO  POSTERIOR  \u00c0  ALIENA\u00c7\u00c3O.\n1.  Na  hip\u00f3tese,  verifica-se  que  o  agravante  n\u00e3o  combateu,  nas  raz\u00f5es  do  \npresente  regimental,  os  fundamentos  da  decis\u00e3o  agravada,  \nespecificamente,  no  que  diz  respeito  \u00e0  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  de  que  \no  art.  134  do  C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro  n\u00e3o  se  aplica  a  d\u00e9bitos  \ntribut\u00e1rios  relativos  ao  IPVA,  por  n\u00e3o  serem  relacionados  \u00e0 \npenalidade  aplicada  em  decorr\u00eancia  de  infra\u00e7\u00e3o  de  tr\u00e2nsito,  \"n\u00e3o  \nsendo  poss\u00edvel  interpret\u00e1-lo  ampliativamente  para  criar  \nresponsabilidade  tribut\u00e1ria  ao  antigo  propriet\u00e1rio,  n\u00e3o  prevista  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 299\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  6\nCTN\".\n Precedentes .\n[...]  (AgRg  no  REsp  1368198\/MG,  Rel.  Ministro  CASTRO  MEIRA,  \nSEGUNDA  TURMA,  julgado  em  16\/05\/2013,  DJe  24\/05\/2013  \n grifo  \nmeu)\nPROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  TRIBUT\u00c1RIO.  IPVA  E  \nTAXA  DE  LICENCIAMENTO.  ALIENA\u00c7\u00c3O  DE  VE\u00cdCULO.  \nAUS\u00caNCIA  DE  COMUNICA\u00c7\u00c3O,  NA  FORMA  DO  ART.  134  DO  \nCTB.  CIRCUNST\u00c2NCIA  QUE  N\u00c3O  GERA  RESPONSABILIDADE  \nTRIBUT\u00c1RIA  AO  ANTIGO  PROPRIET\u00c1RIO,  EM  RELA\u00c7\u00c3O  AO  \nPER\u00cdODO  POSTERIOR  \u00c0  ALIENA\u00c7\u00c3O.\n1.  O  art.  134  da  Lei  9.503\/97  (C\u00f3digo  de  Tr\u00e2nsito  Brasileiro)  estabelece  \nque,  \"no  caso  de  transfer\u00eancia  de  propriedade,  o  propriet\u00e1rio  antigo  \ndever\u00e1  encaminhar  ao  \u00f3rg\u00e3o  executivo  de  tr\u00e2nsito  do  Estado  dentro  de  \num  prazo  de  trinta  dias,  c\u00f3pia  autenticada  do  comprovante  de  \ntransfer\u00eancia  de  propriedade,  devidamente  assinado  e  datado,  sob  pena  \nde  ter  que  se  responsabilizar  solidariamente  pelas  penalidades  impostas  e  \nsuas  reincid\u00eancias  at\u00e9  a  data  da  comunica\u00e7\u00e3o\".  Por  outro  lado,  o  art.  123,  \nI,  do  CTB  imp\u00f5e  a  obrigatoriedade  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  novo  Certificado  de  \nRegistro  de  Ve\u00edculo  quando  for  transferida  a propriedade,  sendo  que,  \nnesta  hip\u00f3tese,  o  prazo  para  o  propriet\u00e1rio  adotar  as  provid\u00eancias  \nnecess\u00e1rias  \u00e0  efetiva\u00e7\u00e3o  da  expedi\u00e7\u00e3o  do  novo  Certificado  de  Registro  de  \nVe\u00edculo  \u00e9  de  trinta  dias  (\u00a7  1\u00ba).  Ressalte-se  que  tal  obriga\u00e7\u00e3o  \u00e9  imposta  ao  \npropriet\u00e1rio   adquirente  do  ve\u00edculo  pois,  em  se  tratando  de  bem  m\u00f3vel,  a  \ntransfer\u00eancia  da  propriedade  ocorre  com  a  tradi\u00e7\u00e3o  (arts.  1.226  e  1.267  \ndo  CC\/2002).\n2.  A  responsabilidade  solid\u00e1ria  prevista  no  art.  134  do  CTB  refere-se  \n\u00e0s  penalidades  (infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito),  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel  interpret\u00e1-\nlo  ampliativamente  para  criar  responsabilidade  tribut\u00e1ria  ao  antigo  \npropriet\u00e1rio,  n\u00e3o  prevista  no  CTN,  em  rela\u00e7\u00e3o  a  imposto  ou  taxa  \nincidente  sobre  ve\u00edculo  automotor,  no  que  se  refere  ao  per\u00edodo  \nposterior  \u00e0  aliena\u00e7\u00e3o .  Ressalte-se  que  a  exig\u00eancia  de  encaminhamento  \ndo  comprovante  (comunica\u00e7\u00e3o),  na  forma  prevista  no  artigo  referido,  n\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 300\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  7\nse\n caracteriza  como  condi\u00e7\u00e3o  nem  como  ato  constitutivo  da  transfer\u00eancia  \nda  propriedade,  tendo  como  finalidade  apenas  afastar  a  responsabilidade  \ndo  antigo  propriet\u00e1rio  pelas  penalidades  impostas  e  suas  reincid\u00eancias  \nat\u00e9  a  data  da  comunica\u00e7\u00e3o.  Nesse  sentido:  REsp  1.116.937\/PR,  1\u00aa  Turma,  \nRel.  Min.  Benedito  Gon\u00e7alves,  DJe  de  8.10.2009.\n[...]  (REsp  1180087\/MG,  Rel.  Ministro  MAURO  CAMPBELL  \nMARQUES,  SEGUNDA  TURMA,  julgado  em  07\/08\/2012,  DJe  \n14\/08\/2012  \n grifo  meu)  \n5.  O  caso  dos  autos  se  amolda  aos  precedentes  jurisprudenciais  acima  citados,  n\u00e3o  \nhavendo  como  responsabilizar  o  autor  pelos  d\u00e9bitos  de  IPVA,  licenciamento  e  DPVAT  \nposteriores  a  17\/04\/2007 .\nCom  efeito,  restou  incontroverso  nos  autos  que  o  requerente  alienou  o  ve\u00edculo  \nautomotor  VW\/  Gol,  ano\/modelo  1998,  placas  CQG  8354\/SP,  para  ANT\u00d4NIO  LUIZ  MARQUES  \nCOUTO,  que,  por  sua  vez,  o  revendeu  para  LUIZ  CARLOS  PAES,  estando  o  ve\u00edculo  registrado  \nem  nome  dele  junto  ao  DENATRAN.\nA  prova  documental  acostada  aos  autos  tamb\u00e9m  atesta  que  LUIZ  CARLOS  PAES  \nfirmou  com  o  BANCO  ITA\u00da  S\/A  um  contrato  de  financiamento,  datado  de  17\/04\/2007,  para  \naquisi\u00e7\u00e3o  do  referido  ve\u00edculo,  figurando  como  vendedor  FRANCISCO  DE  PAULO  RAMOS.\nPortanto,  o  requerente  n\u00e3o  \u00e9  contribuinte  ou  respons\u00e1vel  tribut\u00e1rio  do  IPVA , \nporquanto  n\u00e3o  \u00e9  propriet\u00e1rio,  adquirente  ou  possuidor  a  qualquer  t\u00edtulo  do  ve\u00edculo  automotor  VW\/  \nGol,  ano\/modelo  1998,  placas  CQG  8354\/SP  desde  o  ano  de  2007.\nII  -  DISPOSITIVO\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE S os  pedidos  formulado  na  inicial,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC,  para  declarar  a  inexigibilidade  \ndo  t\u00edtulo  protestado  \n t\u00edtulo:  CDA  1225069512;  protocolo:  11230120171;  data  23\/01\/2017;  IPVA  \n2013;  valor  do  t\u00edtulo:  R$  379,16;  saldo:  R$  1.137,78  (fl.  15)  \n,  bem  como  de  quaisquer  d\u00e9bitos  \nde  IPVA,  licenciamento  e  DPVAT  relacionados  ao  ve\u00edculo  VW\/  Gol,  ano\/modelo  1998,  placas  \nCQG  8354\/SP,  do  ano  de  2008  em  diante,  devendo,  ainda,  proceder  \u00e0  exclus\u00e3o  do  nome  do  autor  \ndo  cadastro  de  inadimplentes,  caso  esteja  inscrito .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 301\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  DOS  AMAROS  N\u00ba 800 , Itapolis  - SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000275-90.2017.8.26.0274 - lauda  8\nSem\n custas  e  honor\u00e1rios,  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  27  da  Lei  n.\u00ba  \n12.153\/2009,  c\/c  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nEmbora  tenha  sido  proferida  contra  a  Fazenda  P\u00fablica,  esta  senten\u00e7a  n\u00e3o  se  \nsubmete  ao  reexame  necess\u00e1rio,  nos  termos  do  artigo  11  da  Lei  n.\u00ba  12.153\/2009.\nPublique-se.  Registre-se.  Intime-se.\nItapolis , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2E58FFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VINICIUS GONCALVES PORTO NASCIMENTO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 302"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Tendo em vista minha promo\u00e7\u00e3o, publicada no DJE de 03.08.17 e a aus\u00eancia de tempo h\u00e1bil, baixo os autos em cart\u00f3rio, excepcionalmente, sem determina\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  dos  Amaros  n\u00ba  800 ,   .  -   Centro\nCEP:   14900-000  -   Itapolis  -   SP\nTelefone:   (16)  3262  -3819  -  E-mail:   itapolisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000275-90.2017.8.26.0274  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Vanessa  Aparecida  Bueno\nVistos.\nTendo  em  vista  minha  promo\u00e7\u00e3o,  publicada  no  DJE  de  03.08.17  e  a  aus\u00eancia  de  \ntempo  h\u00e1bil,  baixo  os  autos  em  cart\u00f3rio,  excepcionalmente,  sem  determina\u00e7\u00e3o.\nInt.\nItapolis , 11  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2CEDDE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA APARECIDA BUENO, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 18:12 . fls. 294"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.80000465-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: Aceito a compet\u00eancia, ratificando todos os atos praticados.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 259\/267 como aditamento \u00e0 inicial.Considerando a apresenta\u00e7\u00e3o de novos fatos \u00e0 a\u00e7\u00e3o e assegurando-se \u00e0s partes paridade de tratamento em rela\u00e7\u00e3o ao exerc\u00edcio dos meios de defesa, intime-se a requerida para manifestar-se. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: 1 - Verifica-se que a presente a\u00e7\u00e3o foi distribu\u00edda por direcionamento (Processo n\u00ba 1000124-27.2017.8.26.0274). Observo que n\u00e3o h\u00e1 qualquer raz\u00e3o que justifique tal distribui\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil - artigo 58), n\u00e3o existindo qualquer conex\u00e3o entre as a\u00e7\u00f5es, pois conforme consulta realizada em cart\u00f3rio o objeto das a\u00e7\u00f5es s\u00e3o diversos. Determino, pois, a distribui\u00e7\u00e3o livre. Havendo pedido de tutela em car\u00e1ter liminar, e em raz\u00e3o do prazo para pagamento que se expia nesta data, passo a analis\u00e1-la.2 - INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela em car\u00e1ter liminar, uma vez que n\u00e3o vislumbro a probabilidade do direito alegado. Os fatos mencionados na inicial demandam esclarecimentos dos requeridos e dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para sua apura\u00e7\u00e3o. Os documentos utilizados para instruir a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o transparecem a certeza exigida para o deferimento da medida requerida. A prop\u00f3sito, no tocante \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, observo que o artigo 6\u00ba, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 13.296\/1998, que disp\u00f5e a respeito do Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculos Automotores, afirma: Artigo 6\u00ba - S\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais: \"II - o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de trinta (30) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento da aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel; \u00a7 2\u00ba - A responsabilidade prevista nos incisos I, II, III, VII, VIII, IX, X, XI e XII deste artigo \u00e9 solid\u00e1ria e n\u00e3o comporta benef\u00edcio de ordem\".Nesse sentido:\"APELA\u00c7\u00c3O D\u00e9bitos de IPVA venda de ve\u00edculo sem a devida comunica\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia ao DETRAN responsabilidade solid\u00e1ria Lei n\u00ba 6.066\/89 Recurso desprovido (3\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 951.390.5\/7-00 Relator: Desembargador \u00c2ngelo Malanga j. 20.9.2009).O autor aparentemente, n\u00e3o realizou a comunica\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito. N\u00e3o vislumbro, portanto, a probabilidade de direito alegado.3 - Sem preju\u00edzo, poder\u00e1 o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela ser renovado ap\u00f3s a observ\u00e2ncia do contradit\u00f3rio.4 - Cite-se e intime-se com urg\u00eancia. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Aceito a compet\u00eancia, ratificando todos os atos praticados.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 259\/267 como aditamento \u00e0 inicial.Considerando a apresenta\u00e7\u00e3o de novos fatos \u00e0 a\u00e7\u00e3o e assegurando-se \u00e0s partes paridade de tratamento em rela\u00e7\u00e3o ao exerc\u00edcio dos meios de defesa, intime-se a requerida para manifestar-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  dos  Amaros  n\u00ba 800,  ., Centro  - CEP  14900-000,  Fone: (16) 3262  -3819,  \nItapolis-SP  - E-mail:  itapolisjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Aparecida   Bueno\nVistos.\nAceito   a     compet\u00eancia,   ratificando   todos   os   atos   praticados.\nRecebo   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   259\/267   como   aditamento   \u00e0   inicial.\nConsiderando   a   apresenta\u00e7\u00e3o   de   novos   fatos   \u00e0   a\u00e7\u00e3o   e   assegurando-se  \u00e0s  partes  \nparidade de  tratamento  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  exerc\u00edcio  dos  meios  de  defesa,  intime-se  a  requerida  para  \nmanifestar-se.Itapolis, 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 2B8613F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA APARECIDA BUENO, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 09:01 . fls. 269"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o Judicial de fls. 256\/257.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.70007294-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 19\/05\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0178\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0178\/2017 Teor do ato: Vistos.Apesar da inicial referir-se a \"tutela cautelar antecedente\", na decis\u00e3o proferida em fl. 213\/214, ao indeferir a liminar, consignou-se expressamente que, em verdade, o pedido tem natureza antecipat\u00f3ria. Nisto, seria o caso de se aplicar o disposto no art. 305, \u00a7 \u00fanico, do CPC. Por\u00e9m, ainda que tal perspectiva n\u00e3o fosse aceita, reconhecendo-se a \u00edndole cautelar da provid\u00eancia almejada, tem-se que a tutela de urg\u00eancia antecedente foi expressa e motivadamente recha\u00e7ada pela decis\u00e3o supra, hip\u00f3tese em que aplic\u00e1vel o art. 310 do CPC.Feitas tais considera\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento, nos termos do art. 303, \u00a7 6\u00ba, do CPC. Aditada a prefacial, remetam-se os autos ao Juizado Especial desta Comarca, vez que a Lei n\u00ba 12.153\/09, que instituiu os Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, em seu art. 2\u00b0, \u00a7 4\u00ba, associado \u00e0 previs\u00e3o constante do art. 9\u00ba do Provimento CSM n\u00ba 2.203\/2014, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe deu o Provimento n\u00ba 2.321\/16, estabeleceram que os Anexos do Juizado Especial s\u00e3o competentes, com exclusividade (leia-se compet\u00eancia absoluta), para o julgamento de causas de interesse dos Estados, Distrito Federal, Territ\u00f3rios e Munic\u00edpios, at\u00e9 o valor de 60 sal\u00e1rios m\u00ednimos, dentre as quais se inclui a demanda discutida nestes autos. Em caso de in\u00e9rcia, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Declarada incompet\u00eancia    Vistos.Apesar da inicial referir-se a \"tutela cautelar antecedente\", na decis\u00e3o proferida em fl. 213\/214, ao indeferir a liminar, consignou-se expressamente que, em verdade, o pedido tem natureza antecipat\u00f3ria. Nisto, seria o caso de se aplicar o disposto no art. 305, \u00a7 \u00fanico, do CPC. Por\u00e9m, ainda que tal perspectiva n\u00e3o fosse aceita, reconhecendo-se a \u00edndole cautelar da provid\u00eancia almejada, tem-se que a tutela de urg\u00eancia antecedente foi expressa e motivadamente recha\u00e7ada pela decis\u00e3o supra, hip\u00f3tese em que aplic\u00e1vel o art. 310 do CPC.Feitas tais considera\u00e7\u00f5es, dever\u00e1 a parte autora emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de indeferimento, nos termos do art. 303, \u00a7 6\u00ba, do CPC. Aditada a prefacial, remetam-se os autos ao Juizado Especial desta Comarca, vez que a Lei n\u00ba 12.153\/09, que instituiu os Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica, em seu art. 2\u00b0, \u00a7 4\u00ba, associado \u00e0 previs\u00e3o constante do art. 9\u00ba do Provimento CSM n\u00ba 2.203\/2014, com a reda\u00e7\u00e3o que lhe deu o Provimento n\u00ba 2.321\/16, estabeleceram que os Anexos do Juizado Especial s\u00e3o competentes, com exclusividade (leia-se compet\u00eancia absoluta), para o julgamento de causas de interesse dos Estados, Distrito Federal, Territ\u00f3rios e Munic\u00edpios, at\u00e9 o valor de 60 sal\u00e1rios m\u00ednimos, dentre as quais se inclui a demanda discutida nestes autos. Em caso de in\u00e9rcia, conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Declarada incompet\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\n2\u00aa  VARA\nAvenida   dos   Amaros,   n\u00ba   800 ,   .   -   Centro\nCEP:   14900-000   -   Itapolis   -   SP\nTelefone:   (16)   3262-6113   -   E-mail:   itapolis2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000275-90.2017.8.26.0274  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274  \nClasse  - Assunto Protesto - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Abdala   Garcia   De   Mello\nVistos.\nApesar   da   inicial   referir-se   a   \"tutela   cautelar   antecedente\",   na   decis\u00e3o  \nproferida   em   fl.   213\/214,   ao   indeferir   a   liminar,   consignou-se   expressamente   que,   em  \nverdade,   o   pedido   tem   natureza   antecipat\u00f3ria.   Nisto,   seria   o   caso   de   se   aplicar   o   disposto   no  \nart.   305,   \u00a7   \u00fanico,   do   CPC.  \nPor\u00e9m,   ainda   que   tal   perspectiva   n\u00e3o   fosse   aceita,   reconhecendo-se   a   \u00edndole  \ncautelar   da   provid\u00eancia   almejada,   tem-se   que   a   tutela   de   urg\u00eancia   antecedente   foi   expressa   e  \nmotivadamente   recha\u00e7ada   pela   decis\u00e3o   supra,   hip\u00f3tese   em   que   aplic\u00e1vel   o   art.   310   do   CPC.\nFeitas   tais   considera\u00e7\u00f5es,   dever\u00e1   a   parte   autora   emendar   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   no  \nprazo   de   05   (cinco)   dias,   sob   pena   de   indeferimento,   nos   termos   do   art.   303,   \u00a7   6\u00ba,   do   CPC.        \nAditada   a   prefacial,   remetam-se   os   autos   ao   Juizado   Especial   desta   Comarca,  \nvez   que   a   Lei   n\u00ba   12.153\/09,   que   instituiu   os   Juizados   Especiais   da   Fazenda   P\u00fablica,   em   seu  \nart.   2\u00b0,   \u00a7   4\u00ba,   associado   \u00e0   previs\u00e3o   constante   do  art.  9\u00ba  do  Provimento  CSM  n\u00ba  2.203\/2014,  \ncom a  reda\u00e7\u00e3o  que  lhe  deu  o  Provimento  n\u00ba  2.321\/16\n,   estabeleceram   que   os   Anexos   do  \nJuizado   Especial   s\u00e3o   competentes,   com   exclusividade   (leia-se   compet\u00eancia   absoluta),   para  \no   julgamento   de   causas   de   interesse   dos   Estados,   Distrito   Federal,   Territ\u00f3rios   e   Munic\u00edpios,  \nat\u00e9   o   valor   de   60   sal\u00e1rios   m\u00ednimos,   dentre   as   quais   se   inclui   a   demanda   discutida   nestes  \nautos.  \nEm   caso   de   in\u00e9rcia,   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o.\n       \nIntime-se.\nItapolis , 05  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 25309C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ABDALA GARCIA DE MELLO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 256\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\n2\u00aa  VARA\nAvenida   dos   Amaros,   n\u00ba   800 ,   .   -   Centro\nCEP:   14900-000   -   Itapolis   -   SP\nTelefone:   (16)   3262-6113   -   E-mail:   itapolis2@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000275-90.2017.8.26.0274  - p.  2\nCONFORME\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nEm _____\/_____\/__________,  recebi  estes  autos  em  cart\u00f3rio  com  o  r.  Despacho\/Decis\u00e3o  acima.  Eu,  \n___________,  escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 25309C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ABDALA GARCIA DE MELLO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 257"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.70005971-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 429","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2017 Teor do ato: Vista \u00e0 parte autora para manifestar-se acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados (fls.228\/249). Advogados(s): Marcos Narche Louzada (OAB 130467\/SP), Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista \u00e0 parte autora para manifestar-se acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados (fls.228\/249).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.80000237-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.80000237-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.80000237-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAL.17.70002971-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 07\/03\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 419","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Nos termos do comunicado CGJ n\u00ba 2290\/2016, dever\u00e1 o pr\u00f3prio requerente providenciar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria (fls. 216\/217) por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, mesmo que o autor seja benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o nestes autos em quinze dias. Ainda, para o integral cumprimento da carta precat\u00f3ria informo que a senha para acesso aos autos est\u00e1 contida na carta precat\u00f3ria. Advogados(s): Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 454","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Nos termos do comunicado CGJ n\u00ba 2290\/2016, dever\u00e1 o pr\u00f3prio requerente providenciar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria (fls. 216\/217) por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, mesmo que o autor seja benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, devendo comprovar a distribui\u00e7\u00e3o nestes autos em quinze dias. Ainda, para o integral cumprimento da carta precat\u00f3ria informo que a senha para acesso aos autos est\u00e1 contida na carta precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.Aceito a redistribui\u00e7\u00e3o.Cite-se.Int. Advogados(s): Ivana Christina Cominato (OAB 140372\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Aceito a redistribui\u00e7\u00e3o.Cite-se.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\n2\u00aa  VARA\nAVENIDA  DOS AMAROS,  N\u00ba 800 , Itapolis -SP  - CEP  14900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274\nClasse  \u2013 Assunto: Protesto - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm 27  de  janeiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao(a)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  da  \nSEGUNDA  VARA  C\u00cdVEL  DA  COMARCA  DE  IT\u00c1POLIS-SP-,  EXMO(A).  Sr(A).  DR(A).  GUSTAVO  \nABDALA  GARCIA  DE  MELLO.  Eu,  ___________,  Thiago  Augusto  Sestari  Cogo,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Abdala   Garcia   De   Mello\nVistos.\nAceito  a  redistribui\u00e7\u00e3o.\nCite-se.\nInt.\nItapolis , 27  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 1E6CB51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ABDALA GARCIA DE MELLO, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 215"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o Judicial de fls. 213\/214.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1 - Verifica-se que a presente a\u00e7\u00e3o foi distribu\u00edda por direcionamento (Processo n\u00ba 1000124-27.2017.8.26.0274). Observo que n\u00e3o h\u00e1 qualquer raz\u00e3o que justifique tal distribui\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil - artigo 58), n\u00e3o existindo qualquer conex\u00e3o entre as a\u00e7\u00f5es, pois conforme consulta realizada em cart\u00f3rio o objeto das a\u00e7\u00f5es s\u00e3o diversos. Determino, pois, a distribui\u00e7\u00e3o livre. Havendo pedido de tutela em car\u00e1ter liminar, e em raz\u00e3o do prazo para pagamento que se expia nesta data, passo a analis\u00e1-la.2 - INDEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela em car\u00e1ter liminar, uma vez que n\u00e3o vislumbro a probabilidade do direito alegado. Os fatos mencionados na inicial demandam esclarecimentos dos requeridos e dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para sua apura\u00e7\u00e3o. Os documentos utilizados para instruir a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o transparecem a certeza exigida para o deferimento da medida requerida. A prop\u00f3sito, no tocante \u00e0s obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias, observo que o artigo 6\u00ba, inciso II, da Lei Estadual n\u00ba 13.296\/1998, que disp\u00f5e a respeito do Imposto sobre a Propriedade de Ve\u00edculos Automotores, afirma: Artigo 6\u00ba - S\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais: \"II - o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de trinta (30) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento da aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel; \u00a7 2\u00ba - A responsabilidade prevista nos incisos I, II, III, VII, VIII, IX, X, XI e XII deste artigo \u00e9 solid\u00e1ria e n\u00e3o comporta benef\u00edcio de ordem\".Nesse sentido:\"APELA\u00c7\u00c3O D\u00e9bitos de IPVA venda de ve\u00edculo sem a devida comunica\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia ao DETRAN responsabilidade solid\u00e1ria Lei n\u00ba 6.066\/89 Recurso desprovido (3\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 951.390.5\/7-00 Relator: Desembargador \u00c2ngelo Malanga j. 20.9.2009).O autor aparentemente, n\u00e3o realizou a comunica\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito. N\u00e3o vislumbro, portanto, a probabilidade de direito alegado.3 - Sem preju\u00edzo, poder\u00e1 o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela ser renovado ap\u00f3s a observ\u00e2ncia do contradit\u00f3rio.4 - Cite-se e intime-se com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IT\u00c1POLIS\nFORO  DE IT\u00c1POLIS\n1\u00aa  VARA\nAvenida   dos   Amaros,   n\u00ba   800 ,   .   -   Centro\nCEP:   14900-000   -   Itapolis   -   SP\nTelefone:   (16)   3262-3863   -   E-mail:   itapolis1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000275-90.2017.8.26.0274  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000275-90.2017.8.26.0274  \nClasse  - Assunto Protesto - Liminar\nRequerente : Thiago Vinicius  Beneventi\nRequerido : Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\n  \u00a0\nJuiz  (a) de Direito:  -  Dr  (a).    \n  \u00c9rica  Matos  Teixeira  Lima\nVistos.\n1  -  Verifica-se  que  a \npresente   a\u00e7\u00e3o   foi   distribu\u00edda   por   direcionamento  \n(Processo   n\u00ba   1000124-27.2017.8.26.0274).   Observo   que   n\u00e3o   h\u00e1   qualquer   raz\u00e3o   que  \njustifique   tal   distribui\u00e7\u00e3o   (C\u00f3digo   de   Processo   Civil   -   artigo   58),   n\u00e3o   existindo   qualquer  \nconex\u00e3o   entre   as   a\u00e7\u00f5es,   pois   conforme   consulta   realizada   em   cart\u00f3rio   o   objeto   das   a\u00e7\u00f5es   s\u00e3o  \ndiversos.  \nDetermino,     pois,   a   distribui\u00e7\u00e3o   livre.  \nHavendo   pedido   de   tutela   em   car\u00e1ter   liminar,   e   em   raz\u00e3o   do   prazo   para  \npagamento   que   se   expia   nesta   data,   passo   a   analis\u00e1-la.\n2   -   INDEFIRO   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   em   car\u00e1ter   liminar,   uma  \nvez   que   n\u00e3o   vislumbro   a   probabilidade   do   direito   alegado.\n  Os   fatos   mencionados   na   inicial   demandam   esclarecimentos   dos   requeridos  \ne   dila\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria   para   sua   apura\u00e7\u00e3o.   Os   documentos   utilizados   para   instruir   a   peti\u00e7\u00e3o  \ninicial   n\u00e3o   transparecem   a   certeza   exigida   para   o   deferimento   da   medida   requerida.  \nA   prop\u00f3sito,   no   tocante   \u00e0s   obriga\u00e7\u00f5es   tribut\u00e1rias,   observo   que   o   artigo   6\u00ba,  \ninciso   II,   da   Lei   Estadual   n\u00ba   13.296\/1998,   que   disp\u00f5e   a   respeito   do   Imposto   sobre   a  \nPropriedade   de   Ve\u00edculos   Automotores,   afirma:\n  Artigo   6\u00ba   -   S\u00e3o   respons\u00e1veis   pelo   pagamento   do   imposto   e   acr\u00e9scimos  \nlegais:\n  \"II   \u2013   o   propriet\u00e1rio   do   ve\u00edculo   automotor   que   o   alienar   e   n\u00e3o   fornecer   os  \ndados   necess\u00e1rios   \u00e0   altera\u00e7\u00e3o   no   Cadastro   de   Contribuintes   do   IPVA   no   prazo   de   trinta   (30)  \ndias,   em   rela\u00e7\u00e3o   aos   fatos   geradores   ocorridos   entre   o   momento   da   aliena\u00e7\u00e3o   e   o   do  \nconhecimento   desta   pela   autoridade   respons\u00e1vel;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 1E642AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 18:24 . fls. 213\n\nProcesso n\u00ba 1000275-90.2017.8.26.0274  - p.  2\n    \u00a7   2\u00ba   -   A   responsabilidade   prevista   nos   incisos   I,   II,   III,   VII,   VIII,   IX,   X,   XI  \ne   XII   deste   artigo   \u00e9   solid\u00e1ria   e   n\u00e3o   comporta   benef\u00edcio   de   ordem\".\nNesse   sentido:\n\"APELA\u00c7\u00c3O   D\u00e9bitos   de   IPVA   venda   de   ve\u00edculo   sem   a   devida  \ncomunica\u00e7\u00e3o   de   transfer\u00eancia   ao   DETRAN   responsabilidade   solid\u00e1ria   Lei   n\u00ba   6.066\/89  \nRecurso   desprovido   (3\u00aa   C\u00e2mara   de   Direito   P\u00fablico   Apela\u00e7\u00e3o   C\u00edvel   n\u00ba   951.390.5\/7-00  \nRelator:   Desembargador   \u00c2ngelo   Malanga   j.   20.9.2009).\nO   autor   aparentemente,   n\u00e3o   realizou   a   comunica\u00e7\u00e3o   de   transfer\u00eancia   junto   ao  \n\u00f3rg\u00e3o   de   tr\u00e2nsito.   N\u00e3o   vislumbro,   portanto,   a   probabilidade   de   direito   alegado.\n3   -   Sem   preju\u00edzo,   poder\u00e1   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   ser   renovado  \nap\u00f3s   a   observ\u00e2ncia   do   contradit\u00f3rio.\n4   -   Cite-se   e   intime-se   com   urg\u00eancia.\nIt\u00e1polis,   26   de   janeiro   de   2017.  \n                                   \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000275-90.2017.8.26.0274 e c\u00f3digo 1E642AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERICA MATOS TEIXEIRA LIMA, liberado nos autos em 26\/01\/2017 \u00e0s 18:24 . fls. 214"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1000124-27.2017.8.26.0274.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757826045","codPublicacaoOrigem":"1201923614","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000275-90.2017.8.26.0274","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IT\u00c1POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000275-90.2017.8.26.0274 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Liminar - Thiago Vinicius Beneventi - Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n.\u00ba 9.099\/1995. Fundamento e decido.I FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O1. Julgo antecipadamente o m\u00e9rito, nos termos do artigo 355, inciso I, do CPC\/2015, porquanto o feito encontra-se suficientemente instru\u00eddo com provas documentais, n\u00e3o havendo necessidade de produzir outras provas para o deslinde da quest\u00e3o sub judice.2. O caso \u00e9 de proced\u00eancia da pretens\u00e3o formulada pelo autor.3. A presente demanda versa sobre a responsabilidade, ou n\u00e3o, do antigo propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor, pelo pagamento dos d\u00e9bitos de IPVA posteriores \u00e0 transfer\u00eancia do autom\u00f3vel.4. Via de regra, o contribuinte (pessoa que possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador da obriga\u00e7\u00e3o) do IPVA \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo automotor.A despeito disso, as legisla\u00e7\u00f5es dos estados e do Distrito Federal costumam elencar diversos respons\u00e1veis tribut\u00e1rios (sujeito passivo que n\u00e3o possui rela\u00e7\u00e3o pessoal e direta com o fato gerador) pelo pagamento do referido tributo, dentre os quais podem ser destacados: \"a) o despachante que tenha promovido o despacho de registro e licenciamento do ve\u00edculo automotor sem o pagamento do IPVA; b) o leiloeiro, s\u00edndico comiss\u00e1rio, liquidante e o inventariante; c) o adquirente de ve\u00edculo automotor em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria com reserva de dom\u00ednio; d) o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores; e) qualquer pessoa que tenha, em seu pr\u00f3prio nome, requerido o parcelamento de d\u00e9bito de IPVA; f) qualquer pessoa que detiver a posse do ve\u00edculo automotor, independentemente do local de domic\u00edlio do propriet\u00e1rio\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 788 grifo meu).No Estado de S\u00e3o Paulo, a Lei Estadual n.\u00ba 13.296\/2008, prev\u00ea em seu artigo 5\u00ba, que o contribuinte \u00e9 o propriet\u00e1rio do ve\u00edculo, e, em seu artigo 6\u00ba, elenca os respons\u00e1veis tribut\u00e1rios. Confira-se:Artigo 6\u00ba -S\u00e3o respons\u00e1veis pelo pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais:I - o adquirente, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido sem o pagamento do imposto e acr\u00e9scimos legais do exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;II - o propriet\u00e1rio de ve\u00edculo automotor que o alienar e n\u00e3o fornecer os dados necess\u00e1rios \u00e0 altera\u00e7\u00e3o no Cadastro de Contribuintes do IPVA no prazo de 30 (trinta) dias, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos entre o momento da aliena\u00e7\u00e3o e o do conhecimento desta pela autoridade respons\u00e1vel;III - o leiloeiro, em rela\u00e7\u00e3o ao ve\u00edculo adquirido ou arrematado em leil\u00e3o e entregue sem comprova\u00e7\u00e3o do pagamento do IPVA e acr\u00e9scimos legais pendentes sobre o mesmo, correspondente ao exerc\u00edcio ou exerc\u00edcios anteriores;IV - o inventariante, pelos d\u00e9bitos devidos pelo esp\u00f3lio;V - o tutor ou o curador, pelos d\u00e9bitos de seu tutelado ou curatelado;VI - a pessoa jur\u00eddica que resultar da fus\u00e3o, incorpora\u00e7\u00e3o ou cis\u00e3o de outra ou em outra pessoa jur\u00eddica;VII - o agente p\u00fablico que autorizar ou efetuar o registro, licenciamento ou a transfer\u00eancia de propriedade de ve\u00edculo automotor neste Estado, sem a comprova\u00e7\u00e3o do pagamento ou do reconhecimento da imunidade, da concess\u00e3o da isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto;VIII - a pessoa jur\u00eddica de direito privado, bem como o s\u00f3cio, diretor, gerente ou administrador, que tomar em loca\u00e7\u00e3o ve\u00edculo para uso neste Estado, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;IX - o agente p\u00fablico respons\u00e1vel pela contrata\u00e7\u00e3o de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo, para uso neste Estado por pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico, em rela\u00e7\u00e3o aos fatos geradores ocorridos nos exerc\u00edcios em que o ve\u00edculo estiver sob loca\u00e7\u00e3o;X - o s\u00f3cio, diretor, gerente, administrador ou respons\u00e1vel pela empresa locadora, em rela\u00e7\u00e3o aos ve\u00edculos locados ou colocados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para loca\u00e7\u00e3o neste Estado;XI - o titular do dom\u00ednio ou o possuidor a qualquer t\u00edtulo;XII - todo aquele que efetivamente concorrer para a sonega\u00e7\u00e3o do imposto.\u00a7 1\u00ba - No caso de ve\u00edculo abrangido pela imunidade, isen\u00e7\u00e3o ou dispensa do pagamento do imposto, o agente p\u00fablico ou o leiloeiro dever\u00e1 exigir a respectiva comprova\u00e7\u00e3o.\u00a7 2\u00ba - A responsabilidade prevista nos incisos I, II, III, VII, VIII, IX, X, XI e XII deste artigo \u00e9 solid\u00e1ria e n\u00e3o comporta benef\u00edcio de ordem.\u00a7 3\u00ba - Para eximir-se da responsabilidade prevista nos incisos VIII e IX deste artigo, a pessoa jur\u00eddica ou o agente p\u00fablico dever\u00e1 exigir comprova\u00e7\u00e3o de regular inscri\u00e7\u00e3o da empresa locadora no Cadastro de Contribuintes do IPVA, bem como do pagamento do imposto devido a este Estado, relativamente aos ve\u00edculos objetos da loca\u00e7\u00e3o.(grifo meu). Lado outro, nos termos do artigo 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro, \"No caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\" (grifo meu).Desse modo, n\u00e3o havendo comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente, o antigo propriet\u00e1rio responde solidariamente com o adquirente do ve\u00edculo pelas penalidades impostas.Ocorre, contudo, que a norma em quest\u00e3o n\u00e3o se aplica no caso de responsabiliza\u00e7\u00e3o pelo pagamento do IPVA. Com efeito, \"referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA\" (CASTRO, Eduardo M.L. Rodrigues; LUSTOZA, Helton Kramer; GOUV\u00caA, Marcus de Freitas. Tributos em Esp\u00e9cie. 4. Ed. Salvador: Juspodivm, 2017, p. 789 grifo meu).Em suma, n\u00e3o poder\u00e1 o fisco cobrar o imposto do antigo propriet\u00e1rio, ainda que este n\u00e3o tenha providenciado a comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia do autom\u00f3vel ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.Nesse sentido, s\u00e3o os seguintes julgados do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:RECURSO ESPECIAL - A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - ROUBO DE VE\u00cdCULO - TRANSFER\u00caNCIA DA PROPRIEDADE \u00c0 SEGURADORA - ART. 134 DO CTN - APLICA\u00c7\u00c3O AOS CASOS DE INFRA\u00c7\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - N\u00c3O OCORR\u00caNCIA, NA ESP\u00c9CIE - OBRIGA\u00c7\u00c3O DO ADQUIRENTE DE REQUERER O REGISTRO DA TRANSFER\u00caNCIA DO VE\u00cdCULO PERANTE O \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO - PROVID\u00caNCIA N\u00c3O ADOTADA, NA ESP\u00c9CIE - RESPONSABILIDADE DO NOVO PROPRIET\u00c1RIO PELOS D\u00c9BITOS, N\u00c3O RELACIONADOS \u00c0 INFRA\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c2NSITO, POSTERIORES \u00c0 TRANSFER\u00caNCIA - RECURSO ESPECIAL N\u00c3O PROVIDO.I - Embora o art. 134 do C\u00f3digo Brasileiro de Tr\u00e2nsito atribua ao antigo propriet\u00e1rio a responsabilidade de comunicar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito a transfer\u00eancia do ve\u00edculo, sob pena de ter que arcar solidariamente com as penalidades impostas, referida disposi\u00e7\u00e3o legal somente se aplica \u00e0s infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito, n\u00e3o se estendendo a todos os d\u00e9bitos do ve\u00edculo ap\u00f3s a transfer\u00eancia da propriedade, tal como a cobran\u00e7a de IPVA;II - Realizada a transfer\u00eancia da propriedade do ve\u00edculo, incumbe ao novo propriet\u00e1rio requerer, perante os \u00f3rg\u00e3os competentes, a emiss\u00e3o do novo Certificado de Registro do Ve\u00edculo (art. 123, \u00a7 1\u00ba, I, do CTB), provid\u00eancia n\u00e3o adotada, in casu. III - Recurso especial improvido.(REsp 938.553\/DF, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, TERCEIRA TURMA, julgado em 26\/05\/2009, DJe 08\/06\/2009 grifo meu)TRIBUT\u00c1RIO. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DO AUTOM\u00d3VEL. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O AO \u00d3RG\u00c3O DE TR\u00c2NSITO. VALORES DEVIDOS PELO NOVO PROPRIET\u00c1RIO. ILEGITIMIDADE DA COBRAN\u00c7A DIRECIONADA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO. ART. 134 DO C\u00d3DIGO DE TR\u00c2NSITO BRASILEIRO. INAPLICABILIDADE.1. \u00c9 ileg\u00edtima a cobran\u00e7a de imposto sobre a propriedade de ve\u00edculo automotor (IPVA) que j\u00e1 se alienara, independentemente da aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito.2. Por se tratar de norma relativa a tr\u00e2nsito, o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o pode ter seu \u00e2mbito de aplica\u00e7\u00e3o extrapolado para a hip\u00f3tese de responsabilidade tribut\u00e1ria. Precedentes.3. Agravo regimental n\u00e3o provido.(AgRg no AREsp 296.318\/SC, Rel. Ministra ELIANA CALMON, SEGUNDA TURMA, julgado em 01\/10\/2013, DJe 09\/10\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL. DECIS\u00c3O AGRAVADA. FUNDAMENTO INATACADO. MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. IPVA. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. RESPONSABILIDADE DO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. Na hip\u00f3tese, verifica-se que o agravante n\u00e3o combateu, nas raz\u00f5es do presente regimental, os fundamentos da decis\u00e3o agravada, especificamente, no que diz respeito \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial de que o art. 134 do C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro n\u00e3o se aplica a d\u00e9bitos tribut\u00e1rios relativos ao IPVA, por n\u00e3o serem relacionados \u00e0 penalidade aplicada em decorr\u00eancia de infra\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, \"n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN\". Precedentes.[..] (AgRg no REsp 1368198\/MG, Rel. Ministro CASTRO MEIRA, SEGUNDA TURMA, julgado em 16\/05\/2013, DJe 24\/05\/2013 grifo meu)PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. TRIBUT\u00c1RIO. IPVA E TAXA DE LICENCIAMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO. AUS\u00caNCIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O, NA FORMA DO ART. 134 DO CTB. CIRCUNST\u00c2NCIA QUE N\u00c3O GERA RESPONSABILIDADE TRIBUT\u00c1RIA AO ANTIGO PROPRIET\u00c1RIO, EM RELA\u00c7\u00c3O AO PER\u00cdODO POSTERIOR \u00c0 ALIENA\u00c7\u00c3O.1. O art. 134 da Lei 9.503\/97 (C\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro) estabelece que, \"no caso de transfer\u00eancia de propriedade, o propriet\u00e1rio antigo dever\u00e1 encaminhar ao \u00f3rg\u00e3o executivo de tr\u00e2nsito do Estado dentro de um prazo de trinta dias, c\u00f3pia autenticada do comprovante de transfer\u00eancia de propriedade, devidamente assinado e datado, sob pena de ter que se responsabilizar solidariamente pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o\". Por outro lado, o art. 123, I, do CTB imp\u00f5e a obrigatoriedade de expedi\u00e7\u00e3o de novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo quando for transferida a propriedade, sendo que, nesta hip\u00f3tese, o prazo para o propriet\u00e1rio adotar as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o da expedi\u00e7\u00e3o do novo Certificado de Registro de Ve\u00edculo \u00e9 de trinta dias (\u00a7 1\u00ba). Ressalte-se que tal obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 imposta ao propriet\u00e1rio adquirente do ve\u00edculo pois, em se tratando de bem m\u00f3vel, a transfer\u00eancia da propriedade ocorre com a tradi\u00e7\u00e3o (arts. 1.226 e 1.267 do CC\/2002).2. A responsabilidade solid\u00e1ria prevista no art. 134 do CTB refere-se \u00e0s penalidades (infra\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito), n\u00e3o sendo poss\u00edvel interpret\u00e1-lo ampliativamente para criar responsabilidade tribut\u00e1ria ao antigo propriet\u00e1rio, n\u00e3o prevista no CTN, em rela\u00e7\u00e3o a imposto ou taxa incidente sobre ve\u00edculo automotor, no que se refere ao per\u00edodo posterior \u00e0 aliena\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que a exig\u00eancia de encaminhamento do comprovante (comunica\u00e7\u00e3o), na forma prevista no artigo referido, n\u00e3o se caracteriza como condi\u00e7\u00e3o nem como ato constitutivo da transfer\u00eancia da propriedade, tendo como finalidade apenas afastar a responsabilidade do antigo propriet\u00e1rio pelas penalidades impostas e suas reincid\u00eancias at\u00e9 a data da comunica\u00e7\u00e3o. Nesse sentido: REsp 1.116.937\/PR, 1\u00aa Turma, Rel. Min. Benedito Gon\u00e7alves, DJe de 8.10.2009.[..] (REsp 1180087\/MG, Rel. Ministro MAURO CAMPBELL MARQUES, SEGUNDA TURMA, julgado em 07\/08\/2012, DJe 14\/08\/2012 grifo meu) 5. O caso dos autos se amolda aos precedentes jurisprudenciais acima citados, n\u00e3o havendo como responsabilizar o autor pelos d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT posteriores a 17\/04\/2007.Com efeito, restou incontroverso nos autos que o requerente alienou o ve\u00edculo automotor VW\/Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, para ANT\u00d4NIO LUIZ MARQUES COUTO, que, por sua vez, o revendeu para LUIZ CARLOS PAES, estando o ve\u00edculo registrado em nome dele junto ao DENATRAN.A prova documental acostada aos autos tamb\u00e9m atesta que LUIZ CARLOS PAES firmou com o BANCO ITA\u00da S\/A um contrato de financiamento, datado de 17\/04\/2007, para aquisi\u00e7\u00e3o do referido ve\u00edculo, figurando como vendedor FRANCISCO DE PAULO RAMOS.Portanto, o requerente n\u00e3o \u00e9 contribuinte ou respons\u00e1vel tribut\u00e1rio do IPVA, porquanto n\u00e3o \u00e9 propriet\u00e1rio, adquirente ou possuidor a qualquer t\u00edtulo do ve\u00edculo automotor VW\/Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP desde o ano de 2007.II - DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulado na inicial, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar a inexigibilidade do t\u00edtulo protestado t\u00edtulo: CDA 1225069512; protocolo: 11230120171; data 23\/01\/2017; IPVA 2013; valor do t\u00edtulo: R$ 379,16; saldo: R$ 1.137,78 (fl. 15) , bem como de quaisquer d\u00e9bitos de IPVA, licenciamento e DPVAT relacionados ao ve\u00edculo VW\/Gol, ano\/modelo 1998, placas CQG 8354\/SP, do ano de 2008 em diante, devendo, ainda, proceder \u00e0 exclus\u00e3o do nome do autor do cadastro de inadimplentes, caso esteja inscrito.Sem custas e honor\u00e1rios, por for\u00e7a do disposto no artigo 27 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009, c\/c artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Embora tenha sido proferida contra a Fazenda P\u00fablica, esta senten\u00e7a n\u00e3o se submete ao reexame necess\u00e1rio, nos termos do artigo 11 da Lei n.\u00ba 12.153\/2009.Publique-se. Registre-se. Intime-se. - ADV: IVANA CHRISTINA COMINATO (OAB 140372\/SP), MARCOS NARCHE LOUZADA (OAB 130467\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0397\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS GON\u00c7ALVES PORTO NASCIMENTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL S\u00d4NIA REGINA CARROCCIA ROCHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"926894","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26349968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 12:50:45:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000275-90.2017.8.26.0274","numeroAntigo":"938.553","numeroUnificado":"1000275-90.2017.8.26.0274|938.553|296.318|1368198|1.116.937|1180087|.|1225069512|11230120171","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}