{"numero":"1000846-56.2017.8.26.0405","processos":[{"processo":"1000846-56.2017.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/01\/2017 \u00e0s 16:10 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Renata Soubhie Nogueira Borio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.262,55","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcia Oliveira dos Santos"},{"tipo":"Reqda","nome":"Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Moacyr Padua Vilela Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70220043-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0550\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2817\/2824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0550\/2017 Teor do ato: Vistos. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria pelo prazo legal, para contrarraz\u00f5es (artigo 1.010, \u00a71\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.Intimem-se. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro (OAB 261844\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria pelo prazo legal, para contrarraz\u00f5es (artigo 1.010, \u00a71\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as nossas homenagens.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.  \nVista   \u00e0   parte   contr\u00e1ria   pelo   prazo   legal,   para   contrarraz\u00f5es   (artigo  \n1.010,   \u00a71\u00ba   do   Novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).\nAp\u00f3s,   ou   decorrido   o   prazo,   remetam-se   os   autos   ao   E.   Tribunal   de  \nJusti\u00e7a,   com   as   nossas   homenagens.\nIntimem-se.\nOsasco , 02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 223586A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 17:57 . fls. 188"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70214159-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0520\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2576\/2584","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0520\/2017 Teor do ato: D E C I D O.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE IRREGULARIDADE NA INCLUS\u00c3O JUNTO AOS \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO c\/c COM DANOS MORAIS que MARCIA OLIVEIRA DOS SANTOS DIAS move contra BRADESCO CART\u00d5ES S.A. Condeno a autora no pagamento das custas processuais e nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa execut\u00e1veis caso haja revers\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da autora, em cinco anos. P. R. I. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro (OAB 261844\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    D E C I D O.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE IRREGULARIDADE NA INCLUS\u00c3O JUNTO AOS \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO c\/c COM DANOS MORAIS que MARCIA OLIVEIRA DOS SANTOS DIAS move contra BRADESCO CART\u00d5ES S.A. Condeno a autora no pagamento das custas processuais e nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor dado \u00e0 causa execut\u00e1veis caso haja revers\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica da autora, em cinco anos. P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO  - FORO  DE OSASCO  - 6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000846-56.2017.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\nMARCIA OLIVEIRA  DOS  SANTOS  DIAS,  qualificado  nos  \nautos,  prop\u00f4s  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  IRREGULARIDADE  NA  INCLUS\u00c3O  \nJUNTO  AOS  \u00d3RG\u00c3OS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO  c\/c  COM  DANOS  \nMORAIS  em  face  de  BRADESCO  CART\u00d5ES  S.A ,  ao  tomar  conhecimento  que  o  \nseu  nome  encontrava-se  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  averiguou  tratar-se  \nde  inclus\u00e3o  irregular  no  valor  de  R$262,55  referente  ao  contrato  n: \n064528514000054;  tentou  resolver  por  meios  pr\u00f3prios  notificando  \nextrajudicialmente  a  r\u00e9  para  que  fosse  fornecidos  documentos  referentes  ao  valor  \ncobrado  indevidamente;  pode-se  caracterizar  a  responsabilidade  civil;  h\u00e1  o  zelo  \nno  tocante  a  valores  \u00e9ticos  e  morais,  e  o  abalo  a  essa  imagem  deve  ser  pass\u00edvel  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o;  ineg\u00e1vel  a  ofensa  a  esse  bem  jur\u00eddico;  postula  a  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova,  uma  vez  que  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  recursos  financeiros  e  qualidade  \nt\u00e9cnica  no  sentido  de  produzir  provas  para  esse  evento.   Requer  a  proced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o  para  que  seja  declarada  a  inexist\u00eancia  da  cobran\u00e7a,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  \nda  prova,  ao  pagamento  do  valor  indevido  de  R$262,55  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  no  pagamento  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  no  valor  de  R$20.000,00,  mais  as  \ncustas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  20%.  Acostou  documentos  \n(fls.  12\/28).\n               Citado,  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando  que:  o  autor  \nn\u00e3o  cumpriu  com  suas  obriga\u00e7\u00f5es,  frente  ao  banco  quando  n\u00e3o  efetuou  o \npagamento  de  seus  d\u00e9bitos;  motivo  pelo  qual  inscreveu  o  nome  da  autora  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20D6B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 08:56 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO  - FORO  DE OSASCO  - 6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000846-56.2017.8.26.0405 - lauda  2\n\u00f3rg\u00e3os\n de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  \u00e9  poss\u00edvel  constatar  que  a  autora  possui  \nnegativa\u00e7\u00f5es  anteriores  \u00e0s  discutidas  nessa  a\u00e7\u00e3o;  n\u00e3o  ocorreu  viola\u00e7\u00e3o  dos  \ndireitos  contidos  no  texto  constitucional  supramencionado;  da  mesma  forma,  n\u00e3o  \nhouve  abalo  de  cr\u00e9dito,  tendo  em  vista  que  a  autora  possui  outro  apontamento  \nem  seu  CPF,  anterior  aos  feitos  pelo  banco  r\u00e9u;  n\u00e3o  houve  abalo  de  cr\u00e9dito  em  \nface  da  demandante  e,  consequentemente,  n\u00e3o  h\u00e1  de  se  mensurar  dano  material  \nou  moral,  eis  que  estes  n\u00e3o  existiram  em  momento  algum.  Requer  que  se  afaste  \no  dano  moral,  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia,  inexigibilidade  dos  \nd\u00e9bitos,  a  total  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando  a  autora  nas  custas  \nprocessuais  e  nos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Acostou  documentos  (fls.  51\/68).\nR\u00e9plica  (fls.  71\/77).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nPASSO  A  FUNDAMENTAR .\nProcedo  ao  julgamento  conforme  o  estado  do  processo,  \npor  se  tratar  de  mat\u00e9ria  unicamente  de  direito,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  \nde  outras  provas,  aliada  a  revelia  do  r\u00e9u  Ita\u00fa.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  irregularidade  na  \ninclus\u00e3o  juntos  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  c\/c  com  danos  morais,  \nproveniente  de  d\u00edvida  inexistente.\nIneg\u00e1vel  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  existente  entre  as  partes,  \nmotivo  pelo  qual  incidem  as  regra  do  CDC.\nAnalisando  os  autos,  observo  que  a  autora  teve  seu  \nnome  negativado  pelo  r\u00e9u  (fls.  24\/25).\nPor\u00e9m,  a  autora  n\u00e3o  reconhece  o  d\u00e9bito  apontado  pelo  \nr\u00e9u  no  valor  de  R$262,55.\nContudo, em  sua  defesa  o  r\u00e9u,  encartou  v\u00e1rias  faturas  \nde  d\u00edvidas  referentes  ao  cart\u00e3o,  deixando  o  autor  de  realizar  os  pagamentos  o  \nque  ocasionou  a  negativa\u00e7\u00e3o  no  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  do  \ncr\u00e9dito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20D6B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 08:56 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO  - FORO  DE OSASCO  - 6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000846-56.2017.8.26.0405 - lauda  3\nTodavia,\n ficou  demonstrado  atrav\u00e9s  dos  documentos  \nencartados  as  fls.  103\/129,  que  o  autor  est\u00e1  inadimplente  com  as  faturas  do  \ncart\u00e3o  e  por  isso  teve  seu  nome  negativado  pelo  r\u00e9u.\nPortanto,  o  d\u00e9bito  existe  e  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  \nautora  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  foi  devida,  inexistindo  danos  morais  a  \nserem  indenizados.\nLogo, ao  contr\u00e1rio  do  que  alega  a  inicial,  a  autora  tem  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  o  r\u00e9u  e  assinou  contrato  com  o  r\u00e9u,  deixando  de  comprovar  \no  pagamento  dos  valores  que  desencadearam  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  e  por  \nisso  inexistem  danos  morais  a  serem  indenizados.  \nD  E  C  I D  O .\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  \nA\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  IRREGULARIDADE  NA  INCLUS\u00c3O  JUNTO  AOS  \n\u00d3RG\u00c3OS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO  c\/c  COM  DANOS  MORAIS  que  \nMARCIA  OLIVEIRA  DOS  SANTOS  DIAS  move  contra  BRADESCO  CART\u00d5ES  \nS.A.  Condeno  a  autora  no  pagamento  das  custas  processuais  e  nos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  dado  \u00e0  causa  execut\u00e1veis  caso  haja  \nrevers\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  da  autora,  em  cinco  anos.  \n  P.  R.  I.  \nOsasco , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 20D6B7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 08:56 . fls. 174"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70185861-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 18:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0494\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2308\/2319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0494\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 82\/90 - Defiro a habilita\u00e7\u00e3o conforme postulado pelo r\u00e9u. Anote-se.Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 autora acerca dos documentos apresentados pelo r\u00e9u (fls. 91\/ 162).Ap\u00f3s, tornem.Int. Cumpra-se. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Marcos Behn Aguiar Miguel (OAB 76308\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 82\/90 - Defiro a habilita\u00e7\u00e3o conforme postulado pelo r\u00e9u. Anote-se.Ap\u00f3s, ci\u00eancia \u00e0 autora acerca dos documentos apresentados pelo r\u00e9u (fls. 91\/ 162).Ap\u00f3s, tornem.Int. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\n1. Fls.  82\/90  \u2013  Defiro  a  habilita\u00e7\u00e3o  conforme  postulado  pelo  r\u00e9u.  Anote-se.\n2. Ap\u00f3s,  ci\u00eancia  \u00e0  autora  acerca  dos  documentos  apresentados  pelo  r\u00e9u  (fls.  \n91\/  162).\n3. Ap\u00f3s,  tornem.\n4. Int. Cumpra-se.\nOsasco, 08  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1FC08E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 164"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 2142\/2147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70166035-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 19:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70164692-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2017 11:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2017 Teor do ato: Junte o r\u00e9u, em cinco dias, contrato que originou a negativa\u00e7\u00e3o em nome da autora.Sobrevindo, ci\u00eancia \u00e0 autora.Int. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Marcos Behn Aguiar Miguel (OAB 76308\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Despacho    Junte o r\u00e9u, em cinco dias, contrato que originou a negativa\u00e7\u00e3o em nome da autora.Sobrevindo, ci\u00eancia \u00e0 autora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\nJunte  o  r\u00e9u,  em  cinco  dias,  contrato  que  originou  a  negativa\u00e7\u00e3o  em  nome  da  \nautora. Sobrevindo, ci\u00eancia  \u00e0  autora.\nInt.\nOsasco , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1F177A8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 81"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2283\/2291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo o prazo de cinco dias para que as partes informem as provas que pretendem produzir. Sem preju\u00edzo, digam se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no mesmo prazo ou se concordam com o julgamento antecipado.Int. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Marcos Behn Aguiar Miguel (OAB 76308\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Concedo o prazo de cinco dias para que as partes informem as provas que pretendem produzir. Sem preju\u00edzo, digam se tem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no mesmo prazo ou se concordam com o julgamento antecipado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\nConcedo  o  prazo  de  cinco  dias  para  que  as  partes  informem  as  \nprovas  que  pretendem  produzir.\n  Sem  preju\u00edzo,  digam  se  tem  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  no  mesmo  prazo  ou  se  concordam  com  o  julgamento  \nantecipado. Int.\nOsasco , 06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1E40D76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 16:41 . fls. 78"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70137231-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 23:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 2143\/2151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP), Marcos Behn Aguiar Miguel (OAB 76308\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70113309-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689197722TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. Dilig\u00eancia : 15\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2552\/2555","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 34\/36 - Recebo como emenda a inicial para ficar constando o nome atual da autora (de casada), promovendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, conforme postulado na inicial.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. Cumpra-se. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 34\/36 - Recebo como emenda a inicial para ficar constando o nome atual da autora (de casada), promovendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Anote-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta, conforme postulado na inicial.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Int. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\n1. Fls.  34\/36  -  Recebo  como  emenda  a  inicial  para  ficar  constando  o  nome  atual  \nda  autora  (de  casada),  promovendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.  Anote-se.\n2. Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  \n35  da  ENFAM).  \n3. Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis,  por  carta,  conforme  postulado  na  inicial.\n4. A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9 \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \n\u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  \nfica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\n5. Int.  Cumpra-se.\nOsasco , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 1B601E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 11:53 . fls. 37"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70079248-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 25\/04\/2017 18:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2263\/2267","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 31 - Defiro ao autor o prazo suplementar de dez dias para cumprimento da delibera\u00e7\u00e3o (fls. 29), sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 31 - Defiro ao autor o prazo suplementar de dez dias para cumprimento da delibera\u00e7\u00e3o (fls. 29), sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\n1. Fls.  31  \u2013  Defiro  ao  autor  o  prazo  suplementar  de  dez  dias  para  cumprimento  \nda  delibera\u00e7\u00e3o  (fls.  29),  sob  pena  de  indeferimento.\n2. Int.\nOsasco, 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 19E6E00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 15:39 . fls. 32"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70046745-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 15\/03\/2017 00:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 2710\/2714","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se.Tendo em vista tratar de a\u00e7\u00f5es repetidas, nos termos do Comunicado CG n. 02\/2017, determino que o(a) autor(a) junte procura\u00e7\u00e3o com firma reconhecida e copia dos documentos pessoais, devidamente autenticados e leg\u00edveis em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Moacyr Padua Vilela Filho (OAB 228914\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se.Tendo em vista tratar de a\u00e7\u00f5es repetidas, nos termos do Comunicado CG n. 02\/2017, determino que o(a) autor(a) junte procura\u00e7\u00e3o com firma reconhecida e copia dos documentos pessoais, devidamente autenticados e leg\u00edveis em 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000846-56.2017.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Marcia Oliveira  dos Santos\nRequerido : Banco Bradesco  Cart\u00f5es S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Soubhie   Nogueira   Borio\nVistos.\nDefiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.  Anote-se.\nTendo  em  vista  tratar  de  a\u00e7\u00f5es  repetidas,  nos  termos  do  \nComunicado  CG  n.  02\/2017,  determino  que  o(a)  autor(a)  junte  procura\u00e7\u00e3o  com  \nfirma  reconhecida  e  copia  dos  documentos  pessoais,  devidamente  \nautenticados  e  leg\u00edveis  em  15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nOsasco , 19  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000846-56.2017.8.26.0405 e c\u00f3digo 179F00D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA SOUBHIE NOGUEIRA BORIO, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 14:31 . fls. 29"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[]}