{"numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","processos":[{"processo":"1000290-81.2017.8.26.0299","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/02\/2017 \u00e0s 11:05 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Jandira","juiz":"Bruno Cortina Campopiano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 38.900,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcio de Morais Rodrigues"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Amandio Ferreira Tereso Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"S\u00e9rgio Nascimento"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70021217-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/10\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0809\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1063-1068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0809\/2017 Teor do ato: Em cumprimento a r. decis\u00e3o de folhas 106\/107, expedi o Mandado de Levantamento Judicial - n\u00ba 286\/2017 no valor de R$ 16.224,00 (Dezesseis mil e duzentos e vinte e quatro reais), em favor de Ita\u00fa Seguros SA - Procurador: Maria Lucilia Gomes, que se encontra em pasta propria. Ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o, providencie o interessado a retirada. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em cumprimento a r. decis\u00e3o de folhas 106\/107, expedi o Mandado de Levantamento Judicial - n\u00ba 286\/2017 no valor de R$ 16.224,00 (Dezesseis mil e duzentos e vinte e quatro reais), em favor de Ita\u00fa Seguros SA - Procurador: Maria Lucilia Gomes, que se encontra em pasta propria. Ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o, providencie o interessado a retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0762\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 984\/985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70019075-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0762\/2017 Teor do ato: Para expedi\u00e7\u00e3o da Guia de Mandado de Levantamento, providencie o autor a juntada da procura\u00e7\u00e3o, visto que, smj, a procura\u00e7\u00e3o de folhas 5\/6, venceu em 24\/02\/2017. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Para expedi\u00e7\u00e3o da Guia de Mandado de Levantamento, providencie o autor a juntada da procura\u00e7\u00e3o, visto que, smj, a procura\u00e7\u00e3o de folhas 5\/6, venceu em 24\/02\/2017.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0690\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1022-1025","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0690\/2017 Teor do ato: Ante o exposto JULGO IMPROCEDENTE o pedido de busca e apreens\u00e3o, ante a purga\u00e7\u00e3o da mora, nos termos do artigo 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor.Providencie o autor, administrativamente, o necess\u00e1rio para libera\u00e7\u00e3o de eventual constri\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo.Considerando que o r\u00e9u deu causa \u00e0 propositura desta a\u00e7\u00e3o, condeno-o \u00e0s custas e despesas processuais no patamar de 10% sobre o valor do d\u00e9bito apurado. Contudo, fica ressalvado que o requerido \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a.Oportunamente, procedam-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se.Publique-se e registre-se. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto JULGO IMPROCEDENTE o pedido de busca e apreens\u00e3o, ante a purga\u00e7\u00e3o da mora, nos termos do artigo 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor.Providencie o autor, administrativamente, o necess\u00e1rio para libera\u00e7\u00e3o de eventual constri\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo.Considerando que o r\u00e9u deu causa \u00e0 propositura desta a\u00e7\u00e3o, condeno-o \u00e0s custas e despesas processuais no patamar de 10% sobre o valor do d\u00e9bito apurado. Contudo, fica ressalvado que o requerido \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a.Oportunamente, procedam-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se.Publique-se e registre-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  ANTONIO  BARDELLA,   401 , Jandira  - SP  - CEP  06618-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000290-81.2017.8.26.0299 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o   estes   autos   conclusos  ao   \nMM.  Juiz  titular  da  Primeira  Vara  da  Comarca  de  Jandira,\n \nDr.   Bruno   Cortina   Campopiano.   Eu,       (Marlene  S.Silva),  \nassistente  judici\u00e1rio,  matr\u00edcula  TJ  315762-7,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  que  ITA\u00da  SEGUROS  S.A  move  contra  \nM\u00c1RCIO  DE  MORAIS  RODRIGUES,  alegando,  em  s\u00edntese,  ter  firmado  com  o  r\u00e9u  contrato  de  \nabertura  de  cr\u00e9dito  garantido  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  ve\u00edculo  descrito  \nna  inicial.  O  requerido  deixou  de  efetuar  o  pagamento  das  parcelas,  tornando-se  inadimplente.\nA  liminar  foi  deferida  (fls.41\/42).  O  requerido  informou  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  (fls.  \n49\/51)  e   comprovou  o  dep\u00f3sito  (fls.60\/61).\n\u00c0s  fls.100\/101,  manifestou-se   o  banco-autor  informando  a  restitui\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  \nao  r\u00e9u.\n\u00c9 o  breve  relat\u00f3rio.\nDecido:\n  Citado,  o  requerido  efetuou  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora.\n \nO  requerente  devolveu  o  bem  ao  r\u00e9u  (fls.  100\/101),  demonstrando  com  isso  a \nconcord\u00e2ncia  quanto  aos  valores  pagos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 20A4FAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  ANTONIO  BARDELLA,   401 , Jandira  - SP  - CEP  06618-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000290-81.2017.8.26.0299 - lauda  2\nAnte\n o  exposto  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  de  busca  e  apreens\u00e3o,  ante  a  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  do  autor.\nProvidencie  o  autor,  administrativamente,  o  necess\u00e1rio  para  libera\u00e7\u00e3o  de  eventual  \nconstri\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo.\nConsiderando  que  o  r\u00e9u  deu  causa  \u00e0  propositura  desta  a\u00e7\u00e3o,  condeno-o  \u00e0s  custas  e  \ndespesas  processuais  no  patamar  de  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito  apurado.  Contudo,  fica  \nressalvado  que  o  requerido  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nOportunamente,  procedam-se  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  arquivem-se.\nPublique-se  e  registre-se.\nJandira , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 20A4FAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 107"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70016161-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/08\/2017 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0639\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 899-902","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0639\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerido acerca da peti\u00e7\u00e3o de folhas 100\/101. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o requerido acerca da peti\u00e7\u00e3o de folhas 100\/101.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70015946-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 12:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0622\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 831-833","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70015807-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 11\/08\/2017 08:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0622\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerido da peti\u00e7\u00e3o de folhas 95. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao requerido da peti\u00e7\u00e3o de folhas 95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70015197-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0583\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 895-896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0583\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 77\/79 e 80\/83: sem raz\u00e3o o autor.Se a parte apresentou planilha equivocada e n\u00e3o consertou o erro a tempo, deve suportar as consequ\u00eancias de sua falha. No mais, como corretamente sustentado pelo r\u00e9u, a nova planilha apresentada pelo credor cont\u00e9m outras incorre\u00e7\u00f5es, como o c\u00f4mputo de custas e honor\u00e1rios (olvidando-se que o r\u00e9u \u00e9 benefici\u00e1rio da Lei 1060\/50) e a incid\u00eancia de juros de mora e atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria mesmo ap\u00f3s o dep\u00f3sito judicial (efetuado nos termos do indicado pelo credor na peti\u00e7\u00e3o inicial).Concedo o prazo de 5 dias para o autor indicar nos autos o local onde o ve\u00edculo pode ser retirado pelo r\u00e9u. No sil\u00eancio, desde j\u00e1 advirto que o feito ser\u00e1 sentenciado em desfavor do autor, condenando-o, a t\u00edtulo de perdas e danos, a devolver o valor integral do autom\u00f3vel (art. 302, CPC\/2015). Intime-se.Jandira, 27 de julho de 2017. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 77\/79 e 80\/83: sem raz\u00e3o o autor.Se a parte apresentou planilha equivocada e n\u00e3o consertou o erro a tempo, deve suportar as consequ\u00eancias de sua falha. No mais, como corretamente sustentado pelo r\u00e9u, a nova planilha apresentada pelo credor cont\u00e9m outras incorre\u00e7\u00f5es, como o c\u00f4mputo de custas e honor\u00e1rios (olvidando-se que o r\u00e9u \u00e9 benefici\u00e1rio da Lei 1060\/50) e a incid\u00eancia de juros de mora e atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria mesmo ap\u00f3s o dep\u00f3sito judicial (efetuado nos termos do indicado pelo credor na peti\u00e7\u00e3o inicial).Concedo o prazo de 5 dias para o autor indicar nos autos o local onde o ve\u00edculo pode ser retirado pelo r\u00e9u. No sil\u00eancio, desde j\u00e1 advirto que o feito ser\u00e1 sentenciado em desfavor do autor, condenando-o, a t\u00edtulo de perdas e danos, a devolver o valor integral do autom\u00f3vel (art. 302, CPC\/2015). Intime-se.Jandira, 27 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos.Fls.  77\/79  e  80\/83:  sem  raz\u00e3o  o  autor.\nSe  a  parte  apresentou  planilha  equivocada  e  n\u00e3o  consertou  o  erro  a  tempo,  deve  \nsuportar  as  consequ\u00eancias  de  sua  falha.  No  mais,  como  corretamente  sustentado  pelo  r\u00e9u,  a  \nnova  planilha  apresentada  pelo  credor  cont\u00e9m  outras  incorre\u00e7\u00f5es,  como  o  c\u00f4mputo  de  custas  e  \nhonor\u00e1rios  (olvidando-se  que  o  r\u00e9u  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  Lei  1060\/50)  e  a  incid\u00eancia  de  juros  de  \nmora  e  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  mesmo  ap\u00f3s  o  dep\u00f3sito  judicial  (efetuado  nos  termos  do  indicado  \npelo  credor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial).\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  o  autor  indicar  nos  autos  o  local  onde  o  ve\u00edculo  \npode  ser  retirado  pelo  r\u00e9u.  No  sil\u00eancio,  desde  j\u00e1  advirto  que  o  feito  ser\u00e1  sentenciado  em  \ndesfavor  do  autor,  condenando-o,  a  t\u00edtulo  de  perdas  e  danos,  a  devolver  o  valor  integral  do  \nautom\u00f3vel  (art.  302,  CPC\/2015).  \nIntime-se.\nJandira , 27  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 1F36864. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 93"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70014516-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 25\/07\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    E mais, este Respeit\u00e1vel mandado foi aditado com aoutro mandado 299.2017\/004524-2, conforme certid\u00e3o em anexo.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70014147-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 20\/07\/2017 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70013887-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0534\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 837-842","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0534\/2017 Teor do ato: Vistos.Em 48 horas, sob pena de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (al\u00e9m, \u00e9 claro, da determina\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo), diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 70\/74, notadamente acerca da s\u00fabita discrep\u00e2ncia entre o valor informado na exordial e o indicado \u00e0s fls. 64\/66.Ap\u00f3s, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se.Jandira, 11 de julho de 2017. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em 48 horas, sob pena de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (al\u00e9m, \u00e9 claro, da determina\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo), diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 70\/74, notadamente acerca da s\u00fabita discrep\u00e2ncia entre o valor informado na exordial e o indicado \u00e0s fls. 64\/66.Ap\u00f3s, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se.Jandira, 11 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos.Em  48  horas,  sob  pena  de  condena\u00e7\u00e3o  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  (al\u00e9m,  \u00e9  claro,  da  \ndetermina\u00e7\u00e3o  de  devolu\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo),  diga  o  autor  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  70\/74,  notadamente  \nacerca  da  s\u00fabita  discrep\u00e2ncia  entre  o  valor  informado  na  exordial  e  o  indicado  \u00e0s  fls.  64\/66.\nAp\u00f3s,  conclusos  com  urg\u00eancia.  \nIntime-se.\nJandira , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 1E74043. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 18:19 . fls. 75"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70012956-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 05\/07\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0497\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1698-1699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0497\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento de dep\u00f3sito de fls. 61 em favor do autor, vez que incontroverso.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita em favor do requerido. Anote-se.Fls. 64\/66: Manifeste-se o requerido.Intime-se. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento de dep\u00f3sito de fls. 61 em favor do autor, vez que incontroverso.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita em favor do requerido. Anote-se.Fls. 64\/66: Manifeste-se o requerido.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nEm  30  de  junho  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.(a)  \nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO.  Eu,  Erika  Cristina  Silva,  supervisora,  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   guia   de   levantamento   de   dep\u00f3sito   de   fls.   61   em   favor   do   autor,  \nvez   que   incontroverso.\nDefiro   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita   em   favor   do   requerido.   Anote-se.\nFls.   64\/66:   Manifeste-se   o   requerido.\nIntime-se.\nJandira , 30  de  junho  de  2017 .\nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 1E052D0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILE DE LIMA E SILVA BONILHA, liberado nos autos em 02\/07\/2017 \u00e0s 12:53 . fls. 68"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0487\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 858-861","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70012494-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0487\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor acerca de peti\u00e7\u00e3o de fls. 49\/62, informando a purga\u00e7\u00e3o da mora com o dep\u00f3sito judicial no valor de R$16.224,00. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP), S\u00e9rgio Nascimento (OAB 193758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor acerca de peti\u00e7\u00e3o de fls. 49\/62, informando a purga\u00e7\u00e3o da mora com o dep\u00f3sito judicial no valor de R$16.224,00.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70012189-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 27\/06\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70011826-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 299.2017\/004524-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70011733-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0413\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 1010-1015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 299.2017\/003878-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0413\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 39, como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, Caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem em m\u00e3os do autor. Efetivada a liminar, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de quinze dias, contestar a a\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Fica intimado, ainda, de que no prazo de cinco dias ap\u00f3s executada a liminar, poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados initio litis, sob pena de se consolidar a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (\u00a7\u00a7 1o, 2o e 3o do artigo 3o do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, com as altera\u00e7\u00f5es trazidas pela Lei n\u00ba 10.931 de 2.8.2004). Para essa hip\u00f3tese, fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios equivalentes a 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Cientifiquem-se eventuais avalistas.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 39, como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, Caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem em m\u00e3os do autor. Efetivada a liminar, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de quinze dias, contestar a a\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Fica intimado, ainda, de que no prazo de cinco dias ap\u00f3s executada a liminar, poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados initio litis, sob pena de se consolidar a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (\u00a7\u00a7 1o, 2o e 3o do artigo 3o do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, com as altera\u00e7\u00f5es trazidas pela Lei n\u00ba 10.931 de 2.8.2004). Para essa hip\u00f3tese, fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios equivalentes a 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.Cientifiquem-se eventuais avalistas.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nEm  30  de  maio  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr.(a)  \nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO.  Eu,  Erika  Cristina  Silva,  supervisora,  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos.\nRecebo a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  39,  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nComprovada a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  Caput,  do  \nDecreto-lei n\u00ba  911\/69.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  busca  e  apreens\u00e3o,  depositando-se  o  bem  em  m\u00e3os  \ndo autor.  \nEfetivada a  liminar,  cite-se  o  r\u00e9u  para,  no  prazo  de  quinze  dias,  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  \nsob pena  de  revelia.  Fica  intimado,  ainda,  de  que  no  prazo  de  cinco  dias  ap\u00f3s  executada  a  liminar,  \npoder\u00e1 pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente,  segundo  os  valores  apresentados  initio  litis ,  sob  \npena de  se  consolidar  a  propriedade  e  a  posse  plena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  \nfiduci\u00e1rio (\u00a7\u00a7  1 o\n,  2 o\n e  3 o\n do  artigo  3 o\n do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  trazidas  pela  Lei  \nn\u00ba 10.931  de  2.8.2004).  Para  essa  hip\u00f3tese,  fixo  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  equivalentes  a  10%  (dez  \npor cento)  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.\nCientifiquem-se eventuais  avalistas.\nServir\u00e1 o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  \nas penas  da  lei .\nIntime-se.\nJandira , 30  de  maio  de  2017 .\nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 1CB47AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nNos termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  \ndespesas em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  \npela parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  \nmandado sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  \nmandado (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  \nA identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  \nextra\u00eddo do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n \ndeten\u00e7\u00e3o, de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  \nou multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201c  caput  \u201c  e  331.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 1CB47AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 17:49 . fls. 42"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAD.17.70003024-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2294 P\u00e1gina: 780\/783","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o autor o aditamento da inicial, adaptando-se o valor da causa ao benef\u00edcio econ\u00f4mico pretendido (p. 03).Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Amandio Ferreira Tereso Junior (OAB 107414\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie o autor o aditamento da inicial, adaptando-se o valor da causa ao benef\u00edcio econ\u00f4mico pretendido (p. 03).Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JANDIRA\nFORO  DE JANDIRA\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Antonio  Bardella,   401,  ., Jardim  S\u00e3o Luiz  - CEP  06618-000,  \nFone:  (11) 4707-4920,  Jandira-SP - E-mail:  jandira1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000290-81.2017.8.26.0299  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Propriedade  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Marcio de Morais  Rodrigues\nEm  17 de fevereiro  de 2017,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz(a)  de Direito,  Dr.(a) \nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO.  Eu, Erika  Cristina  Silva, supervisora,  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Cortina   Campopiano\nVistos.\nProvidencie o  autor  o  aditamento  da  inicial,  adaptando-se  o  valor  da  causa  ao  \nbenef\u00edcio econ\u00f4mico  pretendido  (p.  03).\nPrazo: 15  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nJandira , 17  de  fevereiro  de  2017 .\nBRUNO  CORTINA  CAMPOPIANO\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000290-81.2017.8.26.0299 e c\u00f3digo 18BF527. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO CORTINA CAMPOPIANO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 37"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714033650","codPublicacaoOrigem":"1172765205","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Vistos.Em 48 horas, sob pena de condena\u00e7\u00e3o por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (al\u00e9m, \u00e9 claro, da determina\u00e7\u00e3o de devolu\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo), diga o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 70\/74, notadamente acerca da s\u00fabita discrep\u00e2ncia entre o valor informado na exordial e o indicado \u00e0s fls. 64\/66.Ap\u00f3s, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se.Jandira, 11 de julho de 2017. - ADV: S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0534\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"838","paginaFinal":"838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900084","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24210066","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 13 2017 12:22:54:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688938660","codPublicacaoOrigem":"1153072485","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 39, como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, Caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Expe\u00e7a-se mandado de busca e apreens\u00e3o, depositando-se o bem em m\u00e3os do autor. Efetivada a liminar, cite-se o r\u00e9u para, no prazo de quinze dias, contestar a a\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia. Fica intimado, ainda, de que no prazo de cinco dias ap\u00f3s executada a liminar, poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados initio litis, sob pena de se consolidar a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio (\u00a7\u00a7 1o, 2o e 3o do artigo 3o do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, com as altera\u00e7\u00f5es trazidas pela Lei n\u00ba 10.931 de 2.8.2004). Para essa hip\u00f3tese, fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios equivalentes a 10% (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Cientifiquem-se eventuais avalistas.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0413\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1012","paginaFinal":"1012","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"881772","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23048246","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 08:38:10:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724908919","codPublicacaoOrigem":"1179772438","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Vistos.Fls. 77\/79 e 80\/83: sem raz\u00e3o o autor.Se a parte apresentou planilha equivocada e n\u00e3o consertou o erro a tempo, deve suportar as consequ\u00eancias de sua falha. No mais, como corretamente sustentado pelo r\u00e9u, a nova planilha apresentada pelo credor cont\u00e9m outras incorre\u00e7\u00f5es, como o c\u00f4mputo de custas e honor\u00e1rios (olvidando-se que o r\u00e9u \u00e9 benefici\u00e1rio da Lei 1060\/50) e a incid\u00eancia de juros de mora e atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria mesmo ap\u00f3s o dep\u00f3sito judicial (efetuado nos termos do indicado pelo credor na peti\u00e7\u00e3o inicial).Concedo o prazo de 5 dias para o autor indicar nos autos o local onde o ve\u00edculo pode ser retirado pelo r\u00e9u. No sil\u00eancio, desde j\u00e1 advirto que o feito ser\u00e1 sentenciado em desfavor do autor, condenando-o, a t\u00edtulo de perdas e danos, a devolver o valor integral do autom\u00f3vel (art. 302, CPC\/2015). Intime-se.Jandira, 27 de julho de 2017. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0583\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"895","paginaFinal":"895","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906802","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24741584","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 08:42:33:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770449880","codPublicacaoOrigem":"1209926272","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Em cumprimento a r. decis\u00e3o de folhas 106\/107, expedi o Mandado de Levantamento Judicial - n\u00ba 286\/2017 no valor de R$ 16.224,00 (Dezesseis mil e duzentos e vinte e quatro reais), em favor de Ita\u00fa Seguros SA - Procurador: Maria Lucilia Gomes, que se encontra em pasta propria. Ap\u00f3s esta publica\u00e7\u00e3o, providencie o interessado a retirada. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0809\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1065","paginaFinal":"1065","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"934090","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26906873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:35:29:127AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":"106\/107","numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299|106\/107|286\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705865790","codPublicacaoOrigem":"1165795272","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Manifeste-se o autor acerca de peti\u00e7\u00e3o de fls. 49\/62, informando a purga\u00e7\u00e3o da mora com o dep\u00f3sito judicial no valor de R$16.224,00. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0487\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"859","paginaFinal":"859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894441","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23842160","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 11:45:32:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732947246","codPublicacaoOrigem":"1185581450","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Ci\u00eancia ao requerido da peti\u00e7\u00e3o de folhas 95. - ADV: S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/ SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0622\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"831","paginaFinal":"831","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912216","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25205678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 11:40:49:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631038024","codPublicacaoOrigem":"1097557805","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Providencie o autor o aditamento da inicial, adaptando-se o valor da causa ao benef\u00edcio econ\u00f4mico pretendido (p. 03).Prazo: 15 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"781","paginaFinal":"781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"840962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101214","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:01:01:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735142709","codPublicacaoOrigem":"1187257942","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Manifeste-se o requerido acerca da peti\u00e7\u00e3o de folhas 100\/101. - ADV: S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0639\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"899","paginaFinal":"899","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25384090","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 11:03:56:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":"100\/101","numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299|100\/101","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745131071","codPublicacaoOrigem":"1193899751","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Ante o exposto JULGO IMPROCEDENTE o pedido de busca e apreens\u00e3o, ante a purga\u00e7\u00e3o da mora, nos termos do artigo 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor do autor. Providencie o autor, administrativamente, o necess\u00e1rio para libera\u00e7\u00e3o de eventual constri\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo.Considerando que o r\u00e9u deu causa \u00e0 propositura desta a\u00e7\u00e3o, condeno-o \u00e0s custas e despesas processuais no patamar de 10% sobre o valor do d\u00e9bito apurado. Contudo, fica ressalvado que o requerido \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade da justi\u00e7a.Oportunamente, procedam-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e arquivem-se.Publique-se e registre-se. - ADV: S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP), AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0690\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1022","paginaFinal":"1022","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919551","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797891","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:39:10:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759811191","codPublicacaoOrigem":"1203162112","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000290-81.2017.8.26.0299","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JANDIRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000290-81.2017.8.26.0299 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Propriedade Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Marcio de Morais Rodrigues - Para expedi\u00e7\u00e3o da Guia de Mandado de Levantamento, providencie o autor a juntada da procura\u00e7\u00e3o, visto que, smj, a procura\u00e7\u00e3o de folhas 5\/6, venceu em 24\/02\/2017. - ADV: AMANDIO FERREIRA TERESO JUNIOR (OAB 107414\/SP), S\u00c9RGIO NASCIMENTO (OAB 193758\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0762\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO CORTINA CAMPOPIANO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ERIKA CRISTINA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"984","paginaFinal":"984","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928078","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26436708","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 11:10:08:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000290-81.2017.8.26.0299","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1000290-81.2017.8.26.0299|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}