{"numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","processos":[{"processo":"1000200-96.2016.8.26.0238","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios,Esp\u00e9cies de Contratos","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/02\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ibi\u00fana","juiz":"Luiz Fernando Angiolucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Helio da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Iuquim Elias Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 110\/112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por H\u00c9LIO DA SILVA, por meio do qual alega que a senten\u00e7a proferida \u00e0s fls. 533\/534 cont\u00e9m contradi\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, pois foram opostos no prazo legal. Contudo, rejeito-os. Isto porque, analisando a argumenta\u00e7\u00e3o desenvolvida constato que, em verdade, o que se pretende \u00e9 o reexame do \"decisum\" em via inadequada. \u00c9 que todos os pontos relevantes foram devidamente debatidos na senten\u00e7a, concluindo-se pela parcial improced\u00eancia do pedido do autor, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o exposta. Ademais disso, o acolhimento dos embargos poderia conduzir \u00e0 altera\u00e7\u00e3o substancial da senten\u00e7a, com efeitos infringentes, o que, reitere-se, s\u00f3 pode ser feito \u00e0 luz do reexame de todo o processado, pela via recursal adequada.Destarte, dada a restrita natureza da cogni\u00e7\u00e3o nos embargos, o enfrentamento da quest\u00e3o suscitada, nos moldes pleiteados, n\u00e3o pode ser efetuado.Portanto, imp\u00f5e-se o debate da quest\u00e3o em recurso pr\u00f3prio e que propicie amplo reexame dos fatos. Posto isso, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O e mantenho a senten\u00e7a de fls. 533\/534 pelos pr\u00f3prios fundamentos.\"Int.\" Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por H\u00c9LIO DA SILVA, por meio do qual alega que a senten\u00e7a proferida \u00e0s fls. 533\/534 cont\u00e9m contradi\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, pois foram opostos no prazo legal. Contudo, rejeito-os. Isto porque, analisando a argumenta\u00e7\u00e3o desenvolvida constato que, em verdade, o que se pretende \u00e9 o reexame do \"decisum\" em via inadequada. \u00c9 que todos os pontos relevantes foram devidamente debatidos na senten\u00e7a, concluindo-se pela parcial improced\u00eancia do pedido do autor, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o exposta. Ademais disso, o acolhimento dos embargos poderia conduzir \u00e0 altera\u00e7\u00e3o substancial da senten\u00e7a, com efeitos infringentes, o que, reitere-se, s\u00f3 pode ser feito \u00e0 luz do reexame de todo o processado, pela via recursal adequada.Destarte, dada a restrita natureza da cogni\u00e7\u00e3o nos embargos, o enfrentamento da quest\u00e3o suscitada, nos moldes pleiteados, n\u00e3o pode ser efetuado.Portanto, imp\u00f5e-se o debate da quest\u00e3o em recurso pr\u00f3prio e que propicie amplo reexame dos fatos. Posto isso, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O e mantenho a senten\u00e7a de fls. 533\/534 pelos pr\u00f3prios fundamentos.\"Int.\"","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  CARDOSO  DE MELLO,  80, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000200-96.2016.8.26.0238 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000200-96.2016.8.26.0238\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Helio da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9verton   Willian   Pona  \nVistos.Trata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  por  H\u00c9LIO  \nDA  SILVA,  por  meio  do  qual  alega  que  a  senten\u00e7a  proferida  \u00e0s  fls.  533\/534  cont\u00e9m  \ncontradi\u00e7\u00e3o.  \nConhe\u00e7o dos  embargos,  pois  foram  opostos  no  prazo  \nlegal.\n Contudo,  rejeito-os.\n  Isto  porque,  analisando  a  argumenta\u00e7\u00e3o  desenvolvida  \nconstato  que,  em  verdade,  o  que  se  pretende  \u00e9  o  reexame  do  \u201cdecisum\u201d  em  via  inadequada.  \n\u00c9  que  todos  os  pontos  relevantes  foram  devidamente  \ndebatidos  na  senten\u00e7a,  concluindo-se  pela   parcial  improced\u00eancia  do  pedido  do  autor,  nos  \ntermos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o  exposta.\n \nAdemais  disso,  o  acolhimento  dos  embargos  poderia  \nconduzir  \u00e0  altera\u00e7\u00e3o  substancial  da  senten\u00e7a,  com  efeitos  infringentes,  o  que,  reitere-se,  s\u00f3  pode  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 24D9E12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVERTON WILLIAN PONA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 11:29 . fls. 545\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  CARDOSO  DE MELLO,  80, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000200-96.2016.8.26.0238 - lauda  2\nser\n feito  \u00e0  luz  do  reexame  de  todo  o  processado,  pela  via  recursal  adequada.\nDestarte,  dada  a  restrita  natureza  da  cogni\u00e7\u00e3o  nos  \nembargos,  o  enfrentamento  da  quest\u00e3o  suscitada,  nos  moldes  pleiteados,  n\u00e3o  pode  ser  efetuado.\nPortanto,  imp\u00f5e-se  o  debate  da  quest\u00e3o  em  recurso  \npr\u00f3prio  e  que  propicie  amplo  reexame  dos  fatos.\n \nPosto  isso,  REJEITO  OS  EMBARGOS  DE \nDECLARA\u00c7\u00c3O  e  mantenho  a  senten\u00e7a  de  fls.  533\/534  pelos  pr\u00f3prios  fundamentos.\n\u201cInt.\u201d\nIbiuna , 02  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 24D9E12. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVERTON WILLIAN PONA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 11:29 . fls. 546"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 55\/62","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2017 Teor do ato: A parte requerida dever\u00e1, em cinco dias, manifestar-se quanto aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    A parte requerida dever\u00e1, em cinco dias, manifestar-se quanto aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70014971-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 22:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 70\/77","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2017 Teor do ato: \"... Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por H\u00c9LIO DA SILVA em face do BANCO ITAU, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Nos termos do art. 55, da Lei 9.099\/95, n\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nesta faseEm caso de recurso, a ser interposto no prazo de 10 dias (corridos, cf. Comunicado Conjunto n\u00ba. 380\/2016, ina inicial.2.2, \"d\") e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovantes de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifica-se a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirta-se, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Transitada em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o eficaz por um m\u00eas. No sil\u00eancio, cadastre-se a extin\u00e7\u00e3o, com baixa definitiva.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    \"... Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por H\u00c9LIO DA SILVA em face do BANCO ITAU, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Nos termos do art. 55, da Lei 9.099\/95, n\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nesta faseEm caso de recurso, a ser interposto no prazo de 10 dias (corridos, cf. Comunicado Conjunto n\u00ba. 380\/2016, ina inicial.2.2, \"d\") e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovantes de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifica-se a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirta-se, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Transitada em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o eficaz por um m\u00eas. No sil\u00eancio, cadastre-se a extin\u00e7\u00e3o, com baixa definitiva.Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  CARDOSO  DE MELLO,  80, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000200-96.2016.8.26.0238 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000200-96.2016.8.26.0238\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Helio da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9verton   Willian   Pona  \nVistos.H \u00c9LIO  DA  SILVA  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  contra  BANCO  \nITA\u00da  S\/A,  narrando  que  mesmo  tendo  quitado  os  d\u00e9bitos  que  tinha  com  o  requerida  frutos  de  \ninadimplemento  de  contratos  de  cr\u00e9dito  pessoal,  elas  continuaram  promovendo  a  cobran\u00e7a  \nextrajudicial  por  meio  de  telefonemas  e  envio  de  correspond\u00eancias.  Com  isso,  requereu  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  importe  de  R$  \n35.200,00.  \nNo mais,  dispensado   o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo   38  da  Lei  9099\/95   \nDECIDO.\nCom  efeito,  pretende  o  autor  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  com  o  reconhecimento  \nda  inexist\u00eancia  de  divida.  Contudo,  no  tocante  dos  autos,  a  pretens\u00e3o  do  autor  n\u00e3o  se  pode  acolher.\nCotejando  os  documentos  de  fls.  08  com  os  de  fls  82  e 83  observa-se  que  os  \ncontratos  constantes  dos  boletos  de  fls  82  e  83  n\u00e3o  est\u00e3o  inclu\u00eddos  nos  quitados  pelo  autor  \nrelacionados  \u00e0  fl.  08.\nPor  outro  lado,  a   proprio  autor  narra  na  inicial   que  entabulou  oito  contratos  de  \ncredito  pessoal  com  o  banco  r\u00e9u,  entretanto,  da  rela\u00e7\u00e3o  de  fls  08  constam  somente  cinco   contratos  \nenglobados   naquele  valor  quitado.\nA  prova  oral  produzida  pouco  acrescenta  ao  conjunto  probat\u00f3rio,  n\u00e3o  tendo  o  \ncond\u00e3o  de  demonstrar  conduta  irregular  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  .   \n \nSendo  assim,  n\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  que  o  autor  tenha  se  utilizado  do  cr\u00e9dito  concedido  \npelo  r\u00e9u  e  pretenda  o  reconhecimento  de  conduta  il\u00edcita  por  parte  da  institui\u00e7\u00e3o  que  tenta  receber  \nseus  cr\u00e9ditos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 217C3AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVERTON WILLIAN PONA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:45 . fls. 533\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  CAPIT\u00c3O  CARDOSO  DE MELLO,  80, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1000200-96.2016.8.26.0238 - lauda  2\nDeste\n modo,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  por  n\u00e3o  ter   \nhavido  conduta  il\u00edcita  do  r\u00e9u,  que  simplesmente  tenta  receber  os  valores  concedidos  em  credito  \npessoal   ao  autor.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  H\u00c9LIO  \nDA  SILVA  em  face  do  BANCO  ITAU,   com  fulcro  no  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nNos  termos  do  art.  55,  da  Lei  9.099\/95,  n\u00e3o  h\u00e1  sucumb\u00eancia  nesta  fase\nEm  caso  de  recurso,  a  ser  interposto  no  prazo  de  10  dias\n (corridos ,  cf.  \nComunicado  Conjunto  n\u00ba.  380\/2016,  ina  inicial.2.2,  \u201cd\u201d)  e,  necessariamente,  por  advogado  (art.  \n41,  \u00a72\u00ba,  Lei  9.099\/95),  o  recorrente  dever\u00e1  comprovar  o  recolhimento  do  preparo,  em  48  horas  a  \ncontar  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  sem  nova  intima\u00e7\u00e3o,  devendo  observar,  quanto  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o,  \no  disposto  no  art.  1.093,  caput  e  par\u00e1grafos,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  \nJusti\u00e7a,  tudo  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  (\u00a74\u00ba).  \nCaso  o  recurso  seja  negado,  o  recorrente  poder\u00e1  ser  condenado  ao  pagamento  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55,  segunda  parte,  Lei  9099\/95).\nEventual  benef\u00edcio  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  ser\u00e1  melhor  analisado,  por  \nocasi\u00e3o  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  devendo  a parte  interessada  apresentar,  juntamente  com  o  \nrecurso,  os  comprovantes  de  sua  remunera\u00e7\u00e3o  (sal\u00e1rios,  aposentadoria,  etc.)  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  \nimposto  de  renda  do  \u00faltimo  exerc\u00edcio  fiscal.  Justifica-se  a  exig\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  porque  se  \ntrata  de  causa  de  pequeno  valor  em  que,  a  princ\u00edpio,  as  custas  n\u00e3o  assumem  quantia  elevada,  n\u00e3o  \nse  pode  presumir  a  pobreza  da  parte  interessada  t\u00e3o  somente  pela  simples  declara\u00e7\u00e3o  pessoal.  \nAdvirta-se,  ainda,  que  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  sem  o  pagamento  do  preparo  e  sem  os  documentos  \nnecess\u00e1rios  ao  exame  da  gratuidade  implicar\u00e1  na  deser\u00e7\u00e3o  do  recurso.\n \nTransitada  em  julgado,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  eficaz  por  um  m\u00eas.  No  sil\u00eancio,  \ncadastre-se  a  extin\u00e7\u00e3o,  com  baixa  definitiva.\nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nIbiuna , 01  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 217C3AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EVERTON WILLIAN PONA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 12:45 . fls. 534"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70008067-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 06\/06\/2017 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDI\u00caNCIAS DE INSTRU\u00c7\u00c3O - DR. LUIZ FERNANDO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70006770-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2017 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70000337-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/01\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2270 P\u00e1gina: 22\/25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2017 Teor do ato: Verificando os autos constatou-se que o rol de testemunhas apresentado pelo requerente \u00e0 fls. 518, j\u00e1 havia sido apresentado a fls. 510. Contudo, a fls. 518 o autor informa que as mesmas comparecer\u00e3o independente de intima\u00e7\u00e3o e, \u00e0s fls. 510, solicita as respectivas intima\u00e7\u00f5es. Manifeste-se o requerente em 05 dias quanto \u00e0 necessidade de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Verificando os autos constatou-se que o rol de testemunhas apresentado pelo requerente \u00e0 fls. 518, j\u00e1 havia sido apresentado a fls. 510. Contudo, a fls. 518 o autor informa que as mesmas comparecer\u00e3o independente de intima\u00e7\u00e3o e, \u00e0s fls. 510, solicita as respectivas intima\u00e7\u00f5es. Manifeste-se o requerente em 05 dias quanto \u00e0 necessidade de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70000155-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 12\/01\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2265 P\u00e1gina: 17\/25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2265 P\u00e1gina: 17\/25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento agendada para o dia 29 de Maio de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, a se realizar no pr\u00e9dio do F\u00f3rum sito \u00e0 Pra\u00e7a Monsenhor Ant\u00f4nio Pepe, 02, Centro, Ibi\u00fana\/SP (rol de testemunhas arroladas pelo requerente a fls. 510). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO em data a ser agendada pela Serventia, observadas as formalidades legais.Intimem-se as partes quanto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas, oitiva de testemunhas e consequ\u00eancias de aus\u00eancias.Todas as provas dever\u00e3o ser produzidas em audi\u00eancia.Poder\u00e1 cada parte, se quiser, fazer ouvir at\u00e9 03 testemunhas que dever\u00e3o ser previamente arroladas nos autos no prazo de dez dias. As testemunhas arroladas dever\u00e3o acompanhar a parte interessada na data supracitada ou, querendo sejam elas intimadas, dever\u00e1 requerer expressamente no prazo de at\u00e9 10 dias antes da data designada, sob pena de comparecimento independente de intima\u00e7\u00e3o. Deixando a(o) r\u00e9(u) de comparecer, ser\u00e1 considerada(o) revel, reputando-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es do(a) autor(a), sendo proferido julgamento de imediato. Deixando o(a) autor(a) de comparecer, o processo ser\u00e1 extinto na forma da lei. Sendo pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1 comparecer preposto trazendo c\u00f3pia dos atos constitutivos da empresa e carta de preposi\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento agendada para o dia 29 de Maio de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, a se realizar no pr\u00e9dio do F\u00f3rum sito \u00e0 Pra\u00e7a Monsenhor Ant\u00f4nio Pepe, 02, Centro, Ibi\u00fana\/SP (rol de testemunhas arroladas pelo requerente a fls. 510).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/05\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia de INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO em data a ser agendada pela Serventia, observadas as formalidades legais.Intimem-se as partes quanto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas, oitiva de testemunhas e consequ\u00eancias de aus\u00eancias.Todas as provas dever\u00e3o ser produzidas em audi\u00eancia.Poder\u00e1 cada parte, se quiser, fazer ouvir at\u00e9 03 testemunhas que dever\u00e3o ser previamente arroladas nos autos no prazo de dez dias. As testemunhas arroladas dever\u00e3o acompanhar a parte interessada na data supracitada ou, querendo sejam elas intimadas, dever\u00e1 requerer expressamente no prazo de at\u00e9 10 dias antes da data designada, sob pena de comparecimento independente de intima\u00e7\u00e3o. Deixando a(o) r\u00e9(u) de comparecer, ser\u00e1 considerada(o) revel, reputando-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es do(a) autor(a), sendo proferido julgamento de imediato. Deixando o(a) autor(a) de comparecer, o processo ser\u00e1 extinto na forma da lei. Sendo pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1 comparecer preposto trazendo c\u00f3pia dos atos constitutivos da empresa e carta de preposi\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Cardoso  de Mello,  80, 1\u00ba andar,  Centro  - CEP  18150-000,  \nFone:  (15) 3241-2242,  Ibiuna-SP - E-mail:  ibiunajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000200-96.2016.8.26.0238  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Helio da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Angiolucci\nVistos.\nDesigno audi\u00eancia  de  INSTRU\u00c7\u00c3O  E  JULGAMENTO  em  data  a  ser  \nagendada pela  Serventia , observadas  as  formalidades  legais .\nIntimem-se  as  partes  quanto  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  oitiva  de  testemunhas  \ne  consequ\u00eancias  de  aus\u00eancias.\nTodas  as  provas  dever\u00e3o  ser  produzidas  em  audi\u00eancia.\nPoder\u00e1  cada  parte,  se  quiser,  fazer  ouvir  at\u00e9  03\n testemunhas  que  dever\u00e3o  \nser  previamente  arroladas  nos  autos  no  prazo  de  dez  dias.  As  testemunhas  arroladas   \ndever\u00e3o  acompanhar  a  parte  interessada  na  data  supracitada  ou ,  querendo  sejam  elas  \nintimadas,  dever\u00e1  requerer  expressamente  no  prazo  de  at\u00e9  10  dias  \nantes da  data  \ndesignada,  sob  pena  de  comparecimento  independente  de  intima\u00e7\u00e3o.  Deixando  a(o)  \nr\u00e9(u)  de  comparecer,  ser\u00e1  considerada(o)  revel ,  reputando-se  verdadeiras  as  \nalega\u00e7\u00f5es do(a)  autor(a),  sendo  proferido  julgamento  de  imediato\n.  Deixando  o(a)  \nautor(a)  de  comparecer ,  o  processo  ser\u00e1   extinto  na  forma  da  lei\n.  Sendo  pessoa  \njur\u00eddica,  dever\u00e1  comparecer  preposto  trazendo  c\u00f3pia  dos  atos  constitutivos  da  empresa  e  \ncarta  de  preposi\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia.\nInt.\nIbiuna , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 121F492. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 30\/11\/2016 \u00e0s 13:43 . fls. 512"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70008058-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 22\/08\/2016 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 5051","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir em audi\u00eancia, no prazo de 10 (dez) dias, justificando sua pertin\u00eancia e conveni\u00eancia, inclusive com a descri\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o de fato controvertida que pretendem dirimir, sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir em audi\u00eancia, no prazo de 10 (dez) dias, justificando sua pertin\u00eancia e conveni\u00eancia, inclusive com a descri\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o de fato controvertida que pretendem dirimir, sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Capit\u00e3o  Cardoso  de Mello,  80, 1\u00ba andar,  Centro  - CEP  18150-000,  Fone: (15) \n3241-2242,  Ibiuna-SP - E-mail:  ibiunajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1000200-96.2016.8.26.0238  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nHelio da Silva\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir  em  audi\u00eancia,  \nno  prazo  de  10  (dez)  dias,  justificando  sua  pertin\u00eancia  e  conveni\u00eancia,  inclusive  com  a  descri\u00e7\u00e3o  da  \nquest\u00e3o  de  fato  controvertida  que  pretende m dirimir,  sob  pena  de  indeferimento.\nInt.\nIbi\u00fana,  08 \/08 \/2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000200-96.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo E05FE6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 09\/08\/2016 \u00e0s 11:45 . fls. 507"}},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70003057-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2016 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Na data e hora supra especificados, nesta sala de audi\u00eancias do Juizado Especial C\u00edvel, sob a supervis\u00e3o do MM. Juiz de Direito da 2\u00aa Vara desta Comarca, Exmo. Dr. LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI. Presente o(a) Ilmo(a). Sr(a). Conciliador(a) FANI ADAD BINI. Aberta a audi\u00eancia com as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceu o(a) autor(a), acompanhado(a) do(a) advogado(a) Dr. IUQUIM ELIAS FILHO - OAB\/SP 70435 e o(a) requerido(a), representado(a) por seu(sua) preposto(a) VIVIANE SOARES DA SILVA, cuja carta de preposi\u00e7\u00e3o com poderes especificos para transigir foi previamente juntada aos autos a fls. 102, assim como o instrumento de procura\u00e7\u00e3o (fls. 94 e 97), atos constitutivos, substabelecimento(s) e documento(s) (fls. 89\/102), acompanhada do(a) advogado(a) Dr(a). MARIA LUIZA MARTINS SOTO - OAB\/SP 129.476. Iniciados os trabalhos, pelo(a) Conciliador(a) foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes que resultou INFRUT\u00cdFERA. Ato cont\u00ednuo, pelo(a) Conciliador(a) foi dada a palavra ao patrono do requerido, que pelo prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o. Nada mais.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70002475-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/04\/2016 13:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : SR474848789TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 23\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2059 P\u00e1gina: 64\/67","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2016 Teor do ato: Nos termos do Provimento 1.670\/09, itens 5.3 e 6, da Subse\u00e7\u00e3o IV (Da Ordem Gral dos Servi\u00e7os), da E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 (onze) de abril de 2016, \u00e0s 14h10min., que ser\u00e1 realizada no pr\u00f3prio Juizado Especial C\u00edvel, na Rua Capit\u00e3o Cardoso de Mello, n\u00ba 80, 1\u00ba Andar, Centro. A presen\u00e7a do(a) autor(a) na audi\u00eancia \u00e9 indispens\u00e1vel, sendo que em caso de aus\u00eancia haver\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e o processo ser\u00e1 extinto. Certifico, ainda, que nesta data, expe\u00e7o carta\/ mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, conforme c\u00f3pia que segue. Advogados(s): Iuquim Elias Filho (OAB 70435\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos do Provimento 1.670\/09, itens 5.3 e 6, da Subse\u00e7\u00e3o IV (Da Ordem Gral dos Servi\u00e7os), da E. Corregedoria Geral de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 (onze) de abril de 2016, \u00e0s 14h10min., que ser\u00e1 realizada no pr\u00f3prio Juizado Especial C\u00edvel, na Rua Capit\u00e3o Cardoso de Mello, n\u00ba 80, 1\u00ba Andar, Centro. A presen\u00e7a do(a) autor(a) na audi\u00eancia \u00e9 indispens\u00e1vel, sendo que em caso de aus\u00eancia haver\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas processuais e o processo ser\u00e1 extinto. Certifico, ainda, que nesta data, expe\u00e7o carta\/ mandado de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, conforme c\u00f3pia que segue.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/04\/2016 Hora 14:10 Local: Sala de Audi\u00eancias Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"12\/01\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"19\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/04\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 5"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 5"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":51,"total_andamentos":51}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609290303","codPublicacaoOrigem":"1075058047","dataDivulgacao":"Jan 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2270","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Verificando os autos constatou-se que o rol de testemunhas apresentado pelo requerente \u00e0 fls. 518, j\u00e1 havia sido apresentado a fls. 510. Contudo, a fls. 518 o autor informa que as mesmas comparecer\u00e3o independente de intima\u00e7\u00e3o e, \u00e0s fls. 510, solicita as respectivas intima\u00e7\u00f5es. Manifeste-se o requerente em 05 dias quanto \u00e0 necessidade de intima\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas. - ADV: IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0005\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALAIDE MARIA PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"23","paginaFinal":"23","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"826196","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19103399","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 17 2017 10:33:48:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759888552","codPublicacaoOrigem":"1203198420","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - A parte requerida dever\u00e1, em cinco dias, manifestar-se quanto aos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelo autor. - ADV: IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9VERTON WILLIAN PONA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALAIDE MARIA PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"58","paginaFinal":"58","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928096","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26437924","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 11:39:41:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773432185","codPublicacaoOrigem":"1211956958","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos por H\u00c9LIO DA SILVA, por meio do qual alega que a senten\u00e7a proferida \u00e0s fls. 533\/534 cont\u00e9m contradi\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7o dos embargos, pois foram opostos no prazo legal. Contudo, rejeito-os. Isto porque, analisando a argumenta\u00e7\u00e3o desenvolvida constato que, em verdade, o que se pretende \u00e9 o reexame do \"decisum\" em via inadequada. \u00c9 que todos os pontos relevantes foram devidamente debatidos na senten\u00e7a, concluindo-se pela parcial improced\u00eancia do pedido do autor, nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o exposta. Ademais disso, o acolhimento dos embargos poderia conduzir \u00e0 altera\u00e7\u00e3o substancial da senten\u00e7a, com efeitos infringentes, o que, reitere-se, s\u00f3 pode ser feito \u00e0 luz do reexame de todo o processado, pela via recursal adequada.Destarte, dada a restrita natureza da cogni\u00e7\u00e3o nos embargos, o enfrentamento da quest\u00e3o suscitada, nos moldes pleiteados, n\u00e3o pode ser efetuado.Portanto, imp\u00f5e-se o debate da quest\u00e3o em recurso pr\u00f3prio e que propicie amplo reexame dos fatos. Posto isso, REJEITO OS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O e mantenho a senten\u00e7a de fls. 533\/534 pelos pr\u00f3prios fundamentos.\"Int.\" - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9VERTON WILLIAN PONA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSELI APARECIDA ALBERTIN PARENTE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"111","paginaFinal":"111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935823","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27046820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 01:46:42:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607795983","codPublicacaoOrigem":"1071269136","dataDivulgacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2265","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Designo audi\u00eancia de INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO em data a ser agendada pela Serventia, observadas as formalidades legais.Intimem-se as partes quanto \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas, oitiva de testemunhas e consequ\u00eancias de aus\u00eancias.Todas as provas dever\u00e3o ser produzidas em audi\u00eancia.Poder\u00e1 cada parte, se quiser, fazer ouvir at\u00e9 03 testemunhas que dever\u00e3o ser previamente arroladas nos autos no prazo de dez dias. As testemunhas arroladas dever\u00e3o acompanhar a parte interessada na data supracitada ou, querendo sejam elas intimadas, dever\u00e1 requerer expressamente no prazo de at\u00e9 10 dias antes da data designada, sob pena de comparecimento independente de intima\u00e7\u00e3o. Deixando a(o) r\u00e9(u) de comparecer, ser\u00e1 considerada(o) revel, reputando-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es do(a) autor(a), sendo proferido julgamento de imediato. Deixando o(a) autor(a) de comparecer, o processo ser\u00e1 extinto na forma da lei. Sendo pessoa jur\u00eddica, dever\u00e1 comparecer preposto trazendo c\u00f3pia dos atos constitutivos da empresa e carta de preposi\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALAIDE MARIA PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"823509","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18962558","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 10 2017 09:49:15:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607795984","codPublicacaoOrigem":"1071269137","dataDivulgacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2265","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento agendada para o dia 29 de Maio de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos, a se realizar no pr\u00e9dio do F\u00f3rum sito \u00e0 Pra\u00e7a Monsenhor Ant\u00f4nio Pepe, 02, Centro, Ibi\u00fana\/SP (rol de testemunhas arroladas pelo requerente a fls. 510). - ADV: IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALAIDE MARIA PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"823509","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18962558","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 10 2017 09:49:15:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747890132","codPublicacaoOrigem":"1195647100","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \".. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por H\u00c9LIO DA SILVA em face do BANCO ITAU, com fulcro no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Nos termos do art. 55, da Lei 9.099\/95, n\u00e3o h\u00e1 sucumb\u00eancia nesta faseEm caso de recurso, a ser interposto no prazo de 10 dias (corridos, cf. Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016, ina inicial.2.2, \"d\") e, necessariamente, por advogado (art. 41, \u00a72\u00ba, Lei 9.099\/95), o recorrente dever\u00e1 comprovar o recolhimento do preparo, em 48 horas a contar da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, sem nova intima\u00e7\u00e3o, devendo observar, quanto \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o, o disposto no art. 1.093, caput e par\u00e1grafos, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, tudo sob pena de deser\u00e7\u00e3o (\u00a74\u00ba). Caso o recurso seja negado, o recorrente poder\u00e1 ser condenado ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55, segunda parte, Lei 9099\/95).Eventual benef\u00edcio de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ser\u00e1 melhor analisado, por ocasi\u00e3o da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, devendo a parte interessada apresentar, juntamente com o recurso, os comprovantes de sua remunera\u00e7\u00e3o (sal\u00e1rios, aposentadoria, etc.) e a declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda do \u00faltimo exerc\u00edcio fiscal. Justifica-se a exig\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o porque se trata de causa de pequeno valor em que, a princ\u00edpio, as custas n\u00e3o assumem quantia elevada, n\u00e3o se pode presumir a pobreza da parte interessada t\u00e3o somente pela simples declara\u00e7\u00e3o pessoal. Advirta-se, ainda, que a interposi\u00e7\u00e3o de recurso sem o pagamento do preparo e sem os documentos necess\u00e1rios ao exame da gratuidade implicar\u00e1 na deser\u00e7\u00e3o do recurso. Transitada em julgado, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o eficaz por um m\u00eas. No sil\u00eancio, cadastre-se a extin\u00e7\u00e3o, com baixa definitiva.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9VERTON WILLIAN PONA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALAIDE MARIA PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"74","paginaFinal":"74","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921160","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:33:51:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":"380\/2016","numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238|380\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"434662358","codPublicacaoOrigem":"794469276","dataDivulgacao":"Feb 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2053","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000200-96.2016.8.26.0238 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Helio da Silva ADVOGADO : 70435\/SP - Iuquim Elias Filho REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE IBI\u00daNA EM 05\/02\/2016","paginaInicial":"19","paginaFinal":"19","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"611991","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11127300","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 10 2016 09:20:27:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524831927","codPublicacaoOrigem":"929393412","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000200-96.2016.8.26.0238","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"IBI\u00daNA","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000200-96.2016.8.26.0238 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Helio da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir em audi\u00eancia, no prazo de 10 (dez) dias, justificando sua pertin\u00eancia e conveni\u00eancia, inclusive com a descri\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o de fato controvertida que pretendem dirimir, sob pena de indeferimento.Int. - ADV: IUQUIM ELIAS FILHO (OAB 70435\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULA DA ROCHA E SILVA FORMOSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RICARDO MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"45","paginaFinal":"45","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723828","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:26:12:920AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000200-96.2016.8.26.0238","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}