{"numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","processos":[{"processo":"1000665-75.2017.8.26.0366    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 13:26 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mongagu\u00e1","juiz":"Tania da Silva Amorim Fiuza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 36.259,73","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Glaucia Souza Alves"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Artur Fernandes Campos Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Alberto Fernandes da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70011270-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2253\/2256","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso interposto no efeito devolutivo (art. 43, da Lei 9.099\/95).Intime-se o(a) recorrido(a), para responder o recurso, em dez dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba, da j\u00e1 citada lei).Juntando-se aos autos as contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal da 56\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Itanha\u00e9m, observadas as formalidades legais. Intime-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Vistos.Recebo o recurso interposto no efeito devolutivo (art. 43, da Lei 9.099\/95).Intime-se o(a) recorrido(a), para responder o recurso, em dez dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba, da j\u00e1 citada lei).Juntando-se aos autos as contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal da 56\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Itanha\u00e9m, observadas as formalidades legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Paulo  n\u00b0 300,  ., Vila  S\u00e3o Paulo  - CEP  11730-000,  Fone: (13) \n3448-2846,  Mongagu\u00e1-SP  - E-mail:  mongaguajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000665-75.2017.8.26.0366  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000665-75.2017.8.26.0366  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Glaucia Souza Alves\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Tania  da  Silva  Amorim  Fiuza\nVistos.\nRecebo o  recurso  interposto  no  efeito  devolutivo  (art.  43,  da  Lei  9.099\/95).\nIntime-se o(a)  recorrido(a),  para  responder  o  recurso,  em  dez  dias  (art.  \n42, \u00a7  2\u00ba,  da  j\u00e1  citada  lei).\nJuntando-se aos  autos  as  contrarraz\u00f5es,  remetam-se  os  autos  ao  \nEgr\u00e9gio Col\u00e9gio  Recursal  da  56\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  -  Itanha\u00e9m,  observadas  \nas formalidades  legais.  \nIntime-se.\nMongagu\u00e1 , 22  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 18C4F00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 19:22 . fls. 105"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70010965-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 21\/09\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2275\/2282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Vistos.Relat\u00f3rio dispensado na forma do artigo 38 da Lei 9.00\/95.II. Fundamento e Decido.Passo ao julgamento antecipado do m\u00e9rito, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto em rela\u00e7\u00e3o aos pontos controvertidos, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, revelando-se os elementos coligidos aos autos suficientes ao deslinde da demanda. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito cc indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais que Glaucia Souza Alves move em face de Banco do Ita\u00fa-Unibanco AS., aduzindo, em s\u00edntese, que foi surpreendida com cobran\u00e7as indevidas e teve seu nome inserido em cadastro de inadimplentes porque fora formulado perante a r\u00e9 o contrato de n\u00ba 00049946653-0 de financiamento de um ve\u00edculo Voyage G6TLMBS 2014\/2015 cor prata, placas PUW 2976. Informa que n\u00e3o efetuou a contrata\u00e7\u00e3o e que nem mesmo possui habilita\u00e7\u00e3o. Diz-se v\u00edtima de fraude e formulou Boletim de ocorr\u00eancia noticiando crime de estelionato (fls. 08) ap\u00f3s ter seus documentos extraviados. Pede a anula\u00e7\u00e3o do contrato e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em danos morais. Citada, a r\u00e9 contestou a a\u00e7\u00e3o aduzindo, aus\u00eancia de il\u00edcito e que a falha deve ser atribu\u00edda a terceiro e n\u00e3o ao banco r\u00e9u. \u00c9 a s\u00edntese. Com efeito, conforme se extrai da pe\u00e7a de defesa trazida pela r\u00e9, embora ela sustente serem as cobran\u00e7as devidas, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da pacta sunt servanda, observa-se que em momento algum impugna a alega\u00e7\u00e3o autoral de que a contrata\u00e7\u00e3o do financiamento banc\u00e1rio teria se dado de modo fraudulento. N\u00e3o havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica a respeito desta assertiva, torna-se desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas a seu respeito, a teor do quanto disp\u00f5e o art. 374, III, do CPC, justamente por n\u00e3o recair controv\u00e9rsia a respeito daquela alega\u00e7\u00e3o.Al\u00e9m disso, \u00e9 certo igualmente que a aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica torna presumidamente verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es autorais (art. 341, do CPC), especialmente porque a quest\u00e3o deduzida em ju\u00edzo diz respeito a direito patrimonial dispon\u00edvel.Cabe destacar, ainda, que estamos diante de uma n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo (artigos 2\u00ba e 3\u00ba, C\u00f3digo de Defesa do Consumidor) e j\u00e1 \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia que \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e3o aplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, qualquer que seja o nome \u00e0 atividade por elas exercida (se servi\u00e7os, se opera\u00e7\u00f5es...), conforme verbete da S\u00famula n\u00ba 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Importante destacar que a invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova , prevista no art. 6\u00ba, III, do CDC, se d\u00e1 mediante as condi\u00e7\u00f5es de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es ou hipossufici\u00eancia do consumidor. E \u00e9 n\u00edtida a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor, que n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias produzidas e que permanecem sob os cuidados do r\u00e9u. Ademais, o r\u00e9u \u00e9 a parte mais forte, ou autossuficiente, capaz de prover o desfor\u00e7o t\u00e9cnico e econ\u00f4mico necess\u00e1rio a demonstrar suas raz\u00f5es. Ressalte-se que a responsabilidade do banco, ora fornecedor, \u00e9 objetiva e s\u00f3 poder\u00e1 ser exclu\u00edda no caso de culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (art. 14, \u00a7 3\u00ba, II, CDC), competindo a ele a demonstra\u00e7\u00e3o da improced\u00eancia das alega\u00e7\u00f5es do autor e a aus\u00eancia de sua responsabilidade em restituir os valores sacados.Neste aspecto, n\u00e3o impugnando o banco r\u00e9u e tampouco trazendo aos autos qualquer elementos capaz de elidir a afirma\u00e7\u00e3o de que foi a autora v\u00edtima de fraude na contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de ve\u00edculo realizados no \u00e2mbito da ag\u00eancia r\u00e9, h\u00e1 que se reconhecer a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados.Nesse sentido, ali\u00e1s, h\u00e1 o verbete da S\u00famula 479 do STJ : As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. H\u00e1 que se ressaltar que a produ\u00e7\u00e3o de prova em sentido contr\u00e1rio em nada seria dif\u00edcil ou imposs\u00edvel ao banco r\u00e9u, quem det\u00e9m todas as informa\u00e7\u00f5es dos contratos e, mais, quem possui condi\u00e7\u00f5es de aferir o local em que foi efetuada a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de um ve\u00edculo em nome da autora. Assim, comprovar que o financiamento fora, de fato, contratado pela autora e n\u00e3o de modo fraudulento por um terceiro ou por uma de suas prepostas n\u00e3o seria miss\u00e3o dif\u00edcil \u00e0 r\u00e9, do mesmo modo que n\u00e3o seria dif\u00edcil comprovar que a autora faz uso do ve\u00edculo ou o tem em sua posse, o que n\u00e3o fez, devendo arcar com as consequ\u00eancias de sua in\u00e9rcia.Sendo assim, a falha est\u00e1 caracterizada por defici\u00eancia na qualidade dos servi\u00e7os banc\u00e1rios oferecidos \u00e0 autora, falha esta que permitiu a realiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es atacadas, por terceiro fraudador, gerador dos preju\u00edzos e de inseguran\u00e7a jur\u00eddica grave.A atividade banc\u00e1ria \u00e9 permeada pelo risco e \u00e9 perfeitamente previs\u00edvel o evento danoso ocorrido, n\u00e3o havendo a possibilidade de reconhecimento de caso fortuito, for\u00e7a maior ou mesmo culpa exclusiva do consumidor, que deveria ter sido provada pelo r\u00e9u. Trata-se de fortuito interno, ou seja, risco inerente ao servi\u00e7o prestado, o que enseja o dever de reparar eventuais danos (S\u00famula 479 do STJ). Em sendo assim, reputo como irregulares as opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias que deram azo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do financiamento representado pelo contrato n\u00ba 00049946653-0 sendo inexig\u00edveis os valores cobrados da autora em raz\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o. No sentido do acima explanado, seguem dois julgados recentes do Egr\u00e9gio TJSP:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAIS E MORAIS FRAUDE SAQUES E PAGAMENTOS INDEVIDOS Transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias efetuadas na conta corrente do autor, que n\u00e3o foram reconhecidas Inadmissibilidade do argumento de que o sistema de seguran\u00e7a banc\u00e1rio seja absolutamente imune a fraudes Aus\u00eancia de provas de que as movimenta\u00e7\u00f5es foram feitas pelo autor Exclus\u00e3o da responsabilidade do fornecedor apenas nas hip\u00f3teses do \u00a7 3\u00ba do art. 14 do CDC, n\u00e3o ocorrentes no caso em tela Aplica\u00e7\u00e3o da teoria do risco profissional Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo STJ, ao aplicar a \"Lei de Recursos Repetitivos\" e da S\u00famula 479-STJ Valor da indeniza\u00e7\u00e3o fixado em R$ 3.287,50, que se mostra adequado ao caso concreto Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida RECURSO DESPROVIDO.\"(Relator(a): S\u00e9rgio Shimura; Comarca: Mairipor\u00e3; \u00d3rg\u00e3o julgador: 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 29\/04\/2015; Data de registro: 05\/05\/2015)\"INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAL E MORAL TRANSA\u00c7\u00d5ES BANC\u00c1RIAS N\u00c3O RECONHECIDAS PELA AUTORA SENTEN\u00c7A DE IMPROCED\u00caNCIA - APELA\u00c7\u00c3O- Cart\u00e3o magn\u00e9tico e internet banking: alega\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00f5es indevidas, sem o conhecimento da correntista Responsabilidade objetiva Cabe ao banco a prova da regularidade da transa\u00e7\u00e3o Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII, do CDC Precedente do STJ R\u00e9u que deve restituir os valores debitados indevidamente da conta da autora e pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fixada em R$ 7.000,00 - Senten\u00e7a reformada.Recurso provido.\"(Relator(a): Marino Neto; Comarca: Mogi das Cruzes; \u00d3rg\u00e3o julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/03\/2015; Data de registro: 12\/03\/2015)No mais, houve inser\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de inadimplentes em raz\u00e3o das cobran\u00e7as de presta\u00e7\u00f5es vencidas do contrato financiado. Da\u00ed porque, e conforme jurisprud\u00eancia reiteradas dos tribunais, trata-se de reponsabilidade objetiva da r\u00e9, que dever\u00e1 indenizar a autora pelos danos morais experimentados. Nos termos do j\u00e1 citado artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a responsabilidade do fornecedor \u00e9 objetiva no que tange \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.\u00c9 not\u00f3rio e sabido que a inser\u00e7\u00e3o na lista \"negra\" do SERASA, SPC e OUTROS gera o abalo de \"cr\u00e9dito\" e viola o direito \u00e0 honra e a imagem do consumidor, assegurando-lhe o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral que lhes \u00e9 causado, na forma do art. artigo 5\u00ba, incisos V e X da CF\/88.\u00c9 posi\u00e7\u00e3o assente na jurisprud\u00eancia que o dano moral, para efeito de restar configurado e ser pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, independe de demonstra\u00e7\u00e3o da prova do preju\u00edzo: \"Na hip\u00f3tese em que o cliente tem indevidamente seu nome inscrito no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, indeniza-se o dano moral decorrente de viola\u00e7\u00e3o da reputa\u00e7\u00e3o e da dignidade da pessoa humana, mesmo que inexista preju\u00edzo material, nos termos do art. 5o, X, da CF...\" (RT 806\/274).No caso dos autos o dano moral \u00e9 presumido e o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o h\u00e1 que ser acolhido, at\u00e9 para incentivar a parte r\u00e9 a agir com mais respeito e cuidado aos seus clientes.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 provas acerca da exist\u00eancia de apontamento preexistente que poderia afastar o pedido indenizat\u00f3rio.Passo, assim, a arbitrar o quantum.Quantificar o valor do dano moral tem sido fonte de in\u00fameros dissensos, tanto na doutrina como na jurisprud\u00eancia.Como bem assevera Rui Stoco, exclu\u00eddo o sistema indenizat\u00f3rio fechado, a tend\u00eancia moderna para a quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio puni\u00e7\u00e3o e compensa\u00e7\u00e3o, ou seja, a incid\u00eancia da teoria do valor do desest\u00edmulo (car\u00e1ter punitivo da san\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria), juntamente com a teoria da compensa\u00e7\u00e3o, visando destinar \u00e0 v\u00edtima uma soma que compense o dano moral sofrido.De fato, tal faceta s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel na ado\u00e7\u00e3o do sistema aberto, adotado pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, n\u00e3o t\u00e3o ilimitado como o sistema das punitive damages, mas fixado segundo crit\u00e9rios de previsibilidade m\u00e9dia social, compostos, basicamente, pela capacidade econ\u00f4mica do ofensor e da potencialidade de lesividade ao direito subjetivo do ofendido, o que ficou expl\u00edcito, conforme noticiou Rui Stoco, no Encontro dos antigos Tribunais de Al\u00e7ada do Brasil, onde se postulou: \"Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, dever\u00e1 o juiz, atendo-se ao nexo de causalidade inscrito no art. 1060 do CC, levar em conta crit\u00e9rios de proporcionalidade e razoabilidade na apura\u00e7\u00e3o do quantum, atendidas as condi\u00e7\u00f5es do ofensor e do bem jur\u00eddico lesado\".Concordemente, exortou o STJ:\"A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser fixada em termos razo\u00e1veis, n\u00e3o se justificando que a repara\u00e7\u00e3o venha a constituir-se em enriquecimento indevido, devendo o arbitramento operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. H\u00e1 de se orientar-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico atual e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (STJ 4\u00ba T REsp 203.775 Rel. S\u00e1lvio de F. Teixeira j. 27.04.1999 RSTJ 121\/409). Convencionou-se, assim, que a indeniza\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 por arbitramento, a ser fixada conforme o caso concreto, segundo os par\u00e2metros acima descritos.Neste sentido, pelos princ\u00edpios norteadores deste instituto, a indeniza\u00e7\u00e3o no valor R$ 7.000,00 (sete mil reais), \u00e9 suficiente e necess\u00e1ria para os fins de satisfa\u00e7\u00e3o da parte autora e preven\u00e7\u00e3o e reprova\u00e7\u00e3o da conduta da requerida para que n\u00e3o fique impune pela pr\u00e1tica de conduta negligente em desfavor do consumidor. Deste modo, reputo razo\u00e1vel e adequado o valor de R$ 7.000,00 (sete mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, apto a punir o r\u00e9u para que atue no sentido de minimizar tais ocorr\u00eancias e compensar a dor e les\u00e3o \u00e0 personalidade e \u00e0 dignidade da autora, cujo termo inicial dos juros de mora de 1% ao m\u00eas ser\u00e1 a data 29\/08\/2016 (data em que a autora tomou conhecimento do il\u00edcito, j\u00e1 que a r\u00e9 n\u00e3o apresentou o contrato com a data da efetiva contrata\u00e7\u00e3o il\u00edcita), nos termos do artigo 398 do CC e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar do arbitramento realizado por ocasi\u00e3o desta senten\u00e7a.III. Diante de todo o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para DECLARAR inexig\u00edveis todos os valores decorrentes das transa\u00e7\u00f5es fraudulentas j\u00e1 identificadas na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (valores decorrentes da cobran\u00e7a do contrato n\u00ba 00049946653-0) anulando o contrato celebrado em nome da autora, bem como para DETERMINAR que a r\u00e9 exclua qualquer anota\u00e7\u00e3o em nome da autora decorrente deste contrato inclu\u00eddo nos cadastros de inadimplente, SPC e SERASA, no prazo de 5 dias, sob pena de multa de R$ 500,00 por dia de descumprimento, limitada a multa a R$ 2.000,00 a ser revertida em benef\u00edcio da autora. CONDENAR por fim a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 7.000,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data de 29\/082016 e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria observar\u00e1 a Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio TJSP e os juros de mora ser\u00e3o de 1% ao m\u00eas.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Relat\u00f3rio dispensado na forma do artigo 38 da Lei 9.00\/95.II. Fundamento e Decido.Passo ao julgamento antecipado do m\u00e9rito, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto em rela\u00e7\u00e3o aos pontos controvertidos, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, revelando-se os elementos coligidos aos autos suficientes ao deslinde da demanda. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito cc indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais que Glaucia Souza Alves move em face de Banco do Ita\u00fa-Unibanco AS., aduzindo, em s\u00edntese, que foi surpreendida com cobran\u00e7as indevidas e teve seu nome inserido em cadastro de inadimplentes porque fora formulado perante a r\u00e9 o contrato de n\u00ba 00049946653-0 de financiamento de um ve\u00edculo Voyage G6TLMBS 2014\/2015 cor prata, placas PUW 2976. Informa que n\u00e3o efetuou a contrata\u00e7\u00e3o e que nem mesmo possui habilita\u00e7\u00e3o. Diz-se v\u00edtima de fraude e formulou Boletim de ocorr\u00eancia noticiando crime de estelionato (fls. 08) ap\u00f3s ter seus documentos extraviados. Pede a anula\u00e7\u00e3o do contrato e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em danos morais. Citada, a r\u00e9 contestou a a\u00e7\u00e3o aduzindo, aus\u00eancia de il\u00edcito e que a falha deve ser atribu\u00edda a terceiro e n\u00e3o ao banco r\u00e9u. \u00c9 a s\u00edntese. Com efeito, conforme se extrai da pe\u00e7a de defesa trazida pela r\u00e9, embora ela sustente serem as cobran\u00e7as devidas, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da pacta sunt servanda, observa-se que em momento algum impugna a alega\u00e7\u00e3o autoral de que a contrata\u00e7\u00e3o do financiamento banc\u00e1rio teria se dado de modo fraudulento. N\u00e3o havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica a respeito desta assertiva, torna-se desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas a seu respeito, a teor do quanto disp\u00f5e o art. 374, III, do CPC, justamente por n\u00e3o recair controv\u00e9rsia a respeito daquela alega\u00e7\u00e3o.Al\u00e9m disso, \u00e9 certo igualmente que a aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica torna presumidamente verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es autorais (art. 341, do CPC), especialmente porque a quest\u00e3o deduzida em ju\u00edzo diz respeito a direito patrimonial dispon\u00edvel.Cabe destacar, ainda, que estamos diante de uma n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo (artigos 2\u00ba e 3\u00ba, C\u00f3digo de Defesa do Consumidor) e j\u00e1 \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia que \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e3o aplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, qualquer que seja o nome \u00e0 atividade por elas exercida (se servi\u00e7os, se opera\u00e7\u00f5es...), conforme verbete da S\u00famula n\u00ba 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Importante destacar que a invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova , prevista no art. 6\u00ba, III, do CDC, se d\u00e1 mediante as condi\u00e7\u00f5es de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es ou hipossufici\u00eancia do consumidor. E \u00e9 n\u00edtida a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor, que n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias produzidas e que permanecem sob os cuidados do r\u00e9u. Ademais, o r\u00e9u \u00e9 a parte mais forte, ou autossuficiente, capaz de prover o desfor\u00e7o t\u00e9cnico e econ\u00f4mico necess\u00e1rio a demonstrar suas raz\u00f5es. Ressalte-se que a responsabilidade do banco, ora fornecedor, \u00e9 objetiva e s\u00f3 poder\u00e1 ser exclu\u00edda no caso de culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (art. 14, \u00a7 3\u00ba, II, CDC), competindo a ele a demonstra\u00e7\u00e3o da improced\u00eancia das alega\u00e7\u00f5es do autor e a aus\u00eancia de sua responsabilidade em restituir os valores sacados.Neste aspecto, n\u00e3o impugnando o banco r\u00e9u e tampouco trazendo aos autos qualquer elementos capaz de elidir a afirma\u00e7\u00e3o de que foi a autora v\u00edtima de fraude na contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de ve\u00edculo realizados no \u00e2mbito da ag\u00eancia r\u00e9, h\u00e1 que se reconhecer a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados.Nesse sentido, ali\u00e1s, h\u00e1 o verbete da S\u00famula 479 do STJ : As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. H\u00e1 que se ressaltar que a produ\u00e7\u00e3o de prova em sentido contr\u00e1rio em nada seria dif\u00edcil ou imposs\u00edvel ao banco r\u00e9u, quem det\u00e9m todas as informa\u00e7\u00f5es dos contratos e, mais, quem possui condi\u00e7\u00f5es de aferir o local em que foi efetuada a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de um ve\u00edculo em nome da autora. Assim, comprovar que o financiamento fora, de fato, contratado pela autora e n\u00e3o de modo fraudulento por um terceiro ou por uma de suas prepostas n\u00e3o seria miss\u00e3o dif\u00edcil \u00e0 r\u00e9, do mesmo modo que n\u00e3o seria dif\u00edcil comprovar que a autora faz uso do ve\u00edculo ou o tem em sua posse, o que n\u00e3o fez, devendo arcar com as consequ\u00eancias de sua in\u00e9rcia.Sendo assim, a falha est\u00e1 caracterizada por defici\u00eancia na qualidade dos servi\u00e7os banc\u00e1rios oferecidos \u00e0 autora, falha esta que permitiu a realiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es atacadas, por terceiro fraudador, gerador dos preju\u00edzos e de inseguran\u00e7a jur\u00eddica grave.A atividade banc\u00e1ria \u00e9 permeada pelo risco e \u00e9 perfeitamente previs\u00edvel o evento danoso ocorrido, n\u00e3o havendo a possibilidade de reconhecimento de caso fortuito, for\u00e7a maior ou mesmo culpa exclusiva do consumidor, que deveria ter sido provada pelo r\u00e9u. Trata-se de fortuito interno, ou seja, risco inerente ao servi\u00e7o prestado, o que enseja o dever de reparar eventuais danos (S\u00famula 479 do STJ). Em sendo assim, reputo como irregulares as opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias que deram azo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do financiamento representado pelo contrato n\u00ba 00049946653-0 sendo inexig\u00edveis os valores cobrados da autora em raz\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o. No sentido do acima explanado, seguem dois julgados recentes do Egr\u00e9gio TJSP:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAIS E MORAIS FRAUDE SAQUES E PAGAMENTOS INDEVIDOS Transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias efetuadas na conta corrente do autor, que n\u00e3o foram reconhecidas Inadmissibilidade do argumento de que o sistema de seguran\u00e7a banc\u00e1rio seja absolutamente imune a fraudes Aus\u00eancia de provas de que as movimenta\u00e7\u00f5es foram feitas pelo autor Exclus\u00e3o da responsabilidade do fornecedor apenas nas hip\u00f3teses do \u00a7 3\u00ba do art. 14 do CDC, n\u00e3o ocorrentes no caso em tela Aplica\u00e7\u00e3o da teoria do risco profissional Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo STJ, ao aplicar a \"Lei de Recursos Repetitivos\" e da S\u00famula 479-STJ Valor da indeniza\u00e7\u00e3o fixado em R$ 3.287,50, que se mostra adequado ao caso concreto Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida RECURSO DESPROVIDO.\"(Relator(a): S\u00e9rgio Shimura; Comarca: Mairipor\u00e3; \u00d3rg\u00e3o julgador: 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 29\/04\/2015; Data de registro: 05\/05\/2015)\"INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAL E MORAL TRANSA\u00c7\u00d5ES BANC\u00c1RIAS N\u00c3O RECONHECIDAS PELA AUTORA SENTEN\u00c7A DE IMPROCED\u00caNCIA - APELA\u00c7\u00c3O- Cart\u00e3o magn\u00e9tico e internet banking: alega\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00f5es indevidas, sem o conhecimento da correntista Responsabilidade objetiva Cabe ao banco a prova da regularidade da transa\u00e7\u00e3o Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII, do CDC Precedente do STJ R\u00e9u que deve restituir os valores debitados indevidamente da conta da autora e pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fixada em R$ 7.000,00 - Senten\u00e7a reformada.Recurso provido.\"(Relator(a): Marino Neto; Comarca: Mogi das Cruzes; \u00d3rg\u00e3o julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/03\/2015; Data de registro: 12\/03\/2015)No mais, houve inser\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de inadimplentes em raz\u00e3o das cobran\u00e7as de presta\u00e7\u00f5es vencidas do contrato financiado. Da\u00ed porque, e conforme jurisprud\u00eancia reiteradas dos tribunais, trata-se de reponsabilidade objetiva da r\u00e9, que dever\u00e1 indenizar a autora pelos danos morais experimentados. Nos termos do j\u00e1 citado artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a responsabilidade do fornecedor \u00e9 objetiva no que tange \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.\u00c9 not\u00f3rio e sabido que a inser\u00e7\u00e3o na lista \"negra\" do SERASA, SPC e OUTROS gera o abalo de \"cr\u00e9dito\" e viola o direito \u00e0 honra e a imagem do consumidor, assegurando-lhe o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral que lhes \u00e9 causado, na forma do art. artigo 5\u00ba, incisos V e X da CF\/88.\u00c9 posi\u00e7\u00e3o assente na jurisprud\u00eancia que o dano moral, para efeito de restar configurado e ser pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, independe de demonstra\u00e7\u00e3o da prova do preju\u00edzo: \"Na hip\u00f3tese em que o cliente tem indevidamente seu nome inscrito no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, indeniza-se o dano moral decorrente de viola\u00e7\u00e3o da reputa\u00e7\u00e3o e da dignidade da pessoa humana, mesmo que inexista preju\u00edzo material, nos termos do art. 5o, X, da CF...\" (RT 806\/274).No caso dos autos o dano moral \u00e9 presumido e o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o h\u00e1 que ser acolhido, at\u00e9 para incentivar a parte r\u00e9 a agir com mais respeito e cuidado aos seus clientes.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 provas acerca da exist\u00eancia de apontamento preexistente que poderia afastar o pedido indenizat\u00f3rio.Passo, assim, a arbitrar o quantum.Quantificar o valor do dano moral tem sido fonte de in\u00fameros dissensos, tanto na doutrina como na jurisprud\u00eancia.Como bem assevera Rui Stoco, exclu\u00eddo o sistema indenizat\u00f3rio fechado, a tend\u00eancia moderna para a quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio puni\u00e7\u00e3o e compensa\u00e7\u00e3o, ou seja, a incid\u00eancia da teoria do valor do desest\u00edmulo (car\u00e1ter punitivo da san\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria), juntamente com a teoria da compensa\u00e7\u00e3o, visando destinar \u00e0 v\u00edtima uma soma que compense o dano moral sofrido.De fato, tal faceta s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel na ado\u00e7\u00e3o do sistema aberto, adotado pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, n\u00e3o t\u00e3o ilimitado como o sistema das punitive damages, mas fixado segundo crit\u00e9rios de previsibilidade m\u00e9dia social, compostos, basicamente, pela capacidade econ\u00f4mica do ofensor e da potencialidade de lesividade ao direito subjetivo do ofendido, o que ficou expl\u00edcito, conforme noticiou Rui Stoco, no Encontro dos antigos Tribunais de Al\u00e7ada do Brasil, onde se postulou: \"Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, dever\u00e1 o juiz, atendo-se ao nexo de causalidade inscrito no art. 1060 do CC, levar em conta crit\u00e9rios de proporcionalidade e razoabilidade na apura\u00e7\u00e3o do quantum, atendidas as condi\u00e7\u00f5es do ofensor e do bem jur\u00eddico lesado\".Concordemente, exortou o STJ:\"A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser fixada em termos razo\u00e1veis, n\u00e3o se justificando que a repara\u00e7\u00e3o venha a constituir-se em enriquecimento indevido, devendo o arbitramento operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. H\u00e1 de se orientar-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendo-se de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico atual e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (STJ 4\u00ba T REsp 203.775 Rel. S\u00e1lvio de F. Teixeira j. 27.04.1999 RSTJ 121\/409). Convencionou-se, assim, que a indeniza\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 por arbitramento, a ser fixada conforme o caso concreto, segundo os par\u00e2metros acima descritos.Neste sentido, pelos princ\u00edpios norteadores deste instituto, a indeniza\u00e7\u00e3o no valor R$ 7.000,00 (sete mil reais), \u00e9 suficiente e necess\u00e1ria para os fins de satisfa\u00e7\u00e3o da parte autora e preven\u00e7\u00e3o e reprova\u00e7\u00e3o da conduta da requerida para que n\u00e3o fique impune pela pr\u00e1tica de conduta negligente em desfavor do consumidor. Deste modo, reputo razo\u00e1vel e adequado o valor de R$ 7.000,00 (sete mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, apto a punir o r\u00e9u para que atue no sentido de minimizar tais ocorr\u00eancias e compensar a dor e les\u00e3o \u00e0 personalidade e \u00e0 dignidade da autora, cujo termo inicial dos juros de mora de 1% ao m\u00eas ser\u00e1 a data 29\/08\/2016 (data em que a autora tomou conhecimento do il\u00edcito, j\u00e1 que a r\u00e9 n\u00e3o apresentou o contrato com a data da efetiva contrata\u00e7\u00e3o il\u00edcita), nos termos do artigo 398 do CC e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar do arbitramento realizado por ocasi\u00e3o desta senten\u00e7a.III. Diante de todo o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para DECLARAR inexig\u00edveis todos os valores decorrentes das transa\u00e7\u00f5es fraudulentas j\u00e1 identificadas na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (valores decorrentes da cobran\u00e7a do contrato n\u00ba 00049946653-0) anulando o contrato celebrado em nome da autora, bem como para DETERMINAR que a r\u00e9 exclua qualquer anota\u00e7\u00e3o em nome da autora decorrente deste contrato inclu\u00eddo nos cadastros de inadimplente, SPC e SERASA, no prazo de 5 dias, sob pena de multa de R$ 500,00 por dia de descumprimento, limitada a multa a R$ 2.000,00 a ser revertida em benef\u00edcio da autora. CONDENAR por fim a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 7.000,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data de 29\/082016 e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria observar\u00e1 a Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio TJSP e os juros de mora ser\u00e3o de 1% ao m\u00eas.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000665-75.2017.8.26.0366\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Glaucia Souza Alves\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tania   da   Silva   Amorim   Fiuza\nVistos. Relat\u00f3rio  dispensado  na  forma  do  artigo  38  da  Lei  9.00\/95.\nII.   Fundamento   e   Decido.\nPasso   ao   julgamento   antecipado   do   m\u00e9rito,   nos   termos   do   art.   355,   I,   do   C\u00f3digo  \nde   Processo   Civil,   porquanto   em   rela\u00e7\u00e3o   aos   pontos   controvertidos,   desnecess\u00e1ria   a   produ\u00e7\u00e3o   de  \nprovas   em   audi\u00eancia,   revelando-se   os   elementos   coligidos   aos   autos   suficientes   ao   deslinde   da  \ndemanda.\n  Cuida-se   de   a\u00e7\u00e3o   de   inexigibilidade   de   d\u00e9bito   cc   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos   morais  \nque   Glaucia   Souza   Alves     move   em   face   de   Banco   do   Ita\u00fa-Unibanco   AS. ,   aduzindo,   em   s\u00edntese,  \nque   foi   surpreendida   com   cobran\u00e7as   indevidas   e   teve   seu   nome   inserido   em   cadastro   de  \ninadimplentes   porque   fora   formulado   perante   a   r\u00e9   o   contrato   de   n\u00ba   00049946653-0   de  \nfinanciamento   de   um   ve\u00edculo   Voyage   G6TLMBS   2014\/2015   cor   prata,   placas   PUW   2976.  \nInforma   que   n\u00e3o   efetuou   a   contrata\u00e7\u00e3o   e   que   nem   mesmo   possui   habilita\u00e7\u00e3o.   Diz-se   v\u00edtima   de  \nfraude   e   formulou   Boletim   de   ocorr\u00eancia   noticiando   crime   de   estelionato   (fls.   08)   ap\u00f3s   ter   seus  \ndocumentos   extraviados.   Pede   a   anula\u00e7\u00e3o   do   contrato   e   a   condena\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9   em   danos   morais.  \nCitada,   a   r\u00e9   contestou   a   a\u00e7\u00e3o   aduzindo,   aus\u00eancia   de   il\u00edcito   e   que   a   falha   deve   ser  \natribu\u00edda   a   terceiro   e   n\u00e3o   ao   banco   r\u00e9u.  \n\u00c9   a   s\u00edntese.  \nCom   efeito,   conforme   se   extrai   da   pe\u00e7a   de   defesa   trazida   pela   r\u00e9,   embora   ela  \nsustente   serem   as   cobran\u00e7as   devidas,   em   raz\u00e3o   do   princ\u00edpio   da   pacta   sunt   servanda,   observa-se  \nque   em   momento   algum   impugna   a   alega\u00e7\u00e3o   autoral   de   que   a   contrata\u00e7\u00e3o   do   financiamento  \nbanc\u00e1rio   teria   se   dado   de   modo   fraudulento.   N\u00e3o   havendo   impugna\u00e7\u00e3o   espec\u00edfica   a   respeito   desta  \nassertiva,   torna-se   desnecess\u00e1ria   a   produ\u00e7\u00e3o   de   provas   a   seu   respeito,   a   teor   do   quanto   disp\u00f5e   o  \nart.   374,   III,   do   CPC,   justamente   por   n\u00e3o   recair   controv\u00e9rsia   a   respeito   daquela   alega\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nAl\u00e9m   disso,   \u00e9   certo   igualmente   que   a   aus\u00eancia   de   impugna\u00e7\u00e3o   espec\u00edfica   torna  \npresumidamente   verdadeiras   as   alega\u00e7\u00f5es   autorais   (art.   341,   do   CPC),   especialmente   porque   a  \nquest\u00e3o   deduzida   em   ju\u00edzo   diz   respeito   a   direito   patrimonial   dispon\u00edvel.\nCabe  destacar,  ainda,  que  estamos  diante  de  uma  n\u00edtida  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \n(artigos  2\u00ba  e  3\u00ba,  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor)  e  j\u00e1  \u00e9  pac\u00edfico  na  jurisprud\u00eancia  que  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \nqualquer  que  seja  o  nome  \u00e0  atividade  por  elas  exercida  (se  servi\u00e7os,  se  opera\u00e7\u00f5es...),  conforme  \nverbete  da  S\u00famula  n\u00ba  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nImportante  destacar  que  a  invers\u00e3o  legal  do  \u00f4nus  da  prova  ,  prevista  no  art.  6\u00ba,  III,  \ndo  CDC,  se  d\u00e1  mediante  as  condi\u00e7\u00f5es  de  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  ou  hipossufici\u00eancia  do  \nconsumidor.  E  \u00e9  n\u00edtida  a  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  do  autor,  que  n\u00e3o  tem  acesso  a  informa\u00e7\u00f5es  \nbanc\u00e1rias  produzidas  e  que  permanecem  sob  os  cuidados  do  r\u00e9u.  Ademais,  o  r\u00e9u  \u00e9  a  parte  mais  \nforte,  ou  autossuficiente,  capaz  de  prover  o  desfor\u00e7o  t\u00e9cnico  e  econ\u00f4mico  necess\u00e1rio  a  demonstrar  \nsuas  raz\u00f5es.  \nRessalte-se  que  a  responsabilidade  do  banco,  ora  fornecedor,  \u00e9  objetiva  e  s\u00f3  \npoder\u00e1  ser  exclu\u00edda  no  caso  de  culpa  exclusiva  do  consumidor  ou  de  terceiro  (art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  II,  \nCDC),  competindo  a  ele  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  improced\u00eancia  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  e  a  aus\u00eancia  de  \nsua  responsabilidade  em  restituir  os  valores  sacados.\nNeste   aspecto,   n\u00e3o   impugnando   o   banco   r\u00e9u   e   tampouco   trazendo   aos   autos  \nqualquer   elementos   capaz   de   elidir   a   afirma\u00e7\u00e3o   de   que   foi   a   autora   v\u00edtima   de   fraude   na  \ncontrata\u00e7\u00e3o   de   financiamento   banc\u00e1rio   para   a   compra   de   ve\u00edculo   realizados   no   \u00e2mbito   da   ag\u00eancia  \nr\u00e9,   h\u00e1   que   se   reconhecer   a   inexigibilidade   dos   d\u00e9bitos   cobrados.\nNesse   sentido,   ali\u00e1s,   h\u00e1   o   verbete   da   S\u00famula   479   do   STJ   :   As   institui\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras   respondem   objetivamente   pelos   danos   gerados   por   fortuito   interno   relativo   a   fraudes   e  \ndelitos   praticados   por   terceiros   no   \u00e2mbito   de   opera\u00e7\u00f5es   banc\u00e1rias.  \nH\u00e1   que   se   ressaltar   que   a   produ\u00e7\u00e3o   de   prova   em   sentido   contr\u00e1rio   em   nada   seria  \ndif\u00edcil   ou   imposs\u00edvel   ao   banco   r\u00e9u,   quem   det\u00e9m   todas   as   informa\u00e7\u00f5es   dos   contratos   e,   mais,   quem  \npossui   condi\u00e7\u00f5es   de   aferir   o   local   em   que   foi   efetuada   a   contrata\u00e7\u00e3o   de   financiamento   banc\u00e1rio  \npara   a   compra   de   um   ve\u00edculo   em   nome   da   autora.  \nAssim,   comprovar   que   o   financiamento   fora,   de   fato,   contratado   pela   autora     e  \nn\u00e3o   de   modo   fraudulento   por   um   terceiro   ou   por   uma   de   suas   prepostas     n\u00e3o   seria   miss\u00e3o   dif\u00edcil   \u00e0  \nr\u00e9,   do   mesmo   modo   que   n\u00e3o   seria   dif\u00edcil   comprovar   que   a   autora   faz   uso   do   ve\u00edculo   ou   o   tem   em  \nsua   posse,   o   que   n\u00e3o   fez, devendo  arcar  com  as  consequ\u00eancias  de  sua  in\u00e9rcia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSendo assim,  a  falha  est\u00e1  caracterizada  por  defici\u00eancia  na  qualidade  dos  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  oferecidos  \u00e0  autora,  falha  esta  que  permitiu  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  transa\u00e7\u00f5es  atacadas,  por  \nterceiro  fraudador,  gerador  dos  preju\u00edzos  e  de  inseguran\u00e7a  jur\u00eddica  grave.\nA  atividade  banc\u00e1ria  \u00e9  permeada  pelo  risco  e  \u00e9  perfeitamente  previs\u00edvel  o  evento  \ndanoso  ocorrido,  n\u00e3o  havendo  a  possibilidade  de  reconhecimento  de  caso  fortuito,  for\u00e7a  maior  ou  \nmesmo  culpa  exclusiva  do  consumidor,  que  deveria  ter  sido  provada  pelo  r\u00e9u.  Trata-se  de  \nfortuito  interno,  ou  seja,  risco  inerente  ao  servi\u00e7o  prestado,  o  que  enseja  o  dever  de  reparar  \neventuais  danos  (S\u00famula  479  do  STJ).  \nEm  sendo  assim,  reputo  como  irregulares  as  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  que  deram  azo  \u00e0  \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  financiamento  representado  pelo  contrato  n\u00ba  00049946653-0  sendo  inexig\u00edveis  os  \nvalores  cobrados  da  autora  em  raz\u00e3o  desta  contrata\u00e7\u00e3o.  \nNo  sentido  do  acima  explanado,  seguem  dois  julgados  recentes  do  Egr\u00e9gio  TJSP:\n\"A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  \nE  MORAIS  \n  FRAUDE  \n  SAQUES  E  PAGAMENTOS  \nINDEVIDOS  \n  Transa\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  efetuadas  na  conta  \ncorrente  do  autor,  que  n\u00e3o  foram  reconhecidas  \n  \nInadmissibilidade  do  argumento  de  que  o  sistema  de  \nseguran\u00e7a  banc\u00e1rio  seja  absolutamente  imune  a  fraudes  \n  \nAus\u00eancia  de  provas  de  que  as  movimenta\u00e7\u00f5es  foram  feitas  \npelo  autor  \n  Exclus\u00e3o  da  responsabilidade  do  fornecedor  \napenas  nas  hip\u00f3teses  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  14  do  CDC,  n\u00e3o  \nocorrentes  no  caso  em  tela  \n  Aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  do  risco  \nprofissional  \n  Orienta\u00e7\u00e3o  firmada  pelo  STJ,  ao  aplicar  a  \n\"Lei  de  Recursos  Repetitivos\"  e  da  S\u00famula  479-STJ  \n  \nValor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  fixado  em  R$  3.287,50,  que  se  \nmostra  adequado  ao  caso  concreto  \n  Senten\u00e7a  de  \nproced\u00eancia  mantida  \n  RECURSO  DESPROVIDO.\"\n(Relator(a):  S\u00e9rgio  Shimura;  Comarca:  Mairipor\u00e3;  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  23\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  29\/04\/2015;  Data  de  registro:  05\/05\/2015)\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAL  E  MORAL   \nTRANSA\u00c7\u00d5ES  BANC\u00c1RIAS  N\u00c3O  RECONHECIDAS  \nPELA  AUTORA   SENTEN\u00c7A  DE  IMPROCED\u00caNCIA  - \nAPELA\u00c7\u00c3O\n-   Cart\u00e3o  magn\u00e9tico  e  internet  banking:  alega\u00e7\u00e3o  de  \ntransa\u00e7\u00f5es  indevidas,  sem  o  conhecimento  da  correntista   \nResponsabilidade  objetiva   Cabe  ao  banco  a  prova  da  \nregularidade  da  transa\u00e7\u00e3o   Intelig\u00eancia  do  art.  6\u00ba,  VIII,  \ndo  CDC   Precedente  do  STJ   R\u00e9u  que  deve  restituir  os  \nvalores  debitados  indevidamente  da  conta  da  autora  e \npagar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  fixada  em  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n7.000,00 -  Senten\u00e7a  reformada.\nRecurso  provido.\"\n(Relator(a):  Marino  Neto;  Comarca:  Mogi  das  Cruzes;  \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  \njulgamento:  12\/03\/2015;  Data  de  registro:  12\/03\/2015)\nNo  mais,  houve  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  em  cadastro  de  inadimplentes  em  \nraz\u00e3o  das  cobran\u00e7as  de  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  do  contrato  financiado.  Da\u00ed  porque,  e  conforme  \njurisprud\u00eancia  reiteradas  dos  tribunais,  trata-se  de  reponsabilidade  objetiva  da  r\u00e9,  que  dever\u00e1  \nindenizar  a  autora  pelos  danos  morais  experimentados.  \nNos  termos  do  j\u00e1  citado  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  a \nresponsabilidade  do  fornecedor  \u00e9  objetiva  no  que  tange  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  \nconsumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os.\n\u00c9   not\u00f3rio   e   sabido   que   a   inser\u00e7\u00e3o   na   lista   \u201cnegra\u201d   do   SERASA,   SPC   e   OUTROS  \ngera   o   abalo   de   \u201ccr\u00e9dito\u201d   e   viola   o   direito   \u00e0   honra   e a  imagem  do  consumidor,   assegurando-lhe  o  \ndireito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral  que  lhes  \u00e9  causado,  na  forma  do  art.  artigo  5\u00ba,  incisos  V  e  X  \nda  CF\/88.\n\u00c9 posi\u00e7\u00e3o  assente  na  jurisprud\u00eancia  que  o  dano  moral,  para  efeito  de  restar  \nconfigurado  e  ser  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  independe  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  prova  do  preju\u00edzo:  \"Na  \nhip\u00f3tese  em  que  o  cliente  tem  indevidamente  seu  nome  inscrito  no  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  indeniza-se  o  dano  moral  decorrente  de  viola\u00e7\u00e3o  da  reputa\u00e7\u00e3o  e  da  dignidade  da  pessoa  \nhumana,  mesmo  que  inexista  preju\u00edzo  material,  nos  termos  do  art.  5o,  X,  da  CF...\"  (RT  \n806\/274). No caso  dos  autos  o  dano  moral  \u00e9  presumido  e  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  h\u00e1  que  ser  \nacolhido,  at\u00e9  para  incentivar  a  parte  r\u00e9  a  agir  com  mais  respeito  e  cuidado  aos  seus  clientes.\nAdemais,   n\u00e3o   h\u00e1   provas   acerca   da   exist\u00eancia   de   apontamento   preexistente   que  \npoderia   afastar   o   pedido   indenizat\u00f3rio.\nPasso,   assim,   a   arbitrar   o   quantum.\nQuantificar  o  valor  do  dano  moral  tem  sido  fonte  de  in\u00fameros  dissensos,  tanto  \nna  doutrina  como  na  jurisprud\u00eancia.\nComo  bem  assevera  Rui  Stoco 1\n,  exclu\u00eddo  o sistema  indenizat\u00f3rio  fechado,  a \ntend\u00eancia  moderna  para  a  quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  \u00e9  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  bin\u00f4mio  puni\u00e7\u00e3o  e \ncompensa\u00e7\u00e3o ,  ou  seja,  a  incid\u00eancia  da  teoria  do  valor  do  desest\u00edmulo  (car\u00e1ter  punitivo  da  san\u00e7\u00e3o  \npecuni\u00e1ria),  juntamente  com  a  teoria  da  compensa\u00e7\u00e3o,  visando  destinar  \u00e0  v\u00edtima  uma  soma  que  \n1  tratado  de responsabiliadde  civil,RT, p. 1396.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ncompense o  dano  moral  sofrido.\nDe  fato,  tal  faceta  s\u00f3  \u00e9  poss\u00edvel  na  ado\u00e7\u00e3o  do  sistema  aberto,  adotado  pela  \nlegisla\u00e7\u00e3o  p\u00e1tria,  n\u00e3o  t\u00e3o  ilimitado  como  o  sistema  das  punitive  damages ,  mas  fixado  segundo  \ncrit\u00e9rios  de  previsibilidade  m\u00e9dia  social,  compostos,  basicamente,  pela  capacidade  econ\u00f4mica  do  \nofensor  e  da  potencialidade  de  lesividade  ao  direito  subjetivo  do  ofendido,  o  que  ficou  expl\u00edcito,  \nconforme  noticiou  Rui  Stoco 2\n,  no  Encontro  dos  antigos  Tribunais  de  Al\u00e7ada  do  Brasil,  onde  se  \npostulou:  \u201cNa  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  dever\u00e1  o  juiz,  atendo-se  ao  nexo  de  causalidade  inscrito  no  \nart.  1060  do  CC,  levar  em  conta  crit\u00e9rios  de  proporcionalidade  e  razoabilidade  na  apura\u00e7\u00e3o  do  \nquantum,  atendidas  as  condi\u00e7\u00f5es  do  ofensor  e  do  bem  jur\u00eddico  lesado\u201d.\nConcordemente,  exortou  o  STJ:\n\u201cA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  deve  ser  fixada  em  \ntermos  razo\u00e1veis,  n\u00e3o  se  justificando  que  a  repara\u00e7\u00e3o  \nvenha  a  constituir-se  em  enriquecimento  indevido,  \ndevendo  o  arbitramento  operar-se  com  modera\u00e7\u00e3o,  \nproporcionalmente  ao  grau  de culpa,  ao  porte  \nempresarial  das  partes,  \u00e0s  suas  atividades  comerciais  e,  \nainda,  ao  valor  do  neg\u00f3cio.  H\u00e1  de  se  orientar-se  o  juiz  \npelos  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,  \ncom  razoabilidade,  valendo-se  de  sua  experi\u00eancia  e  do  \nbom  senso,  atento  \u00e0  realidade  da  vida,  notadamente  \u00e0  \nsitua\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico  atual  e  \u00e0s  peculiaridades  de  cada  \ncaso\u201d  \n(STJ  \n 4\u00ba  T  \n REsp  203.775  \n Rel.  S\u00e1lvio  de  F.  Teixeira  \n j.  27.04.1999  \n RSTJ  121\/409).  \nConvencionou-se,  assim,  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  se  dar\u00e1  por  arbitramento,  a  ser  fixada  \nconforme  o  caso  concreto,  segundo  os  par\u00e2metros  acima  descritos.\nNeste  sentido,  pelos  princ\u00edpios  norteadores  deste  instituto,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  \nR$  7.000,00  (sete  mil  reais) ,  \u00e9  suficiente  e  necess\u00e1ria  para  os  fins  de  satisfa\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  e  \npreven\u00e7\u00e3o  e  reprova\u00e7\u00e3o  da  conduta  da  requerida  para  que  n\u00e3o  fique  impune  pela  pr\u00e1tica  de  \nconduta  negligente  em  desfavor  do  consumidor.  \nDeste  modo,  reputo  razo\u00e1vel  e  adequado  o  valor  de  R$  7.000,00  (sete  mil  reais)  a  \nt\u00edtulo  de  danos  morais,  apto  a  punir  o  r\u00e9u  para  que  atue  no  sentido  de  minimizar  tais  ocorr\u00eancias  e  \ncompensar  a  dor  e  les\u00e3o  \u00e0  personalidade  e  \u00e0  dignidade  da  autora,  cujo  termo  inicial  dos  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  ser\u00e1  a  data  29\/08\/2016  (data  em  que  a  autora  tomou  conhecimento  do  il\u00edcito,  \nj\u00e1  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  apresentou  o  contrato  com  a  data  da  efetiva  contrata\u00e7\u00e3o  il\u00edcita),  nos  termos  do  \n2  Ibidem,  p. 1398.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  S\u00c3O PAULO  N\u00b0 300 , Mongagu\u00e1 -SP  - CEP  11730-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nartigo 398  do  CC  e corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a contar  do  arbitramento  realizado  por  ocasi\u00e3o  desta  \nsenten\u00e7a. III.  Diante  de  todo  o  exposto,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  JULGO  PROCEDENTES  os  pedidos  iniciais  para  DECLARAR  inexig\u00edveis  \ntodos  os  valores  decorrentes  das  transa\u00e7\u00f5es  fraudulentas  j\u00e1  identificadas  na  fundamenta\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a  (valores  decorrentes  da  cobran\u00e7a  do  contrato  n\u00ba  00049946653-0)  anulando  o  contrato  \ncelebrado  em  nome  da  autora,  bem  como  para  DETERMINAR  que  a  r\u00e9  exclua  qualquer  \nanota\u00e7\u00e3o  em  nome  da  autora  decorrente  deste  contrato  inclu\u00eddo  nos  cadastros  de  inadimplente,  \nSPC  e  SERASA,  no  prazo  de  5  dias,  sob  pena  de  multa  de  R$  500,00  por  dia  de  descumprimento,  \nlimitada  a  multa   a  R$  2.000,00  a  ser  revertida  em  benef\u00edcio  da  autora.  CONDENAR  por  fim  a  r\u00e9  \na  pagar  \u00e0  autora,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  a  quantia  de  R$  7.000,00,  com  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas  desde  a  data  de  29\/082016  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  publica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a.   \nA  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  observar\u00e1  a  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  TJSP  e  os  juros  de  \nmora  ser\u00e3o  de  1%  ao  m\u00eas.\nSem   condena\u00e7\u00e3o   em   custas   e   honor\u00e1rios,   nos   termos   do   art.   55   da   Lei   9.099\/95.\nP.R.I.C.\nMongagu\u00e1 , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1821917. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 19:51 . fls. 85"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70007305-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1959\/1960","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Ao r\u00e9u - diga em termos de prosseguimento conforme decis\u00e3o de fls. 59. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao r\u00e9u - diga em termos de prosseguimento conforme decis\u00e3o de fls. 59.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70006827-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2017 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2462\/2467","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Analisando os autos, verifico que a exordial n\u00e3o cont\u00e9m pedidos, n\u00e3o delimitando a lide.Deste modo, considerando que a peti\u00e7\u00e3o inicial indicar\u00e1 o pedido com as suas especifica\u00e7\u00f5es (art. 319, inciso IV, do C.P.C.), sob pena de ser indeferida (art. 330, inciso I, do C.P.C.), e que o enunciado 157 do FONAJE disp\u00f5e que o autor poder\u00e1 aditar o pedido at\u00e9 a fase instrut\u00f3ria, resguardado ao r\u00e9u o respectivo direito de defesa, determino ao autor o aditamento da inicial, no prazo de 10 (dez) dias, a fim de indicar os pedidos e delimitar a lide, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.Com a juntada, d\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, e na sequ\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a.Sem a juntada, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Analisando os autos, verifico que a exordial n\u00e3o cont\u00e9m pedidos, n\u00e3o delimitando a lide.Deste modo, considerando que a peti\u00e7\u00e3o inicial indicar\u00e1 o pedido com as suas especifica\u00e7\u00f5es (art. 319, inciso IV, do C.P.C.), sob pena de ser indeferida (art. 330, inciso I, do C.P.C.), e que o enunciado 157 do FONAJE disp\u00f5e que o autor poder\u00e1 aditar o pedido at\u00e9 a fase instrut\u00f3ria, resguardado ao r\u00e9u o respectivo direito de defesa, determino ao autor o aditamento da inicial, no prazo de 10 (dez) dias, a fim de indicar os pedidos e delimitar a lide, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.Com a juntada, d\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, e na sequ\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a.Sem a juntada, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Paulo  n\u00b0 300,  ., Vila  S\u00e3o Paulo  - CEP  11730-000,  Fone: (13) \n3448-2846,  Mongagu\u00e1-SP  - E-mail:  mongaguajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000665-75.2017.8.26.0366  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Glaucia Souza Alves\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tania   da   Silva   Amorim   Fiuza\nVistos.\nAnalisando   os   autos,   verifico   que   a   exordial   n\u00e3o   cont\u00e9m   pedidos,   n\u00e3o   delimitando  \na   lide.\nDeste   modo,   considerando   que   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   indicar\u00e1   o   pedido   com   as   suas  \nespecifica\u00e7\u00f5es   (art.   319,   inciso   IV,   do   C.P.C.),   sob   pena   de   ser   indeferida   (art.   330,   inciso   I,   do  \nC.P.C.),   e   que   o   enunciado   157   do   FONAJE   disp\u00f5e   que   o   autor   poder\u00e1   aditar   o   pedido   at\u00e9   a   fase  \ninstrut\u00f3ria,   resguardado   ao   r\u00e9u   o   respectivo   direito   de   defesa,   determino   a o   autor   o   aditamento   da  \ninicial,   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   a   fim   de   indicar   os   pedidos   e   delimitar   a   lide,   sob   pena   de  \nextin\u00e7\u00e3o   do   feito.\nCom   a   juntada,   d\u00ea-se   vista   \u00e0   parte   contr\u00e1ria,   e   na   sequ\u00eancia   voltem   conclusos   para  \nsenten\u00e7a.\nSem   a   juntada,   tornem   os   autos   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nMongagu\u00e1 , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 1529F6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 59"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70004645-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70003737-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 1928\/1929","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C.:1) A contesta\u00e7\u00e3o oferecida a fls.34 \u00e9 tempestiva; 2) Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados, no prazo de 10 (dez) dias corridos, na medida em que a contagem dos prazos processuais em dias \u00fateis \u00e9 incompat\u00edvel com os princ\u00edpios norteadores da sistem\u00e1tica dos Juizados Especiais. Advogados(s): Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C.:1) A contesta\u00e7\u00e3o oferecida a fls.34 \u00e9 tempestiva; 2) Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados, no prazo de 10 (dez) dias corridos, na medida em que a contagem dos prazos processuais em dias \u00fateis \u00e9 incompat\u00edvel com os princ\u00edpios norteadores da sistem\u00e1tica dos Juizados Especiais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGG.17.70003447-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR628565114TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 2125\/2128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra o r\u00e9u Itau Unibanco S\/A.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Ademais, a praxe indica que estas r\u00e9s, em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o celebram concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo, para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, tendo ainda em vista o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS CORRIDOS - NA MEDIDA EM QUE A CONTAGEM DOS PRAZOS PROCESSUAIS EM DIAS \u00daTEIS \u00c9 INCOMPAT\u00cdVEL COM OS PRINC\u00cdPIOS NORTEADORES DA SISTEM\u00c1TICA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, CONTADOS DA CI\u00caNCIA DO ATO RESPECTIVO, NOS TERMOS DO ENUNCIADO 13 DO FONAJE. Cumpre destacar que, nos termos do Enunciado n\u00ba 73, do FOJESP, bem como da nota t\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016, do FONAJE, al\u00e9m da nota \u00e0 imprensa do CNJ, de 18\/03\/2016, a contagem dos prazos no sistema dos Juizados permanecer\u00e1 em dias corridos, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o do vencimento, n\u00e3o se aplicando assim ao microssistema a regra estatu\u00edda no art. 219, do novo CPC.Isso porque, conforme j\u00e1 sedimentado pelo Enunciado n\u00ba 161, do FONAJE, o CPC de 2015 ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no sistema dos Juizados Especiais apenas nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios norteadores elencados no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, sendo que a contagem de prazos em dias \u00fateis vai de encontro aos crit\u00e9rios da celeridade, simplicidade e economia processual.Consigne-se que, a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Em igual prazo, intime(m)-se a(s) r\u00e9(s), para que informem ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Carlos Alberto Fernandes da Silva (OAB 172862\/SP), Artur Fernandes Campos Rodrigues (OAB 345712\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra o r\u00e9u Itau Unibanco S\/A.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Ademais, a praxe indica que estas r\u00e9s, em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o celebram concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo, para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, tendo ainda em vista o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS CORRIDOS - NA MEDIDA EM QUE A CONTAGEM DOS PRAZOS PROCESSUAIS EM DIAS \u00daTEIS \u00c9 INCOMPAT\u00cdVEL COM OS PRINC\u00cdPIOS NORTEADORES DA SISTEM\u00c1TICA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, CONTADOS DA CI\u00caNCIA DO ATO RESPECTIVO, NOS TERMOS DO ENUNCIADO 13 DO FONAJE. Cumpre destacar que, nos termos do Enunciado n\u00ba 73, do FOJESP, bem como da nota t\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016, do FONAJE, al\u00e9m da nota \u00e0 imprensa do CNJ, de 18\/03\/2016, a contagem dos prazos no sistema dos Juizados permanecer\u00e1 em dias corridos, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o do vencimento, n\u00e3o se aplicando assim ao microssistema a regra estatu\u00edda no art. 219, do novo CPC.Isso porque, conforme j\u00e1 sedimentado pelo Enunciado n\u00ba 161, do FONAJE, o CPC de 2015 ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no sistema dos Juizados Especiais apenas nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios norteadores elencados no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, sendo que a contagem de prazos em dias \u00fateis vai de encontro aos crit\u00e9rios da celeridade, simplicidade e economia processual.Consigne-se que, a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Em igual prazo, intime(m)-se a(s) r\u00e9(s), para que informem ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Paulo  n\u00b0 300,  ., Vila  S\u00e3o Paulo  - CEP  11730-000,  Fone: (13) \n3448-2846,  Mongagu\u00e1-SP  - E-mail:  mongaguajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000665-75.2017.8.26.0366  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000665-75.2017.8.26.0366  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Glaucia Souza Alves\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Ana  Luiza  Madeiro  Diogo  Cruz\nVistos.\nCompulsando os  autos,  observo  que  a  lide  foi  proposta  contra  o  r\u00e9u  Itau  \nUnibanco S\/A .\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM).\nAdemais,  a  praxe  indica  que  estas  r\u00e9s,  em  a\u00e7\u00f5es  com  este  objeto,  comumente  \nn\u00e3o  celebram  concilia\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia  preliminar,  tanto  perante  a  Justi\u00e7a  Comum  quanto  perante  \nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis.\nDeste  modo,  para  que  n\u00e3o  se  designem  audi\u00eancias  fadadas  ao  insucesso,  tendo  \nainda  em  vista   o  grande  movimento  judici\u00e1rio  existente  neste  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  ao  atraso  \nna  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancias  de  instru\u00e7\u00e3o,  muitas  vezes  in\u00fateis  por  se  tratar  de  mat\u00e9ria  que  n\u00e3o  \ndemanda  instru\u00e7\u00e3o  oral,  bem  como  com  fundamento  nos  objetivos  da  economia  processual  e  \nceleridade,  previstos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  determino  a  CITA\u00c7\u00c3O  DA  R\u00c9  PARA  \nRESPONDER  EM  QUINZE  (15)  DIAS  CORRIDOS\n \u2013  NA  MEDIDA  EM  QUE  A  \nCONTAGEM DOS  PRAZOS  PROCESSUAIS  EM  DIAS  \u00daTEIS  \u00c9  INCOMPAT\u00cdVEL  COM  \nOS PRINC\u00cdPIOS  NORTEADORES  DA  SISTEM\u00c1TICA  DOS  JUIZADOS  ESPECIAIS,  \nCONTADOS DA  CI\u00caNCIA  DO  ATO  RESPECTIVO,  NOS  TERMOS  DO  ENUNCIADO  13  \nDO FONAJE.  \nCumpre destacar  que,  nos  termos  do  Enunciado  n\u00ba  73,  do  FOJESP,  bem  como  da  \nnota  t\u00e9cnica  n\u00ba  01\/2016,  do  FONAJE,  al\u00e9m  da  nota  \u00e0  imprensa  do  CNJ,  de  18\/03\/2016,  a \ncontagem  dos  prazos  no  sistema  dos  Juizados  permanecer\u00e1  em  dias  corridos,  excluindo-se  o  dia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 120C680. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUIZA MADEIRO DIOGO CRUZ, liberado nos autos em 03\/04\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MONGAGU\u00c1\nFORO  DE MONGAGU\u00c1\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  S\u00e3o Paulo  n\u00b0 300,  ., Vila  S\u00e3o Paulo  - CEP  11730-000,  Fone: (13) \n3448-2846,  Mongagu\u00e1-SP  - E-mail:  mongaguajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000665-75.2017.8.26.0366  - p.  2\ndo\n come\u00e7o  e  incluindo-se  o  do  vencimento,  n\u00e3o  se  aplicando  assim  ao  microssistema  a  regra  \nestatu\u00edda  no  art.  219,  do  novo  CPC.\nIsso  porque,  conforme  j\u00e1  sedimentado  pelo  Enunciado  n\u00ba  161,  do  FONAJE,  o  \nCPC  de  2015  ter\u00e1  aplica\u00e7\u00e3o  no  sistema  dos  Juizados  Especiais  apenas  nos  casos  de  expressa  e  \nespec\u00edfica  remiss\u00e3o  ou  na  hip\u00f3tese  de  compatibilidade  com  os  crit\u00e9rios  norteadores  elencados  no  \nart.  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  sendo  que  a  contagem  de  prazos  em  dias  \u00fateis  vai  de  encontro  aos  \ncrit\u00e9rios  da  celeridade,  simplicidade  e  economia  processual.\nConsigne-se  que,  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (CPC,  art.  344).  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos.\nEm igual  prazo,  intime(m)-se  a(s)  r\u00e9(s),  para  que  informem  ao  ju\u00edzo  se  h\u00e1  \nINTERESSE  NA  DESIGNA\u00c7\u00c3O  DA  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O ,  prevista  no  art.  21  \nda  Lei  9.099\/95,  visando  \u00e0  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  sobre  o  lit\u00edgio  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nA  n\u00e3o  manifesta\u00e7\u00e3o  dentro  deste  prazo  ser\u00e1  considerada  como  negativa  t\u00e1cita  \n\u00e0  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCom a  resposta,  voltem  conclusos.\nIntime-se.  \nMongagu\u00e1 , 03  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000665-75.2017.8.26.0366 e c\u00f3digo 120C680. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA LUIZA MADEIRO DIOGO CRUZ, liberado nos autos em 03\/04\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 29"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656120898","codPublicacaoOrigem":"1124724463","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000665-75.2017.8.26.0366 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Glaucia Souza Alves ADVOGADO : 345712\/SP - Artur Fernandes Campos Rodrigues REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MONGAGU\u00c1 EM 03\/04\/2017","paginaInicial":"2113","paginaFinal":"2113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858097","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21484051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 10:29:25:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"656120904","codPublicacaoOrigem":"1124724586","dataDivulgacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2322","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Vistos.Compulsando os autos, observo que a lide foi proposta contra o r\u00e9u Itau Unibanco S\/A.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Ademais, a praxe indica que estas r\u00e9s, em a\u00e7\u00f5es com este objeto, comumente n\u00e3o celebram concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia preliminar, tanto perante a Justi\u00e7a Comum quanto perante os Juizados Especiais C\u00edveis.Deste modo, para que n\u00e3o se designem audi\u00eancias fadadas ao insucesso, tendo ainda em vista o grande movimento judici\u00e1rio existente neste Juizado Especial C\u00edvel e ao atraso na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias de instru\u00e7\u00e3o, muitas vezes in\u00fateis por se tratar de mat\u00e9ria que n\u00e3o demanda instru\u00e7\u00e3o oral, bem como com fundamento nos objetivos da economia processual e celeridade, previstos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, determino a CITA\u00c7\u00c3O DA R\u00c9 PARA RESPONDER EM QUINZE (15) DIAS CORRIDOS - NA MEDIDA EM QUE A CONTAGEM DOS PRAZOS PROCESSUAIS EM DIAS \u00daTEIS \u00c9 INCOMPAT\u00cdVEL COM OS PRINC\u00cdPIOS NORTEADORES DA SISTEM\u00c1TICA DOS JUIZADOS ESPECIAIS, CONTADOS DA CI\u00caNCIA DO ATO RESPECTIVO, NOS TERMOS DO ENUNCIADO 13 DO FONAJE. Cumpre destacar que, nos termos do Enunciado n\u00ba 73, do FOJESP, bem como da nota t\u00e9cnica n\u00ba 01\/2016, do FONAJE, al\u00e9m da nota \u00e0 imprensa do CNJ, de 18\/03\/2016, a contagem dos prazos no sistema dos Juizados permanecer\u00e1 em dias corridos, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo-se o do vencimento, n\u00e3o se aplicando assim ao microssistema a regra estatu\u00edda no art. 219, do novo CPC.Isso porque, conforme j\u00e1 sedimentado pelo Enunciado n\u00ba 161, do FONAJE, o CPC de 2015 ter\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o no sistema dos Juizados Especiais apenas nos casos de expressa e espec\u00edfica remiss\u00e3o ou na hip\u00f3tese de compatibilidade com os crit\u00e9rios norteadores elencados no art. 2\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, sendo que a contagem de prazos em dias \u00fateis vai de encontro aos crit\u00e9rios da celeridade, simplicidade e economia processual.Consigne-se que, a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, art. 344). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos.Em igual prazo, intime(m)-se a(s) r\u00e9(s), para que informem ao ju\u00edzo se h\u00e1 INTERESSE NA DESIGNA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, prevista no art. 21 da Lei 9.099\/95, visando \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o sobre o lit\u00edgio objeto da presente a\u00e7\u00e3o.A n\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o dentro deste prazo ser\u00e1 considerada como negativa t\u00e1cita \u00e0 tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Com a resposta, voltem conclusos.Intime-se. - ADV: ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA MADEIRO DIOGO CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2127","paginaFinal":"2127","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858097","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21484051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr  4 2017 10:29:25:193PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669625428","codPublicacaoOrigem":"1136560125","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Itau Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C.:1) A contesta\u00e7\u00e3o oferecida a fls.34 \u00e9 tempestiva; 2) Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos juntados, no prazo de 10 (dez) dias corridos, na medida em que a contagem dos prazos processuais em dias \u00fateis \u00e9 incompat\u00edvel com os princ\u00edpios norteadores da sistem\u00e1tica dos Juizados Especiais. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP), ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0096\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ANA LUIZA MADEIRO DIOGO CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1928","paginaFinal":"1928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22093037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:02:32:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"707092623","codPublicacaoOrigem":"1167097510","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Analisando os autos, verifico que a exordial n\u00e3o cont\u00e9m pedidos, n\u00e3o delimitando a lide.Deste modo, considerando que a peti\u00e7\u00e3o inicial indicar\u00e1 o pedido com as suas especifica\u00e7\u00f5es (art. 319, inciso IV, do C.P.C.), sob pena de ser indeferida (art. 330, inciso I, do C.P.C.), e que o enunciado 157 do FONAJE disp\u00f5e que o autor poder\u00e1 aditar o pedido at\u00e9 a fase instrut\u00f3ria, resguardado ao r\u00e9u o respectivo direito de defesa, determino ao autor o aditamento da inicial, no prazo de 10 (dez) dias, a fim de indicar os pedidos e delimitar a lide, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito.Com a juntada, d\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria, e na sequ\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a.Sem a juntada, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP), ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2465","paginaFinal":"2465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895078","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23884665","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 11:32:09:817AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710317428","codPublicacaoOrigem":"1169838880","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Itau Unibanco S\/A - Ao r\u00e9u - diga em termos de prosseguimento conforme decis\u00e3o de fls. 59. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP), ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1960","paginaFinal":"1960","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24041621","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 11:14:17:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750257613","codPublicacaoOrigem":"1197121182","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Relat\u00f3rio dispensado na forma do artigo 38 da Lei 9.00\/95.II. Fundamento e Decido. Passo ao julgamento antecipado do m\u00e9rito, nos termos do art. 355, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, porquanto em rela\u00e7\u00e3o aos pontos controvertidos, desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, revelando-se os elementos coligidos aos autos suficientes ao deslinde da demanda. Cuida-se de a\u00e7\u00e3o de inexigibilidade de d\u00e9bito cc indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais que Glaucia Souza Alves move em face de Banco do Ita\u00fa-Unibanco AS., aduzindo, em s\u00edntese, que foi surpreendida com cobran\u00e7as indevidas e teve seu nome inserido em cadastro de inadimplentes porque fora formulado perante a r\u00e9 o contrato de n\u00ba 00049946653-0 de financiamento de um ve\u00edculo Voyage G6TLMBS 2014\/2015 cor prata, placas PUW 2976. Informa que n\u00e3o efetuou a contrata\u00e7\u00e3o e que nem mesmo possui habilita\u00e7\u00e3o. Diz-se v\u00edtima de fraude e formulou Boletim de ocorr\u00eancia noticiando crime de estelionato (fls. 08) ap\u00f3s ter seus documentos extraviados. Pede a anula\u00e7\u00e3o do contrato e a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 em danos morais. Citada, a r\u00e9 contestou a a\u00e7\u00e3o aduzindo, aus\u00eancia de il\u00edcito e que a falha deve ser atribu\u00edda a terceiro e n\u00e3o ao banco r\u00e9u. \u00c9 a s\u00edntese. Com efeito, conforme se extrai da pe\u00e7a de defesa trazida pela r\u00e9, embora ela sustente serem as cobran\u00e7as devidas, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da pacta sunt servanda, observa-se que em momento algum impugna a alega\u00e7\u00e3o autoral de que a contrata\u00e7\u00e3o do financiamento banc\u00e1rio teria se dado de modo fraudulento. N\u00e3o havendo impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica a respeito desta assertiva, torna-se desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas a seu respeito, a teor do quanto disp\u00f5e o art. 374, III, do CPC, justamente por n\u00e3o recair controv\u00e9rsia a respeito daquela alega\u00e7\u00e3o.Al\u00e9m disso, \u00e9 certo igualmente que a aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica torna presumidamente verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es autorais (art. 341, do CPC), especialmente porque a quest\u00e3o deduzida em ju\u00edzo diz respeito a direito patrimonial dispon\u00edvel.Cabe destacar, ainda, que estamos diante de uma n\u00edtida rela\u00e7\u00e3o de consumo (artigos 2\u00ba e 3\u00ba, C\u00f3digo de Defesa do Consumidor) e j\u00e1 \u00e9 pac\u00edfico na jurisprud\u00eancia que \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e3o aplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, qualquer que seja o nome \u00e0 atividade por elas exercida (se servi\u00e7os, se opera\u00e7\u00f5es..), conforme verbete da S\u00famula n\u00ba 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a.Importante destacar que a invers\u00e3o legal do \u00f4nus da prova , prevista no art. 6\u00ba, III, do CDC, se d\u00e1 mediante as condi\u00e7\u00f5es de verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es ou hipossufici\u00eancia do consumidor. E \u00e9 n\u00edtida a hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica do autor, que n\u00e3o tem acesso a informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias produzidas e que permanecem sob os cuidados do r\u00e9u. Ademais, o r\u00e9u \u00e9 a parte mais forte, ou autossuficiente, capaz de prover o desfor\u00e7o t\u00e9cnico e econ\u00f4mico necess\u00e1rio a demonstrar suas raz\u00f5es. Ressalte-se que a responsabilidade do banco, ora fornecedor, \u00e9 objetiva e s\u00f3 poder\u00e1 ser exclu\u00edda no caso de culpa exclusiva do consumidor ou de terceiro (art. 14, \u00a7 3\u00ba, II, CDC), competindo a ele a demonstra\u00e7\u00e3o da improced\u00eancia das alega\u00e7\u00f5es do autor e a aus\u00eancia de sua responsabilidade em restituir os valores sacados.Neste aspecto, n\u00e3o impugnando o banco r\u00e9u e tampouco trazendo aos autos qualquer elementos capaz de elidir a afirma\u00e7\u00e3o de que foi a autora v\u00edtima de fraude na contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de ve\u00edculo realizados no \u00e2mbito da ag\u00eancia r\u00e9, h\u00e1 que se reconhecer a inexigibilidade dos d\u00e9bitos cobrados.Nesse sentido, ali\u00e1s, h\u00e1 o verbete da S\u00famula 479 do STJ : As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias. H\u00e1 que se ressaltar que a produ\u00e7\u00e3o de prova em sentido contr\u00e1rio em nada seria dif\u00edcil ou imposs\u00edvel ao banco r\u00e9u, quem det\u00e9m todas as informa\u00e7\u00f5es dos contratos e, mais, quem possui condi\u00e7\u00f5es de aferir o local em que foi efetuada a contrata\u00e7\u00e3o de financiamento banc\u00e1rio para a compra de um ve\u00edculo em nome da autora. Assim, comprovar que o financiamento fora, de fato, contratado pela autora e n\u00e3o de modo fraudulento por um terceiro ou por uma de suas prepostas n\u00e3o seria miss\u00e3o dif\u00edcil \u00e0 r\u00e9, do mesmo modo que n\u00e3o seria dif\u00edcil comprovar que a autora faz uso do ve\u00edculo ou o tem em sua posse, o que n\u00e3o fez, devendo arcar com as consequ\u00eancias de sua in\u00e9rcia.Sendo assim, a falha est\u00e1 caracterizada por defici\u00eancia na qualidade dos servi\u00e7os banc\u00e1rios oferecidos \u00e0 autora, falha esta que permitiu a realiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es atacadas, por terceiro fraudador, gerador dos preju\u00edzos e de inseguran\u00e7a jur\u00eddica grave.A atividade banc\u00e1ria \u00e9 permeada pelo risco e \u00e9 perfeitamente previs\u00edvel o evento danoso ocorrido, n\u00e3o havendo a possibilidade de reconhecimento de caso fortuito, for\u00e7a maior ou mesmo culpa exclusiva do consumidor, que deveria ter sido provada pelo r\u00e9u. Trata-se de fortuito interno, ou seja, risco inerente ao servi\u00e7o prestado, o que enseja o dever de reparar eventuais danos (S\u00famula 479 do STJ). Em sendo assim, reputo como irregulares as opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias que deram azo \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o do financiamento representado pelo contrato n\u00ba 00049946653-0 sendo inexig\u00edveis os valores cobrados da autora em raz\u00e3o desta contrata\u00e7\u00e3o. No sentido do acima explanado, seguem dois julgados recentes do Egr\u00e9gio TJSP:\"A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAIS E MORAIS FRAUDE SAQUES E PAGAMENTOS INDEVIDOS Transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias efetuadas na conta corrente do autor, que n\u00e3o foram reconhecidas Inadmissibilidade do argumento de que o sistema de seguran\u00e7a banc\u00e1rio seja absolutamente imune a fraudes Aus\u00eancia de provas de que as movimenta\u00e7\u00f5es foram feitas pelo autor Exclus\u00e3o da responsabilidade do fornecedor apenas nas hip\u00f3teses do \u00a7 3\u00ba do art. 14 do CDC, n\u00e3o ocorrentes no caso em tela Aplica\u00e7\u00e3o da teoria do risco profissional Orienta\u00e7\u00e3o firmada pelo STJ, ao aplicar a \"Lei de Recursos Repetitivos\" e da S\u00famula 479-STJ Valor da indeniza\u00e7\u00e3o fixado em R$ 3.287,50, que se mostra adequado ao caso concreto Senten\u00e7a de proced\u00eancia mantida RECURSO DESPROVIDO.\"(Relator(a): S\u00e9rgio Shimura; Comarca: Mairipor\u00e3; \u00d3rg\u00e3o julgador: 23\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 29\/04\/2015; Data de registro: 05\/05\/2015)\"INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MATERIAL E MORAL TRANSA\u00c7\u00d5ES BANC\u00c1RIAS N\u00c3O RECONHECIDAS PELA AUTORA SENTEN\u00c7A DE IMPROCED\u00caNCIA - APELA\u00c7\u00c3O- Cart\u00e3o magn\u00e9tico e internet banking: alega\u00e7\u00e3o de transa\u00e7\u00f5es indevidas, sem o conhecimento da correntista Responsabilidade objetiva Cabe ao banco a prova da regularidade da transa\u00e7\u00e3o Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII, do CDC Precedente do STJ R\u00e9u que deve restituir os valores debitados indevidamente da conta da autora e pagar indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais fixada em R$ 7.000,00 - Senten\u00e7a reformada.Recurso provido.\"(Relator(a): Marino Neto; Comarca: Mogi das Cruzes; \u00d3rg\u00e3o julgador: 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/03\/2015; Data de registro: 12\/03\/2015)No mais, houve inser\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastro de inadimplentes em raz\u00e3o das cobran\u00e7as de presta\u00e7\u00f5es vencidas do contrato financiado. Da\u00ed porque, e conforme jurisprud\u00eancia reiteradas dos tribunais, trata-se de reponsabilidade objetiva da r\u00e9, que dever\u00e1 indenizar a autora pelos danos morais experimentados. Nos termos do j\u00e1 citado artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a responsabilidade do fornecedor \u00e9 objetiva no que tange \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os.\u00c9 not\u00f3rio e sabido que a inser\u00e7\u00e3o na lista \"negra\" do SERASA, SPC e OUTROS gera o abalo de \"cr\u00e9dito\" e viola o direito \u00e0 honra e a imagem do consumidor, assegurando-lhe o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral que lhes \u00e9 causado, na forma do art. artigo 5\u00ba, incisos V e X da CF\/88.\u00c9 posi\u00e7\u00e3o assente na jurisprud\u00eancia que o dano moral, para efeito de restar configurado e ser pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o, independe de demonstra\u00e7\u00e3o da prova do preju\u00edzo: \"Na hip\u00f3tese em que o cliente tem indevidamente seu nome inscrito no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, indeniza-se o dano moral decorrente de viola\u00e7\u00e3o da reputa\u00e7\u00e3o e da dignidade da pessoa humana, mesmo que inexista preju\u00edzo material, nos termos do art. 5o, X, da CF..\" (RT 806\/274).No caso dos autos o dano moral \u00e9 presumido e o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o h\u00e1 que ser acolhido, at\u00e9 para incentivar a parte r\u00e9 a agir com mais respeito e cuidado aos seus clientes.Ademais, n\u00e3o h\u00e1 provas acerca da exist\u00eancia de apontamento preexistente que poderia afastar o pedido indenizat\u00f3rio.Passo, assim, a arbitrar o quantum.Quantificar o valor do dano moral tem sido fonte de in\u00fameros dissensos, tanto na doutrina como na jurisprud\u00eancia.Como bem assevera Rui Stoco, exclu\u00eddo o sistema indenizat\u00f3rio fechado, a tend\u00eancia moderna para a quantifica\u00e7\u00e3o do dano moral \u00e9 a aplica\u00e7\u00e3o do bin\u00f4mio puni\u00e7\u00e3o e compensa\u00e7\u00e3o, ou seja, a incid\u00eancia da teoria do valor do desest\u00edmulo (car\u00e1ter punitivo da san\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria), juntamente com a teoria da compensa\u00e7\u00e3o, visando destinar \u00e0 v\u00edtima uma soma que compense o dano moral sofrido.De fato, tal faceta s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel na ado\u00e7\u00e3o do sistema aberto, adotado pela legisla\u00e7\u00e3o p\u00e1tria, n\u00e3o t\u00e3o ilimitado como o sistema das punitive damages, mas fixado segundo crit\u00e9rios de previsibilidade m\u00e9dia social, compostos, basicamente, pela capacidade econ\u00f4mica do ofensor e da potencialidade de lesividade ao direito subjetivo do ofendido, o que ficou expl\u00edcito, conforme noticiou Rui Stoco, no Encontro dos antigos Tribunais de Al\u00e7ada do Brasil, onde se postulou: \"Na fixa\u00e7\u00e3o do dano moral, dever\u00e1 o juiz, atendo-se ao nexo de causalidade inscrito no art. 1060 do CC, levar em conta crit\u00e9rios de proporcionalidade e razoabilidade na apura\u00e7\u00e3o do quantum, atendidas as condi\u00e7\u00f5es do ofensor e do bem jur\u00eddico lesado\".Concordemente, exortou o STJ:\"A indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral deve ser fixada em termos razo\u00e1veis, n\u00e3o se justificando que a repara\u00e7\u00e3o venha a constituir-se em enriquecimento indevido, devendo o arbitramento operar-se com modera\u00e7\u00e3o, proporcionalmente ao grau de culpa, ao porte empresarial das partes, \u00e0s suas atividades comerciais e, ainda, ao valor do neg\u00f3cio. H\u00e1 de se orientar-se o juiz pelos crit\u00e9rios sugeridos pela doutrina e jurisprud\u00eancia, com razoabilidade, valendose de sua experi\u00eancia e do bom senso, atento \u00e0 realidade da vida, notadamente \u00e0 situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mico atual e \u00e0s peculiaridades de cada caso\" (STJ 4\u00ba T REsp 203.775 Rel. S\u00e1lvio de F. Teixeira j. 27.04.1999 RSTJ 121\/409). Convencionou-se, assim, que a indeniza\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 por arbitramento, a ser fixada conforme o caso concreto, segundo os par\u00e2metros acima descritos.Neste sentido, pelos princ\u00edpios norteadores deste instituto, a indeniza\u00e7\u00e3o no valor R$ 7.000,00 (sete mil reais), \u00e9 suficiente e necess\u00e1ria para os fins de satisfa\u00e7\u00e3o da parte autora e preven\u00e7\u00e3o e reprova\u00e7\u00e3o da conduta da requerida para que n\u00e3o fique impune pela pr\u00e1tica de conduta negligente em desfavor do consumidor. Deste modo, reputo razo\u00e1vel e adequado o valor de R$ 7.000,00 (sete mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, apto a punir o r\u00e9u para que atue no sentido de minimizar tais ocorr\u00eancias e compensar a dor e les\u00e3o \u00e0 personalidade e \u00e0 dignidade da autora, cujo termo inicial dos juros de mora de 1% ao m\u00eas ser\u00e1 a data 29\/08\/2016 (data em que a autora tomou conhecimento do il\u00edcito, j\u00e1 que a r\u00e9 n\u00e3o apresentou o contrato com a data da efetiva contrata\u00e7\u00e3o il\u00edcita), nos termos do artigo 398 do CC e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar do arbitramento realizado por ocasi\u00e3o desta senten\u00e7a.III. Diante de todo o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTES os pedidos iniciais para DECLARAR inexig\u00edveis todos os valores decorrentes das transa\u00e7\u00f5es fraudulentas j\u00e1 identificadas na fundamenta\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a (valores decorrentes da cobran\u00e7a do contrato n\u00ba 00049946653-0) anulando o contrato celebrado em nome da autora, bem como para DETERMINAR que a r\u00e9 exclua qualquer anota\u00e7\u00e3o em nome da autora decorrente deste contrato inclu\u00eddo nos cadastros de inadimplente, SPC e SERASA, no prazo de 5 dias, sob pena de multa de R$ 500,00 por dia de descumprimento, limitada a multa a R$ 2.000,00 a ser revertida em benef\u00edcio da autora. CONDENAR por fim a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$ 7.000,00, com juros de mora de 1% ao m\u00eas desde a data de 29\/082016 e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. A corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria observar\u00e1 a Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio TJSP e os juros de mora ser\u00e3o de 1% ao m\u00eas.Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do art. 55 da Lei 9.099\/95.P.R.I.C. - ADV: BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2278","paginaFinal":"2278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032876","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:50:42:370AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":"00049946653-0","numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366|00049946653-0|2014\/2015|00049946653-0|806\/274|203.775|00049946653-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763940337","codPublicacaoOrigem":"1205817185","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000665-75.2017.8.26.0366","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MONGAGU\u00c1","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1000665-75.2017.8.26.0366 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o - Glaucia Souza Alves - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Recebo o recurso interposto no efeito devolutivo (art. 43, da Lei 9.099\/95).Intime-se o(a) recorrido(a), para responder o recurso, em dez dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba, da j\u00e1 citada lei).Juntando-se aos autos as contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal da 56\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria - Itanha\u00e9m, observadas as formalidades legais. Intime-se. - ADV: ARTUR FERNANDES CAMPOS RODRIGUES (OAB 345712\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), CARLOS ALBERTO FERNANDES DA SILVA (OAB 172862\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO TANIA DA SILVA AMORIM FIUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO HENRIQUE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2254","paginaFinal":"2254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930417","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608254","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 12:17:34:153AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000665-75.2017.8.26.0366","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}