{"numero":"1000744-43.2017.8.26.0014","processos":[{"processo":"1000744-43.2017.8.26.0014","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 11:34 - Depend\u00eancia (0259420-90.2012.8.26.0014)\nVara das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Estaduais - Foro das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Estaduais","juiz":"Ana Maria Brugin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.671,80","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Itau Rent Administra\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00f5es Sa"},{"tipo":"Embargdo","nome":"&#039;&#039;&#039;Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Serrano Cavassani"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2650\/2017 Teor do ato: Vistos.ITAU RENT ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O LTDA op\u00f4s Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal que lhe move a FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, alegando, em s\u00edntese, ilegitimidade passiva, falta de higidez da(s) CDA(s) e car\u00e1ter confiscat\u00f3rio dos juros.A Fazenda Estadual apresentou impugna\u00e7\u00e3o, sustentando a improced\u00eancia dos Embargos.\u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento imediato nos termos do art. 17, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais.Em sua peti\u00e7\u00e3o inicial, o embargante alega que a empresa constante da CDA foi incorporada pela empresa Guariroba em 2004, que, por sua vez, foi incorporada pelo embargante em 2006, conforme se v\u00ea \u00e0s fls. 61\/62.Embora a execu\u00e7\u00e3o tenha sido proposta contra empresa incorporada, o embargante assumiu o polo passivo da execu\u00e7\u00e3o, titulando-se como incorporado e, portanto, respons\u00e1vel pela d\u00edvida deste, tendo, inclusive, oposto estes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o em nome pr\u00f3prio. Nos termos dos artigos 132 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional: Art. 132. A pessoa jur\u00eddica de direito privado que resultar de fus\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o ou incorpora\u00e7\u00e3o de outra ou em outra \u00e9 respons\u00e1vel pelos tributos devidos at\u00e9 \u00e0 data do ato pelas pessoas jur\u00eddicas de direito privado fusionadas, transformadas ou incorporadas. Par\u00e1grafo \u00fanico. O disposto neste artigo aplica-se aos casos de extin\u00e7\u00e3o de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, quando a explora\u00e7\u00e3o da respectiva atividade seja continuada por qualquer s\u00f3cio remanescente, ou seu esp\u00f3lio, sob a mesma ou outra raz\u00e3o social, ou sob firma individual. Ademais, n\u00e3o se pode perder de vista o princ\u00edpio da economia processual e instrumentalidade das formas, tendo em conta que a execu\u00e7\u00e3o prosseguiu at\u00e9 a presente fase, sem que qualquer das partes tenha alegado qualquer v\u00edcio, o que demonstra que n\u00e3o houve preju\u00edzo para a defesa, devendo os atos praticados ser aproveitados. Portanto, considerando-se a responsabilidade da embargante pelos tributos devidos pela empresa incorporada, bem como que assumiu a d\u00edvida espontaneamente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em qualquer nulidade a esta altura. De resto, o embargante n\u00e3o logrou desconstituir a presun\u00e7\u00e3o de liquidez e certeza que emana do t\u00edtulo executivo. A prop\u00f3sito, n\u00e3o h\u00e1 v\u00edcio na Certid\u00e3o de D\u00edvida Ativa, constando a descri\u00e7\u00e3o do m\u00eas de ocorr\u00eancia do fato gerador, o valor origin\u00e1rio, data do in\u00edcio da mora, os fundamentos legais da d\u00edvida e dos encargos da mora, todos cuidadosamente mencionados. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a assentou que: \"os requisitos legais para a regularidade da certid\u00e3o de d\u00edvida ativa elencados no artigo 2\u00ba, \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, da Lei n\u00ba 6.830\/80 servem ao exerc\u00edcio da ampla defesa. Desse modo, a inexatid\u00e3o ou eventual irregularidade constante do referido t\u00edtulo somente implica sua nulidade quando privarem o executado da completa compreens\u00e3o da d\u00edvida cobrada. Precedentes an\u00e1logos: AgRg no REsp n\u00ba 782075\/MG, Rel. Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, DJ de 06.03.2006; REsp n\u00ba 660895\/PR, Rel. Ministro CASTRO MEIRA, DJ de 28.11.2005; REsp n\u00ba 660623\/RS, Rel. Ministro LUIZ FUX, DJ de DJ 16.05.2005; REsp n\u00ba 485743\/ES.(...)\" (REsp 893.541\/RS, Rel. Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, PRIMEIRA TURMA, julgado em 12.12.2006, DJ 08.03.2007 p. 182). No tocante \u00e0 multa de mora, o artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 13.296\/2008 estabelece:\"Artigo 27 - O imposto n\u00e3o recolhido no prazo determinado nesta lei estar\u00e1 sujeito a acr\u00e9scimos morat\u00f3rios correspondentes a 0,33% (trinta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento) por dia de atraso, at\u00e9 o limite de 20% (vinte por cento), calculados sobre o valor do imposto. Par\u00e1grafo \u00fanico - Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa, os acr\u00e9scimos morat\u00f3rios corresponder\u00e3o a 1 (uma) vez o valor do imposto.\"O C. Supremo Tribunal Federal e o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a estabeleceram entendimento no sentido de que a abusividade da multa s\u00f3 se revela quando arbitrada acima de 100% do valor do tributo devido, quanto segue:ORDIN\u00c1RIO CONSTITUCIONAL EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. IPVA ATRASADO. INCID\u00caNCIA DE MULTA DE 100% SOBRE O VALOR DA EXA\u00c7\u00c3O. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CONFISCO. I - A multa aplicada no campo tribut\u00e1rio deve seguir os mesmos princ\u00edpios existentes para este ramo do direito, pois, apesar de n\u00e3o ser tributo, restringe o mesmo direito fundamental que este, que \u00e9 a propriedade. Assim, a proibi\u00e7\u00e3o contida no art. 150, IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, de institui\u00e7\u00e3o de tributo com efeito de confisco, tamb\u00e9m se aplica \u00e0s multas decorrentes da exa\u00e7\u00e3o. Precedente do STF: ADI n. 1075\/MC, Rel. Min. CELSO DE MELLO, DJ de 24\/11\/2006. II - N\u00e3o configura confisco, entretanto, a aplica\u00e7\u00e3o de multa de 100% sobre d\u00e9bito de IPVA, visto que a al\u00edquota deste imposto, incidente sobre o valor venal do ve\u00edculo, atinge parcela pouco expressiva do bem. III - Recurso ordin\u00e1rio improvido. (RMS 29302\/GO, Min. Francisco Falc\u00e3o, j. 16.6.2009).Portanto, n\u00e3o padece de inconstitucionalidade ou abusividade a multa de at\u00e9 100% do valor do d\u00e9bito inscrito em d\u00edvida ativa.Posto isso, JULGO IMPROCEDENTES os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal, determinando o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o como proposta. Em consequ\u00eancia, condeno o embargante ao pagamento das custas e despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no par\u00e2metro m\u00ednimo, observado o valor atualizado da causa. P.R.I.C. Advogados(s): Adriana Serrano Cavassani (OAB 196162\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Ci\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WEFE.17.70063888-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Termo de Ci\u00eancia Data: 04\/09\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Realizado C\u00e1lculo - Reexame Necess\u00e1rio - Valor de Al\u00e7ada Superior    Ci\u00eancia \u00e0 Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo da senten\u00e7a e do c\u00e1lculo retro.","anexo":{"label":"Realizado C\u00e1lculo - Reexame Necess\u00e1rio - Valor de Al\u00e7ada Superior","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Vistos.ITAU RENT ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PARTICIPA\u00c7\u00c3O LTDA op\u00f4s Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal que lhe move a FAZENDA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO, alegando, em s\u00edntese, ilegitimidade passiva, falta de higidez da(s) CDA(s) e car\u00e1ter confiscat\u00f3rio dos juros.A Fazenda Estadual apresentou impugna\u00e7\u00e3o, sustentando a improced\u00eancia dos Embargos.\u00c9 o relat\u00f3rio. FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento imediato nos termos do art. 17, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais.Em sua peti\u00e7\u00e3o inicial, o embargante alega que a empresa constante da CDA foi incorporada pela empresa Guariroba em 2004, que, por sua vez, foi incorporada pelo embargante em 2006, conforme se v\u00ea \u00e0s fls. 61\/62.Embora a execu\u00e7\u00e3o tenha sido proposta contra empresa incorporada, o embargante assumiu o polo passivo da execu\u00e7\u00e3o, titulando-se como incorporado e, portanto, respons\u00e1vel pela d\u00edvida deste, tendo, inclusive, oposto estes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o em nome pr\u00f3prio. Nos termos dos artigos 132 do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional: Art. 132. A pessoa jur\u00eddica de direito privado que resultar de fus\u00e3o, transforma\u00e7\u00e3o ou incorpora\u00e7\u00e3o de outra ou em outra \u00e9 respons\u00e1vel pelos tributos devidos at\u00e9 \u00e0 data do ato pelas pessoas jur\u00eddicas de direito privado fusionadas, transformadas ou incorporadas. Par\u00e1grafo \u00fanico. O disposto neste artigo aplica-se aos casos de extin\u00e7\u00e3o de pessoas jur\u00eddicas de direito privado, quando a explora\u00e7\u00e3o da respectiva atividade seja continuada por qualquer s\u00f3cio remanescente, ou seu esp\u00f3lio, sob a mesma ou outra raz\u00e3o social, ou sob firma individual. Ademais, n\u00e3o se pode perder de vista o princ\u00edpio da economia processual e instrumentalidade das formas, tendo em conta que a execu\u00e7\u00e3o prosseguiu at\u00e9 a presente fase, sem que qualquer das partes tenha alegado qualquer v\u00edcio, o que demonstra que n\u00e3o houve preju\u00edzo para a defesa, devendo os atos praticados ser aproveitados. Portanto, considerando-se a responsabilidade da embargante pelos tributos devidos pela empresa incorporada, bem como que assumiu a d\u00edvida espontaneamente, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em qualquer nulidade a esta altura. De resto, o embargante n\u00e3o logrou desconstituir a presun\u00e7\u00e3o de liquidez e certeza que emana do t\u00edtulo executivo. A prop\u00f3sito, n\u00e3o h\u00e1 v\u00edcio na Certid\u00e3o de D\u00edvida Ativa, constando a descri\u00e7\u00e3o do m\u00eas de ocorr\u00eancia do fato gerador, o valor origin\u00e1rio, data do in\u00edcio da mora, os fundamentos legais da d\u00edvida e dos encargos da mora, todos cuidadosamente mencionados. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a assentou que: \"os requisitos legais para a regularidade da certid\u00e3o de d\u00edvida ativa elencados no artigo 2\u00ba, \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, da Lei n\u00ba 6.830\/80 servem ao exerc\u00edcio da ampla defesa. Desse modo, a inexatid\u00e3o ou eventual irregularidade constante do referido t\u00edtulo somente implica sua nulidade quando privarem o executado da completa compreens\u00e3o da d\u00edvida cobrada. Precedentes an\u00e1logos: AgRg no REsp n\u00ba 782075\/MG, Rel. Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, DJ de 06.03.2006; REsp n\u00ba 660895\/PR, Rel. Ministro CASTRO MEIRA, DJ de 28.11.2005; REsp n\u00ba 660623\/RS, Rel. Ministro LUIZ FUX, DJ de DJ 16.05.2005; REsp n\u00ba 485743\/ES.(...)\" (REsp 893.541\/RS, Rel. Ministro FRANCISCO FALC\u00c3O, PRIMEIRA TURMA, julgado em 12.12.2006, DJ 08.03.2007 p. 182). No tocante \u00e0 multa de mora, o artigo 27, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 13.296\/2008 estabelece:\"Artigo 27 - O imposto n\u00e3o recolhido no prazo determinado nesta lei estar\u00e1 sujeito a acr\u00e9scimos morat\u00f3rios correspondentes a 0,33% (trinta e tr\u00eas cent\u00e9simos por cento) por dia de atraso, at\u00e9 o limite de 20% (vinte por cento), calculados sobre o valor do imposto. Par\u00e1grafo \u00fanico - Ap\u00f3s a inscri\u00e7\u00e3o em d\u00edvida ativa, os acr\u00e9scimos morat\u00f3rios corresponder\u00e3o a 1 (uma) vez o valor do imposto.\"O C. Supremo Tribunal Federal e o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a estabeleceram entendimento no sentido de que a abusividade da multa s\u00f3 se revela quando arbitrada acima de 100% do valor do tributo devido, quanto segue:ORDIN\u00c1RIO CONSTITUCIONAL EM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A. IPVA ATRASADO. INCID\u00caNCIA DE MULTA DE 100% SOBRE O VALOR DA EXA\u00c7\u00c3O. ALEGA\u00c7\u00c3O DE CONFISCO. I - A multa aplicada no campo tribut\u00e1rio deve seguir os mesmos princ\u00edpios existentes para este ramo do direito, pois, apesar de n\u00e3o ser tributo, restringe o mesmo direito fundamental que este, que \u00e9 a propriedade. Assim, a proibi\u00e7\u00e3o contida no art. 150, IV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, de institui\u00e7\u00e3o de tributo com efeito de confisco, tamb\u00e9m se aplica \u00e0s multas decorrentes da exa\u00e7\u00e3o. Precedente do STF: ADI n. 1075\/MC, Rel. Min. CELSO DE MELLO, DJ de 24\/11\/2006. II - N\u00e3o configura confisco, entretanto, a aplica\u00e7\u00e3o de multa de 100% sobre d\u00e9bito de IPVA, visto que a al\u00edquota deste imposto, incidente sobre o valor venal do ve\u00edculo, atinge parcela pouco expressiva do bem. III - Recurso ordin\u00e1rio improvido. (RMS 29302\/GO, Min. Francisco Falc\u00e3o, j. 16.6.2009).Portanto, n\u00e3o padece de inconstitucionalidade ou abusividade a multa de at\u00e9 100% do valor do d\u00e9bito inscrito em d\u00edvida ativa.Posto isso, JULGO IMPROCEDENTES os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal, determinando o prosseguimento da execu\u00e7\u00e3o como proposta. Em consequ\u00eancia, condeno o embargante ao pagamento das custas e despesas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, no par\u00e2metro m\u00ednimo, observado o valor atualizado da causa. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nVARA  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nPra\u00e7a   Almeida   Jr.   -   N\u00famero:   72 ,   Sala:   11   -   Liberdade\nCEP:   01510-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   3277   -   7920   -   E-mail:   spfiscestad@tjsp.jus.br      \n1000744-43.2017.8.26.0014 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000744-43.2017.8.26.0014\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  Fiscal - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Itau Rent  Administra\u00e7\u00e3o  e Participa\u00e7\u00f5es  Sa\nEmbargado : '''Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roberta   de   Moraes   Prado\nVistos.\nITAU  RENT  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  E  PARTICIPA\u00c7\u00c3O  LTDA  op\u00f4s  Embargos  \u00e0  \nExecu\u00e7\u00e3o  Fiscal  que  lhe  move  a  FAZENDA  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO ,  alegando,  em  \ns\u00edntese,  ilegitimidade  passiva,  falta  de  higidez  da(s)  CDA(s)  e  car\u00e1ter  confiscat\u00f3rio  dos  juros.\nA  Fazenda  Estadual  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o,  sustentando  a  improced\u00eancia  dos  \nEmbargos. \u00c9 o  relat\u00f3rio.  FUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  imediato  nos  termos  do  art.  17,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  \nLei  de  Execu\u00e7\u00f5es  Fiscais.\nEm  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  embargante  alega  que  a  empresa  constante  da  CDA  foi  \nincorporada  pela  empresa  Guariroba  em  2004,  que,  por  sua  vez,  foi  incorporada  pelo  embargante  \nem  2006,  conforme  se  v\u00ea  \u00e0s  fls.  61\/62.\nEmbora  a  execu\u00e7\u00e3o  tenha  sido  proposta  contra  empresa  incorporada,  o  embargante  \nassumiu  o  polo  passivo  da  execu\u00e7\u00e3o,  titulando-se  como  incorporado  e,  portanto,  respons\u00e1vel  pela  \nd\u00edvida  deste,  tendo,  inclusive,  oposto  estes  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  em  nome  pr\u00f3prio.  \nNos  termos  dos  artigos  132  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional:  \nArt.  132.  A  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado  que  resultar  de  fus\u00e3o,  \ntransforma\u00e7\u00e3o  ou  incorpora\u00e7\u00e3o  de  outra  ou  em  outra  \u00e9  respons\u00e1vel  pelos  tributos  \ndevidos  at\u00e9  \u00e0  data  do  ato  pelas  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  privado  fusionadas,  \ntransformadas  ou  incorporadas.  \nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  O  disposto  neste  artigo  aplica-se  aos  casos  de  extin\u00e7\u00e3o  de  \npessoas  jur\u00eddicas  de  direito  privado,  quando  a  explora\u00e7\u00e3o  da  respectiva  atividade  \nseja  continuada  por  qualquer  s\u00f3cio  remanescente,  ou  seu  esp\u00f3lio,  sob  a  mesma  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000744-43.2017.8.26.0014 e c\u00f3digo 132D38B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE MORAES PRADO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nVARA  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nPra\u00e7a   Almeida   Jr.   -   N\u00famero:   72 ,   Sala:   11   -   Liberdade\nCEP:   01510-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   3277   -   7920   -   E-mail:   spfiscestad@tjsp.jus.br      \n1000744-43.2017.8.26.0014 - lauda  2\noutra\n raz\u00e3o  social,  ou  sob  firma  individual.  \nAdemais,  n\u00e3o  se  pode  perder  de  vista  o  princ\u00edpio  da  economia  processual  e \ninstrumentalidade  das  formas,  tendo  em  conta  que  a  execu\u00e7\u00e3o  prosseguiu  at\u00e9  a  presente  fase,  sem  \nque  qualquer  das  partes  tenha  alegado  qualquer  v\u00edcio,  o  que  demonstra  que  n\u00e3o  houve  preju\u00edzo  \npara  a  defesa,  devendo  os  atos  praticados  ser  aproveitados.  \nPortanto,  considerando-se  a  responsabilidade  da  embargante  pelos  tributos  devidos  \npela  empresa  incorporada,  bem  como  que  assumiu  a  d\u00edvida  espontaneamente,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  \nem  qualquer  nulidade  a  esta  altura.  \nDe  resto,  o  embargante  n\u00e3o  logrou  desconstituir  a  presun\u00e7\u00e3o  de  liquidez  e  certeza  \nque  emana  do  t\u00edtulo  executivo.  A  prop\u00f3sito,  n\u00e3o  h\u00e1  v\u00edcio  na  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa,  constando  a  \ndescri\u00e7\u00e3o  do  m\u00eas  de  ocorr\u00eancia  do  fato  gerador,  o  valor  origin\u00e1rio,  data  do  in\u00edcio  da  mora,  os  \nfundamentos  legais  da  d\u00edvida  e  dos  encargos  da  mora,  todos  cuidadosamente  mencionados.  \nO  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  assentou  que:  \u201cos  requisitos  legais  para  a \nregularidade  da  certid\u00e3o  de  d\u00edvida  ativa  elencados  no  artigo  2\u00ba,  \u00a7\u00a7  5\u00ba  e  6\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  6.830\/80  \nservem  ao  exerc\u00edcio  da  ampla  defesa.  Desse  modo,  a  inexatid\u00e3o  ou  eventual  irregularidade  \nconstante  do  referido  t\u00edtulo  somente  implica  sua  nulidade  quando  privarem  o  executado  da  \ncompleta  compreens\u00e3o  da  d\u00edvida  cobrada.  Precedentes  an\u00e1logos:  AgRg  no  REsp  n\u00ba  782075\/MG,  \nRel.  Ministro  FRANCISCO  FALC\u00c3O,  DJ  de  06.03.2006;  REsp  n\u00ba  660895\/PR,  Rel.  Ministro  \nCASTRO  MEIRA,  DJ  de  28.11.2005;  REsp  n\u00ba  660623\/RS,  Rel.  Ministro  LUIZ  FUX,  DJ  de  DJ  \n16.05.2005;  REsp  n\u00ba  485743\/ES.(...)\u201d  (REsp  893.541\/RS,  Rel.  Ministro  FRANCISCO  FALC\u00c3O,  \nPRIMEIRA  TURMA,  julgado  em  12.12.2006,  DJ  08.03.2007  p.  182).  \nNo  tocante  \u00e0  multa  de  mora,  o  artigo  27,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  13.296\/2008  \nestabelece: \"Artigo 27  -  O  imposto  n\u00e3o  recolhido  no  prazo  determinado  nesta  lei  estar\u00e1  sujeito  \na  acr\u00e9scimos  morat\u00f3rios  correspondentes  a  0,33%  (trinta  e  tr\u00eas  cent\u00e9simos  por  \ncento)  por  dia  de  atraso,  at\u00e9  o  limite  de  20%  (vinte  por  cento),  calculados  sobre  o  \nvalor  do  imposto.  Par\u00e1grafo  \u00fanico  -  Ap\u00f3s  a  inscri\u00e7\u00e3o  em  d\u00edvida  ativa,  os  \nacr\u00e9scimos  morat\u00f3rios  corresponder\u00e3o  a  1  (uma)  vez  o  valor  do  imposto.\"\nO  C.  Supremo  Tribunal  Federal  e  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  estabeleceram  \nentendimento  no  sentido  de  que  a  abusividade  da  multa  s\u00f3  se  revela  quando  arbitrada  acima  de  \n100%  do  valor  do  tributo  devido,  quanto  segue:\nORDIN\u00c1RIO  CONSTITUCIONAL  EM  MANDADO  DE  SEGURAN\u00c7A.  IPVA  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000744-43.2017.8.26.0014 e c\u00f3digo 132D38B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE MORAES PRADO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nVARA  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nPra\u00e7a   Almeida   Jr.   -   N\u00famero:   72 ,   Sala:   11   -   Liberdade\nCEP:   01510-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   3277   -   7920   -   E-mail:   spfiscestad@tjsp.jus.br      \n1000744-43.2017.8.26.0014 - lauda  3\nATRASADO.\n INCID\u00caNCIA  DE  MULTA  DE  100%  SOBRE  O  VALOR  DA  \nEXA\u00c7\u00c3O.  ALEGA\u00c7\u00c3O  DE  CONFISCO.  I  -  A  multa  aplicada  no  campo  \ntribut\u00e1rio  deve  seguir  os  mesmos  princ\u00edpios  existentes  para  este  ramo  do  direito,  \npois,  apesar  de  n\u00e3o  ser  tributo,  restringe  o  mesmo  direito  fundamental  que  este,  \nque  \u00e9  a  propriedade.  Assim,  a  proibi\u00e7\u00e3o  contida  no  art.  150,  IV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  de  institui\u00e7\u00e3o  de  tributo  com  efeito  de  confisco,  tamb\u00e9m  se  aplica  \u00e0s  \nmultas  decorrentes  da  exa\u00e7\u00e3o.  Precedente  do  STF:  ADI  n.  1075\/MC,  Rel.  Min.  \nCELSO  DE  MELLO,  DJ  de  24\/11\/2006.  II  -  N\u00e3o  configura  confisco,  entretanto,  a  \naplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  100%  sobre  d\u00e9bito  de  IPVA,  visto  que  a  al\u00edquota  deste  \nimposto,  incidente  sobre  o  valor  venal  do  ve\u00edculo,  atinge  parcela  pouco  expressiva  \ndo  bem.  III  -  Recurso  ordin\u00e1rio  improvido.  (RMS  29302\/GO,  Min.  Francisco  \nFalc\u00e3o,  j.  16.6.2009).\nPortanto,  n\u00e3o  padece  de  inconstitucionalidade  ou  abusividade  a  multa  de  at\u00e9  100%  \ndo  valor  do  d\u00e9bito  inscrito  em  d\u00edvida  ativa.\nPosto  isso,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  Fiscal,  \ndeterminando  o  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o  como  proposta.  Em  consequ\u00eancia,  condeno  o \nembargante  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  \narbitro  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  3\u00ba  e  5\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  par\u00e2metro  m\u00ednimo,  \nobservado  o  valor  atualizado  da  causa.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000744-43.2017.8.26.0014 e c\u00f3digo 132D38B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROBERTA DE MORAES PRADO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 14:21 . fls. 219"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1959\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1462\/1470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1959\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Diante do disposto no artigo 919, \u00a7 1\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e porque o ju\u00edzo se encontra garantido, por cautela, recebo os embargos no efeito suspensivo, sem preju\u00edzo da posterior modifica\u00e7\u00e3o deste efeito, conforme o disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba, do mesmo dispositivo legal.2 - Vista \u00e0 Fazenda para impugnar, juntando o procedimento administrativo, se houver.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 06 de julho de 2017. Advogados(s): Adriana Serrano Cavassani (OAB 196162\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o aos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal (art. 17 da Lei 6.830\/80) Juntada   N\u00ba Protocolo: WEFE.17.70057941-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o aos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal (ART. 17, DA LEI 6.830\/80) Data: 27\/07\/2017 11:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEFE.17.40015257-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Com suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    Vistos.1 - Diante do disposto no artigo 919, \u00a7 1\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e porque o ju\u00edzo se encontra garantido, por cautela, recebo os embargos no efeito suspensivo, sem preju\u00edzo da posterior modifica\u00e7\u00e3o deste efeito, conforme o disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba, do mesmo dispositivo legal.2 - Vista \u00e0 Fazenda para impugnar, juntando o procedimento administrativo, se houver.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 06 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Com suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nVARA  DAS EXECU\u00c7\u00d5ES  FISCAIS ESTADUAIS\nPra\u00e7a   Almeida   Jr.   -   N\u00famero:   72 ,   Sala:   11   -   Liberdade\nCEP:   01510-010   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   3277   -   7920   -   E-mail:   spfiscestad@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000744-43.2017.8.26.0014  - p.  1\nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  os  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  Fiscal  s\u00e3o  tempestivos.  Promovo  \u00e0  \nconclus\u00e3o  ao(a)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr. Ana  Maria  Brugin ,  S\u00e3o  Paulo ,  06  de  julho  de  2017 .  Eu,  \nCristina  Fernandes  P.  Silva , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , certifiquei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000744-43.2017.8.26.0014  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  Fiscal - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Itau Rent  Administra\u00e7\u00e3o  e Participa\u00e7\u00f5es  Sa\nEmbargado : ''Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Maria   Brugin\nVistos.\n1  -  Diante  do  disposto  no  artigo  919,  \u00a7  1\u00ba,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  \nporque  o  ju\u00edzo  se  encontra  garantido,  por  cautela,  recebo  os  embargos  no  efeito  suspensivo,  sem  \npreju\u00edzo  da  posterior  modifica\u00e7\u00e3o  deste  efeito,  conforme  o  disposto  no  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  mesmo  \ndispositivo  legal.\n2 -  Vista  \u00e0  Fazenda  para  impugnar,  juntando  o  procedimento  administrativo,  se  \nhouver. Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000744-43.2017.8.26.0014 e c\u00f3digo 11C6785. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA MARIA BRUGIN, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 194"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Apensamento - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Execu\u00e7\u00e3o Fiscal Eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 0259420-90.2012.8.26.0014 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o Fiscal - Assunto principal: IPVA - Imposto Sobre Propriedade de Ve\u00edculos Automotores","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   0259420-90.2012.8.26.0014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o aos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal (ART. 17, DA LEI 6.830\/80)"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Termo de Ci\u00eancia"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734308658","codPublicacaoOrigem":"1186680641","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000744-43.2017.8.26.0014","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O DE PROCESSAMENTO IV","conteudo":"Processo 1000744-43.2017.8.26.0014 (apensado ao processo 0259420-90.2012.8.26.0014) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o Fiscal - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Itau Rent Administra\u00e7\u00e3o e Participa\u00e7\u00f5es Sa - Vistos.1 - Diante do disposto no artigo 919, \u00a7 1\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e porque o ju\u00edzo se encontra garantido, por cautela, recebo os embargos no efeito suspensivo, sem preju\u00edzo da posterior modifica\u00e7\u00e3o deste efeito, conforme o disposto no par\u00e1grafo 2\u00ba, do mesmo dispositivo legal.2 - Vista \u00e0 Fazenda para impugnar, juntando o procedimento administrativo, se houver.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 06 de julho de 2017. - ADV: ADRIANA SERRANO CAVASSANI (OAB 196162\/SP)","despacho":"F\u00f3rum das Execu\u00e7\u00f5es Fiscais\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1959\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS JUIZ(A) DE DIREITO ANA MARIA BRUGIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA MARIA CASTELLANI STASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1467","paginaFinal":"1467","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"913070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25317766","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:42:43:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000744-43.2017.8.26.0014","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000744-43.2017.8.26.0014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}