{"numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","processos":[{"processo":"1000426-15.2017.8.26.0126    Em grau de recurso","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/01\/2017 \u00e0s 18:00 - Livre\n1\u00b0 Vara C\u00edvel - Foro de Caraguatatuba","juiz":"Ayrton Vidolin Marques J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 339.060,20","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Carlos Gomes Lanzillo"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Itau S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Campedelli Martensen"},{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Vieira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Augusto Gradim Pimenta"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Gradim Pimenta"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Abner Estevan Fernandes"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1181\/2007, informo que N\u00c3O H\u00c1 conte\u00fado audiovisual neste processo. Certifico mais, e finalmente, que nesta data fa\u00e7o remessa dos autos \u00e0 segunda inst\u00e2ncia, para processamento do recurso de apela\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70041996-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2335","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1306\/2017 Teor do ato: Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo\u00a0a quo,\u00a0assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 309\/332.Intimem-se o apelado para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): Renata Campedelli Martensen (OAB 155376\/SP), Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB 163697\/SP), Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB 226496\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Renata Vieira (OAB 42911\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP), Felipe Gradim Pimenta (OAB 308606\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo\u00a0a quo,\u00a0assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 309\/332.Intimem-se o apelado para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9  Rebello  da  Cunha,  73 ,   .  -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050  -   Caraguatatuba  -   SP\nTelefone:   (12)  3882-3099  -  E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000426-15.2017.8.26.0126  - p.  1\nDESPACHO\n                C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   12  de  setembro  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr\u00ba   Ayrton  Vidolin  \nMarques  J\u00fanior  \n MM\u00ba  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCaraguatatuba\/SP.\nEu,  Maria  Aparecida  Vanzeli  Santos,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1000426-15.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Carlos Gomes  Lanzillo\nExecutado : Banco Itau S.a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ayrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nVistos.\nO  atual  CPC  previu  a  supress\u00e3o  da  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o  pelo  ju\u00edzo\u00a0 a \nquo ,\u00a0assim  como  sobre  seus  efeitos,  conferindo-se  compet\u00eancia  exclusiva  ao  ju\u00edzo  ad  quem . \nAssim,  processe-se  a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  309\/332.\nIntimem-se\n o  apelado  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nDecorrido  o  prazo  do  item  anterior,  remeta-se\n o  processo  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nCaraguatatuba , 12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2ED7BB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 19:55 . fls. 333"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70041178-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2754","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1244\/2017 Teor do ato: Autos no 1000426-15.2017.8.26.0126 Vistos.1.Execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria individual, ajuizada por Carlos Gomes Lanzillo, de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva originalmente proposta pelo IDEC, relativa a expurgos inflacion\u00e1rios.O executado Ita\u00fa Unibanco S\/A apresentou impugna\u00e7\u00e3o. Realizou o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo. Pediu a suspens\u00e3o do processo em virtude de processos pendentes de julgamento em regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos. Em defesa alegou: necessidade de pr\u00e9via liquida\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o do exequente ao IDEC; prescri\u00e7\u00e3o; ter ocorrido o pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo. Sustentou excesso de execu\u00e7\u00e3o por c\u00f4mputo err\u00f4neo de encargos morat\u00f3rios, por aplica\u00e7\u00e3o incorreta do \u00edndice inflacion\u00e1rio e por n\u00e3o serem devidos juros remunerat\u00f3rios. Defendeu tamb\u00e9m a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios ao per\u00edodo de vig\u00eancia do contrato banc\u00e1rio, limita\u00e7\u00e3o ao quinqu\u00eanio que antecedeu a propositura da execu\u00e7\u00e3o e ado\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Houve oportunidade para contrariedade.2.Decido.2.1Admito o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo e ulterior resgate e satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito. O resgate (liquida\u00e7\u00e3o) do investimento e o correspondente dep\u00f3sito judicial dever\u00e3o ocorrer no prazo de dez dias \u00fateis, contados do tr\u00e2nsito em julgado (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o). Para a hip\u00f3tese de descumprimento, incidir\u00e1 a multa executiva de 10% (art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC), ficando tamb\u00e9m cominada multa por conduta atentat\u00f3ria correspondente a 20% do valor atualizado do d\u00e9bito (art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC).Ainda que a garantia do ju\u00edzo n\u00e3o contemple os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, isso n\u00e3o obsta a aprecia\u00e7\u00e3o das teses defensivas, pois a obriga\u00e7\u00e3o principal est\u00e1 garantida. Para maior racionalidade e padroniza\u00e7\u00e3o dos procedimentos de cart\u00f3rio, os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o sejam adimplidos voluntariamente pela parte devedora, dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a).2.2Entendo que n\u00e3o remanesce situa\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o. O prazo m\u00e1ximo admitido pela lei processual civil \u00e9 de um ano (art. 313, \u00a7 4\u00ba, do CPC). Ocorre que as ordens de suspens\u00e3o emanadas nos processos submetidos a regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos ultrapassaram o prazo limite. 2.3A parte exequente tem legitimidade ativa, pois comprovada documentalmente a exist\u00eancia de caderneta de poupan\u00e7a (com saldo positivo) ao tempo do expurgo inflacion\u00e1rio.2.4A aplicabilidade da efic\u00e1cia da senten\u00e7a a todos os poupadores, independentemente de pr\u00e9via filia\u00e7\u00e3o ao IDEC, consiste em mat\u00e9ria em discuss\u00e3o na fase de conhecimento da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, n\u00e3o competindo rean\u00e1lise na fase executiva. Observo que a exig\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o \u00e0 associa\u00e7\u00e3o deve ser restrita para as hip\u00f3teses de a\u00e7\u00f5es coletivas em que a entidade associativa atua em regime de representa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos associados que emitiram autoriza\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o). Para situa\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas (como no caso) \u00e9 da ess\u00eancia da tutela coletiva a sua abrang\u00eancia a todas as pessoas que estejam ligadas pela mesma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica base. Desse modo \u00e9 que o princ\u00edpio da efetividade do processo resulta naturalmente atendido, sendo prefer\u00edvel a exist\u00eancia de um processo de conhecimento coletivo do que milh\u00f5es de processos individuais e praticamente id\u00eanticos.2.5N\u00e3o h\u00e1 a necessidade de liquida\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, uma vez que a quantia pode ser apurada por c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (art. 509, \u00a7 2\u00ba, do CPC), tendo o presente feito sido instru\u00eddo com a correspondente mem\u00f3ria.2.6Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorre, tanto de fundo de direito quanto parcelar. A prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o executiva individual (com rela\u00e7\u00e3o a todos os componentes inseridos no t\u00edtulo executivo, no que se incluem os juros remunerat\u00f3rios) \u00e9 quinquenal, mas tem in\u00edcio a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a coletiva. Ocorre que a situa\u00e7\u00e3o em tela \u00e9 de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, sequer tendo ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado da fase de conhecimento, motivo por que n\u00e3o decorreu lapso prescricional. 2.7A tese de pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo tamb\u00e9m \u00e9 quest\u00e3o do m\u00e9rito da fase de conhecimento, n\u00e3o comportando rediscuss\u00e3o em \u00e2mbito executivo. De todo modo, n\u00e3o prospera a argumenta\u00e7\u00e3o, eis que eventual valor pago a maior posteriormente e a t\u00edtulo diverso (imputado como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente a dep\u00f3sito mantido em per\u00edodo de tempo diferente) n\u00e3o gera direito a compensa\u00e7\u00e3o (intelig\u00eancia aos artigos 352, 368 e 369 do C\u00f3digo Civil). 2.8 A conta poupan\u00e7a consiste em contrato celebrado entre consumidor e institui\u00e7\u00e3o financeira (que se renova m\u00eas a m\u00eas), no qual o cliente tem direito ao cr\u00e9dito mensal relativo aos juros e ao \u00edndice correspondente \u00e0 infla\u00e7\u00e3o real ocorrida para a corre\u00e7\u00e3o do saldo. Se a institui\u00e7\u00e3o financeira aplicou no saldo da caderneta de poupan\u00e7a \u00edndice inferior ao da infla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada, sob a pena de enriquecimento injusto. \u00c9 que uma vez iniciada ou renovada a caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo a norma incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afeta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas, encontrando amparo no direito adquirido do poupador. E quanto ao Plano Ver\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 7.730\/89) est\u00e1 sedimentado o entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a sejam corrigidas monetariamente no percentual de 42,72% para janeiro de 1989, que corresponde \u00e0 diferen\u00e7a entre a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo e o percentual que restou creditado nas contas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras.Esse \u00e9 o percentual definido pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no ac\u00f3rd\u00e3o de 16\/08\/2011 (decis\u00e3o que se encontra em vigor, por n\u00e3o pender recurso que seja dotado de efeito suspensivo) e que consiste no cr\u00e9dito principal em execu\u00e7\u00e3o.2.9Incidem juros remunerat\u00f3rios capitalizados. Na fase de conhecimento foram eles fixados em 0,5% ao m\u00eas. E com raz\u00e3o, pois \u00e9 direito do poupador receber juros remunerat\u00f3rios, acr\u00e9scimo que consiste em recomposi\u00e7\u00e3o de saldo. S\u00e3o devidos dessa forma em raz\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual, eis que a poupan\u00e7a constitui contrato que se renova m\u00eas a m\u00eas, sendo que a cada novo m\u00eas os juros do anterior passam a integrar o capital do novo.N\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de vig\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual, pois do contr\u00e1rio n\u00e3o haveria ressarcimento pleno do dano, na medida em que os juros remunerat\u00f3rios correspondem a dinheiro que a parte exequente deixou de ganhar sobre o capital principal ora em execu\u00e7\u00e3o desde que ocorreu o creditamento a menor. Isto \u00e9, em verdade os juros remunerat\u00f3rios traduzem lucros cessantes, somente parando de incidir quando da quita\u00e7\u00e3o do principal. 2.10Os encargos morat\u00f3rios englobam os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o principal.Os juros de mora s\u00e3o os da legisla\u00e7\u00e3o civil. 6% ao ano (artigo 1.062 do CC\/1916) at\u00e9 a data da entrada em vigor do novo C\u00f3digo Civil. 12% ao ano a partir de ent\u00e3o (art. 406 do CC\/2002, c\/c o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do CTN). O termo inicial \u00e9 a data da cita\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica (04\/05\/1993), momento em que a mora ficou configurada (art. 240 do CPC).Na aus\u00eancia de defini\u00e7\u00e3o de \u00edndice espec\u00edfico, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve seguir a regra geral de ser computada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a.2.11Observa-se, pois, que o valor postulado na execu\u00e7\u00e3o (e detalhado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo) est\u00e1 em conson\u00e2ncia com os par\u00e2metros corretos.3.Diante do exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o.4.Considerando a atua\u00e7\u00e3o advocat\u00edcia e a aus\u00eancia de quita\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria (tendo sido apresentada impugna\u00e7\u00e3o), majoro os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o para 15% sobre o valor atualizado da causa, devendo ser pagos pelo executado em favor dos advogados da parte exequente. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e caso n\u00e3o ocorra o adimplemento volunt\u00e1rio, os honor\u00e1rios dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico.5.Tendo em vista que o ju\u00edzo se encontra garantido, por senten\u00e7a julgo extinta a obriga\u00e7\u00e3o principal.Com o tr\u00e2nsito em julgado, no prazo de dez dias \u00fateis (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o) dever\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o financeira promover o resgate da aplica\u00e7\u00e3o no fundo de investimento e comprovar o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial. Comprovado o dep\u00f3sito, expe\u00e7a-se em prol da parte exequente mandado para levantamento da quantia integral, ficando dispensada cau\u00e7\u00e3o (caso ainda n\u00e3o ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado do processo de conhecimento). Depois, arquive-se.Publique-se. Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito Advogados(s): Renata Campedelli Martensen (OAB 155376\/SP), Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB 163697\/SP), Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB 226496\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Renata Vieira (OAB 42911\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP), Felipe Gradim Pimenta (OAB 308606\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Autos no 1000426-15.2017.8.26.0126 Vistos.1.Execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria individual, ajuizada por Carlos Gomes Lanzillo, de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva originalmente proposta pelo IDEC, relativa a expurgos inflacion\u00e1rios.O executado Ita\u00fa Unibanco S\/A apresentou impugna\u00e7\u00e3o. Realizou o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo. Pediu a suspens\u00e3o do processo em virtude de processos pendentes de julgamento em regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos. Em defesa alegou: necessidade de pr\u00e9via liquida\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o do exequente ao IDEC; prescri\u00e7\u00e3o; ter ocorrido o pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo. Sustentou excesso de execu\u00e7\u00e3o por c\u00f4mputo err\u00f4neo de encargos morat\u00f3rios, por aplica\u00e7\u00e3o incorreta do \u00edndice inflacion\u00e1rio e por n\u00e3o serem devidos juros remunerat\u00f3rios. Defendeu tamb\u00e9m a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios ao per\u00edodo de vig\u00eancia do contrato banc\u00e1rio, limita\u00e7\u00e3o ao quinqu\u00eanio que antecedeu a propositura da execu\u00e7\u00e3o e ado\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Houve oportunidade para contrariedade.2.Decido.2.1Admito o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo e ulterior resgate e satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito. O resgate (liquida\u00e7\u00e3o) do investimento e o correspondente dep\u00f3sito judicial dever\u00e3o ocorrer no prazo de dez dias \u00fateis, contados do tr\u00e2nsito em julgado (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o). Para a hip\u00f3tese de descumprimento, incidir\u00e1 a multa executiva de 10% (art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC), ficando tamb\u00e9m cominada multa por conduta atentat\u00f3ria correspondente a 20% do valor atualizado do d\u00e9bito (art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC).Ainda que a garantia do ju\u00edzo n\u00e3o contemple os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, isso n\u00e3o obsta a aprecia\u00e7\u00e3o das teses defensivas, pois a obriga\u00e7\u00e3o principal est\u00e1 garantida. Para maior racionalidade e padroniza\u00e7\u00e3o dos procedimentos de cart\u00f3rio, os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o sejam adimplidos voluntariamente pela parte devedora, dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a).2.2Entendo que n\u00e3o remanesce situa\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o. O prazo m\u00e1ximo admitido pela lei processual civil \u00e9 de um ano (art. 313, \u00a7 4\u00ba, do CPC). Ocorre que as ordens de suspens\u00e3o emanadas nos processos submetidos a regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos ultrapassaram o prazo limite. 2.3A parte exequente tem legitimidade ativa, pois comprovada documentalmente a exist\u00eancia de caderneta de poupan\u00e7a (com saldo positivo) ao tempo do expurgo inflacion\u00e1rio.2.4A aplicabilidade da efic\u00e1cia da senten\u00e7a a todos os poupadores, independentemente de pr\u00e9via filia\u00e7\u00e3o ao IDEC, consiste em mat\u00e9ria em discuss\u00e3o na fase de conhecimento da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, n\u00e3o competindo rean\u00e1lise na fase executiva. Observo que a exig\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o \u00e0 associa\u00e7\u00e3o deve ser restrita para as hip\u00f3teses de a\u00e7\u00f5es coletivas em que a entidade associativa atua em regime de representa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos associados que emitiram autoriza\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o). Para situa\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas (como no caso) \u00e9 da ess\u00eancia da tutela coletiva a sua abrang\u00eancia a todas as pessoas que estejam ligadas pela mesma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica base. Desse modo \u00e9 que o princ\u00edpio da efetividade do processo resulta naturalmente atendido, sendo prefer\u00edvel a exist\u00eancia de um processo de conhecimento coletivo do que milh\u00f5es de processos individuais e praticamente id\u00eanticos.2.5N\u00e3o h\u00e1 a necessidade de liquida\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, uma vez que a quantia pode ser apurada por c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (art. 509, \u00a7 2\u00ba, do CPC), tendo o presente feito sido instru\u00eddo com a correspondente mem\u00f3ria.2.6Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorre, tanto de fundo de direito quanto parcelar. A prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o executiva individual (com rela\u00e7\u00e3o a todos os componentes inseridos no t\u00edtulo executivo, no que se incluem os juros remunerat\u00f3rios) \u00e9 quinquenal, mas tem in\u00edcio a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a coletiva. Ocorre que a situa\u00e7\u00e3o em tela \u00e9 de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, sequer tendo ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado da fase de conhecimento, motivo por que n\u00e3o decorreu lapso prescricional. 2.7A tese de pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo tamb\u00e9m \u00e9 quest\u00e3o do m\u00e9rito da fase de conhecimento, n\u00e3o comportando rediscuss\u00e3o em \u00e2mbito executivo. De todo modo, n\u00e3o prospera a argumenta\u00e7\u00e3o, eis que eventual valor pago a maior posteriormente e a t\u00edtulo diverso (imputado como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente a dep\u00f3sito mantido em per\u00edodo de tempo diferente) n\u00e3o gera direito a compensa\u00e7\u00e3o (intelig\u00eancia aos artigos 352, 368 e 369 do C\u00f3digo Civil). 2.8 A conta poupan\u00e7a consiste em contrato celebrado entre consumidor e institui\u00e7\u00e3o financeira (que se renova m\u00eas a m\u00eas), no qual o cliente tem direito ao cr\u00e9dito mensal relativo aos juros e ao \u00edndice correspondente \u00e0 infla\u00e7\u00e3o real ocorrida para a corre\u00e7\u00e3o do saldo. Se a institui\u00e7\u00e3o financeira aplicou no saldo da caderneta de poupan\u00e7a \u00edndice inferior ao da infla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada, sob a pena de enriquecimento injusto. \u00c9 que uma vez iniciada ou renovada a caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo a norma incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afeta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas, encontrando amparo no direito adquirido do poupador. E quanto ao Plano Ver\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 7.730\/89) est\u00e1 sedimentado o entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a sejam corrigidas monetariamente no percentual de 42,72% para janeiro de 1989, que corresponde \u00e0 diferen\u00e7a entre a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo e o percentual que restou creditado nas contas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras.Esse \u00e9 o percentual definido pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no ac\u00f3rd\u00e3o de 16\/08\/2011 (decis\u00e3o que se encontra em vigor, por n\u00e3o pender recurso que seja dotado de efeito suspensivo) e que consiste no cr\u00e9dito principal em execu\u00e7\u00e3o.2.9Incidem juros remunerat\u00f3rios capitalizados. Na fase de conhecimento foram eles fixados em 0,5% ao m\u00eas. E com raz\u00e3o, pois \u00e9 direito do poupador receber juros remunerat\u00f3rios, acr\u00e9scimo que consiste em recomposi\u00e7\u00e3o de saldo. S\u00e3o devidos dessa forma em raz\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual, eis que a poupan\u00e7a constitui contrato que se renova m\u00eas a m\u00eas, sendo que a cada novo m\u00eas os juros do anterior passam a integrar o capital do novo.N\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de vig\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual, pois do contr\u00e1rio n\u00e3o haveria ressarcimento pleno do dano, na medida em que os juros remunerat\u00f3rios correspondem a dinheiro que a parte exequente deixou de ganhar sobre o capital principal ora em execu\u00e7\u00e3o desde que ocorreu o creditamento a menor. Isto \u00e9, em verdade os juros remunerat\u00f3rios traduzem lucros cessantes, somente parando de incidir quando da quita\u00e7\u00e3o do principal. 2.10Os encargos morat\u00f3rios englobam os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o principal.Os juros de mora s\u00e3o os da legisla\u00e7\u00e3o civil. 6% ao ano (artigo 1.062 do CC\/1916) at\u00e9 a data da entrada em vigor do novo C\u00f3digo Civil. 12% ao ano a partir de ent\u00e3o (art. 406 do CC\/2002, c\/c o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do CTN). O termo inicial \u00e9 a data da cita\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica (04\/05\/1993), momento em que a mora ficou configurada (art. 240 do CPC).Na aus\u00eancia de defini\u00e7\u00e3o de \u00edndice espec\u00edfico, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve seguir a regra geral de ser computada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a.2.11Observa-se, pois, que o valor postulado na execu\u00e7\u00e3o (e detalhado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo) est\u00e1 em conson\u00e2ncia com os par\u00e2metros corretos.3.Diante do exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o.4.Considerando a atua\u00e7\u00e3o advocat\u00edcia e a aus\u00eancia de quita\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria (tendo sido apresentada impugna\u00e7\u00e3o), majoro os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o para 15% sobre o valor atualizado da causa, devendo ser pagos pelo executado em favor dos advogados da parte exequente. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e caso n\u00e3o ocorra o adimplemento volunt\u00e1rio, os honor\u00e1rios dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico.5.Tendo em vista que o ju\u00edzo se encontra garantido, por senten\u00e7a julgo extinta a obriga\u00e7\u00e3o principal.Com o tr\u00e2nsito em julgado, no prazo de dez dias \u00fateis (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o) dever\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o financeira promover o resgate da aplica\u00e7\u00e3o no fundo de investimento e comprovar o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial. Comprovado o dep\u00f3sito, expe\u00e7a-se em prol da parte exequente mandado para levantamento da quantia integral, ficando dispensada cau\u00e7\u00e3o (caso ainda n\u00e3o ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado do processo de conhecimento). Depois, arquive-se.Publique-se. Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\n    \n1000426-15.2017.8.26.0126 - lauda  1\nPrioridade\n Idoso\nAutos  n o\n 1000426-15.2017.8.26.0126  \nVistos.\n1. Execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria  individual ,  ajuizada  por  Carlos  Gomes  \nLanzillo ,  de  senten\u00e7a  proferida  em  a\u00e7\u00e3o  coletiva  originalmente  proposta  pelo  IDEC,  relativa  a  \nexpurgos  inflacion\u00e1rios .\nO  executado  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o.  Realizou  o  \nbloqueio  de  cotas  de  fundo  referenciado  de  investimento  para  garantia  do  ju\u00edzo.  Pediu  a \nsuspens\u00e3o  do  processo  em  virtude  de  processos  pendentes  de  julgamento  em  regime  de  \nrepercuss\u00e3o  geral  e  de  recursos  repetitivos.  Em  defesa  alegou:  necessidade  de  pr\u00e9via  \nliquida\u00e7\u00e3o;  aus\u00eancia  de  filia\u00e7\u00e3o  do  exequente  ao  IDEC;  prescri\u00e7\u00e3o;  ter  ocorrido  o  pagamento  da  \ndiferen\u00e7a  nos  meses  subsequentes  ao  expurgo.  Sustentou  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  por  c\u00f4mputo  \nerr\u00f4neo  de  encargos  morat\u00f3rios,  por  aplica\u00e7\u00e3o  incorreta  do  \u00edndice  inflacion\u00e1rio  e  por  n\u00e3o  serem  \ndevidos  juros  remunerat\u00f3rios.  Defendeu  tamb\u00e9m  a  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  ao  \nper\u00edodo  de  vig\u00eancia  do  contrato  banc\u00e1rio,  limita\u00e7\u00e3o  ao  quinqu\u00eanio  que  antecedeu  a  propositura  \nda  execu\u00e7\u00e3o  e  ado\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nHouve  oportunidade  para  contrariedade.\n2. Decido.\n2.1 Admito o  bloqueio  de  cotas  de  fundo  referenciado  de  investimento  \npara  garantia  do  ju\u00edzo  e  ulterior  resgate  e  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.  O  resgate  (liquida\u00e7\u00e3o)  do  \ninvestimento  e  o  correspondente  dep\u00f3sito  judicial  dever\u00e3o  ocorrer  no  prazo  de  dez  dias  \u00fateis,  \ncontados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  (independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o).  Para  a  hip\u00f3tese  de  \ndescumprimento,  incidir\u00e1  a  multa  executiva  de  10%  (art.  523,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC),  ficando  tamb\u00e9m  \ncominada  multa  por  conduta  atentat\u00f3ria  correspondente  a  20%  do  valor  atualizado  do  d\u00e9bito  \n(art.  774,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC).\nAinda  que  a  garantia  do  ju\u00edzo  n\u00e3o  contemple  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  isso  n\u00e3o  obsta  a  aprecia\u00e7\u00e3o  das  teses  defensivas,  pois  a  obriga\u00e7\u00e3o  principal  est\u00e1  \ngarantida.  Para  maior  racionalidade  e  padroniza\u00e7\u00e3o  dos  procedimentos  de  cart\u00f3rio,  os  \nhonor\u00e1rios  da  execu\u00e7\u00e3o,  caso  n\u00e3o  sejam  adimplidos  voluntariamente  pela  parte  devedora,  \ndever\u00e3o  ser  objeto  de  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  espec\u00edfico  (ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado  desta  senten\u00e7a).\n2.2 Entendo que  n\u00e3o  remanesce  situa\u00e7\u00e3o  de  suspens\u00e3o .  O  prazo  m\u00e1ximo  \nadmitido  pela  lei  processual  civil  \u00e9  de  um  ano  (art.  313,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC).  Ocorre  que  as  ordens  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E0EA5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 301\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\n    \n1000426-15.2017.8.26.0126 - lauda  2\nsuspens\u00e3o\n emanadas  nos  processos  submetidos  a  regime  de  repercuss\u00e3o  geral  e  de  recursos  \nrepetitivos  ultrapassaram  o  prazo  limite.  \n2.3 A  parte  exequente  tem  legitimidade  ativa ,  pois  comprovada  \ndocumentalmente  a  exist\u00eancia  de  caderneta  de  poupan\u00e7a  (com  saldo  positivo)  ao  tempo  do  \nexpurgo  inflacion\u00e1rio.\n2.4 A aplicabilidade  da  efic\u00e1cia  da  senten\u00e7a  a  todos  os  poupadores,  \nindependentemente  de  pr\u00e9via  filia\u00e7\u00e3o  ao  IDEC,  consiste  em  mat\u00e9ria  em  discuss\u00e3o  na  fase  de  \nconhecimento  da  a\u00e7\u00e3o  civil  p\u00fablica,  n\u00e3o  competindo  rean\u00e1lise  na  fase  executiva.  \nObservo  que  a  exig\u00eancia  de  filia\u00e7\u00e3o  \u00e0  associa\u00e7\u00e3o  deve  ser  restrita  para  \nas  hip\u00f3teses  de  a\u00e7\u00f5es  coletivas  em  que  a  entidade  associativa  atua  em  regime  de  representa\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  dos  associados  que  emitiram  autoriza\u00e7\u00e3o  (art.  5\u00ba,  XXI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o).  Para  \nsitua\u00e7\u00f5es  de  a\u00e7\u00f5es  civis  p\u00fablicas  (como  no  caso)  \u00e9  da  ess\u00eancia  da  tutela  coletiva  a  sua  \nabrang\u00eancia  a  todas  as  pessoas  que  estejam  ligadas  pela  mesma  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  base.  Desse  \nmodo  \u00e9  que  o  princ\u00edpio  da  efetividade  do  processo  resulta  naturalmente  atendido,  sendo  \nprefer\u00edvel  a  exist\u00eancia  de  um  processo  de  conhecimento  coletivo  do  que  milh\u00f5es  de  processos  \nindividuais  e  praticamente  id\u00eanticos.\n2.5 N\u00e3o h\u00e1  a  necessidade  de  liquida\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via,  uma  vez  que  a  quantia  \npode  ser  apurada  por  c\u00e1lculo  aritm\u00e9tico  (art.  509,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC),  tendo  o  presente  feito  sido  \ninstru\u00eddo  com  a  correspondente  mem\u00f3ria.\n2.6 Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o  ocorre,  tanto  de  fundo  de  direito  quanto  parcelar.  A  \nprescri\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  executiva  individual  (com  rela\u00e7\u00e3o  a  todos  os  componentes  inseridos  no  \nt\u00edtulo  executivo,  no  que  se  incluem  os  juros  remunerat\u00f3rios)  \u00e9  quinquenal,  mas  tem  in\u00edcio  a  \npartir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  coletiva.  Ocorre  que  a  situa\u00e7\u00e3o  em  tela  \u00e9  de  execu\u00e7\u00e3o  \nprovis\u00f3ria,  sequer  tendo  ocorrido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  fase  de  conhecimento,  motivo  por  \nque  n\u00e3o  decorreu  lapso  prescricional.  \n2.7 A tese  de  pagamento  da  diferen\u00e7a  nos  meses  subsequentes  ao  \nexpurgo  tamb\u00e9m  \u00e9  quest\u00e3o  do  m\u00e9rito  da  fase  de  conhecimento,  n\u00e3o  comportando  rediscuss\u00e3o  \nem  \u00e2mbito  executivo.  De  todo  modo,  n\u00e3o  prospera  a  argumenta\u00e7\u00e3o,  eis  que  eventual  valor  pago  \na   maior  posteriormente  e  a  t\u00edtulo  diverso  (imputado  como  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  referente  a \ndep\u00f3sito  mantido  em  per\u00edodo  de  tempo  diferente)  n\u00e3o  gera  direito  a  compensa\u00e7\u00e3o  (intelig\u00eancia  \naos  artigos  352,  368  e  369  do  C\u00f3digo  Civil).  \n2.8   A conta  poupan\u00e7a  consiste  em  contrato  celebrado  entre  consumidor  e  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  (que  se  renova  m\u00eas  a  m\u00eas),  no  qual  o  cliente  tem  direito  ao  cr\u00e9dito  mensal  \nrelativo  aos  juros  e  ao  \u00edndice  correspondente  \u00e0  infla\u00e7\u00e3o  real  ocorrida  para  a  corre\u00e7\u00e3o  do  saldo.  \nSe  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  aplicou  no  saldo  da  caderneta  de  poupan\u00e7a  \u00edndice  inferior  ao  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E0EA5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 302\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\n    \n1000426-15.2017.8.26.0126 - lauda  3\ninfla\u00e7\u00e3o,\n deve  ser  responsabilizada,  sob  a  pena  de  enriquecimento  injusto.  \u00c9  que  uma  vez  \niniciada  ou  renovada  a  caderneta  de  poupan\u00e7a,  norma  posterior  que  altere  o  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  \nincidente  n\u00e3o  pode  retroagir  para  alcan\u00e7\u00e1-la.  Tendo  a  norma  incid\u00eancia  imediata  e  dispondo  \npara  o  futuro,  n\u00e3o  afeta  as  situa\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  j\u00e1  constitu\u00eddas,  encontrando  amparo  no  direito  \nadquirido  do  poupador.   \nE quanto  ao  Plano  Ver\u00e3o  (Lei  Federal  n\u00ba  7.730\/89)  est\u00e1  sedimentado  \no   entendimento  de  que  as  cadernetas  de  poupan\u00e7a  sejam  corrigidas  monetariamente  no  \npercentual  de  42,72%  para  janeiro  de  1989 ,  que  corresponde  \u00e0  diferen\u00e7a  entre  a  infla\u00e7\u00e3o  do  \nper\u00edodo  e  o  percentual  que  restou  creditado  nas  contas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nEsse  \u00e9  o  percentual  definido  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  \nac\u00f3rd\u00e3o  de  16\/08\/2011  (decis\u00e3o  que  se  encontra  em  vigor,  por  n\u00e3o  pender  recurso  que  seja  \ndotado  de  efeito  suspensivo)  e  que  consiste  no  cr\u00e9dito  principal  em  execu\u00e7\u00e3o.\n2.9 Incidem juros  remunerat\u00f3rios  capitalizados .  Na  fase  de \nconhecimento  foram  eles  fixados  em  0,5%  ao  m\u00eas .  E  com  raz\u00e3o,  pois  \u00e9  direito  do  poupador  \nreceber  juros  remunerat\u00f3rios,  acr\u00e9scimo  que  consiste  em  recomposi\u00e7\u00e3o  de  saldo.  S\u00e3o  devidos  \ndessa  forma  em  raz\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  eis  que  a  poupan\u00e7a  constitui  contrato  que  se  renova  \nm\u00eas  a  m\u00eas,  sendo  que  a  cada  novo  m\u00eas  os  juros  do  anterior  passam  a  integrar  o  capital  do  novo.\nN\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  ao  per\u00edodo  de  vig\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual,  pois  \ndo  contr\u00e1rio  n\u00e3o  haveria  ressarcimento  pleno  do  dano,  na  medida  em  que  os  juros  \nremunerat\u00f3rios  correspondem  a  dinheiro  que  a  parte  exequente  deixou  de  ganhar  sobre  o  \ncapital  principal  ora  em  execu\u00e7\u00e3o  desde  que  ocorreu  o  creditamento  a  menor.  Isto  \u00e9,  em  \nverdade  os  juros  remunerat\u00f3rios  traduzem  lucros  cessantes,  somente  parando  de  incidir  quando  \nda  quita\u00e7\u00e3o  do  principal.  \n2.10 Os encargos  morat\u00f3rios  englobam  os  juros  e  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \nsobre  o  principal.\nOs juros  de  mora  s\u00e3o  os  da  legisla\u00e7\u00e3o  civil.  6%  ao  ano  (artigo  1.062  \ndo  CC\/1916)  at\u00e9  a  data  da  entrada  em  vigor  do  novo  C\u00f3digo  Civil.  12%  ao  ano  a  partir  de  \nent\u00e3o  (art.  406  do  CC\/2002,  c\/c  o  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba  do  CTN).  O  termo  inicial  \u00e9  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o  \nna  a\u00e7\u00e3o  civil  p\u00fablica  (04\/05\/1993),  momento  em  que  a  mora  ficou  configurada  (art.  240  do  \nCPC). Na aus\u00eancia  de  defini\u00e7\u00e3o  de  \u00edndice  espec\u00edfico,  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \ndeve  seguir  a  regra  geral  de  ser  computada  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a .\n2.11 Observa-se, pois,  que  o  valor  postulado  na  execu\u00e7\u00e3o  (e  detalhado  na  \nmem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo)  est\u00e1  em  conson\u00e2ncia  com  os  par\u00e2metros  corretos .\n3. Diante do  exposto,  rejeito  a  impugna\u00e7\u00e3o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E0EA5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 303\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\n    \n1000426-15.2017.8.26.0126 - lauda  4\n4.\nConsiderando a  atua\u00e7\u00e3o  advocat\u00edcia  e  a  aus\u00eancia  de  quita\u00e7\u00e3o  \nvolunt\u00e1ria  (tendo  sido  apresentada  impugna\u00e7\u00e3o),  majoro  os  honor\u00e1rios  da  execu\u00e7\u00e3o  para  15%  \nsobre  o  valor  atualizado  da  causa,  devendo  ser  pagos  pelo  executado  em  favor  dos  advogados  \nda  parte  exequente.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  e  caso  n\u00e3o  ocorra  o \nadimplemento  volunt\u00e1rio,  os  honor\u00e1rios  dever\u00e3o  ser  objeto  de  incidente  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  espec\u00edfico.\n5. Tendo em  vista  que  o  ju\u00edzo  se  encontra  garantido,  por  senten\u00e7a  julgo  \nextinta  a  obriga\u00e7\u00e3o  principal .\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  no  prazo  de  dez  dias  \u00fateis  \n(independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o)  dever\u00e1  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  promover  o  resgate  da  \naplica\u00e7\u00e3o  no  fundo  de  investimento  e  comprovar  o  dep\u00f3sito  da  quantia  em  conta  judicial.  \nComprovado  o  dep\u00f3sito,  expe\u00e7a\n-se em  prol  da  parte  exequente  \nmandado  para  levantamento  da  quantia  integral,  ficando  dispensada  cau\u00e7\u00e3o  (caso  ainda  n\u00e3o  \nocorrido  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  do  processo  de  conhecimento).  Depois,  arquive-se.\nPublique-se.  Intimem-se.\nCaraguatatuba,  29  de  agosto  de  2017 .\nAyrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E0EA5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:30 . fls. 304"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o de Processo Suspenso","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1963","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2017 Teor do ato: Vistos.1.A impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o mais necessita de pr\u00e9via garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC). N\u00e3o obstante, observo que houve reserva de capital pela institui\u00e7\u00e3o financeira para adimplemento em dinheiro da execu\u00e7\u00e3o. De todo modo, n\u00e3o h\u00e1 risco de efetividade, pois se est\u00e1 diante de executado solvente. Rejeito, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar formulada pela parte exequente. 2.Quanto ao mais, o processo versa sobre execu\u00e7\u00e3o individual (cumprimento de julgado) de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva ajuizada pelo IDEC.Est\u00e1-se em fase de julgamento da impugna\u00e7\u00e3o.Considerando que se discute no processo o tema da legitimidade ativa de n\u00e3o associado para a execu\u00e7\u00e3o, o caso se insere na suspens\u00e3o de tr\u00e2mite determinada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no REsp n\u00ba 1.438.263\/SP (Tema 948 do STJ). E, conforme orienta\u00e7\u00e3o do NURER do TJSP, a suspens\u00e3o se opera tamb\u00e9m em primeira inst\u00e2ncia.Ainda que anteriormente decidida a legitimidade dos n\u00e3o associados, o STJ determinou nova suspens\u00e3o, em novo procedimento, instaurado para eventual revis\u00e3o da quest\u00e3o e que se aplica a todos os processos em que a tem\u00e1tica \u00e9 discutida (independentemente de qual a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica tem origem a execu\u00e7\u00e3o).Nesse contexto, determino a suspens\u00e3o do presente processo.Aguarde-se no fluxo de suspens\u00e3o at\u00e9 que as partes noticiem a ocorr\u00eancia do julgamento pelo STJ do Tema 948.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito Advogados(s): Renata Campedelli Martensen (OAB 155376\/SP), Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB 163697\/SP), Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB 226496\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Renata Vieira (OAB 42911\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP), Felipe Gradim Pimenta (OAB 308606\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.A impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o mais necessita de pr\u00e9via garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC). N\u00e3o obstante, observo que houve reserva de capital pela institui\u00e7\u00e3o financeira para adimplemento em dinheiro da execu\u00e7\u00e3o. De todo modo, n\u00e3o h\u00e1 risco de efetividade, pois se est\u00e1 diante de executado solvente. Rejeito, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar formulada pela parte exequente. 2.Quanto ao mais, o processo versa sobre execu\u00e7\u00e3o individual (cumprimento de julgado) de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva ajuizada pelo IDEC.Est\u00e1-se em fase de julgamento da impugna\u00e7\u00e3o.Considerando que se discute no processo o tema da legitimidade ativa de n\u00e3o associado para a execu\u00e7\u00e3o, o caso se insere na suspens\u00e3o de tr\u00e2mite determinada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no REsp n\u00ba 1.438.263\/SP (Tema 948 do STJ). E, conforme orienta\u00e7\u00e3o do NURER do TJSP, a suspens\u00e3o se opera tamb\u00e9m em primeira inst\u00e2ncia.Ainda que anteriormente decidida a legitimidade dos n\u00e3o associados, o STJ determinou nova suspens\u00e3o, em novo procedimento, instaurado para eventual revis\u00e3o da quest\u00e3o e que se aplica a todos os processos em que a tem\u00e1tica \u00e9 discutida (independentemente de qual a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica tem origem a execu\u00e7\u00e3o).Nesse contexto, determino a suspens\u00e3o do presente processo.Aguarde-se no fluxo de suspens\u00e3o at\u00e9 que as partes noticiem a ocorr\u00eancia do julgamento pelo STJ do Tema 948.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000426-15.2017.8.26.0126  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1000426-15.2017.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Carlos Gomes  Lanzillo\nExecutado : Banco Itau S.a.\nVistos.\n1. A impugna\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  mais  necessita  de  pr\u00e9via  garantia  do  ju\u00edzo  (artigo  525  do  CPC).  N\u00e3o  \nobstante,  observo  que  houve  reserva  de  capital  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  \nadimplemento  em  dinheiro  da  execu\u00e7\u00e3o.  De  todo  modo,  n\u00e3o  h\u00e1  risco  de  efetividade,  pois  \nse  est\u00e1  diante  de  executado  solvente.  Rejeito,  pois,  a  argui\u00e7\u00e3o  preliminar  formulada  pela  \nparte  exequente.  \n2. Quanto  ao  mais,  o  processo  versa  sobre  execu\u00e7\u00e3o  individual  (cumprimento  de  julgado)  \nde  senten\u00e7a  proferida  em  a\u00e7\u00e3o  coletiva  ajuizada  pelo  IDEC.\nEst\u00e1-se  em  fase  de  julgamento  da  impugna\u00e7\u00e3o.\nConsiderando  que  se  discute  no  processo  o  tema  da  legitimidade  ativa  de  n\u00e3o  associado  \npara  a  execu\u00e7\u00e3o,  o  caso  se  insere  na  suspens\u00e3o  de  tr\u00e2mite  determinada  pelo  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  no  REsp  n\u00ba  1.438.263\/SP  (Tema  948  do  STJ).  E,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  \ndo  NURER  do  TJSP,  a  suspens\u00e3o  se  opera  tamb\u00e9m  em  primeira  inst\u00e2ncia.\nAinda  que  anteriormente  decidida  a  legitimidade  dos  n\u00e3o  associados,  o  STJ  determinou  \nnova  suspens\u00e3o,  em  novo  procedimento,  instaurado  para  eventual  revis\u00e3o  da  quest\u00e3o  e  \nque  se  aplica  a  todos  os  processos  em  que  a  tem\u00e1tica  \u00e9  discutida  (independentemente  de  \nqual  a\u00e7\u00e3o  civil  p\u00fablica  tem  origem  a  execu\u00e7\u00e3o).\nNesse  contexto,  determino  a  suspens\u00e3o  do  presente  processo .\nAguarde-se\n no  fluxo  de  suspens\u00e3o  at\u00e9  que  as  partes  noticiem  a  ocorr\u00eancia  do  julgamento  \npelo  STJ  do  Tema  948.\nIntimem-se.\nCaraguatatuba,  21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nAyrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2196337. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 09:53 . fls. 298"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70010912-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 16\/03\/2017 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2017 Teor do ato: Fls. 27\/268: Manifeste-se o exequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a apresentada pelo banco executado. Advogados(s): Renata Campedelli Martensen (OAB 155376\/SP), Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB 163697\/SP), Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB 226496\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Renata Vieira (OAB 42911\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP), Felipe Gradim Pimenta (OAB 308606\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 27\/268: Manifeste-se o exequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a apresentada pelo banco executado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento de Senten\u00e7a Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70008902-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a Data: 06\/03\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR618875465TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a Destinat\u00e1rio : Banco Itau S.a. Dilig\u00eancia : 09\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 2336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a gratuita ao polo exequente. Anote-se.Intime-se o p\u00f3lo devedor, atrav\u00e9s de carta AR digital, para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na planilha acostada ao processo eletr\u00f4nico.Em caso de n\u00e3o pagamento, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, ter\u00e3o incid\u00eancia: (a) a multa de dez por cento; e (b) e honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Em caso de eventual pagamento parcial, a multa e os honor\u00e1rios incidir\u00e3o sobre o saldo n\u00e3o pago.3.Decorrido o prazo sem pagamento, emita-se ordem de bloqueio de ativos financeiros via BACENJUD, observada a \u00faltima planilha que constar dos autos (cumprindo ao credor, por celeridade, acompanhar o processo eletr\u00f4nico e, tendo interesse, apresentar a planilha com a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios). Intimem-se. Advogados(s): Renata Campedelli Martensen (OAB 155376\/SP), Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB 163697\/SP), Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB 226496\/SP), Renata Vieira (OAB 42911\/SP), Felipe Gradim Pimenta (OAB 308606\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Inicialmente, defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a gratuita ao polo exequente. Anote-se.Intime-se o p\u00f3lo devedor, atrav\u00e9s de carta AR digital, para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na planilha acostada ao processo eletr\u00f4nico.Em caso de n\u00e3o pagamento, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, ter\u00e3o incid\u00eancia: (a) a multa de dez por cento; e (b) e honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Em caso de eventual pagamento parcial, a multa e os honor\u00e1rios incidir\u00e3o sobre o saldo n\u00e3o pago.3.Decorrido o prazo sem pagamento, emita-se ordem de bloqueio de ativos financeiros via BACENJUD, observada a \u00faltima planilha que constar dos autos (cumprindo ao credor, por celeridade, acompanhar o processo eletr\u00f4nico e, tendo interesse, apresentar a planilha com a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios). Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Caraguatatuba\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000426-15.2017.8.26.0126  - p.  1\nDECIS\u00c3O \n           \nProcesso  n\u00ba: 1000426-15.2017.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Carlos Gomes  Lanzillo\nExecutado : Banco Itau S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayrton   Vidolin   Marques   J\u00fanior\n  Vistos.\n1. Inicialmente,  defiro  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  gratuita  ao  polo  exequente.  Anote-se\n.\n2. Intime-se  o  p\u00f3lo  devedor,  atrav\u00e9s  de  carta  AR  digital,  para  que  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis  efetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito  apontado  na  planilha  acostada  ao  processo  eletr\u00f4nico.\nEm  caso  de  n\u00e3o  pagamento,  nos  termos  do  artigo  523  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  ter\u00e3o  \nincid\u00eancia:  (a)  a  multa  de  dez  por  cento;  e  (b)  e  honor\u00e1rios  de  advogado  de  dez  por  cento.  Em  caso  \nde  eventual  pagamento  parcial,  a  multa  e  os  honor\u00e1rios  incidir\u00e3o  sobre  o  saldo  n\u00e3o  pago.\n3. Decorrido  o  prazo  sem  pagamento,  emita-se  ordem  de  bloqueio  de  ativos  financeiros  via  \nBACENJUD,  observada  a  \u00faltima  planilha  que  constar  dos  autos  (cumprindo  ao  credor,  por  \nceleridade,  acompanhar  o  processo  eletr\u00f4nico  e,  tendo  interesse,  apresentar  a  planilha  com  a \nincid\u00eancia  da  multa  e  dos  honor\u00e1rios).  \nIntimem-se.\nCaraguatatuba , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000426-15.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 1EA002E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 12:18 . fls. 22"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745962260","codPublicacaoOrigem":"1194452290","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000426-15.2017.8.26.0126 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes Lanzillo - Banco Itau S.a. - Autos no 1000426-15.2017.8.26.0126 Vistos.1.Execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria individual, ajuizada por Carlos Gomes Lanzillo, de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva originalmente proposta pelo IDEC, relativa a expurgos inflacion\u00e1rios.O executado Ita\u00fa Unibanco S\/A apresentou impugna\u00e7\u00e3o. Realizou o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo. Pediu a suspens\u00e3o do processo em virtude de processos pendentes de julgamento em regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos. Em defesa alegou: necessidade de pr\u00e9via liquida\u00e7\u00e3o; aus\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o do exequente ao IDEC; prescri\u00e7\u00e3o; ter ocorrido o pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo. Sustentou excesso de execu\u00e7\u00e3o por c\u00f4mputo err\u00f4neo de encargos morat\u00f3rios, por aplica\u00e7\u00e3o incorreta do \u00edndice inflacion\u00e1rio e por n\u00e3o serem devidos juros remunerat\u00f3rios. Defendeu tamb\u00e9m a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios ao per\u00edodo de vig\u00eancia do contrato banc\u00e1rio, limita\u00e7\u00e3o ao quinqu\u00eanio que antecedeu a propositura da execu\u00e7\u00e3o e ado\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a. Houve oportunidade para contrariedade.2.Decido.2.1Admito o bloqueio de cotas de fundo referenciado de investimento para garantia do ju\u00edzo e ulterior resgate e satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito. O resgate (liquida\u00e7\u00e3o) do investimento e o correspondente dep\u00f3sito judicial dever\u00e3o ocorrer no prazo de dez dias \u00fateis, contados do tr\u00e2nsito em julgado (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o). Para a hip\u00f3tese de descumprimento, incidir\u00e1 a multa executiva de 10% (art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC), ficando tamb\u00e9m cominada multa por conduta atentat\u00f3ria correspondente a 20% do valor atualizado do d\u00e9bito (art. 774, par\u00e1grafo \u00fanico, do CPC).Ainda que a garantia do ju\u00edzo n\u00e3o contemple os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, isso n\u00e3o obsta a aprecia\u00e7\u00e3o das teses defensivas, pois a obriga\u00e7\u00e3o principal est\u00e1 garantida. Para maior racionalidade e padroniza\u00e7\u00e3o dos procedimentos de cart\u00f3rio, os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o, caso n\u00e3o sejam adimplidos voluntariamente pela parte devedora, dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a).2.2Entendo que n\u00e3o remanesce situa\u00e7\u00e3o de suspens\u00e3o. O prazo m\u00e1ximo admitido pela lei processual civil \u00e9 de um ano (art. 313, \u00a7 4\u00ba, do CPC). Ocorre que as ordens de suspens\u00e3o emanadas nos processos submetidos a regime de repercuss\u00e3o geral e de recursos repetitivos ultrapassaram o prazo limite. 2.3A parte exequente tem legitimidade ativa, pois comprovada documentalmente a exist\u00eancia de caderneta de poupan\u00e7a (com saldo positivo) ao tempo do expurgo inflacion\u00e1rio.2.4A aplicabilidade da efic\u00e1cia da senten\u00e7a a todos os poupadores, independentemente de pr\u00e9via filia\u00e7\u00e3o ao IDEC, consiste em mat\u00e9ria em discuss\u00e3o na fase de conhecimento da a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, n\u00e3o competindo rean\u00e1lise na fase executiva. Observo que a exig\u00eancia de filia\u00e7\u00e3o \u00e0 associa\u00e7\u00e3o deve ser restrita para as hip\u00f3teses de a\u00e7\u00f5es coletivas em que a entidade associativa atua em regime de representa\u00e7\u00e3o espec\u00edfica dos associados que emitiram autoriza\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, XXI, da Constitui\u00e7\u00e3o). Para situa\u00e7\u00f5es de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas (como no caso) \u00e9 da ess\u00eancia da tutela coletiva a sua abrang\u00eancia a todas as pessoas que estejam ligadas pela mesma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica base. Desse modo \u00e9 que o princ\u00edpio da efetividade do processo resulta naturalmente atendido, sendo prefer\u00edvel a exist\u00eancia de um processo de conhecimento coletivo do que milh\u00f5es de processos individuais e praticamente id\u00eanticos.2.5N\u00e3o h\u00e1 a necessidade de liquida\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, uma vez que a quantia pode ser apurada por c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (art. 509, \u00a7 2\u00ba, do CPC), tendo o presente feito sido instru\u00eddo com a correspondente mem\u00f3ria.2.6Prescri\u00e7\u00e3o n\u00e3o ocorre, tanto de fundo de direito quanto parcelar. A prescri\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o executiva individual (com rela\u00e7\u00e3o a todos os componentes inseridos no t\u00edtulo executivo, no que se incluem os juros remunerat\u00f3rios) \u00e9 quinquenal, mas tem in\u00edcio a partir do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a coletiva. Ocorre que a situa\u00e7\u00e3o em tela \u00e9 de execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria, sequer tendo ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado da fase de conhecimento, motivo por que n\u00e3o decorreu lapso prescricional. 2.7A tese de pagamento da diferen\u00e7a nos meses subsequentes ao expurgo tamb\u00e9m \u00e9 quest\u00e3o do m\u00e9rito da fase de conhecimento, n\u00e3o comportando rediscuss\u00e3o em \u00e2mbito executivo. De todo modo, n\u00e3o prospera a argumenta\u00e7\u00e3o, eis que eventual valor pago a maior posteriormente e a t\u00edtulo diverso (imputado como corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria referente a dep\u00f3sito mantido em per\u00edodo de tempo diferente) n\u00e3o gera direito a compensa\u00e7\u00e3o (intelig\u00eancia aos artigos 352, 368 e 369 do C\u00f3digo Civil). 2.8 A conta poupan\u00e7a consiste em contrato celebrado entre consumidor e institui\u00e7\u00e3o financeira (que se renova m\u00eas a m\u00eas), no qual o cliente tem direito ao cr\u00e9dito mensal relativo aos juros e ao \u00edndice correspondente \u00e0 infla\u00e7\u00e3o real ocorrida para a corre\u00e7\u00e3o do saldo. Se a institui\u00e7\u00e3o financeira aplicou no saldo da caderneta de poupan\u00e7a \u00edndice inferior ao da infla\u00e7\u00e3o, deve ser responsabilizada, sob a pena de enriquecimento injusto. \u00c9 que uma vez iniciada ou renovada a caderneta de poupan\u00e7a, norma posterior que altere o \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o incidente n\u00e3o pode retroagir para alcan\u00e7\u00e1-la. Tendo a norma incid\u00eancia imediata e dispondo para o futuro, n\u00e3o afeta as situa\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas j\u00e1 constitu\u00eddas, encontrando amparo no direito adquirido do poupador. E quanto ao Plano Ver\u00e3o (Lei Federal n\u00ba 7.730\/89) est\u00e1 sedimentado o entendimento de que as cadernetas de poupan\u00e7a sejam corrigidas monetariamente no percentual de 42,72% para janeiro de 1989, que corresponde \u00e0 diferen\u00e7a entre a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo e o percentual que restou creditado nas contas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras.Esse \u00e9 o percentual definido pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no ac\u00f3rd\u00e3o de 16\/08\/2011 (decis\u00e3o que se encontra em vigor, por n\u00e3o pender recurso que seja dotado de efeito suspensivo) e que consiste no cr\u00e9dito principal em execu\u00e7\u00e3o.2.9Incidem juros remunerat\u00f3rios capitalizados. Na fase de conhecimento foram eles fixados em 0,5% ao m\u00eas. E com raz\u00e3o, pois \u00e9 direito do poupador receber juros remunerat\u00f3rios, acr\u00e9scimo que consiste em recomposi\u00e7\u00e3o de saldo. S\u00e3o devidos dessa forma em raz\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o contratual, eis que a poupan\u00e7a constitui contrato que se renova m\u00eas a m\u00eas, sendo que a cada novo m\u00eas os juros do anterior passam a integrar o capital do novo.N\u00e3o h\u00e1 limita\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de vig\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual, pois do contr\u00e1rio n\u00e3o haveria ressarcimento pleno do dano, na medida em que os juros remunerat\u00f3rios correspondem a dinheiro que a parte exequente deixou de ganhar sobre o capital principal ora em execu\u00e7\u00e3o desde que ocorreu o creditamento a menor. Isto \u00e9, em verdade os juros remunerat\u00f3rios traduzem lucros cessantes, somente parando de incidir quando da quita\u00e7\u00e3o do principal. 2.10Os encargos morat\u00f3rios englobam os juros e a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o principal.Os juros de mora s\u00e3o os da legisla\u00e7\u00e3o civil. 6% ao ano (artigo 1.062 do CC\/1916) at\u00e9 a data da entrada em vigor do novo C\u00f3digo Civil. 12% ao ano a partir de ent\u00e3o (art. 406 do CC\/2002, c\/c o artigo 161, \u00a7 1\u00ba do CTN). O termo inicial \u00e9 a data da cita\u00e7\u00e3o na a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica (04\/05\/1993), momento em que a mora ficou configurada (art. 240 do CPC).Na aus\u00eancia de defini\u00e7\u00e3o de \u00edndice espec\u00edfico, a corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria deve seguir a regra geral de ser computada pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a.2.11Observa-se, pois, que o valor postulado na execu\u00e7\u00e3o (e detalhado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo) est\u00e1 em conson\u00e2ncia com os par\u00e2metros corretos.3.Diante do exposto, rejeito a impugna\u00e7\u00e3o.4.Considerando a atua\u00e7\u00e3o advocat\u00edcia e a aus\u00eancia de quita\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria (tendo sido apresentada impugna\u00e7\u00e3o), majoro os honor\u00e1rios da execu\u00e7\u00e3o para 15% sobre o valor atualizado da causa, devendo ser pagos pelo executado em favor dos advogados da parte exequente. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e caso n\u00e3o ocorra o adimplemento volunt\u00e1rio, os honor\u00e1rios dever\u00e3o ser objeto de incidente de cumprimento de senten\u00e7a espec\u00edfico.5.Tendo em vista que o ju\u00edzo se encontra garantido, por senten\u00e7a julgo extinta a obriga\u00e7\u00e3o principal.Com o tr\u00e2nsito em julgado, no prazo de dez dias \u00fateis (independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o) dever\u00e1 a institui\u00e7\u00e3o financeira promover o resgate da aplica\u00e7\u00e3o no fundo de investimento e comprovar o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial. Comprovado o dep\u00f3sito, expe\u00e7a-se em prol da parte exequente mandado para levantamento da quantia integral, ficando dispensada cau\u00e7\u00e3o (caso ainda n\u00e3o ocorrido o tr\u00e2nsito em julgado do processo de conhecimento). Depois, arquive-se.Publiquese. Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito - ADV: ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), ANA M\u00c1RCIA VIEIRA SALAMENE (OAB 163697\/SP), BRUNO AUGUSTO GRADIM PIMENTA (OAB 226496\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RENATA VIEIRA (OAB 42911\/SP), RENATA CAMPEDELLI MARTENSEN (OAB 155376\/SP), FELIPE GRADIM PIMENTA (OAB 308606\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1244\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2574","paginaFinal":"2574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920142","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:23:43:470AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126|1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754936476","codPublicacaoOrigem":"1200179489","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000426-15.2017.8.26.0126 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes Lanzillo - Banco Itau S.a. - Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzoa quo,assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 309\/332. Intimem-se o apelado para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int. - ADV: BRUNO AUGUSTO GRADIM PIMENTA (OAB 226496\/SP), RENATA CAMPEDELLI MARTENSEN (OAB 155376\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA M\u00c1RCIA VIEIRA SALAMENE (OAB 163697\/SP), RENATA VIEIRA (OAB 42911\/SP), ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), FELIPE GRADIM PIMENTA (OAB 308606\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2335","paginaFinal":"2335","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"925182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:43:42:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617766205","codPublicacaoOrigem":"1084581121","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000426-15.2017.8.26.0126 CLASSE :CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A EXEQTE : Carlos Gomes Lanzillo ADVOGADO : 155376\/SP - Renata Campedelli Martensen EXECTDO : Banco Itau S.a. VARA :1\u00b0 VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CARAGUATATUBA EM 30\/01\/2017","paginaInicial":"2552","paginaFinal":"2552","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"832106","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19496263","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 10:43:15:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619793757","codPublicacaoOrigem":"1086234756","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000426-15.2017.8.26.0126 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes Lanzillo - Banco Itau S.a. - Vistos.Inicialmente, defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a gratuita ao polo exequente. Anote-se.Intime-se o p\u00f3lo devedor, atrav\u00e9s de carta AR digital, para que no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na planilha acostada ao processo eletr\u00f4nico.Em caso de n\u00e3o pagamento, nos termos do artigo 523 do C\u00f3digo de Processo Civil, ter\u00e3o incid\u00eancia: (a) a multa de dez por cento; e (b) e honor\u00e1rios de advogado de dez por cento. Em caso de eventual pagamento parcial, a multa e os honor\u00e1rios incidir\u00e3o sobre o saldo n\u00e3o pago.3.Decorrido o prazo sem pagamento, emita-se ordem de bloqueio de ativos financeiros via BACENJUD, observada a \u00faltima planilha que constar dos autos (cumprindo ao credor, por celeridade, acompanhar o processo eletr\u00f4nico e, tendo interesse, apresentar a planilha com a incid\u00eancia da multa e dos honor\u00e1rios). Intimem-se. - ADV: RENATA VIEIRA (OAB 42911\/SP), BRUNO AUGUSTO GRADIM PIMENTA (OAB 226496\/ SP), FELIPE GRADIM PIMENTA (OAB 308606\/SP), ANA M\u00c1RCIA VIEIRA SALAMENE (OAB 163697\/SP), RENATA CAMPEDELLI MARTENSEN (OAB 155376\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2336","paginaFinal":"2336","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"833313","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19579061","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 11:28:27:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646718745","codPublicacaoOrigem":"1114977462","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000426-15.2017.8.26.0126 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes Lanzillo - Banco Itau S.a. - Vistos.1.A impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o mais necessita de pr\u00e9via garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC). N\u00e3o obstante, observo que houve reserva de capital pela institui\u00e7\u00e3o financeira para adimplemento em dinheiro da execu\u00e7\u00e3o. De todo modo, n\u00e3o h\u00e1 risco de efetividade, pois se est\u00e1 diante de executado solvente. Rejeito, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar formulada pela parte exequente. 2.Quanto ao mais, o processo versa sobre execu\u00e7\u00e3o individual (cumprimento de julgado) de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o coletiva ajuizada pelo IDEC.Est\u00e1-se em fase de julgamento da impugna\u00e7\u00e3o.Considerando que se discute no processo o tema da legitimidade ativa de n\u00e3o associado para a execu\u00e7\u00e3o, o caso se insere na suspens\u00e3o de tr\u00e2mite determinada pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a no REsp n\u00ba 1.438.263\/SP (Tema 948 do STJ). E, conforme orienta\u00e7\u00e3o do NURER do TJSP, a suspens\u00e3o se opera tamb\u00e9m em primeira inst\u00e2ncia.Ainda que anteriormente decidida a legitimidade dos n\u00e3o associados, o STJ determinou nova suspens\u00e3o, em novo procedimento, instaurado para eventual revis\u00e3o da quest\u00e3o e que se aplica a todos os processos em que a tem\u00e1tica \u00e9 discutida (independentemente de qual a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica tem origem a execu\u00e7\u00e3o). Nesse contexto, determino a suspens\u00e3o do presente processo.Aguarde-se no fluxo de suspens\u00e3o at\u00e9 que as partes noticiem a ocorr\u00eancia do julgamento pelo STJ do Tema 948.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito - ADV: ANA M\u00c1RCIA VIEIRA SALAMENE (OAB 163697\/SP), BRUNO AUGUSTO GRADIM PIMENTA (OAB 226496\/SP), RENATA CAMPEDELLI MARTENSEN (OAB 155376\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), FELIPE GRADIM PIMENTA (OAB 308606\/SP), RENATA VIEIRA (OAB 42911\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1965","paginaFinal":"1965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"851807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:17:39:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759841631","codPublicacaoOrigem":"1203173285","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1000426-15.2017.8.26.0126; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Caraguatatuba; Vara: 1\u00b0 Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Cumprimento de senten\u00e7a; N\u00ba origem: 1000426-15.2017.8.26.0126; Assunto: Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos; Apelante: Banco Itau S.a.; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Advogado: Abner Estevan Fernandes (OAB: 296347\/SP); Apelado: Carlos Gomes Lanzillo (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Renata Campedelli Martensen (OAB: 155376\/ SP); Advogada: Renata Vieira (OAB: 42911\/SP); Advogado: Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB: 226496\/SP); Advogado: Felipe Gradim Pimenta (OAB: 308606\/SP); Advogada: Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB: 163697\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 15\/09\/2017","paginaInicial":"166","paginaFinal":"166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"928079","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26436861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 11:19:02:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126|551\/2011|1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761163529","codPublicacaoOrigem":"1204012805","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1000426-15.2017.8.26.0126; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; RICARDO PESSOA DE MELLO BELLI; Foro de Caraguatatuba; 1\u00b0 Vara C\u00edvel; Cumprimento de senten\u00e7a; 1000426-15.2017.8.26.0126; Expurgos Inflacion\u00e1rios\/Planos Econ\u00f4micos; Apelante: Banco Itau S.a.; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Advogado: Abner Estevan Fernandes (OAB: 296347\/SP); Apelado: Carlos Gomes Lanzillo (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Renata Campedelli Martensen (OAB: 155376\/SP); Advogado: Bruno Augusto Gradim Pimenta (OAB: 226496\/SP); Advogado: Felipe Gradim Pimenta (OAB: 308606\/SP); Advogada: Ana M\u00e1rcia Vieira Salamene (OAB: 163697\/SP); Advogada: Renata Vieira (OAB: 42911\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 20\/09\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1939 Apela\u00e7\u00e3o\/Reexame Necess\u00e1rio 2 Total 1941","paginaInicial":"770","paginaFinal":"770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"928680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26479985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 02:52:04:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126|551\/2011|1000426-15.2017.8.26.0126|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638581243","codPublicacaoOrigem":"1106366327","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000426-15.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000426-15.2017.8.26.0126 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Carlos Gomes Lanzillo - Banco Itau S.a. - Fls. 27\/268: Manifeste-se o exequente sobre a impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a apresentada pelo banco executado. - ADV: ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), RENATA VIEIRA (OAB 42911\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), BRUNO AUGUSTO GRADIM PIMENTA (OAB 226496\/SP), ANA M\u00c1RCIA VIEIRA SALAMENE (OAB 163697\/SP), RENATA CAMPEDELLI MARTENSEN (OAB 155376\/SP), FELIPE GRADIM PIMENTA (OAB 308606\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0360\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2058","paginaFinal":"2058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"846317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20512560","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:47:55:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000426-15.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}