{"numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","processos":[{"processo":"1000468-23.2016.8.26.0248","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/05\/2016 \u00e0s 13:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"S\u00e9rgio Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 133.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Thais Carniel"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 156\/173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para o fim de condenar o r\u00e9u a cumprir o contrato n. 3382901-1, dando-se por quitado o contrato de empr\u00e9stimo firmado entre as partes, eis que o autor quitou a \u00faltima parcela prevista no termo, em 05\/09\/2016. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, custas e despesas ser\u00e3o igualmente partilhadas entre as partes. Cada parte arcar\u00e1, nos termos do artigo 85, \u00a7 14 do CPC, com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que fixo em 10% do valor atualizado da causa.P.R.I.C. Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para o fim de condenar o r\u00e9u a cumprir o contrato n. 3382901-1, dando-se por quitado o contrato de empr\u00e9stimo firmado entre as partes, eis que o autor quitou a \u00faltima parcela prevista no termo, em 05\/09\/2016. Diante da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, custas e despesas ser\u00e3o igualmente partilhadas entre as partes. Cada parte arcar\u00e1, nos termos do artigo 85, \u00a7 14 do CPC, com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que fixo em 10% do valor atualizado da causa.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  \n13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000468-23.2016.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nJod\u00e9  Ricardo  Tomazetto  ajuizou  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  c\/c  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Material  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  todos  devidamente  qualificados  nos  \nautos,  alegando  em  s\u00edntese  que  em    05\/10\/2012  firmou  junto  ao  r\u00e9u  Contrato  de  Empr\u00e9stimo  para  \nno  valor  de  R$133.000,00  (cento  e  trinta  e  tr\u00eas  mil  reais),  a  ser  pago  em  sessenta  parcelas  \nconforme  descritivo  de  fls.21.  Aduz  que  na  ocasi\u00e3o  n\u00e3o  recebeu  c\u00f3pia  do  contrato  e  que  lhe  foram  \npassadas  informa\u00e7\u00f5es  que  n\u00e3o  condizem  com  o  contrato  firmado.  Aduz  que  fora  submetido  a  um  \ncontrato  com  dois  teores  diferentes,  sendo  um  com  48  parcelas  e  outro  com  60  parcelas.  Alega  \u00e9  \ndireito  do  Requerente  que  seja  mantido  uma  das  duas  formas  do  contrato,  ou  seja  48  parcelas  ou  \n60  parcelas,  neste  caso,  compensando-se  as  parcelas  pagas  a  maior  desde  maio  de  2013.  Aduz  \nainda,  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  encargos  tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o  (R$200,00)  e  \"encargos\"  \n(R$706,01)  previstos  no  contrato.  Requer  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  \u00f4nus  da  \nsucumb\u00eancia.  Juntou  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.  (fls.  78)\nFoi  deferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela.  (fls.85)\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  quest\u00e3o  suscitada  constituiu  mat\u00e9ria  que  prescinde  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  ou  \npericial,  tendo  em  vista  tratar-se  de  mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito,  motivo  pelo  qual  se  \nconhece  diretamente  do  pedido,  nos  termos  do  artigo  355,  incisos  I  e  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. A a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nAduz  o  autor  que  contratou  com  o  r\u00e9u  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  contrato  n.  \n3382901-1,  no  valor  de  R$133.000,00,  a  ser  pago  em  sessenta  parcelas,  conforme  descritivo  de  \nfls.21.  Explicou  quando  da  assinatura  do  contrato  n\u00e3o  recebeu  c\u00f3pia  do  mesmo  e  que   lhe  foram  \npassadas  informa\u00e7\u00f5es  que  n\u00e3o  condizem  com  o  pactuado.  Alega,  ainda  que  fora  submetido  a  um  \ncontrato  com  dois  teores  diferentes,  sendo  um  com  48  parcelas  e  outro  com  60  parcelas  e  que  \u00e9  \ndireito  do  Requerente  que  seja  mantido  somente  uma   das  duas  formas,  ou  seja  48  parcelas  ou  60  \nparcelas,  neste  caso,  compensando-se  as  parcelas  pagas  a  maior  desde  maio  de  2013.  \nAduz  ainda,  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  encargos  tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o  (R$200,00)  \ne  \"encargos\"  (R$706,01)  previstos  no  contrato.  \nCitado,  o  requerido  manteve-se  inerte,  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.\nA  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  parte  \u00e9  obrigacional,  advinda  de  contrato  de  empr\u00e9stimo  \nfirmado  em  05\/10\/2012,  juntado  a  fls.  63\/72.  O  termo  firmado  \u00e9  claro  ao  descrever  que  o  valor  \ntotal  do  empr\u00e9stimo  seria  pago  em  quarenta  e  oito  parcelas,  iniciando-se  em  05\/11\/2012  com  \nt\u00e9rmino  em  05\/09\/2016,  com  valor  descriminado  de  cada  uma  delas.  (fls.  63\/64)  \nPor  outro  lado,  os  extratos  da  conta  corrente  do  autor,  juntados  a  fls.  22\/28,  \ndemonstram  incid\u00eancia  de  parcelas  mensais  referente  ao  contrato  parcelado  em  sessenta  \npresta\u00e7\u00f5es.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2360FD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  \n13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000468-23.2016.8.26.0248 - lauda  2\nProva\n alguma  foi  produzida  pelo  r\u00e9u  acerca  da  regularidade  dos  descontos  feitos  \nde  forma  diversa  da  contratada  pelas  partes.  \n  Neste  sentido  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente,  devendo  o  requerido  proceder  os  descontos  na  \nconta  do  autor  de  acordo  com  o  contratado,  ou  seja,  em  quarenta  e  oito  presta\u00e7\u00f5es,  nos  exatos  \ntermos  do  contrato.  \nPor  outro  lado,  quanto  a  alegada  abusividade  quanto  a  cobran\u00e7a  de  tarifa  de  \nregistro  de  contrato,  esta  n\u00e3o  procede,  vez  que  tal  incid\u00eancia  bem  como  de  outros  servi\u00e7os  tamb\u00e9m  \n\u00e9  poss\u00edvel,  na  medida  em  que  se  justificam  pelo  custo  operacional  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  Assim,  \nse  n\u00e3o  h\u00e1  proibi\u00e7\u00e3o  legal  para  a cobran\u00e7a  das  tarifas  questionadas  e  n\u00e3o  h\u00e1  demonstra\u00e7\u00e3o  de  \nvantagem  exagerada,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  tais  valores,  que  foram  \npreviamente  pactuados,  constando  expressamente  do  contrato  assinado  entre  as  partes.\nAfasto  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  vez  que  ausentes    \nos\u00a0requisitos\u00a0para  a  configura\u00e7\u00e3o  do  dever  de  indenizar.  Os  descontos  s\u00e3o  provenientes  de  contrato  \nde  empr\u00e9stimo  firmado  entre  as  partes,  sendo  o  valor  descontado  devido.  H\u00e1  diverg\u00eancia  apenas  \nquanto  ao  numero  de  parcelas  incidentes.  N\u00e3o  h\u00e1  prova  que  demonstre  que  a  conduta  do  r\u00e9u  tenha  \ngerado  dano  ao  patrim\u00f4nio  do  autor.  Portanto  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmaterial. Finalmente, h\u00e1  not\u00edcias  nos  autos  de  que  o  autor  quitou  a  \u00faltima  das  quarenta  e  \noito  presta\u00e7\u00f5es  previstas  no  contrato  durante  o  tr\u00e2mite  do  processo,  (fls.  81\/82)  \nAnte  o  exposto  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a presente  a\u00e7\u00e3o  \npara  o  fim  de  condenar  o  r\u00e9u  a  cumprir  o  contrato  n.  3382901-1,  dando-se  por  quitado  o  contrato  \nde  empr\u00e9stimo  firmado  entre  as  partes,  eis  que  o  autor  quitou  a  \u00faltima  parcela  prevista  no  termo,  \nem  05\/09\/2016.  \nDiante  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  custas  e  despesas  ser\u00e3o  igualmente  partilhadas  \nentre  as  partes.  Cada  parte  arcar\u00e1,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  14  do  CPC,  com  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  da  parte  adversa,  que  fixo  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.\nP.R.I.C.\nIndaiatuba , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2360FD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 119"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em face ao recolhimento de fls. 112\/113, encaminhei o of\u00edcio de fls. 105 via SerasaJud, conforme segue.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70043995-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 139\/153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro o conte\u00fado petit\u00f3rio de fls.(99\/100).Fls. 99\/100: Expe\u00e7a-se novo of\u00edcio aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: SERASA E SCPC nos termos da decis\u00e3o de fls.85. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi novos of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 102.). Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, expedi novos of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 102.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro o conte\u00fado petit\u00f3rio de fls.(99\/100).Fls. 99\/100: Expe\u00e7a-se novo of\u00edcio aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: SERASA E SCPC nos termos da decis\u00e3o de fls.85. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi novos of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 102.).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nDefiro  o  conte\u00fado  petit\u00f3rio  de  fls.(99\/100).\nFls.  99\/ 100:  Expe\u00e7a-se  novo  of\u00edcio  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito:  SERASA  E  \nSCPC  nos  termos  da  decis\u00e3o  de  fls.85.  \nIndaiatuba,  12  de  junho  de  2017.\nS\u00e9rgio  Fernandes\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 1E7F30C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 102"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70038260-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que encaminhei of\u00edcio de fls. 89 via SeresaJud, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 92.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70011106-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2294 P\u00e1gina: 129\/150","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Vistos.Os documentos de fls. 83\/84 indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam que este teve seu nome inscrito pela r\u00e9 junto ao cadastro de inadimplentes por d\u00e9bito indevido. A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, isto \u00e9, o fumus boni iures e o periculum in mora, nos termos do art. 300 do CPC. In casu, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o f\u00e1tica da parte autora e aos documentos que instruem a exordial, tenho que a discuss\u00e3o judicial do d\u00e9bito \u00e9 evidente e as circunst\u00e2ncias de fato recomendam a prote\u00e7\u00e3o do direito da parte autora, posto estar baseadas em fato negativo (inexist\u00eancia do d\u00e9bito) e, como tal, insuscept\u00edvel de ser por ora provado, ao menos de plano.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, de natureza antecipada. DETERMINO para o fim de determinar a suspens\u00e3o da publicidade da anota\u00e7\u00e3o em nome do autor junto ao cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 83\/84), referente ao contrato discutido nestes autos (fls. 63\/77), oficiando-se com urg\u00eancia para tanto.Ap\u00f3s conclusos para senten\u00e7a. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 85.). Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, expedi of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 85.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Os documentos de fls. 83\/84 indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam que este teve seu nome inscrito pela r\u00e9 junto ao cadastro de inadimplentes por d\u00e9bito indevido. A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, isto \u00e9, o fumus boni iures e o periculum in mora, nos termos do art. 300 do CPC. In casu, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o f\u00e1tica da parte autora e aos documentos que instruem a exordial, tenho que a discuss\u00e3o judicial do d\u00e9bito \u00e9 evidente e as circunst\u00e2ncias de fato recomendam a prote\u00e7\u00e3o do direito da parte autora, posto estar baseadas em fato negativo (inexist\u00eancia do d\u00e9bito) e, como tal, insuscept\u00edvel de ser por ora provado, ao menos de plano.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, de natureza antecipada. DETERMINO para o fim de determinar a suspens\u00e3o da publicidade da anota\u00e7\u00e3o em nome do autor junto ao cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 83\/84), referente ao contrato discutido nestes autos (fls. 63\/77), oficiando-se com urg\u00eancia para tanto.Ap\u00f3s conclusos para senten\u00e7a. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 85.).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nOs  documentos  de  fls.  83\/84  indicam  a  probabilidade  do  direito  do  autor,  pois  \nevidenciam  que  este  teve  seu  nome  inscrito  pela  r\u00e9  junto  ao  cadastro  de  inadimplentes  por  d\u00e9bito  \nindevido.  \nA tutela  de  urg\u00eancia  ser\u00e1  concedida  quando  houver  elementos  que  evidenciem  a  \nprobabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo,  isto  \u00e9,  o  fumus  \nboni  iures  e  o  periculum  in  mora,  nos  termos  do  art.  300  do  CPC.  \nIn  casu,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  exposi\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  da  parte  autora  e  aos  documentos  que  \ninstruem  a  exordial,  tenho  que  a  discuss\u00e3o  judicial  do  d\u00e9bito  \u00e9  evidente  e  as  circunst\u00e2ncias  de  fato  \nrecomendam  a  prote\u00e7\u00e3o  do  direito  da  parte  autora,  posto  estar  baseadas  em  fato  negativo  \n(inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito)  e,  como  tal,  insuscept\u00edvel  de  ser  por  ora  provado,  ao  menos  de  plano.\nDiante  do  exposto,  DEFIRO  a  tutela  provis\u00f3ria,  de  natureza  antecipada.  \nDETERMINO  para  o  fim  de  determinar  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  da  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  do  autor  \njunto  ao  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  83\/84),  referente  ao  contrato  discutido  nestes  autos  \n(fls.  63\/77),  oficiando-se  com  urg\u00eancia  para  tanto.\nAp\u00f3s  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIndaiatuba , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 184D0C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 18:24 . fls. 85"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70002234-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Requerimento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70079163-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/12\/2016 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 248.2016\/025568-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi mandado de cita\u00e7\u00e3o em desfavor do requerido, conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 42.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70054308-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70054204-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 96\/111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2192 P\u00e1gina: 96\/111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2016 Teor do ato: Tendo em vista o aviso de recebimento negativo \u00e0s fls. 44, providencie a parte requerente o recolhimento da guia do oficial de justi\u00e7a (GRD) no valor de 70,65 (setenta reais e sessenta e cinco centavos) para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, inc. VI, do CPC\/2015).Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do art. 344 do CPC\/2015. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/2015 fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC\/2015.Int.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo em vista o aviso de recebimento negativo \u00e0s fls. 44, providencie a parte requerente o recolhimento da guia do oficial de justi\u00e7a (GRD) no valor de 70,65 (setenta reais e sessenta e cinco centavos) para expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em face do recolhimento de fls. 14\/15, expedi carta AR\/MP de cita\u00e7\u00e3o ao requerido, como determinado \u00e0s fls. 42.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, inc. VI, do CPC\/2015).Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do art. 344 do CPC\/2015. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/2015 fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC\/2015.Int.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Adhemar  de Barros,  n\u00ba 774,  ., Cidade  Nova - CEP  13330-130,  Fone: \n19  - 3834-2954,  Indaiatuba-SP  - E-mail:  indaiatuba2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                 \nDECIS\u00c3O -  CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  \nrito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (art.  139,  inc.  VI,  do  CPC \/2015 ).\nCite-se,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  termos  do  art.  344  do  \nCPC\/2015.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  \ndigital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  \nCPC\/2015  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  art.  340  do  CPC\/2015.\nInt.\nA   presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente  e \ndevidamente  instru\u00edda,  servir\u00e1  como  carta.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  \nda  lei.\nIndaiatuba , 17  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 11E3B62. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 17\/08\/2016 \u00e0s 18:06 . fls. 42"}},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Consulto V. Exma., como proceder em face do r. despacho de fls. 40 tendo em vista que os autos da a\u00e7\u00e3o cautelar sob n\u00b0 1005959-45.2015.8.26.0248 tramitam perante a E. 3\u00aa Vara C\u00edvel local.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Primeiramente proceda o apensamento a estes autos, dos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar n\u00ba 1005959.45.2015 - anotando-se e apensamento-se em ambos.Ap\u00f3s, nova conclus\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nPrimeiramente  proceda  o  apensamento  a  estes  autos,  dos  autos  da  \na\u00e7\u00e3o  cautelar  n\u00ba  1005959.45.2015  \u2013  anotando-se  e  apensamento-se  em  ambos.\nAp\u00f3s,  nova  conclus\u00e3o.\nInt.\nIndaiatuba , 30  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo EEA757. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 30\/05\/2016 \u00e0s 18:27 . fls. 40"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determinacao de fls 38 em 04\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2123 P\u00e1gina: 139\/151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2016 Teor do ato: Vistos.Foram estes autos distribu\u00eddos por depend\u00eancia aos autos de n\u00ba 1005959.45.2015. Tendo-se em vista, por\u00e9m, que inexiste a alegada depend\u00eancia, remetam-se estes autos ao Distribuidor, a fim de redistribu\u00ed-los livremente.Intime-se. Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Foram estes autos distribu\u00eddos por depend\u00eancia aos autos de n\u00ba 1005959.45.2015. Tendo-se em vista, por\u00e9m, que inexiste a alegada depend\u00eancia, remetam-se estes autos ao Distribuidor, a fim de redistribu\u00ed-los livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Adhemar  de Barros,  774, ., Cidade  Nova - CEP  13330-901,  Fone: (19) \n3875-9091,  Indaiatuba-SP  - E-mail:  Indaiatuba3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000468-23.2016.8.26.0248  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jos\u00e9 Ricardo  Tomazetto\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Castanho   Opdebeeck\nVistos.\nForam  estes  autos  distribu\u00eddos  por  depend\u00eancia  aos  autos  de  n\u00ba  1005959.45.2015 . \nTendo-se  em  vista,  por\u00e9m,  que  inexiste  a  alegada  depend\u00eancia,  remetam-se  estes  \nautos  ao  Distribuidor,  a  fim  de  redistribu\u00ed-los  livremente.\nIntime-se.\nIndaiatuba , 04  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000468-23.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo E274B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA CASTANHO OPDEBEECK, liberado nos autos em 13\/05\/2016 \u00e0s 11:01 . fls. 38"}},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70005331-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/02\/2016 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050 P\u00e1gina: 127\/133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2016 Teor do ato: Complementar o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Thais Carniel (OAB 254425\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Complementar o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Cautelar de Exibi\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"487821070","codPublicacaoOrigem":"877945316","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000468-23.2016.8.26.0248 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto ADVOGADO : 254425\/SP - Thais Carniel REQDO : Banco Itau S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE INDAIATUBA EM 30\/05\/2016","paginaInicial":"143","paginaFinal":"143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"683082","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13391165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 31 2016 10:11:25:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":"254425","numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248|254425","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433019306","codPublicacaoOrigem":"789844663","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000468-23.2016.8.26.0248 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto - Banco Itau S\/A - Complementar o recolhimento das custas iniciais devidas ao Estado, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o. - ADV: THAIS CARNIEL (OAB 254425\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0037\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAMILA CASTANHO OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCILENE PIZZANI PAVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"610062","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11056973","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 10:05:10:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631037871","codPublicacaoOrigem":"1097551698","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000468-23.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto - Banco Itau S\/A - Vistos.Os documentos de fls. 83\/84 indicam a probabilidade do direito do autor, pois evidenciam que este teve seu nome inscrito pela r\u00e9 junto ao cadastro de inadimplentes por d\u00e9bito indevido. A tutela de urg\u00eancia ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, isto \u00e9, o fumus boni iures e o periculum in mora, nos termos do art. 300 do CPC. In casu, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o f\u00e1tica da parte autora e aos documentos que instruem a exordial, tenho que a discuss\u00e3o judicial do d\u00e9bito \u00e9 evidente e as circunst\u00e2ncias de fato recomendam a prote\u00e7\u00e3o do direito da parte autora, posto estar baseadas em fato negativo (inexist\u00eancia do d\u00e9bito) e, como tal, insuscept\u00edvel de ser por ora provado, ao menos de plano.Diante do exposto, DEFIRO a tutela provis\u00f3ria, de natureza antecipada. DETERMINO para o fim de determinar a suspens\u00e3o da publicidade da anota\u00e7\u00e3o em nome do autor junto ao cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 83\/84), referente ao contrato discutido nestes autos (fls. 63\/77), oficiando-se com urg\u00eancia para tanto.Ap\u00f3s conclusos para senten\u00e7a. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 85.). - ADV: THAIS CARNIEL (OAB 254425\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0019\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"136","paginaFinal":"136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"840962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101214","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:01:01:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"429317441","codPublicacaoOrigem":"784336821","dataDivulgacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2044","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000468-23.2016.8.26.0248 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto ADVOGADO : 254425\/SP - Thais Carniel REQDO : Banco Itau S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE INDAIATUBA EM 25\/01\/2016","paginaInicial":"179","paginaFinal":"179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"606805","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10934605","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 26 2016 10:57:08:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485380581","codPublicacaoOrigem":"875897204","dataDivulgacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2123","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000468-23.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto - Banco Itau S\/A - Vistos.Foram estes autos distribu\u00eddos por depend\u00eancia aos autos de n\u00ba 1005959.45.2015. Tendo-se em vista, por\u00e9m, que inexiste a alegada depend\u00eancia, remetam-se estes autos ao Distribuidor, a fim de redistribu\u00ed-los livremente.Intime-se. - ADV: THAIS CARNIEL (OAB 254425\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0168\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAMILA CASTANHO OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCILENE PIZZANI PAVAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"139","paginaFinal":"139","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"681279","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13296014","codUsuarioCorrecao":"354","dataHoraCorrecao":"May 31 2016 03:54:32:110PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"May 25 2016 05:18:06:960PM","codUsuarioAlteracao":"354","usuarioAlteracao":"emily.cruz","dataHoraAlteracao":"May 31 2016 03:54:32:110PM","numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":"1005959.45.2015","numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248|1005959.45.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538189908","codPublicacaoOrigem":"942109280","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000468-23.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto - Banco Itau S\/A - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, inc. VI, do CPC\/2015).Cite-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do art. 344 do CPC\/2015. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC\/2015 fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC\/2015.Int.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como carta. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. - ADV: THAIS CARNIEL (OAB 254425\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"734633","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15443643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 31 2016 11:41:27:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699094334","codPublicacaoOrigem":"1160975739","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000468-23.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000468-23.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jos\u00e9 Ricardo Tomazetto - Banco Itau S\/A - Vistos.Defiro o conte\u00fado petit\u00f3rio de fls.(99\/100).Fls. 99\/100: Expe\u00e7a-se novo of\u00edcio aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito: SERASA E SCPC nos termos da decis\u00e3o de fls.85. (Certifico e dou f\u00e9 que, expedi novos of\u00edcios ao SCPC (encaminhando-o via e-mail) e SERASA (estando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do DD. Advogado do autor para impress\u00e3o e encaminhamento ou, se preferir via sistema Serasajud dever\u00e1 o requerente proceder ao recolhimento no valor de R$ 12,20, na guia FEDTJ - c\u00f3digo 434-1) como determinado \u00e0s fls. 102.). - ADV: THAIS CARNIEL (OAB 254425\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"141","paginaFinal":"141","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"889103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23540699","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:10:45:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000468-23.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}