{"numero":"1000188-98.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1000188-98.2017.8.26.0577    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Condom\u00ednio","outros_assuntos":"Coisas,Condom\u00ednio em Edif\u00edcio","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/01\/2017 \u00e0s 20:04 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Daniel Toscano","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 62.343,17","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliezer de Souza Alexandre"},{"tipo":"Reqda","nome":"Rosangela Aparecida de Lima Alexandre"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Adelia da Conceicao Alves de Quina"},{"tipo":"Advogado","nome":"Mario Sergio Prado dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente   aguarda cumprimento de acordo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Arquivamento","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70227893-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/09\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Aud. Concilia\u00e7\u00e3o - Conciliador","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3228\/3232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, a ser realizada nesta Vara, (Av. Salm\u00e3o, 678 - Jd. Aquarius, sala 124). Intimem-se as partes, pela imprensa oficial, atrav\u00e9s de seus procuradores. Advogados(s): Mario Sergio Prado dos Santos (OAB 110459\/SP), Adelia da Conceicao Alves de Quina (OAB 147486\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, a ser realizada nesta Vara, (Av. Salm\u00e3o, 678 - Jd. Aquarius, sala 124). Intimem-se as partes, pela imprensa oficial, atrav\u00e9s de seus procuradores.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, ., PQ.  RES.  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFONE:  (12) 3878-7100,  S\u00c3O JOS\u00c9  DOS CAMPOS-SP  - E-MAIL:  \nSJCAMPOS8CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1000188-98.2017.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000188-98.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Condom\u00ednio\nRequerente : Eliezer de Souza  Alexandre\nRequerido : Rosangela Aparecida  de Lima  Alexandre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniel   Toscano\nVistos.Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  de  agosto  de  2017 ,  \u00e0s  15:00  \nhoras , a  ser  realizada  nesta  Vara,  (Av.  Salm\u00e3o,  678  -  Jd.  Aquarius,  sala  124 ). \nIntimem-se  as  partes,  pela  imprensa  oficial,  atrav\u00e9s  de  seus  procuradores.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000188-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 28126FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 51"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70116363-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 1963\/1975","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70111672-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/05\/2017 10:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2017 Teor do ato: Cadastrei o(a)(s) advogado(a)(s) da(s) parte(s) requerida(s). Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s), no prazo de 15 dias, sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) nos autos, visto que tempestiva. No mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, informando, ainda, se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Mario Sergio Prado dos Santos (OAB 110459\/SP), Adelia da Conceicao Alves de Quina (OAB 147486\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Cadastrei o(a)(s) advogado(a)(s) da(s) parte(s) requerida(s). Manifeste(m)-se o(a)(s) autor(a)(s), no prazo de 15 dias, sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) nos autos, visto que tempestiva. No mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que efetivamente desejam produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, informando, ainda, se pretendem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70088571-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/04\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643481005JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Rosangela Aparecida de Lima Alexandre Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0060\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2012\/2020","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0060\/2017 Teor do ato: Concedo \u00e0 parte Autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, ante o que consta a fls. * dos autos. Anote-se.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 27\/28 como formal emenda \u00e0 inicial. Anote-se Cuida-se de procedimento especial de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria.Cite-se a parte r\u00e9, para que se manifeste, querendo, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 721).Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria. Advogados(s): Adelia da Conceicao Alves de Quina (OAB 147486\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Concedo \u00e0 parte Autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, ante o que consta a fls. * dos autos. Anote-se.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 27\/28 como formal emenda \u00e0 inicial. Anote-se Cuida-se de procedimento especial de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria.Cite-se a parte r\u00e9, para que se manifeste, querendo, no prazo de 15 (quinze) dias (CPC, art. 721).Cabe lembrar que, al\u00e9m do CEJUSC (Centro Judicial de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), est\u00e1 em funcionamento na comarca o PROJETO OAB CONCILIA, o qual possibilita \u00e0s partes e seus advogados que promovam, a qualquer tempo, reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da OAB, bastando\u00a0que o advogado interessado telefone\u00a0\u00e0 OAB, reserve data e hor\u00e1rio que seja\u00a0conveniente e se encarregue de enviar carta convite \u00e0 parte contr\u00e1ria, cujo modelo est\u00e1 disponibilizado\u00a0pela OAB.\u00a0O\u00a0Poder Judici\u00e1rio, em contrapartida, compromete-se a promover a homologa\u00e7\u00e3o do acordo e o\u00a0cumprimento em regime de urg\u00eancia. Assim sendo, havendo interesse noticiado nos autos por peti\u00e7\u00e3o, o processo poder\u00e1 ser suspenso para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o via PROJETO OAB CONCILIA.\u00a0Acreditamos que\u00a0essa parceria entre\u00a0a OAB e o Poder Judici\u00e1rio \u00e9 mais um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode contribuir para a constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais justa, harm\u00f4nica e solid\u00e1ria.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, ., Pq.  Res.  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: (12) \n3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000188-98.2017.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso n\u00ba:\n1000188-98.2017.8.26.0577\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Condom\u00ednio\nRequerente:\nEliezer de Souza  Alexandre\nRequerido:\nRosangela Aparecida  de Lima  Alexandre,  Galgos, 399, Jardim  Satelite  - \nCEP 12230-560,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP,  CPF 280.694.338-84,  RG \n303529799, Solteira, Brasileiro,  Desempregada\nConcedo  \u00e0  parte   Autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  ante  o  que  consta  a  fls.   *   \ndos  autos.  Anote-se.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  27\/28  como  formal  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se  \nCuida-se  de  procedimento  especial  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  volunt\u00e1ria.\nCite-se  a  parte  r\u00e9,  para  que  se  manifeste,  querendo,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n(CPC,  art.  721).\nCabe lembrar  que,  al\u00e9m  do  CEJUSC  (Centro  Judicial  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  \nCidadania),  est\u00e1  em  funcionamento  na  comarca  o  PROJETO  OAB  CONCILIA,  o  qual  possibilita  \u00e0s  \npartes  e  seus  advogados  que  promovam,  a  qualquer  tempo,  reuni\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  pr\u00e9dio  da  \nOAB,  bastando\u00a0que  o  advogado  interessado  telefone\u00a0\u00e0  OAB,  reserve  data  e  hor\u00e1rio  que  \nseja\u00a0conveniente  e  se  encarregue  de  enviar  carta  convite  \u00e0  parte  contr\u00e1ria,  cujo  modelo  est\u00e1  \ndisponibilizado\u00a0pela  OAB.\u00a0O\u00a0Poder  Judici\u00e1rio,  em  contrapartida,  compromete-se  a  promover  a \nhomologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  e  o\u00a0cumprimento  em  regime  de  urg\u00eancia.  Assim  sendo,  havendo  interesse  \nnoticiado  nos  autos  por  peti\u00e7\u00e3o,  o  processo  poder\u00e1  ser  suspenso  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  via  \nPROJETO  OAB  CONCILIA.\u00a0Acreditamos  que\u00a0essa  parceria  entre\u00a0a  OAB  e  o  Poder  Judici\u00e1rio  \u00e9  \nmais  um\u00a0instrumento\u00a0que\u00a0pode  contribuir  para  a  constru\u00e7\u00e3o  de  uma  sociedade  mais  justa,  harm\u00f4nica  \ne  solid\u00e1ria.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000188-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 1FDD15A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMERSON NORIO CHINEN, liberado nos autos em 23\/02\/2017 \u00e0s 09:25 . fls. 34"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70027250-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 13\/02\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 2090\/2096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: 1- Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade, apresente o autor, declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, atestando aus\u00eancia de condi\u00e7\u00f5es de custeio do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento, informando ainda sua atividade laborativa, rendimentos, bens m\u00f3veis e im\u00f3veis que porventura possua e n\u00famero de eventuais dependentes, estando ciente das penalidades cab\u00edveis em caso de falsidade. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de comprova\u00e7\u00e3o do alegado. Se necess\u00e1rio, observado o disposto no art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, diligenciar\u00e1 o Ju\u00edzo para confirma\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Receita Federal e \u00d3rg\u00e3os competentes. 2- Os documentos digitalizados de fls. 09,12 e 23 encontram-se ileg\u00edveis ou parcialmente ileg\u00edveis. Assim, atenda o requerente o acima determinado ou recolha as custas judiciais e despesas para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, bem como providencie a juntada dos documentos supramencionados de forma leg\u00edvel. Prazo : 15 dias. Advogados(s): Adelia da Conceicao Alves de Quina (OAB 147486\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1- Para an\u00e1lise do pedido de gratuidade, apresente o autor, declara\u00e7\u00e3o de pr\u00f3prio punho, atestando aus\u00eancia de condi\u00e7\u00f5es de custeio do processo sem preju\u00edzo do pr\u00f3prio sustento, informando ainda sua atividade laborativa, rendimentos, bens m\u00f3veis e im\u00f3veis que porventura possua e n\u00famero de eventuais dependentes, estando ciente das penalidades cab\u00edveis em caso de falsidade. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de comprova\u00e7\u00e3o do alegado. Se necess\u00e1rio, observado o disposto no art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, diligenciar\u00e1 o Ju\u00edzo para confirma\u00e7\u00e3o das informa\u00e7\u00f5es junto \u00e0 Receita Federal e \u00d3rg\u00e3os competentes. 2- Os documentos digitalizados de fls. 09,12 e 23 encontram-se ileg\u00edveis ou parcialmente ileg\u00edveis. Assim, atenda o requerente o acima determinado ou recolha as custas judiciais e despesas para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, bem como providencie a juntada dos documentos supramencionados de forma leg\u00edvel. Prazo : 15 dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, ., Pq.  Res.  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: (12) \n3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000188-98.2017.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  na  data  abaixo,  ao  Exmo.  Sr.  Dr.   Daniel  \nToscano  ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  8\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca.  Eu,  \nGraciana  Aparecida  de  Moraes,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000188-98.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Condom\u00ednio\nRequerente : Eliezer de Souza  Alexandre\nRequerido : Rosangela Aparecida  de Lima  Alexandre\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Daniel   Toscano\nVistos.\n1-  Para  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade,  apresente  o  autor,  declara\u00e7\u00e3o  de  pr\u00f3prio  \npunho,  atestando  aus\u00eancia  de  condi\u00e7\u00f5es  de  custeio  do  processo  sem  preju\u00edzo  do  pr\u00f3prio  sustento,  \ninformando  ainda  sua  atividade  laborativa,  rendimentos,  bens  m\u00f3veis  e  im\u00f3veis  que  porventura  \npossua  e  n\u00famero  de  eventuais  dependentes,  estando  ciente  das  penalidades  cab\u00edveis  em  caso  de  \nfalsidade.  N\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  alegado.  Se  necess\u00e1rio,  observado  o  disposto  \nno  art.  5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  diligenciar\u00e1  o  Ju\u00edzo  para  confirma\u00e7\u00e3o  das  \ninforma\u00e7\u00f5es  junto  \u00e0  Receita  Federal  e  \u00d3rg\u00e3os  competentes.  \n2-  Os  documentos  digitalizados  de  fls.  09,12  e  23  encontram-se  ileg\u00edveis  ou  \nparcialmente  ileg\u00edveis.  \nAssim,  atenda  o  requerente  o  acima  determinado  ou  recolha  as  custas  judiciais  e  \ndespesas  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato,  bem  como  providencie  a  juntada  dos  documentos  \nsupramencionados  de  forma  leg\u00edvel.  \nPrazo  :  15  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDATA\nRecebi, na  data  acima,  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000188-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 1DE4BB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIEL TOSCANO, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 13:18 . fls. 25"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}