{"numero":"1000222-02.2016.8.26.0418","processos":[{"processo":"1000222-02.2016.8.26.0418","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Contratos de Consumo","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/02\/2016 \u00e0s 16:29 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Paraibuna","juiz":"Pedro Fl\u00e1vio de Britto Costa Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Francisco das Chagas de Ara\u00fajo de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Joseline de Campos Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0457\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2432 P\u00e1gina: 2467\/2476","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0457\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, quanto a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 123\/124, requerendo o que entender pertinente, inclusive, manifestando-se sobre extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Joseline de Campos Silva (OAB 342911\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, quanto a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 123\/124, requerendo o que entender pertinente, inclusive, manifestando-se sobre extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2427 P\u00e1gina: 2651\/2653","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPRB.17.70004404-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 12:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 109\/110, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, tamb\u00e9m, a desist\u00eancia do prazo recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Joseline de Campos Silva (OAB 342911\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 109\/110, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, tamb\u00e9m, a desist\u00eancia do prazo recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PARAIBUNA\nFORO  DE PARAIBUNA\nVARA  \u00daNICA\nRua   Major   Jo\u00e3o   Elias   Calazans,   565 ,   .   -   Centro\nCEP:   12260-000   -   Paraibuna   -   SP\nTelefone:   (12)   3974-0048   -   E-mail:   paraibuna@tjsp.jus.br      \n1000222-02.2016.8.26.0418 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1000222-02.2016.8.26.0418\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Francisco das Chagas  de Ara\u00fajo  de Souza\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e \nlegais  efeitos  o  acordo  celebrado  pelas  partes  \u00e0s  fls.  109\/110 ,  nos  termos  do  artigo  487,  \ninciso  III,  al\u00ednea  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo,  tamb\u00e9m,  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nPublique-se.  Registre-se.  Intimem-se.\nParaibuna , 25  de  agosto  de  2017 .\nCarlos  Eduardo  Xavier  Brito\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nRECEBIMENTO\nAos _____\/_____\/______,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  ______,  escr.,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000222-02.2016.8.26.0418 e c\u00f3digo 2DCEFBC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS AUGUSTO BARBOSA DOS REIS, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 121"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPRB.17.70004123-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que transcorreu o prazo legal, sem que as partes se manifestassem.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento.Se for o caso, apresentem as partes, desde j\u00e1, o rol de testemunhas, no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 357, \u00a74\u00ba, do CPC)Intimem-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Joseline de Campos Silva (OAB 342911\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento.Se for o caso, apresentem as partes, desde j\u00e1, o rol de testemunhas, no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 357, \u00a74\u00ba, do CPC)Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PARAIBUNA\nFORO  DE PARAIBUNA\nVARA  \u00daNICA\nRua   Major   Jo\u00e3o   Elias   Calazans,   565 ,   .   -   Centro\nCEP:   12260-000   -   Paraibuna   -   SP\nTelefone:   (12)   3974-0048   -   E-mail:   paraibuna@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1000222-02.2016.8.26.0418  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000222-02.2016.8.26.0418\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente :Francisco  das Chagas  de Ara\u00fajo  de Souza\nRequerido :Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nEspecifiquem  as partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as,  sob  pena  de  indeferimento.\nSe  for  o  caso,  apresentem  as  partes,  desde  j\u00e1,  o  rol  de  testemunhas,  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias  (artigo  357,  \u00a74\u00ba,  do  CPC)\nIntime m-se.\nParaibuna , 03  de  mar\u00e7o  de  2017.\nPedro  Fl\u00e1vio  de Britto  Costa Junior\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000222-02.2016.8.26.0418 e c\u00f3digo 2047C6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO FLAVIO DE BRITTO COSTA JUNIOR, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 08:58 . fls. 106"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPRB.17.70000252-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/02\/2017 11:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0013\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 3716\/3720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0013\/2017 Teor do ato: Diga a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Joseline de Campos Silva (OAB 342911\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Diga a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPRB.16.70003715-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/11\/2016 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WPRB.16.70003644-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 07:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR559484333TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 06\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, nesta data, procedi a expedi\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o postal, atrav\u00e9s do conv\u00eanio com os Correios, por meio digital. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Diante da certid\u00e3o retro, informe a Serventia sobre a devolu\u00e7\u00e3o do \"AR\", ou se ocorreu extravio.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PARAIBUNA  - FORO  DE PARAIBUNA\nVARA  \u00daNICA  - CART\u00d3RIO  C\u00cdVEL\nRua  Major  Jo\u00e3o  Elias  Calazans,  565 ,   .  -   Centro\nCEP:   12260-000  -   Paraibuna  -   SP\nTelefone:   (12)  3974-0048  -  E-mail:   paraibuna@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000222-02.2016.8.26.0418  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000222-02.2016.8.26.0418\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente :Francisco  das Chagas  de Ara\u00fajo  de Souza\nRequerido :Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nDiante  da  certid\u00e3o  retro,  informe  a  Serventia  sobre  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  \n\"AR\",  ou  se  ocorreu  extravio.\nParaibuna , 02  de  setembro  de  2016 .\nPedro  Fl\u00e1vio  de  Britto  Costa  Junior\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000222-02.2016.8.26.0418 e c\u00f3digo 1825B82. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO FLAVIO DE BRITTO COSTA JUNIOR, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 08:44 . fls. 67"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que transcorreu o prazo legal, sem que viessem para os autos a informa\u00e7\u00e3o sobre a devolu\u00e7\u00e3o do 'AR\".","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2082 P\u00e1gina: 2402\/2422","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2016 Teor do ato: Vistos. Ab initio, diante dos documentos apresentados \u00e0s fls. 25\/30 defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, diante da declara\u00e7\u00e3o juntada. Anote-se. Cuida-se de Procedimento Ordin\u00e1rio - Anula\u00e7\u00e3o de Contrato Banc\u00e1rio com pedido de Tutela Antecipada, que tem por fim a exclus\u00e3o de seu nome do Cadastro do SCPC\/SERASA bem como bloqueio da conta banc\u00e1ria. A parte autora requereu a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para retirada de seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sob o argumento de que foi v\u00edtima de fraude em constitui\u00e7\u00e3o de empresa. A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia requestada depende do preenchimento dos requisitos previstos no art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, a saber: a) prova inequ\u00edvoca que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a do direito pleiteado; b) fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, ou caracteriza\u00e7\u00e3o de abuso de direito de defesa ou manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u; e c) reversibilidade da medida. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 como exigir do autor prova documental robusta, j\u00e1 que se destina a demonstrar fato negativo (prova diab\u00f3lica), qual seja, que n\u00e3o existiram os dois neg\u00f3cios jur\u00eddicos ora discutidos. Com efeito, a \"prova diab\u00f3lica \u00e9 extremamente dif\u00edcil, ou, at\u00e9 mesmo, imposs\u00edvel de ser produzida pela parte, sendo entendida, tamb\u00e9m, para designar a demonstra\u00e7\u00e3o de fato negativos\". (TJDF, Ap. C\u00edvel n\u00ba 2007.01.1.151238-9, 5\u00ba turma, Rel. Des. Angelo Passarelli, DJe 30\/04\/2012). Demais disso, as exist\u00eancias da d\u00edvida banc\u00e1ria deve ser demonstrada pelo r\u00e9u, j\u00e1 que procedeu \u00e0 cobran\u00e7a extrajudicial dos d\u00e9bitos, com a inclus\u00e3o do nome do autor no cadastro p\u00fablicos dos maus pagadores. O fundado receio de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o \u00e9 manifesto, diante do constrangimento e restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito advindo da cobran\u00e7a extrajudicial da parte requerida. Ressalte-se que o r\u00e9u n\u00e3o ter\u00e1 preju\u00edzo algum, se restar provado, em momento posterior, a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o comercial entre as partes, a qual gerou os d\u00e9bitos descritos na pe\u00e7a exordial, podendo, nesse caso, ser inclu\u00eddo novamente o nome do autor nos \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, na medida que a tutela ora concedida pode ser revogada a qualquer momento e retornar ao status quo ante, conforme disciplina o artigo 273, \u00a7 4\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Bem por isso, DEFIRO a tutela antecipada para que seja exclu\u00eddo, provisoriamente, o nome do autor dos cadastros da Serasa e do SCPC e o bloqueio da conta. Oficie-se, COM URG\u00caNCIA, \u00e0 Serasa Experian e comunique-se ao SCPC (Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito), conforme Provimento CG n. 43\/2012 do TJSP. Cite-se por carta postal. Intime-se. Advogados(s): Joseline de Campos Silva (OAB 342911\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Ab initio, diante dos documentos apresentados \u00e0s fls. 25\/30 defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, diante da declara\u00e7\u00e3o juntada. Anote-se. Cuida-se de Procedimento Ordin\u00e1rio - Anula\u00e7\u00e3o de Contrato Banc\u00e1rio com pedido de Tutela Antecipada, que tem por fim a exclus\u00e3o de seu nome do Cadastro do SCPC\/SERASA bem como bloqueio da conta banc\u00e1ria. A parte autora requereu a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para retirada de seu nome dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sob o argumento de que foi v\u00edtima de fraude em constitui\u00e7\u00e3o de empresa. A concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia requestada depende do preenchimento dos requisitos previstos no art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil, a saber: a) prova inequ\u00edvoca que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a do direito pleiteado; b) fundado receio de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, ou caracteriza\u00e7\u00e3o de abuso de direito de defesa ou manifesto prop\u00f3sito protelat\u00f3rio do r\u00e9u; e c) reversibilidade da medida. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 como exigir do autor prova documental robusta, j\u00e1 que se destina a demonstrar fato negativo (prova diab\u00f3lica), qual seja, que n\u00e3o existiram os dois neg\u00f3cios jur\u00eddicos ora discutidos. Com efeito, a \"prova diab\u00f3lica \u00e9 extremamente dif\u00edcil, ou, at\u00e9 mesmo, imposs\u00edvel de ser produzida pela parte, sendo entendida, tamb\u00e9m, para designar a demonstra\u00e7\u00e3o de fato negativos\". (TJDF, Ap. C\u00edvel n\u00ba 2007.01.1.151238-9, 5\u00ba turma, Rel. Des. Angelo Passarelli, DJe 30\/04\/2012). Demais disso, as exist\u00eancias da d\u00edvida banc\u00e1ria deve ser demonstrada pelo r\u00e9u, j\u00e1 que procedeu \u00e0 cobran\u00e7a extrajudicial dos d\u00e9bitos, com a inclus\u00e3o do nome do autor no cadastro p\u00fablicos dos maus pagadores. O fundado receio de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o \u00e9 manifesto, diante do constrangimento e restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito advindo da cobran\u00e7a extrajudicial da parte requerida. Ressalte-se que o r\u00e9u n\u00e3o ter\u00e1 preju\u00edzo algum, se restar provado, em momento posterior, a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o comercial entre as partes, a qual gerou os d\u00e9bitos descritos na pe\u00e7a exordial, podendo, nesse caso, ser inclu\u00eddo novamente o nome do autor nos \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, na medida que a tutela ora concedida pode ser revogada a qualquer momento e retornar ao status quo ante, conforme disciplina o artigo 273, \u00a7 4\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Bem por isso, DEFIRO a tutela antecipada para que seja exclu\u00eddo, provisoriamente, o nome do autor dos cadastros da Serasa e do SCPC e o bloqueio da conta. Oficie-se, COM URG\u00caNCIA, \u00e0 Serasa Experian e comunique-se ao SCPC (Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito), conforme Provimento CG n. 43\/2012 do TJSP. Cite-se por carta postal. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PARAIBUNA\nFORO  DE PARAIBUNA\nVARA  \u00daNICA\nRua   Major   Jo\u00e3o   Elias   Calazans,   565 ,   .   -   Centro\nCEP:   12260-000   -   Paraibuna   -   SP\nTelefone:   (12)   3974-0048   -   E-mail:   paraibuna@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000222-02.2016.8.26.0418  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000222-02.2016.8.26.0418  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Francisco das Chagas  de Ara\u00fajo  de Souza\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nV istos.\nAb  initio ,  diante  dos  documentos  apresentados  \u00e0s  fls.  25\/30  defiro  \nos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  diante  da  declara\u00e7\u00e3o  juntada.  Anote-se.\nCuida-se  de  Procedimento  Ordin\u00e1rio  -  Anula\u00e7\u00e3o  de  Contrato  \nBanc\u00e1rio  com  pedido  de  Tutela  Antecipada,  que  tem  por  fim  a  exclus\u00e3o  de  seu  nome  do  \nCadastro  do  SCPC\/SERASA  bem  como  bloqueio  da  conta  banc\u00e1ria.\nA  parte  autora  requereu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  retirada  de  seu  \nnome  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  sob  o  argumento  de  que  foi  v\u00edtima  de  fraude  em  \nconstitui\u00e7\u00e3o  de  empresa.\nA  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  requestada  depende  do  \npreenchimento  dos  requisitos  previstos  no  art.  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  saber:  a)  \nprova  inequ\u00edvoca  que  conven\u00e7a  da  verossimilhan\u00e7a  do  direito  pleiteado;  b)  fundado  receio  \nde  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  ou  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  abuso  de  direito  de  defesa  \nou  manifesto  prop\u00f3sito  protelat\u00f3rio  do  r\u00e9u;  e  c)  reversibilidade  da  medida.\nNo  entanto,  n\u00e3o  h\u00e1  como  exigir  do  autor  prova  documental  robusta,  \nj\u00e1  que  se  destina  a  demonstrar  fato  negativo  (prova  diab\u00f3lica),  qual  seja,  que  n\u00e3o  existiram  \nos  dois  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  ora  discutidos.\nCom  efeito,  a  \"prova  diab\u00f3lica  \u00e9  extremamente  dif\u00edcil,  ou,  at\u00e9  \nmesmo,  imposs\u00edvel  de  ser  produzida  pela  parte,  sendo  entendida,  tamb\u00e9m,  para  designar  a  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  fato  negativos \".  (TJDF,  Ap.  C\u00edvel  n\u00ba  2007.01.1.151238-9,  5\u00ba  turma,  Rel.  \nDes.  Angelo  Passarelli,  DJe  30\/04\/2012).\nDemais  disso,  as  exist\u00eancias  da  d\u00edvida  banc\u00e1ria  deve  ser  \ndemonstrada  pelo  r\u00e9u,  j\u00e1  que  procedeu  \u00e0  cobran\u00e7a  extrajudicial  dos  d\u00e9bitos,  com  a  inclus\u00e3o  \ndo  nome  do  autor  no  cadastro  p\u00fablicos  dos  maus  pagadores.\nO  fundado  receio  de  dano  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  \u00e9  manifesto,  diante  do  \nconstrangimento  e  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  advindo  da  cobran\u00e7a  extrajudicial  da  parte  requerida.\nRessalte-se  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  ter\u00e1  preju\u00edzo  algum,  se  restar  provado,  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000222-02.2016.8.26.0418 e c\u00f3digo F8FAB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO FLAVIO DE BRITTO COSTA JUNIOR, liberado nos autos em 08\/03\/2016 \u00e0s 16:32 . fls. 56\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PARAIBUNA\nFORO  DE PARAIBUNA\nVARA  \u00daNICA\nRua   Major   Jo\u00e3o   Elias   Calazans,   565 ,   .   -   Centro\nCEP:   12260-000   -   Paraibuna   -   SP\nTelefone:   (12)   3974-0048   -   E-mail:   paraibuna@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000222-02.2016.8.26.0418  - p.  2\nmomento\n posterior,  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  comercial  entre  as  partes,  a  qual  gerou  os  \nd\u00e9bitos  descritos  na  pe\u00e7a  exordial,  podendo,  nesse  caso,  ser  inclu\u00eddo  novamente  o  nome  do  \nautor  nos  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  na  medida  que  a  tutela  ora  concedida  pode  ser  \nrevogada  a  qualquer  momento  e  retornar  ao  status  quo  ante,  conforme  disciplina  o  artigo  \n273,  \u00a7  4\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nBem  por  isso,  DEFIRO  a  tutela  antecipada  para  que  seja  \nexclu\u00eddo,  provisoriamente,  o  nome  do  autor  dos  cadastros  da  Serasa  e  do  SCPC  e  o \nbloqueio  da  conta.\nOficie-se,  COM  URG\u00caNCIA,  \u00e0  Serasa  Experian  e  comunique-se  ao  \nSCPC  (Servi\u00e7o  Central  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito),  conforme  Provimento  CG  n.  43\/2012  do  \nTJSP.\nCite-se por  carta  postal.\nIntime-se.\nParaibuna , 29  de  fevereiro  de  2016 .\nPedro  Fl\u00e1vio  de  Britto  Costa  Junior\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000222-02.2016.8.26.0418 e c\u00f3digo F8FAB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO FLAVIO DE BRITTO COSTA JUNIOR, liberado nos autos em 08\/03\/2016 \u00e0s 16:32 . fls. 57"}},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751218234","codPublicacaoOrigem":"1197831044","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000222-02.2016.8.26.0418","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PARAIBUNA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000222-02.2016.8.26.0418 - Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o - Francisco das Chagas de Ara\u00fajo de Souza - Itau Unibanco S\/A - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado pelas partes \u00e0s fls. 109\/110, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo, tamb\u00e9m, a desist\u00eancia do prazo recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos.Publique-se. Registre-se. Intimem-se. - ADV: JOSELINE DE CAMPOS SILVA (OAB 342911\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO XAVIER BRITO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSERVAL BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2652","paginaFinal":"2652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069081","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:20:30:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638708482","codPublicacaoOrigem":"1106445403","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000222-02.2016.8.26.0418","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PARAIBUNA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000222-02.2016.8.26.0418 - Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o - Francisco das Chagas de Ara\u00fajo de Souza - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando-as, sob pena de indeferimento. Se for o caso, apresentem as partes, desde j\u00e1, o rol de testemunhas, no prazo de 15 (quinze) dias (artigo 357, \u00a74\u00ba, do CPC) Intimem-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JOSELINE DE CAMPOS SILVA (OAB 342911\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO FL\u00c1VIO DE BRITTO COSTA JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSERVAL BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2877","paginaFinal":"2877","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846325","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20513496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 11:21:12:533PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611421359","codPublicacaoOrigem":"1078497648","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000222-02.2016.8.26.0418","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PARAIBUNA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000222-02.2016.8.26.0418 - Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o - Francisco das Chagas de Ara\u00fajo de Souza - Itau Unibanco S\/A - Diga a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, no prazo de 15 dias. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JOSELINE DE CAMPOS SILVA (OAB 342911\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0013\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO FL\u00c1VIO DE BRITTO COSTA JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JAQUELINE DE ALVARENGA CABRAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3718","paginaFinal":"3718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"828347","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 11:15:42:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756710810","codPublicacaoOrigem":"1201254765","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000222-02.2016.8.26.0418","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PARAIBUNA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000222-02.2016.8.26.0418 - Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o - Francisco das Chagas de Ara\u00fajo de Souza - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, quanto a peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 123\/124, requerendo o que entender pertinente, inclusive, manifestando-se sobre extin\u00e7\u00e3o pelo pagamento. - ADV: JOSELINE DE CAMPOS SILVA (OAB 342911\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0457\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO FL\u00c1VIO DE BRITTO COSTA JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSERVAL BARROS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2471","paginaFinal":"2471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926221","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26304550","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 08:45:47:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000222-02.2016.8.26.0418","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}