{"numero":"1000209-14.2017.8.26.0597","processos":[{"processo":"1000209-14.2017.8.26.0597","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/01\/2017 \u00e0s 15:12 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sert\u00e3ozinho","juiz":"Marcelo Asdr\u00fabal Augusto Gama","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.599,45","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Zenaide Graneto Mossin"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ivano Galassi Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0643\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 2590\/2593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0643\/2017 Teor do ato: Hei por bem acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela exequente, haja vista que, de fato, a senten\u00e7a proferida est\u00e1 equivocada.Assim, revogo-a, por conseguinte.No entanto, neste momento processual, o melhor caminho \u00e9 a suspens\u00e3o do feito, em obedi\u00eancia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 626.307, proferida pelo Ministro Dias Toffoli, nos seguintes termos:\"processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, do Plano Collor I, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria introduzidos pelas legisla\u00e7\u00f5es que editaram o Plano Collor I, de mar\u00e7o de 1990 a fevereiro de 1991, aplicando-se a legisla\u00e7\u00e3o vigente no momento do fim do trint\u00eddio (concernente aos valores n\u00e3o bloqueados), em tr\u00e2mite em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF (doc. 17 do RE 591.797), e, no Recurso Extraordin\u00e1rio n. 626.307, o sobrestamento dos processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, dos Planos Econ\u00f4micos Bresser e Ver\u00e3o, em curso em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, independentemente de ju\u00edzo ou tribunal, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF.\"Sendo assim, as quest\u00f5es relativas aos expurgos inflacion\u00e1rios dos planos econ\u00f4micos Collor I e II t\u00eam repercuss\u00e3o geral reconhecida e devem ser sobrestadas na origem at\u00e9 o julgamento dos Recursos Extraordin\u00e1rios 591.797 e 626.307, conforme decidido pelo Ministro Dias Toffoli. Aguarde-se em cart\u00f3rio.Int. Proceda-se. Advogados(s): Ivano Galassi Junior (OAB 143539\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Processo Suspenso por Recurso Extraordin\u00e1rio com Repercuss\u00e3o Geral    Hei por bem acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela exequente, haja vista que, de fato, a senten\u00e7a proferida est\u00e1 equivocada.Assim, revogo-a, por conseguinte.No entanto, neste momento processual, o melhor caminho \u00e9 a suspens\u00e3o do feito, em obedi\u00eancia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 626.307, proferida pelo Ministro Dias Toffoli, nos seguintes termos:\"processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, do Plano Collor I, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria introduzidos pelas legisla\u00e7\u00f5es que editaram o Plano Collor I, de mar\u00e7o de 1990 a fevereiro de 1991, aplicando-se a legisla\u00e7\u00e3o vigente no momento do fim do trint\u00eddio (concernente aos valores n\u00e3o bloqueados), em tr\u00e2mite em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF (doc. 17 do RE 591.797), e, no Recurso Extraordin\u00e1rio n. 626.307, o sobrestamento dos processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, dos Planos Econ\u00f4micos Bresser e Ver\u00e3o, em curso em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, independentemente de ju\u00edzo ou tribunal, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF.\"Sendo assim, as quest\u00f5es relativas aos expurgos inflacion\u00e1rios dos planos econ\u00f4micos Collor I e II t\u00eam repercuss\u00e3o geral reconhecida e devem ser sobrestadas na origem at\u00e9 o julgamento dos Recursos Extraordin\u00e1rios 591.797 e 626.307, conforme decidido pelo Ministro Dias Toffoli. Aguarde-se em cart\u00f3rio.Int. Proceda-se.","anexo":{"label":"Processo Suspenso por Recurso Extraordin\u00e1rio com Repercuss\u00e3o Geral","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-260,  Fone: \n(16)-3945-2811,  Sertaozinho-SP - E-mail:  sertaoz2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000209-14.2017.8.26.0597  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Zenaide Graneto  Mossin\nExecutado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nVistos.\nHei por  bem  acolher  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos  pela  exequente,  haja  \nvista que,  de  fato,  a  senten\u00e7a  proferida  est\u00e1  equivocada.\nAssim, revogo-a,  por  conseguinte.\nNo entanto,  neste  momento  processual,  o  melhor  caminho  \u00e9  a  suspens\u00e3o  do  feito,  \nem obedi\u00eancia  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  contida  no  Recurso  Extraordin\u00e1rio  n\u00ba  626.307,  proferida  pelo  \nMinistro Dias  Toffoli,  nos  seguintes  termos:\n\"processos que  tenham  por  objeto  da  lide  a  discuss\u00e3o  sobre  os  expurgos  \ninflacion\u00e1rios advindos,  em  tese,  do  Plano  Collor  I,  especificamente  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  crit\u00e9rios  de  \ncorre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria  introduzidos  pelas  legisla\u00e7\u00f5es  que  editaram  o  Plano  Collor  I,  de  mar\u00e7o  de  \n1990 a  fevereiro  de  1991,  aplicando-se  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente  no  momento  do  fim  do  trint\u00eddio  \n(concernente aos  valores  n\u00e3o  bloqueados),  em  tr\u00e2mite  em  todo  o  Pa\u00eds,  em  grau  de  recurso,  at\u00e9  \njulgamento final  da  controv\u00e9rsia  pelo  STF  (doc.  17  do  RE  591.797),  e,  no  Recurso  \nExtraordin\u00e1rio n.  626.307,  o  sobrestamento  dos   processos  que  tenham  por  objeto  da  lide  a  \ndiscuss\u00e3o sobre  os  expurgos  inflacion\u00e1rios  advindos,  em  tese,  dos  Planos  Econ\u00f4micos  Bresser  e  \nVer\u00e3o, em  curso  em  todo  o  Pa\u00eds,  em  grau  de  recurso,  independentemente  de  ju\u00edzo  ou   tribunal,  \nat\u00e9 julgamento  final  da  controv\u00e9rsia  pelo  STF.\"\nSendo  assim,  as  quest\u00f5es  relativas  aos  expurgos  inflacion\u00e1rios  dos  planos  \necon\u00f4micos  Collor  I  e  II  t\u00eam  repercuss\u00e3o  geral  reconhecida  e  devem  ser  sobrestadas  na  origem  at\u00e9  \no  julgamento  dos  Recursos  Extraordin\u00e1rios  591.797  e  626.307,  conforme  decidido  pelo  Ministro  \nDias  Toffoli.\n Aguarde-se  em  cart\u00f3rio.\nI n t. P ro ced a-s e .\nSertaozinho  (SP),  13  de  setembro  de  2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto GamaPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 21DC371. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 327\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  14160-260,  Fone: \n(16)-3945-2811,  Sertaozinho-SP - E-mail:  sertaoz2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n Juiz de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 21DC371. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 328"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70057667-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0615\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2728\/2738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0615\/2017 Teor do ato: Zenaide Graneto Mossin ajuizou cumprimento de senten\u00e7a em face do Banco Itau - Unibanco S\/A, tendo por base t\u00edtulo judicial proferido em a\u00e7\u00e3o coletiva que condenou a institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de expurgos inflacion\u00e1rios. O executado foi citado e apresentou impugna\u00e7\u00e3o.A exequente se manifestou sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada \u00c9 O BREVE RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A pretens\u00e3o executiva individual lastreada em senten\u00e7a coletiva prescreve em cinco anos. A prop\u00f3sito do tema, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a na sistem\u00e1tica dos recursos repetitivos: \"DIREITO PROCESSUAL CIVIL. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA.PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0QUINQUENAL DA EXECU\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0VINTEN\u00c1RIA DO PROCESSO DE CONHECIMENTO TRANSITADA EM JULGADO. INAPLICABILIDADE AO PROCESSO DE EXECU\u00c7\u00c3O. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. ART. 543-C DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL. PROVIMENTO DO RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. TESE CONSOLIDADA. 1.- Para os efeitos do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, foi fixada a seguinte tese: 'No \u00e2mbito do Direito Privado, \u00e9 de cinco anos o prazo prescricional para ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual em pedido de cumprimento de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica'. 2.- No caso concreto, a senten\u00e7a exequenda transitou em julgado em 3.9.2002 (e-STJ fls. 28) e o pedido de cumprimento de senten\u00e7a foi protocolado em 30.12.2009 (e-STJ fls. 43\/45), quando j\u00e1 transcorrido o prazo de 5 (cinco) anos, estando, portanto, prescrita a pretens\u00e3o execut\u00f3ria. 3.- Recurso Especial provido: a) consolidando-se a tese supra, no regime do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil e da Resolu\u00e7\u00e3o 08\/2008 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a; b) no caso concreto, julgando-se prescrita a execu\u00e7\u00e3o em cumprimento de senten\u00e7a. (REsp 1273643\/PR, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, rel. Min. Sidnei Beneti, DJe 04\/04\/2013).\" No caso, o t\u00edtulo judicial transitou em julgado em 27\/10\/2009, de maneira que o prazo prescricional se consumou no dia 27\/10\/2014. A seu turno, a presente execu\u00e7\u00e3o individual - ou cumprimento de senten\u00e7a - foi ajuizada somente no dia 09\/01\/2017, isto \u00e9, quando a pretens\u00e3o execut\u00f3ria j\u00e1 estava fulminada pela\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0quinquenal. Outrossim, o pr\u00f3prio Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios, onde foi processada a cautelar que buscou interromper o lapso do prazo prescricional, n\u00e3o reconhece a validade do protesto promovido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal, consoante se observa dos seguintes julgados: \"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. EXPURGOS. PRAZO QUINQUENAL. EXPIRADO.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. OCORR\u00caNCIA. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO. MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. ILEGITIMIDADE ATIVA. INTERRUP\u00c7\u00c3O DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. N\u00c3O VERIFICADA. Expirado o prazo quinquenal para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica, imp\u00f5e-se o reconhecimento da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem legitimidade o Minist\u00e9rio P\u00fablico para propor Medida Cautelar Inominada visando exclusivamente a interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0do prazo para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual ao argumento que in\u00fameros poupadores ainda n\u00e3o buscaram a efetiva\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito por desconhecimento da exist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o coletiva ou por interpretar que o julgamento pendente na corte suprema poderia afetar o seu direito, posto que na presente fase processual, o direito de cada parte j\u00e1 se encontrava individualizado, pendente de liquida\u00e7\u00e3o e dispon\u00edvel para iniciar a execu\u00e7\u00e3o desde 27\/10\/2009, inaplic\u00e1vel os artigos 97 e 98 do CDC. Conforme precedentes do STJ: \"A legitimidade do Minist\u00e9rio P\u00fablico para instaurar a execu\u00e7\u00e3o exsurgir\u00e1 - se for o caso - ap\u00f3s o escoamento do prazo de um ano do tr\u00e2nsito em julgado se n\u00e3o houver a habilita\u00e7\u00e3o de interessados em n\u00famero compat\u00edvel com a gravidade do dano, nos termos do art. 100 do CDC. \u00c9 que a hip\u00f3tese versada nesse dispositivo encerra situa\u00e7\u00e3o em que, por alguma raz\u00e3o, os consumidores lesados desinteressam-se quanto ao cumprimento individual da senten\u00e7a, retornando a legitima\u00e7\u00e3o dos entes p\u00fablicos indicados no art. 82 do CDC para requerer ao Ju\u00edzo a apura\u00e7\u00e3o dos danos globalmente causados e a revers\u00e3o dos valores apurados para o Fundo de Defesa dos Direitos Difusos (art. 13 da LACP), com vistas a que a senten\u00e7a n\u00e3o se torne in\u00f3cua, liberando o fornecedor que atuou ilicitamente de arcar com a repara\u00e7\u00e3o dos danos causados\" (REsp 869.583\/DF). Apela\u00e7\u00e3o conhecida e improvida. (APC 20160110242483, 3\u00aa T. Rel. Desa. Ana Cantarino, DJe 02\/06\/2016). \"PROCESSO CIVIL E CONSUMIDOR. CUMPRIMENTO INDIVIDUAL DE SENTEN\u00c7A. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA. EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. INTERRUP\u00c7\u00c3O DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO AJUIZADA PELO MPDFT. INOCORR\u00caNCIA. 1. A medida cautelar de protesto proposta pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, com o fito de interromper a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0para que os poupadores ou seus sucessores promovam a liquida\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que lhes reconheceu direito aos expurgos inflacion\u00e1rios, n\u00e3o se mostra h\u00e1bil para esta finalidade. A necessidade de prova da condi\u00e7\u00e3o de titular do direito lesado, assim como do preju\u00edzo para o ressarcimento individual estabelece uma grada\u00e7\u00e3o de prefer\u00eancia pela legitima\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, individual para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva, passando a legitimidade coletiva a ser subsidi\u00e1ria, nos termos do art.100 do CDC, de forma que somente o titular do direito material exequendo poder\u00e1 se beneficiar desta medida. 2. Apela\u00e7\u00e3o conhecida e n\u00e3o provida. (APC 20160110052509, 3\u00aa T. Rel. Des. Flavio Rostirola, DJe 29\/04\/2016).\"Vale destacar ainda que interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0de que cuida o artigo 202, inciso II, do C\u00f3digo Civil, somente pode ser promovida pelo titular do direito subjetivo. Com efeito, a interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0pelo protesto (inciso II) se submete aos mesmos par\u00e2metros da interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0pelo ajuizamento da demanda (inciso I). Na li\u00e7\u00e3o de Gustavo Tepedino, Helo\u00edsa Helena Barboza e Maria Celina Bodin de Moraes: \"O protesto judicial encontra-se regulado no CPC nos arts. 867 a 873. Trata-se da segunda hip\u00f3tese de interrup\u00e7\u00e3o de prazo prescricional. A efic\u00e1cia do protesto judicial, para o fim estabelecido no inciso II do art. 202 do CC, observar\u00e1 as mesmas condi\u00e7\u00f5es da interrup\u00e7\u00e3o pelo despacho citat\u00f3rio, motivo pelo qual aplica- se ao caso o que foi exposto no par\u00e1grafo anterior. Ressalta-se, por\u00e9m, que n\u00e3o \u00e9 qualquer protesto judicial feito ao prescribente que interromper\u00e1 o curso da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio que o credor declare expressamente no protesto judicial que o seu objetivo \u00e9 interromper a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o bastando um protesto gen\u00e9rico, sem a exposi\u00e7\u00e3o dos seus fundamentos e da sua finalidade (C\u00e2mara Leal, Da\u00a0Prescri\u00e7\u00e3o, p. 199). (C\u00f3digo Civil Interpretado, Volume I, Renovar, 2004, p. 383\/384).\" Portanto, somente se opera quando o ato \u00e9 realizado pelo titular do direito subjetivo, pois n\u00e3o se controverte que o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o teria legitimidade para ajuizar a a\u00e7\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, tendo em vista que somente no caso de in\u00e9rcia dos titulares do direito subjetivo e ap\u00f3s o decurso de certo lapso temporal, \u00e9 que se admite sua excepcional interven\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 100 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nesse contexto, se o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o poderia promover a liquida\u00e7\u00e3o do julgado em nome pr\u00f3prio e assim interromper a prescri\u00e7\u00e3o pelo ajuizamento da demanda, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cogitar que detenha legitimidade para interromper a prescri\u00e7\u00e3o pela via do protesto, sob pena de se conferir a esse ato (protesto) alcance jur\u00eddico maior do que seria poss\u00edvel obter pelo pr\u00f3prio ajuizamento da demanda. Al\u00e9m disso, a se admitir que terceiro n\u00e3o legitimado para a a\u00e7\u00e3o principal (no caso, liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva) e que n\u00e3o titulariza o direito subjetivo possa interromper o decurso do prazo prescricional por simples protesto, instala-se a inseguran\u00e7a jur\u00eddica e abre-se caminho para a interven\u00e7\u00e3o externa quando o pr\u00f3prio titular do direito n\u00e3o agiu dentro do tempo que a lei reputa justo para o exerc\u00edcio de sua pretens\u00e3o. Nesse contexto, n\u00e3o se verificando qualquer causa suspensiva ou interruptiva do prazo prescricional, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a pretens\u00e3o do credor foi inexoravelmente alcan\u00e7ada pela\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, acolho a exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade para reconhecer a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0da pretens\u00e3o autoral e, por conseguinte, julgar extinta a execu\u00e7\u00e3o com amparo artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o excepto\/exequente a arcar com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizado da causa, cuja exigibilidade fica suspensa em virtude da gratuidade de justi\u00e7a que ora defiro. Publique-se. Intime-se. Advogados(s): Ivano Galassi Junior (OAB 143539\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Zenaide Graneto Mossin ajuizou cumprimento de senten\u00e7a em face do Banco Itau - Unibanco S\/A, tendo por base t\u00edtulo judicial proferido em a\u00e7\u00e3o coletiva que condenou a institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de expurgos inflacion\u00e1rios. O executado foi citado e apresentou impugna\u00e7\u00e3o.A exequente se manifestou sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada \u00c9 O BREVE RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A pretens\u00e3o executiva individual lastreada em senten\u00e7a coletiva prescreve em cinco anos. A prop\u00f3sito do tema, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a na sistem\u00e1tica dos recursos repetitivos: \"DIREITO PROCESSUAL CIVIL. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA.PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0QUINQUENAL DA EXECU\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0VINTEN\u00c1RIA DO PROCESSO DE CONHECIMENTO TRANSITADA EM JULGADO. INAPLICABILIDADE AO PROCESSO DE EXECU\u00c7\u00c3O. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. ART. 543-C DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL. PROVIMENTO DO RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. TESE CONSOLIDADA. 1.- Para os efeitos do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, foi fixada a seguinte tese: 'No \u00e2mbito do Direito Privado, \u00e9 de cinco anos o prazo prescricional para ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual em pedido de cumprimento de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica'. 2.- No caso concreto, a senten\u00e7a exequenda transitou em julgado em 3.9.2002 (e-STJ fls. 28) e o pedido de cumprimento de senten\u00e7a foi protocolado em 30.12.2009 (e-STJ fls. 43\/45), quando j\u00e1 transcorrido o prazo de 5 (cinco) anos, estando, portanto, prescrita a pretens\u00e3o execut\u00f3ria. 3.- Recurso Especial provido: a) consolidando-se a tese supra, no regime do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil e da Resolu\u00e7\u00e3o 08\/2008 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a; b) no caso concreto, julgando-se prescrita a execu\u00e7\u00e3o em cumprimento de senten\u00e7a. (REsp 1273643\/PR, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, rel. Min. Sidnei Beneti, DJe 04\/04\/2013).\" No caso, o t\u00edtulo judicial transitou em julgado em 27\/10\/2009, de maneira que o prazo prescricional se consumou no dia 27\/10\/2014. A seu turno, a presente execu\u00e7\u00e3o individual - ou cumprimento de senten\u00e7a - foi ajuizada somente no dia 09\/01\/2017, isto \u00e9, quando a pretens\u00e3o execut\u00f3ria j\u00e1 estava fulminada pela\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0quinquenal. Outrossim, o pr\u00f3prio Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios, onde foi processada a cautelar que buscou interromper o lapso do prazo prescricional, n\u00e3o reconhece a validade do protesto promovido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal, consoante se observa dos seguintes julgados: \"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. EXPURGOS. PRAZO QUINQUENAL. EXPIRADO.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. OCORR\u00caNCIA. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO. MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. ILEGITIMIDADE ATIVA. INTERRUP\u00c7\u00c3O DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. N\u00c3O VERIFICADA. Expirado o prazo quinquenal para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica, imp\u00f5e-se o reconhecimento da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem legitimidade o Minist\u00e9rio P\u00fablico para propor Medida Cautelar Inominada visando exclusivamente a interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0do prazo para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual ao argumento que in\u00fameros poupadores ainda n\u00e3o buscaram a efetiva\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito por desconhecimento da exist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o coletiva ou por interpretar que o julgamento pendente na corte suprema poderia afetar o seu direito, posto que na presente fase processual, o direito de cada parte j\u00e1 se encontrava individualizado, pendente de liquida\u00e7\u00e3o e dispon\u00edvel para iniciar a execu\u00e7\u00e3o desde 27\/10\/2009, inaplic\u00e1vel os artigos 97 e 98 do CDC. Conforme precedentes do STJ: \"A legitimidade do Minist\u00e9rio P\u00fablico para instaurar a execu\u00e7\u00e3o exsurgir\u00e1 - se for o caso - ap\u00f3s o escoamento do prazo de um ano do tr\u00e2nsito em julgado se n\u00e3o houver a habilita\u00e7\u00e3o de interessados em n\u00famero compat\u00edvel com a gravidade do dano, nos termos do art. 100 do CDC. \u00c9 que a hip\u00f3tese versada nesse dispositivo encerra situa\u00e7\u00e3o em que, por alguma raz\u00e3o, os consumidores lesados desinteressam-se quanto ao cumprimento individual da senten\u00e7a, retornando a legitima\u00e7\u00e3o dos entes p\u00fablicos indicados no art. 82 do CDC para requerer ao Ju\u00edzo a apura\u00e7\u00e3o dos danos globalmente causados e a revers\u00e3o dos valores apurados para o Fundo de Defesa dos Direitos Difusos (art. 13 da LACP), com vistas a que a senten\u00e7a n\u00e3o se torne in\u00f3cua, liberando o fornecedor que atuou ilicitamente de arcar com a repara\u00e7\u00e3o dos danos causados\" (REsp 869.583\/DF). Apela\u00e7\u00e3o conhecida e improvida. (APC 20160110242483, 3\u00aa T. Rel. Desa. Ana Cantarino, DJe 02\/06\/2016). \"PROCESSO CIVIL E CONSUMIDOR. CUMPRIMENTO INDIVIDUAL DE SENTEN\u00c7A. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA. EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. INTERRUP\u00c7\u00c3O DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO AJUIZADA PELO MPDFT. INOCORR\u00caNCIA. 1. A medida cautelar de protesto proposta pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, com o fito de interromper a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0para que os poupadores ou seus sucessores promovam a liquida\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que lhes reconheceu direito aos expurgos inflacion\u00e1rios, n\u00e3o se mostra h\u00e1bil para esta finalidade. A necessidade de prova da condi\u00e7\u00e3o de titular do direito lesado, assim como do preju\u00edzo para o ressarcimento individual estabelece uma grada\u00e7\u00e3o de prefer\u00eancia pela legitima\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, individual para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva, passando a legitimidade coletiva a ser subsidi\u00e1ria, nos termos do art.100 do CDC, de forma que somente o titular do direito material exequendo poder\u00e1 se beneficiar desta medida. 2. Apela\u00e7\u00e3o conhecida e n\u00e3o provida. (APC 20160110052509, 3\u00aa T. Rel. Des. Flavio Rostirola, DJe 29\/04\/2016).\"Vale destacar ainda que interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0de que cuida o artigo 202, inciso II, do C\u00f3digo Civil, somente pode ser promovida pelo titular do direito subjetivo. Com efeito, a interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0pelo protesto (inciso II) se submete aos mesmos par\u00e2metros da interrup\u00e7\u00e3o da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0pelo ajuizamento da demanda (inciso I). Na li\u00e7\u00e3o de Gustavo Tepedino, Helo\u00edsa Helena Barboza e Maria Celina Bodin de Moraes: \"O protesto judicial encontra-se regulado no CPC nos arts. 867 a 873. Trata-se da segunda hip\u00f3tese de interrup\u00e7\u00e3o de prazo prescricional. A efic\u00e1cia do protesto judicial, para o fim estabelecido no inciso II do art. 202 do CC, observar\u00e1 as mesmas condi\u00e7\u00f5es da interrup\u00e7\u00e3o pelo despacho citat\u00f3rio, motivo pelo qual aplica- se ao caso o que foi exposto no par\u00e1grafo anterior. Ressalta-se, por\u00e9m, que n\u00e3o \u00e9 qualquer protesto judicial feito ao prescribente que interromper\u00e1 o curso da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio que o credor declare expressamente no protesto judicial que o seu objetivo \u00e9 interromper a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o bastando um protesto gen\u00e9rico, sem a exposi\u00e7\u00e3o dos seus fundamentos e da sua finalidade (C\u00e2mara Leal, Da\u00a0Prescri\u00e7\u00e3o, p. 199). (C\u00f3digo Civil Interpretado, Volume I, Renovar, 2004, p. 383\/384).\" Portanto, somente se opera quando o ato \u00e9 realizado pelo titular do direito subjetivo, pois n\u00e3o se controverte que o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o teria legitimidade para ajuizar a a\u00e7\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, tendo em vista que somente no caso de in\u00e9rcia dos titulares do direito subjetivo e ap\u00f3s o decurso de certo lapso temporal, \u00e9 que se admite sua excepcional interven\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 100 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nesse contexto, se o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o poderia promover a liquida\u00e7\u00e3o do julgado em nome pr\u00f3prio e assim interromper a prescri\u00e7\u00e3o pelo ajuizamento da demanda, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cogitar que detenha legitimidade para interromper a prescri\u00e7\u00e3o pela via do protesto, sob pena de se conferir a esse ato (protesto) alcance jur\u00eddico maior do que seria poss\u00edvel obter pelo pr\u00f3prio ajuizamento da demanda. Al\u00e9m disso, a se admitir que terceiro n\u00e3o legitimado para a a\u00e7\u00e3o principal (no caso, liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva) e que n\u00e3o titulariza o direito subjetivo possa interromper o decurso do prazo prescricional por simples protesto, instala-se a inseguran\u00e7a jur\u00eddica e abre-se caminho para a interven\u00e7\u00e3o externa quando o pr\u00f3prio titular do direito n\u00e3o agiu dentro do tempo que a lei reputa justo para o exerc\u00edcio de sua pretens\u00e3o. Nesse contexto, n\u00e3o se verificando qualquer causa suspensiva ou interruptiva do prazo prescricional, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a pretens\u00e3o do credor foi inexoravelmente alcan\u00e7ada pela\u00a0prescri\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, acolho a exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade para reconhecer a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0da pretens\u00e3o autoral e, por conseguinte, julgar extinta a execu\u00e7\u00e3o com amparo artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o excepto\/exequente a arcar com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizado da causa, cuja exigibilidade fica suspensa em virtude da gratuidade de justi\u00e7a que ora defiro. Publique-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, SERTAOZINHO  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000209-14.2017.8.26.0597 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000209-14.2017.8.26.0597\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Zenaide Graneto  Mossin\nExecutado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\nZenaide  Graneto  Mossin  ajuizou  cumprimento  de  senten\u00e7a  em  face  do  \nBanco  Itau  -  Unibanco  S\/A ,  tendo  por  base  t\u00edtulo  judicial  proferido  em  a\u00e7\u00e3o  coletiva  que  \ncondenou  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  ao  pagamento  de  expurgos  inflacion\u00e1rios.  \nO  executado  foi  citado  e  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o .\nA  exequente  se  manifestou  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  apresentada   \n\u00c9  O  BREVE  RELAT\u00d3RIO.  \nDECIDO.  \nA  pretens\u00e3o  executiva  individual  lastreada  em  senten\u00e7a  coletiva  prescreve  \nem  cinco  anos.  A  prop\u00f3sito  do  tema,  decidiu  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  na  sistem\u00e1tica  \ndos  recursos  repetitivos:  \n\"DIREITO  PROCESSUAL  CIVIL.  A\u00c7\u00c3O  CIVIL \nP\u00daBLICA.PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0QUINQUENAL  DA  EXECU\u00c7\u00c3O  \nINDIVIDUAL.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O\u00a0VINTEN\u00c1RIA  DO  PROCESSO  DE \nCONHECIMENTO  TRANSITADA  EM  JULGADO.  INAPLICABILIDADE  \nAO  PROCESSO  DE  EXECU\u00c7\u00c3O.  RECURSO  ESPECIAL  REPETITIVO.  \nART.  543-C  DO  C\u00d3DIGO  DE  PROCESSO  CIVIL.  PROVIMENTO  DO  \nRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE  CONTROV\u00c9RSIA.  TESE  \nCONSOLIDADA.  1.-  Para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  foi  fixada  a  seguinte  tese:  'No  \u00e2mbito  do  Direito  Privado,  \u00e9  de  cinco  \nanos  o  prazo  prescricional  para  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o  individual  em  \npedido  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  proferida  em  A\u00e7\u00e3o  Civil  P\u00fablica'.  2.-  \nNo  caso  concreto,  a  senten\u00e7a  exequenda  transitou  em  julgado  em  3.9.2002  \n(e-STJ  fls.  28)  e  o  pedido  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  foi  protocolado  em  \n30.12.2009  (e-STJ  fls.  43\/45),  quando  j\u00e1  transcorrido  o  prazo  de  5  (cinco)  \nanos,  estando,  portanto,  prescrita  a  pretens\u00e3o  execut\u00f3ria.  3.-  Recurso  \nEspecial  provido:  a)  consolidando-se  a  tese  supra,  no  regime  do  art.  543-C  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  da  Resolu\u00e7\u00e3o  08\/2008  do  Superior  Tribunal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 2184947. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 315\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, SERTAOZINHO  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000209-14.2017.8.26.0597 - lauda  2\nde\n Justi\u00e7a;  b)  no  caso  concreto,  julgando-se  prescrita  a  execu\u00e7\u00e3o  em  \ncumprimento  de  senten\u00e7a.  (REsp  1273643\/PR,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  rel.  Min.  Sidnei  \nBeneti,  DJe  04\/04\/2013).\"  \nNo  caso,  o  t\u00edtulo  judicial  transitou  em  julgado  em  27\/10\/2009,  de  maneira  \nque  o  prazo  prescricional  se  consumou  no  dia  27\/10\/2014.  A  seu  turno,  a  presente  \nexecu\u00e7\u00e3o  individual  -  ou  cumprimento  de  senten\u00e7a  -  foi  ajuizada  somente  no  dia  \n09\/01\/2017,  isto  \u00e9,  quando  a  pretens\u00e3o  execut\u00f3ria  j\u00e1  estava  fulminada  \npela\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o \u00a0quinquenal.  \nOutrossim,  o  pr\u00f3prio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Distrito  Federal  e  Territ\u00f3rios,  \nonde  foi  processada  a  cautelar  que  buscou  interromper  o  lapso  do  prazo  prescricional,  n\u00e3o  \nreconhece  a  validade  do  protesto  promovido  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  do  Distrito  Federal,  \nconsoante  se  observa  dos  seguintes  julgados:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A.  CADERNETA  DE  \nPOUPAN\u00c7A.  EXPURGOS.  PRAZO  QUINQUENAL.  \nEXPIRADO.\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O.  OCORR\u00caNCIA.  MEDIDA  CAUTELAR  DE  \nPROTESTO.  MINIST\u00c9RIO  P\u00daBLICO.  ILEGITIMIDADE  ATIVA.  \nINTERRUP\u00c7\u00c3O  DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O.  N\u00c3O  VERIFICADA.  Expirado  o  prazo  \nquinquenal  para  o  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o  individual  de  senten\u00e7a  \nproferida  em  A\u00e7\u00e3o  Civil  P\u00fablica,  imp\u00f5e-se  o  reconhecimento  da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o.  \nN\u00e3o  tem  legitimidade  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  propor  Medida  Cautelar  \nInominada  visando  exclusivamente  a  interrup\u00e7\u00e3o  da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0do  prazo  \npara  o  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o  individual  ao  argumento  que  in\u00fameros  \npoupadores  ainda  n\u00e3o  buscaram  a  efetiva\u00e7\u00e3o  de  seu  cr\u00e9dito  por  \ndesconhecimento  da  exist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  coletiva  ou  por  interpretar  que  o  \njulgamento  pendente  na  corte  suprema  poderia  afetar  o  seu  direito,  posto  \nque  na  presente  fase  processual,  o  direito  de  cada  parte  j\u00e1  se  encontrava  \nindividualizado,  pendente  de  liquida\u00e7\u00e3o  e  dispon\u00edvel  para  iniciar  a \nexecu\u00e7\u00e3o  desde  27\/10\/2009,  inaplic\u00e1vel  os  artigos  97  e  98  do  CDC.  \nConforme  precedentes  do  STJ:  \"A  legitimidade  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  para  \ninstaurar  a  execu\u00e7\u00e3o  exsurgir\u00e1  -  se  for  o  caso  -  ap\u00f3s  o  escoamento  do  prazo  \nde  um  ano  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  se  n\u00e3o  houver  a  habilita\u00e7\u00e3o  de  \ninteressados  em  n\u00famero  compat\u00edvel  com  a  gravidade  do  dano,  nos  termos  \ndo  art.  100  do  CDC.  \u00c9  que  a  hip\u00f3tese  versada  nesse  dispositivo  encerra  \nsitua\u00e7\u00e3o  em  que,  por  alguma  raz\u00e3o,  os  consumidores  lesados  desinteressam-\nse  quanto  ao  cumprimento  individual  da  senten\u00e7a,  retornando  a  legitima\u00e7\u00e3o  \ndos  entes  p\u00fablicos  indicados  no  art.  82  do  CDC  para  requerer  ao  Ju\u00edzo  a  \napura\u00e7\u00e3o  dos  danos  globalmente  causados  e  a  revers\u00e3o  dos  valores  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 2184947. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 316\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, SERTAOZINHO  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000209-14.2017.8.26.0597 - lauda  3\napurados\n para  o  Fundo  de  Defesa  dos  Direitos  Difusos  (art.  13  da  LACP),  \ncom  vistas  a  que  a  senten\u00e7a  n\u00e3o  se  torne  in\u00f3cua,  liberando  o  fornecedor  \nque  atuou  ilicitamente  de  arcar  com  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados\"  \n(REsp  869.583\/DF).  Apela\u00e7\u00e3o  conhecida  e  improvida.  (APC  \n20160110242483,  3\u00aa  T.  Rel.  Desa.  Ana  Cantarino,  DJe  02\/06\/2016).  \n\"PROCESSO  CIVIL  E  CONSUMIDOR.  CUMPRIMENTO  INDIVIDUAL  \nDE   SENTEN\u00c7A.  A\u00c7\u00c3O  CIVIL  P\u00daBLICA.  EXPURGOS  \nINFLACION\u00c1RIOS.  INTERRUP\u00c7\u00c3O  DA\u00a0PRESCRI\u00c7\u00c3O.  MEDIDA  \nCAUTELAR  DE  PROTESTO  AJUIZADA  PELO  MPDFT.  \nINOCORR\u00caNCIA.  1.  A  medida  cautelar  de  protesto  proposta  pelo  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico,  com  o  fito  de  interromper  a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0para  que  os  \npoupadores  ou  seus  sucessores  promovam  a  liquida\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a  proferida  em  a\u00e7\u00e3o  civil  p\u00fablica  que  lhes  reconheceu  direito  aos  \nexpurgos  inflacion\u00e1rios,  n\u00e3o  se  mostra  h\u00e1bil  para  esta  finalidade.  A \nnecessidade  de  prova  da  condi\u00e7\u00e3o  de  titular  do  direito  lesado,  assim  como  \ndo  preju\u00edzo  para  o  ressarcimento  individual  estabelece  uma  grada\u00e7\u00e3o  de  \nprefer\u00eancia  pela  legitima\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria,  individual  para  execu\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a  coletiva,  passando  a  legitimidade  coletiva  a  ser  subsidi\u00e1ria,  nos  \ntermos  do  art.100  do  CDC,  de  forma  que  somente  o titular  do  direito  \nmaterial  exequendo  poder\u00e1  se  beneficiar  desta  medida.  2.  Apela\u00e7\u00e3o  \nconhecida  e  n\u00e3o  provida.  (APC  20160110052509,  3\u00aa  T.  Rel.  Des.  Flavio  \nRostirola,  DJe  29\/04\/2016).\"\nVale  destacar  ainda  que  interrup\u00e7\u00e3o  da\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o \u00a0de que  cuida  o  artigo  202,  \ninciso  II,  do  C\u00f3digo  Civil,  somente  pode  ser  promovida  pelo  titular  do  direito  subjetivo.  \nCom  efeito,  a  interrup\u00e7\u00e3o  da\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o \u00a0pelo protesto  (inciso  II)  se  submete  aos  mesmos  \npar\u00e2metros  da  interrup\u00e7\u00e3o  da\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o \u00a0pelo ajuizamento  da  demanda  (inciso  I).  Na  li\u00e7\u00e3o  \nde  Gustavo  Tepedino,  Helo\u00edsa  Helena  Barboza  e  Maria  Celina  Bodin  de  Moraes:  \n\"O  protesto  judicial  encontra-se  regulado  no  CPC  nos  arts.  867  a  873.  \nTrata-se  da  segunda  hip\u00f3tese  de  interrup\u00e7\u00e3o  de  prazo  prescricional.  A  \nefic\u00e1cia  do  protesto  judicial,  para  o  fim  estabelecido  no  inciso  II  do  art.  202  \ndo  CC,  observar\u00e1  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  da  interrup\u00e7\u00e3o  pelo  despacho  \ncitat\u00f3rio,  motivo  pelo  qual  aplica-  se  ao  caso  o  que  foi  exposto  no  \npar\u00e1grafo  anterior.  Ressalta-se,  por\u00e9m,  que  n\u00e3o  \u00e9  qualquer  protesto  \njudicial  feito  ao  prescribente  que  interromper\u00e1  o  curso  da\u00a0prescri\u00e7\u00e3o.  \u00c9  \nnecess\u00e1rio  que  o  credor  declare  expressamente  no  protesto  judicial  que  o  \nseu  objetivo  \u00e9  interromper  a\u00a0prescri\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  bastando  um  protesto  \ngen\u00e9rico,  sem  a  exposi\u00e7\u00e3o  dos  seus  fundamentos  e  da  sua  finalidade  \n(C\u00e2mara  Leal,  Da\u00a0Prescri\u00e7\u00e3o,  p.  199).  (C\u00f3digo  Civil  Interpretado,  Volume  \nI,  Renovar,  2004,  p.  383\/384).\"  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 2184947. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 317\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, SERTAOZINHO  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000209-14.2017.8.26.0597 - lauda  4\nPortanto,\n somente  se  opera  quando  o  ato  \u00e9  realizado  pelo  titular  do  direito  \nsubjetivo,  pois  n\u00e3o  se  controverte  que  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  n\u00e3o  teria  legitimidade  para  \najuizar  a  a\u00e7\u00e3o  de  liquida\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  tendo  em  vista  que  somente  no  caso  de  in\u00e9rcia  dos  \ntitulares  do  direito  subjetivo  e  ap\u00f3s  o  decurso  de  certo  lapso  temporal,  \u00e9  que  se  admite  sua  \nexcepcional  interven\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  100  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\n  Nesse  contexto,  se  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  n\u00e3o  poderia  promover  a  liquida\u00e7\u00e3o  \ndo  julgado  em  nome  pr\u00f3prio  e  assim  interromper  a  prescri\u00e7\u00e3o  pelo  ajuizamento  da  \ndemanda,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  cogitar  que  detenha  legitimidade  para  interromper  a \nprescri\u00e7\u00e3o  pela  via  do  protesto,  sob  pena  de  se  conferir  a  esse  ato  (protesto)  alcance  \njur\u00eddico  maior  do  que  seria  poss\u00edvel  obter  pelo  pr\u00f3prio  ajuizamento  da  demanda.  \nAl\u00e9m  disso,  a  se  admitir  que  terceiro  n\u00e3o  legitimado  para  a  a\u00e7\u00e3o  principal  \n(no  caso,  liquida\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  coletiva)  e  que  n\u00e3o  titulariza  o  direito  subjetivo  possa  \ninterromper  o  decurso  do  prazo  prescricional  por  simples  protesto,  instala-se  a  inseguran\u00e7a  \njur\u00eddica  e  abre-se  caminho  para  a  interven\u00e7\u00e3o  externa  quando  o  pr\u00f3prio  titular  do  direito  \nn\u00e3o  agiu  dentro  do  tempo  que  a  lei  reputa  justo  para  o  exerc\u00edcio  de  sua  pretens\u00e3o.  \nNesse  contexto,  n\u00e3o  se  verificando  qualquer  causa  suspensiva  ou  \ninterruptiva  do  prazo  prescricional,  n\u00e3o  h\u00e1  como  deixar  de  reconhecer  que  a  pretens\u00e3o  do  \ncredor  foi  inexoravelmente  alcan\u00e7ada  pela\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o . \nAnte  o exposto,  acolho  a  exce\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9-executividade  para  reconhecer  \na\u00a0 prescri\u00e7\u00e3o \u00a0da pretens\u00e3o  autoral  e,  por  conseguinte,  julgar  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o  com  amparo  \nartigo  924,  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  excepto\/exequente  a  arcar  com  as  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  atualizado  da  \ncausa,  cuja  exigibilidade  fica  suspensa  em  virtude  da  gratuidade  de  justi\u00e7a  que  ora  defiro.  \nPublique-se.  Intime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 2184947. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 318\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sert\u00e3ozinho\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PEDRO STRINI,  71, SERTAOZINHO  - SP  - CEP  14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000209-14.2017.8.26.0597 - lauda  5\nSertaozinho\n, 04  de  setembro  de 2017 .\nMarcelo  Asdr\u00fabal  Augusto  Gama\n Juiz(a) de Direito  \nAssinatura digital, nos termos  da Lei  11.419\/2006,\nconforme  impress\u00e3o  \u00e0 margem  direita.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 2184947. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 319"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70037862-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 16:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2319\/2323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: Ao autor para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Ivano Galassi Junior (OAB 143539\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao autor para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento de Senten\u00e7a Juntada   N\u00ba Protocolo: WSET.17.70033695-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a Data: 08\/06\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR637982396TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 3707\/3750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2017 Teor do ato: 1.-\u00a0O cumprimento de senten\u00e7a \u00e9 apenas uma fase do processo, o que implica a desnecessidade de recolhimento de custas iniciais nesta ocasi\u00e3o (distribui\u00e7\u00e3o). Por consequ\u00eancia, o recolhimento ficar\u00e1 para o final (diferimento das custas). Al\u00e9m do mais, os legitimados ao cumprimento da senten\u00e7a proferida na a\u00e7\u00e3o coletiva, em tese, est\u00e3o dispensados do recolhimento das custas iniciais por for\u00e7a do art. 18 da Lei 7.347, de 24 de julho de 1985, que estabelece que \"...n\u00e3o haver\u00e1 adiantamento de custas, emolumentos, honor\u00e1rios periciais e quaisquer outras despesas, nem condena\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o autora, salvo comprovada m\u00e1-f\u00e9, em honor\u00e1rios de advogado, custas e despesas processuais\". Fica diferido inclusive as eventuais despesas postais.2.-\u00a0Nesse sentido, assim decidiu o Egr\u00e9gio pelo Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"Custas. A habilita\u00e7\u00e3o de legitimados para liquidar e executar a senten\u00e7a de proced\u00eancia n\u00e3o constitui nova a\u00e7\u00e3o, mas fase da a\u00e7\u00e3o coletiva. Desnecessidade de recolhimento de taxa judici\u00e1ria no momento da distribui\u00e7\u00e3o. Aplica\u00e7\u00e3o do art. 18 da Lei da A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica. Recurso provido.\" (tjsp, 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Relator Desembargador \u00a0Renato Rangel Desinano. Agravo de Instrumento 0335355-52.2010.8.26.0000 - Jacupiranga, j. 26\/08\/2010, v.u.).3.-\u00a0O processo coletivo foi resolvido por senten\u00e7a gen\u00e9rica, consoante art. 95 da Lei 8.078, de 11 de setembro de 1990. Contudo, como a determina\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o depende de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos (CPC, art. 524), o rito a ser seguido no presente caso \u00e9 o disciplinado pelo art. 523 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, mesmo porque a parte exequente apresentou mem\u00f3ria de c\u00e1lculo do d\u00e9bito.4.-\u00a0Posto isso, fica a executada intimada a pagar a quantia de R$ 9.599,45 (NOVE MIL E QUINHENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E QUARENTA E CINCO CENTAVOS) devidamente atualizada, no prazo de 15 dias, sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito e, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 523, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba). Em caso de pagamento da d\u00edvida no prazo legal, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% sobre o valor do d\u00e9bito. Advogados(s): Ivano Galassi Junior (OAB 143539\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1.-\u00a0O cumprimento de senten\u00e7a \u00e9 apenas uma fase do processo, o que implica a desnecessidade de recolhimento de custas iniciais nesta ocasi\u00e3o (distribui\u00e7\u00e3o). Por consequ\u00eancia, o recolhimento ficar\u00e1 para o final (diferimento das custas). Al\u00e9m do mais, os legitimados ao cumprimento da senten\u00e7a proferida na a\u00e7\u00e3o coletiva, em tese, est\u00e3o dispensados do recolhimento das custas iniciais por for\u00e7a do art. 18 da Lei 7.347, de 24 de julho de 1985, que estabelece que \"...n\u00e3o haver\u00e1 adiantamento de custas, emolumentos, honor\u00e1rios periciais e quaisquer outras despesas, nem condena\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o autora, salvo comprovada m\u00e1-f\u00e9, em honor\u00e1rios de advogado, custas e despesas processuais\". Fica diferido inclusive as eventuais despesas postais.2.-\u00a0Nesse sentido, assim decidiu o Egr\u00e9gio pelo Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"Custas. A habilita\u00e7\u00e3o de legitimados para liquidar e executar a senten\u00e7a de proced\u00eancia n\u00e3o constitui nova a\u00e7\u00e3o, mas fase da a\u00e7\u00e3o coletiva. Desnecessidade de recolhimento de taxa judici\u00e1ria no momento da distribui\u00e7\u00e3o. Aplica\u00e7\u00e3o do art. 18 da Lei da A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica. Recurso provido.\" (tjsp, 11\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Relator Desembargador \u00a0Renato Rangel Desinano. Agravo de Instrumento 0335355-52.2010.8.26.0000 - Jacupiranga, j. 26\/08\/2010, v.u.).3.-\u00a0O processo coletivo foi resolvido por senten\u00e7a gen\u00e9rica, consoante art. 95 da Lei 8.078, de 11 de setembro de 1990. Contudo, como a determina\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o depende de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos (CPC, art. 524), o rito a ser seguido no presente caso \u00e9 o disciplinado pelo art. 523 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil, mesmo porque a parte exequente apresentou mem\u00f3ria de c\u00e1lculo do d\u00e9bito.4.-\u00a0Posto isso, fica a executada intimada a pagar a quantia de R$ 9.599,45 (NOVE MIL E QUINHENTOS E NOVENTA E NOVE REAIS E QUARENTA E CINCO CENTAVOS) devidamente atualizada, no prazo de 15 dias, sob pena de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito e, a requerimento do credor, expedi\u00e7\u00e3o de mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 523, \u00a7 1\u00ba e 3\u00ba). Em caso de pagamento da d\u00edvida no prazo legal, fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% sobre o valor do d\u00e9bito.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SERT\u00c3OZINHO\nFORO  DE SERT\u00c3OZINHO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pedro Strini,  71, Sertaozinho -SP  - 14160-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000209-14.2017.8.26.0597\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liquida\u00e7\u00e3o  \/ Cumprimento  \/ Execu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Zenaide Graneto  Mossin\nExecutado:   Banco Ita\u00fa \u2013 Pra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  n\u00ba100 \u2013 Torre  \nOlavo  Set\u00fabal  \u2013 Parque  Jabaquara  \u2013 S\u00e3o  Paulo\/SP  CEP 04344-902  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Asdr\u00fabal   Augusto   Gama\n1.- \u00a0O cumprimento  de  senten\u00e7a  \u00e9  apenas  uma  fase  do  processo,  o  que  implica  a \ndesnecessidade  de  recolhimento  de  custas  iniciais  nesta  ocasi\u00e3o  (distribui\u00e7\u00e3o).  Por  consequ\u00eancia,  \no  recolhimento  ficar\u00e1  para  o  final  (diferimento  das  custas).  Al\u00e9m  do  mais,  os  legitimados  ao  \ncumprimento  da  senten\u00e7a  proferida  na  a\u00e7\u00e3o  coletiva,  em  tese,  est\u00e3o  dispensados  do  recolhimento  \ndas  custas  iniciais  por  for\u00e7a  do  art.  18  da  Lei  7.347,  de  24  de  julho  de  1985,  que  estabelece  que  \n\u201c...n\u00e3o  haver\u00e1  adiantamento  de  custas,  emolumentos,  honor\u00e1rios  periciais  e  quaisquer  outras  \ndespesas,  nem  condena\u00e7\u00e3o  da  associa\u00e7\u00e3o  autora,  salvo  comprovada  m\u00e1-f\u00e9,  em  honor\u00e1rios  de  \nadvogado,  custas  e  despesas  processuais\u201d.  Fica  diferido  inclusive  as  eventuais  despesas  postais.\n2.-\u00a0 Nesse  sentido,  assim  decidiu  o Egr\u00e9gio  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\u201cCustas.  A  habilita\u00e7\u00e3o  de  legitimados  para  liquidar  e  executar  a  senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  n\u00e3o  \nconstitui  nova  a\u00e7\u00e3o,  mas  fase  da  a\u00e7\u00e3o  coletiva.  Desnecessidade  de  recolhimento  de  taxa  judici\u00e1ria  \nno  momento  da  distribui\u00e7\u00e3o.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  18  da  Lei  da  A\u00e7\u00e3o  Civil  P\u00fablica.  Recurso  \nprovido.\u201d  (TJSP ,  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Relator  Desembargador  \u00a0Renato  Rangel  \nDesinano.  Agravo  de  Instrumento  0335355-52.2010.8.26.0000  -  Jacupiranga,  j.  26\/08\/2010,  V .u.).\n3.-\u00a0 O processo  coletivo  foi  resolvido  por  senten\u00e7a  gen\u00e9rica,  consoante  art.  95  da  Lei  \n8.078,  de  11  de  setembro  de  1990.  Contudo,  como  a  determina\u00e7\u00e3o  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \ndepende  de  meros  c\u00e1lculos  aritm\u00e9ticos  (CPC,  art.  524),  o  rito  a  ser  seguido  no  presente  caso  \u00e9  o  \ndisciplinado  pelo  art.  523  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  mesmo  porque  a  parte  \nexequente  apresentou  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito.\n4.-\u00a0 Posto  isso,  fica  a  executada  intimada  a  pagar  a  quantia  de  R$  9.599,45  ( NOVE  MIL  \nE  QUINHENTOS  E  NOVENTA  E  NOVE  REAIS  E  QUARENTA  E  CINCO  CENTAVOS ) \ndevidamente  atualizada,  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  multa  de  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito  e,  \na  requerimento  do  credor,  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  523,  \u00a7  1\u00ba  e  \n3\u00ba).  Em  caso  de  pagamento  da  d\u00edvida  no  prazo  legal,  fixo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  10%  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 15B2085. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 44\n\nsobre o  valor  do  d\u00e9bito.\nSertaozinho  (SP),  19  de  janeiro  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000209-14.2017.8.26.0597 e c\u00f3digo 15B2085. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ASDRUBAL AUGUSTO GAMA, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 45"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Impugna\u00e7\u00e3o ao Cumprimento da Senten\u00e7a"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699060724","codPublicacaoOrigem":"1160960114","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000209-14.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000209-14.2017.8.26.0597 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Zenaide Graneto Mossin - Banco Itau - Unibanco S\/A - Ao autor para se manifestar sobre a impugna\u00e7\u00e3o. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), IVANO GALASSI JUNIOR (OAB 143539\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0378\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KARINA SILVA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2319","paginaFinal":"2319","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"889100","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23540366","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 19 2017 11:58:24:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000209-14.2017.8.26.0597","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000209-14.2017.8.26.0597","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750231856","codPublicacaoOrigem":"1197117685","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000209-14.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000209-14.2017.8.26.0597 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Zenaide Graneto Mossin - Banco Itau - Unibanco S\/A - Zenaide Graneto Mossin ajuizou cumprimento de senten\u00e7a em face do Banco Itau - Unibanco S\/A, tendo por base t\u00edtulo judicial proferido em a\u00e7\u00e3o coletiva que condenou a institui\u00e7\u00e3o financeira ao pagamento de expurgos inflacion\u00e1rios. O executado foi citado e apresentou impugna\u00e7\u00e3o.A exequente se manifestou sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada \u00c9 O BREVE RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A pretens\u00e3o executiva individual lastreada em senten\u00e7a coletiva prescreve em cinco anos. A prop\u00f3sito do tema, decidiu o Superior Tribunal de Justi\u00e7a na sistem\u00e1tica dos recursos repetitivos: \"DIREITO PROCESSUAL CIVIL. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA.PRESCRI\u00c7\u00c3OQUINQUENAL DA EXECU\u00c7\u00c3O INDIVIDUAL. PRESCRI\u00c7\u00c3OVINTEN\u00c1RIA DO PROCESSO DE CONHECIMENTO TRANSITADA EM JULGADO. INAPLICABILIDADE AO PROCESSO DE EXECU\u00c7\u00c3O. RECURSO ESPECIAL REPETITIVO. ART. 543-C DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL. PROVIMENTO DO RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. TESE CONSOLIDADA. 1.- Para os efeitos do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil, foi fixada a seguinte tese: 'No \u00e2mbito do Direito Privado, \u00e9 de cinco anos o prazo prescricional para ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual em pedido de cumprimento de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica'. 2.- No caso concreto, a senten\u00e7a exequenda transitou em julgado em 3.9.2002 (e-STJ fls. 28) e o pedido de cumprimento de senten\u00e7a foi protocolado em 30.12.2009 (e-STJ fls. 43\/45), quando j\u00e1 transcorrido o prazo de 5 (cinco) anos, estando, portanto, prescrita a pretens\u00e3o execut\u00f3ria. 3.- Recurso Especial provido: a) consolidando-se a tese supra, no regime do art. 543-C do C\u00f3digo de Processo Civil e da Resolu\u00e7\u00e3o 08\/2008 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a; b) no caso concreto, julgando-se prescrita a execu\u00e7\u00e3o em cumprimento de senten\u00e7a. (REsp 1273643\/PR, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, rel. Min. Sidnei Beneti, DJe 04\/04\/2013).\" No caso, o t\u00edtulo judicial transitou em julgado em 27\/10\/2009, de maneira que o prazo prescricional se consumou no dia 27\/10\/2014. A seu turno, a presente execu\u00e7\u00e3o individual - ou cumprimento de senten\u00e7a - foi ajuizada somente no dia 09\/01\/2017, isto \u00e9, quando a pretens\u00e3o execut\u00f3ria j\u00e1 estava fulminada pelaprescri\u00e7\u00e3oquinquenal. Outrossim, o pr\u00f3prio Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios, onde foi processada a cautelar que buscou interromper o lapso do prazo prescricional, n\u00e3o reconhece a validade do protesto promovido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal, consoante se observa dos seguintes julgados: \"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. CADERNETA DE POUPAN\u00c7A. EXPURGOS. PRAZO QUINQUENAL. EXPIRADO. PRESCRI\u00c7\u00c3O. OCORR\u00caNCIA. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO. MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO. ILEGITIMIDADE ATIVA. INTERRUP\u00c7\u00c3O DAPRESCRI\u00c7\u00c3O. N\u00c3O VERIFICADA. Expirado o prazo quinquenal para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual de senten\u00e7a proferida em A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica, imp\u00f5e-se o reconhecimento daprescri\u00e7\u00e3o. N\u00e3o tem legitimidade o Minist\u00e9rio P\u00fablico para propor Medida Cautelar Inominada visando exclusivamente a interrup\u00e7\u00e3o daprescri\u00e7\u00e3odo prazo para o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o individual ao argumento que in\u00fameros poupadores ainda n\u00e3o buscaram a efetiva\u00e7\u00e3o de seu cr\u00e9dito por desconhecimento da exist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o coletiva ou por interpretar que o julgamento pendente na corte suprema poderia afetar o seu direito, posto que na presente fase processual, o direito de cada parte j\u00e1 se encontrava individualizado, pendente de liquida\u00e7\u00e3o e dispon\u00edvel para iniciar a execu\u00e7\u00e3o desde 27\/10\/2009, inaplic\u00e1vel os artigos 97 e 98 do CDC. Conforme precedentes do STJ: \"A legitimidade do Minist\u00e9rio P\u00fablico para instaurar a execu\u00e7\u00e3o exsurgir\u00e1 - se for o caso - ap\u00f3s o escoamento do prazo de um ano do tr\u00e2nsito em julgado se n\u00e3o houver a habilita\u00e7\u00e3o de interessados em n\u00famero compat\u00edvel com a gravidade do dano, nos termos do art. 100 do CDC. \u00c9 que a hip\u00f3tese versada nesse dispositivo encerra situa\u00e7\u00e3o em que, por alguma raz\u00e3o, os consumidores lesados desinteressam-se quanto ao cumprimento individual da senten\u00e7a, retornando a legitima\u00e7\u00e3o dos entes p\u00fablicos indicados no art. 82 do CDC para requerer ao Ju\u00edzo a apura\u00e7\u00e3o dos danos globalmente causados e a revers\u00e3o dos valores apurados para o Fundo de Defesa dos Direitos Difusos (art. 13 da LACP), com vistas a que a senten\u00e7a n\u00e3o se torne in\u00f3cua, liberando o fornecedor que atuou ilicitamente de arcar com a repara\u00e7\u00e3o dos danos causados\" (REsp 869.583\/DF). Apela\u00e7\u00e3o conhecida e improvida. (APC 20160110242483, 3\u00aa T. Rel. Desa. Ana Cantarino, DJe 02\/06\/2016). \"PROCESSO CIVIL E CONSUMIDOR. CUMPRIMENTO INDIVIDUAL DE SENTEN\u00c7A. A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA. EXPURGOS INFLACION\u00c1RIOS. INTERRUP\u00c7\u00c3O DAPRESCRI\u00c7\u00c3O. MEDIDA CAUTELAR DE PROTESTO AJUIZADA PELO MPDFT. INOCORR\u00caNCIA. 1. A medida cautelar de protesto proposta pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, com o fito de interromper aprescri\u00e7\u00e3opara que os poupadores ou seus sucessores promovam a liquida\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a proferida em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica que lhes reconheceu direito aos expurgos inflacion\u00e1rios, n\u00e3o se mostra h\u00e1bil para esta finalidade. A necessidade de prova da condi\u00e7\u00e3o de titular do direito lesado, assim como do preju\u00edzo para o ressarcimento individual estabelece uma grada\u00e7\u00e3o de prefer\u00eancia pela legitima\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, individual para execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva, passando a legitimidade coletiva a ser subsidi\u00e1ria, nos termos do art.100 do CDC, de forma que somente o titular do direito material exequendo poder\u00e1 se beneficiar desta medida. 2. Apela\u00e7\u00e3o conhecida e n\u00e3o provida. (APC 20160110052509, 3\u00aa T. Rel. Des. Flavio Rostirola, DJe 29\/04\/2016).\"Vale destacar ainda que interrup\u00e7\u00e3o daprescri\u00e7\u00e3ode que cuida o artigo 202, inciso II, do C\u00f3digo Civil, somente pode ser promovida pelo titular do direito subjetivo. Com efeito, a interrup\u00e7\u00e3o daprescri\u00e7\u00e3opelo protesto (inciso II) se submete aos mesmos par\u00e2metros da interrup\u00e7\u00e3o daprescri\u00e7\u00e3opelo ajuizamento da demanda (inciso I). Na li\u00e7\u00e3o de Gustavo Tepedino, Helo\u00edsa Helena Barboza e Maria Celina Bodin de Moraes: \"O protesto judicial encontra-se regulado no CPC nos arts. 867 a 873. Trata-se da segunda hip\u00f3tese de interrup\u00e7\u00e3o de prazo prescricional. A efic\u00e1cia do protesto judicial, para o fim estabelecido no inciso II do art. 202 do CC, observar\u00e1 as mesmas condi\u00e7\u00f5es da interrup\u00e7\u00e3o pelo despacho citat\u00f3rio, motivo pelo qual aplica- se ao caso o que foi exposto no par\u00e1grafo anterior. Ressalta-se, por\u00e9m, que n\u00e3o \u00e9 qualquer protesto judicial feito ao prescribente que interromper\u00e1 o curso daprescri\u00e7\u00e3o. \u00c9 necess\u00e1rio que o credor declare expressamente no protesto judicial que o seu objetivo \u00e9 interromper aprescri\u00e7\u00e3o, n\u00e3o bastando um protesto gen\u00e9rico, sem a exposi\u00e7\u00e3o dos seus fundamentos e da sua finalidade (C\u00e2mara Leal, DaPrescri\u00e7\u00e3o, p. 199). (C\u00f3digo Civil Interpretado, Volume I, Renovar, 2004, p. 383\/384).\" Portanto, somente se opera quando o ato \u00e9 realizado pelo titular do direito subjetivo, pois n\u00e3o se controverte que o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o teria legitimidade para ajuizar a a\u00e7\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, tendo em vista que somente no caso de in\u00e9rcia dos titulares do direito subjetivo e ap\u00f3s o decurso de certo lapso temporal, \u00e9 que se admite sua excepcional interven\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 100 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor. Nesse contexto, se o Minist\u00e9rio P\u00fablico n\u00e3o poderia promover a liquida\u00e7\u00e3o do julgado em nome pr\u00f3prio e assim interromper a prescri\u00e7\u00e3o pelo ajuizamento da demanda, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel cogitar que detenha legitimidade para interromper a prescri\u00e7\u00e3o pela via do protesto, sob pena de se conferir a esse ato (protesto) alcance jur\u00eddico maior do que seria poss\u00edvel obter pelo pr\u00f3prio ajuizamento da demanda. Al\u00e9m disso, a se admitir que terceiro n\u00e3o legitimado para a a\u00e7\u00e3o principal (no caso, liquida\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a coletiva) e que n\u00e3o titulariza o direito subjetivo possa interromper o decurso do prazo prescricional por simples protesto, instala-se a inseguran\u00e7a jur\u00eddica e abre-se caminho para a interven\u00e7\u00e3o externa quando o pr\u00f3prio titular do direito n\u00e3o agiu dentro do tempo que a lei reputa justo para o exerc\u00edcio de sua pretens\u00e3o. Nesse contexto, n\u00e3o se verificando qualquer causa suspensiva ou interruptiva do prazo prescricional, n\u00e3o h\u00e1 como deixar de reconhecer que a pretens\u00e3o do credor foi inexoravelmente alcan\u00e7ada pelaprescri\u00e7\u00e3o. Ante o exposto, acolho a exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade para reconhecer aprescri\u00e7\u00e3oda pretens\u00e3o autoral e, por conseguinte, julgar extinta a execu\u00e7\u00e3o com amparo artigo 924, III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o excepto\/exequente a arcar com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atualizado da causa, cuja exigibilidade fica suspensa em virtude da gratuidade de justi\u00e7a que ora defiro. Publique-se. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), IVANO GALASSI JUNIOR (OAB 143539\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0615\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2729","paginaFinal":"2729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922496","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:41:54:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000209-14.2017.8.26.0597","numeroAntigo":"08\/2008","numeroUnificado":"1000209-14.2017.8.26.0597|08\/2008|1273643|869.583|20160110242483|20160110052509|383\/384","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756918304","codPublicacaoOrigem":"1201358179","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000209-14.2017.8.26.0597","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SERT\u00c3OZINHO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1000209-14.2017.8.26.0597 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liquida\u00e7\u00e3o\/Cumprimento\/Execu\u00e7\u00e3o - Zenaide Graneto Mossin - Banco Itau - Unibanco S\/A - Hei por bem acolher os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela exequente, haja vista que, de fato, a senten\u00e7a proferida est\u00e1 equivocada.Assim, revogo-a, por conseguinte.No entanto, neste momento processual, o melhor caminho \u00e9 a suspens\u00e3o do feito, em obedi\u00eancia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o contida no Recurso Extraordin\u00e1rio n\u00ba 626.307, proferida pelo Ministro Dias Toffoli, nos seguintes termos:\"processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, do Plano Collor I, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos crit\u00e9rios de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria introduzidos pelas legisla\u00e7\u00f5es que editaram o Plano Collor I, de mar\u00e7o de 1990 a fevereiro de 1991, aplicando-se a legisla\u00e7\u00e3o vigente no momento do fim do trint\u00eddio (concernente aos valores n\u00e3o bloqueados), em tr\u00e2mite em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF (doc. 17 do RE 591.797), e, no Recurso Extraordin\u00e1rio n. 626.307, o sobrestamento dos processos que tenham por objeto da lide a discuss\u00e3o sobre os expurgos inflacion\u00e1rios advindos, em tese, dos Planos Econ\u00f4micos Bresser e Ver\u00e3o, em curso em todo o Pa\u00eds, em grau de recurso, independentemente de ju\u00edzo ou tribunal, at\u00e9 julgamento final da controv\u00e9rsia pelo STF.\"Sendo assim, as quest\u00f5es relativas aos expurgos inflacion\u00e1rios dos planos econ\u00f4micos Collor I e II t\u00eam repercuss\u00e3o geral reconhecida e devem ser sobrestadas na origem at\u00e9 o julgamento dos Recursos Extraordin\u00e1rios 591.797 e 626.307, conforme decidido pelo Ministro Dias Toffoli. Aguarde-se em cart\u00f3rio.Int. Procedase. - ADV: IVANO GALASSI JUNIOR (OAB 143539\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0643\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ASDR\u00daBAL AUGUSTO GAMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIMEIRE SAVAGNAGO PERTICARARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2590","paginaFinal":"2590","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926254","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26307588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 10:05:57:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000209-14.2017.8.26.0597","numeroAntigo":"626.307","numeroUnificado":"1000209-14.2017.8.26.0597|626.307|591.797|591.797","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}