{"numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","processos":[{"processo":"1000834-13.2015.8.26.0405","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/01\/2015 \u00e0s 17:16 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Osasco","juiz":"Juliana Nishina De Azevedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.698,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Euvaldo de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Lopes Beiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70216596-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2431\/2438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: Manifeste a Parte contr\u00e1ria, no prazo legal, sobre a Apela\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste a Parte contr\u00e1ria, no prazo legal, sobre a Apela\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70191695-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3416\/3425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, extinguindo o feito, com solu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, observada a gratuidade judici\u00e1ria concedida.Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, extinguindo o feito, com solu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, observada a gratuidade judici\u00e1ria concedida.Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000834-13.2015.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   Horta   Greenhalgh\nVistos.\nANTONIO  EUVALDO  DE  SOUZA  aju\u00edza  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  seguro  em  face  \nde  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  ap\u00f3lice  n.  32.81.2016540,  \nque  prev\u00ea  a  cobertura  por  morte  ou  invalidez  permanente  nos  casos  de  acidente  automobil\u00edstico,  \nacidente  a\u00e9reo  e  por  demais  acidentes.  Diz  que,  ap\u00f3s  concess\u00e3o  de  aposentadoria  por  invalidez  em  \n04.06.2014,  solicitou  \u00e0  seguradora  o  pagamento  do  benef\u00edcio,  pedido  que  foi  recusado  por  falta  de  \nCAT.  Em  12.12.2014,  recebeu  correspond\u00eancia  que  continha  autoriza\u00e7\u00e3o  da  concess\u00e3o  de  somente  \n20%  do  valor  do  seguro,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  houve  a  redu\u00e7\u00e3o  funcional  do  tornozelo  direito  em  \n100%  ,  prevista  na  tabela  de  c\u00e1lculo  de  invalidez  no  percentual  de  20%  do  valor  da  p\u00f3lice.  Afirma  \nque  a  afirma\u00e7\u00e3o  \u00e9  totalmente  descabida,  haja  vista  que  a  invalidez  do  autor  \u00e9  permanente  e  total  j\u00e1  \nque  n\u00e3o  pode  mais  exercer  quaisquer  uma  das  fun\u00e7\u00f5es  que  desempenhava  antes  do  acidente,  tendo  \nem  vista  que  n\u00e3o  tem  apoio  no  tornozelo  se  quer  para  se  manter  em  p\u00e9.  Postula  o  pagamento  da  \ndiferen\u00e7a  entre  o  valor  pago  e  o  pr\u00eamio  total  do  seguro,  no  importe  de  R$  50.698,60,  al\u00e9m  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nGratuidade  judici\u00e1ria  concedida  \u00e0  fl.  35.\nCitada,  a r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  55\/66,  afirmando,  preliminarmente,  sua  \nilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  defende  que  o  direito  de  recebimento  do  valor  total  da  \nimport\u00e2ncia  segurada  para  invalidez  total  por  acidente  pressup\u00f5e  a  perda  total  das  fun\u00e7\u00f5es  de  \ntodos  os  membros  e  \u00f3rg\u00e3os  do  segurado.  Sustenta  que  houve  o  cumprimento  integral  do  contrato  \nde  seguro  uma  vez  que  a  invalidez  do  autor  \u00e9  parcial,  n\u00e3o  havendo  o  que  se  falar  em  direito  \u00e0  \ncomplementa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  Recha\u00e7a,  no  mais,  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  por  danos  \nmorais. R\u00e9plica \u00e0s  fls.  114\/117.\nDecis\u00e3o  saneadora  proferida  \u00e0  fl.  123.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 20DCF2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000834-13.2015.8.26.0405 - lauda  2\nLaudo\n pericial  encartado  \u00e0s  fls.  144\/149,  sobre  o  qual  se  manifestaram  as  partes  \u00e0s  \nfls.  152\/153  e  158\/160.  \nAlega\u00e7\u00f5es  finais  apresentadas  na  forma  de  memoriais  \u00e0s  fls.  163\/166  e  167\/169.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nAlega  o  autor  que  est\u00e1  incapacitado  de  forma  total  e  permanente  para  o  trabalho,  \npor  conta  de  acidente  sofrido  em  21.11.2011,  fato  que  foi  inclusive  reconhecido  pelo  INSS  quando  \nlhe  concedeu  o  benef\u00edcio  de  aposentadoria  por  invalidez.\nA  r\u00e9,  por  sua  vez,  afirma  que  a  incapacidade  \u00e9  permanente,  de  modo  que  deve  \nincidir  o  percentual  de  20%  sobre  o  capital  segurado,  tendo  sido  efetuado  o  pagamento  na  seara  \nadministrativa  corretamente.\nRealizada  prova  pericial,  com  an\u00e1lise  f\u00edsica  e  dos  documentos  m\u00e9dicos  legais  de  \ninteresse  ao  caso,  constatou-se  que  o  autor  conta  com  \" 61  anos,  pedreiro,  atualmente  aposentado.  \nSubmetido  a  exame  f\u00edsico-ortop\u00e9dico,  complementado  com  exame  radiol\u00f3gico,  com  evid\u00eancia  de  \nles\u00e3o  em  coxa  direita  e  calc\u00e2neo  direito,  com  nexo  para  o  caso.  Em  21\/12\/2011,  o  periciando  \nsofreu  trauma  em  coxa  direita  e  calc\u00e2neo  direito,  submetido  a  tratamento  cir\u00fargico  e  fisioter\u00e1pico,  \nevoluindo  com  discreta  limita\u00e7\u00e3o  articular  em  quadril  e  moderada  limita\u00e7\u00e3o  articular  em  tornozelo  \ndireito\". Em conclus\u00e3o,  afirma  o  expert  existir  \"incapacidade  parcial  e  permanente  para  a  \natividade  habitual.  A  sequela  compromete  o  patrim\u00f4nio  f\u00edsico  do  periciando  em  18,75%  (25%  \nlimita\u00e7\u00e3o  em  quadril  e  50%  de  limita\u00e7\u00e3o  articular  de  tornozelo),  segundo  analogia  a  tabela  da  \nSUSEP\". Destarte, poss\u00edvel  concluir  que  a  r\u00e9  efetuou  o  pagamento  da  quantia  efetivamente  \ndevida  ao  autor,  j\u00e1  na  ocasi\u00e3o  pr\u00f3pria,  inexistente  qualquer  diferen\u00e7a  devida.\nCom  efeito,  nos  termos  da  aven\u00e7a  firmada,  o  c\u00e1lculo  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  caso  de  \ninvalidez  permanente  \u00e9  feito  de  acordo  com  a  tabela  de  fl.  83,  que  prev\u00ea,  para  o  caso  de  invalidez  \npermanente  parcial  de  membros  inferiores,  o  pagamento  de  20%  sobre  o  capital  segurado.\nTal  c\u00e1lculo  feito  pela  seguradora  baseia-se  na  Circular  SUSEP  n\u00ba  302\/2005  e  na  \nTabela  constante  do  contrato  e  cujo  teor  foi  retirado  da  Circular  SUSEP  n\u00ba  29\/91.\nVale  ressaltar,  por  fim,  que  a  interpreta\u00e7\u00e3o  do  contrato  deve  ser  restritiva,  e  n\u00e3o  \nampliativa,  n\u00e3o  havendo  como  se  exigir  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  sobre  riscos  n\u00e3o  cobertos.  De  \nfato,  a  responsabilidade  da  seguradora  \u00e9  limitada  ao  risco  assumido,  ficando  ela  desobrigado  de  \ngarantir  ao  segurado  os  riscos  expressamente  exclu\u00eddos  no  contrato.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 20DCF2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000834-13.2015.8.26.0405 - lauda  3\nAdemais,\n ainda  que  n\u00e3o  se  discuta  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  n\u00e3o  vislumbro  no  mesmo  nenhuma  nulidade  ou  abusividade,  ou  mesmo  d\u00favida  de  \ninterpreta\u00e7\u00e3o,  capaz  de  autorizar  a  interven\u00e7\u00e3o  do  Judici\u00e1rio  para  eventual  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninvalidade  do  pactuado  ou  de  algumas  suas  cl\u00e1usulas.\nNesse  sentido:\n\u201cSEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO.  COBRAN\u00c7A.  INVALIDEZ  PARCIAL  E  \nPERMANENTE  POR  ACIDENTE.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  contratada  por  \nacidentes  pessoais  que  geram  incapacidade  parcial  e  permanente  \u00e9  proporcional  ao  \ngrau  de  perda  da  fun\u00e7\u00e3o  do  membro  ou  \u00f3rg\u00e3o  lesado.  Senten\u00e7a  reformada.  Recurso  \nparcialmente  provido.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  0006608-09.2008.8.26.0572  -  26\u00aa  C\u00e2mara  da  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  -  Relator  Des.  Felipe  Ferreira  -  j.  29\/2\/2012).  \n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O.  SEGURO  DE  VIDA  E  ACIDENTES  PESSOAIS.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A.  INCAPACIDADE  PARCIAL  E  PERMANENTE.  FRATURA  DO  \n\u00daMERO.  PER\u00cdCIA  JUDICIAL  QUE  ATESTA  INVALIDEZ  DE  20%  E \nCONSOLIDA\u00c7\u00c3O  DA  FRATURA.  RESSARCIMENTO  PROPORCIONAL  AO  \nGRAU  DE  INCAPACIDADE.  SENTEN\u00c7A  REFORMADA.  RECURSO  \nPROVIDO.  Constatada  pela  per\u00edcia  m\u00e9dica  que  houve  consolida\u00e7\u00e3o  da  fratura  e  a  \nredu\u00e7\u00e3o  funcional  \u00e9  da  ordem  de  20%,  imp\u00f5e-se  reconhecer  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  a  \nser  paga  ao  autor  deve  corresponder  ao  grau  de  incapacidade.\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  \n0009368-74.2010.8.26.0457  -  31\u00aa  C\u00e2mara  da  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  -  Relator  \nDes.  Adilson  de  Ara\u00fajo  -  j.  18\/12\/2012).  \nN\u00e3o  \u00e9  demais  lembrar  que  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  est\u00e1  fundada  em  contrato  \nde  seguro,  regido  pelo  direito  privado,  sem  nenhuma  vincula\u00e7\u00e3o  com  os  benef\u00edcios  concedidos  \npela  Previd\u00eancia  Social.  \nNesse  contexto,  como  bem  observado  pela  seguradora  r\u00e9,  por  n\u00e3o  ser  a  cobertura  \nem  an\u00e1lise  um  seguro  profissional,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  vincula\u00e7\u00e3o  de  sua  caracteriza\u00e7\u00e3o  com  a \npossibilidade  ou  n\u00e3o  do  segurado  continuar  a  exercer  suas  atividades  laborativas  anteriores  ou,  \nainda,  ter  se  aposentado  por  invalidez  pelo  INSS.\nEm  outras  palavras,  o  fato  de  o  segurado  estar  aposentado  por  invalidez  pelo  \nInstituto  Nacional  de  Seguro  Social  n\u00e3o  implica  necessariamente  no  direito  ao  recebimento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 20DCF2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000834-13.2015.8.26.0405 - lauda  4\nintegral\n da  indeniza\u00e7\u00e3o,  pois  inexistente  qualquer  vincula\u00e7\u00e3o  entre  o  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  e  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  \nA  prop\u00f3sito,  confira-se:\nSeguro  de  vida  em  grupo  e  acidentes  pessoais.  Segurada  aposentada  por  invalidez.  \nCobran\u00e7a.  Recusa  da  seguradora  em  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  \ncobertura,  posto  que  a  invalidez  da  segurada  \u00e9  parcial.  Laudo  pericial  elaborado  \npelo  IMESC.  A\u00e7\u00e3o  julgada  improcedente.  Apela\u00e7\u00e3o  da  autora.  Renova\u00e7\u00e3o  dos  \nargumentos  iniciais.  Discuss\u00e3o  sobre  o  estado  de  sa\u00fade  da  autora.  Alega\u00e7\u00e3o  de  que  \na  concess\u00e3o  de  aposentadoria  caracteriza  o  sinistro  indeniz\u00e1vel.  N\u00e3o  acolhimento.  \nInexist\u00eancia  de  vincula\u00e7\u00e3o  entre  a  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  e  a  aposentadoria  \nprevidenci\u00e1ria.  Ap\u00f3lice  que  prev\u00ea  cobertura  para  invalidez  total  permanente  por  \ndoen\u00e7a.  Doen\u00e7a  que  ocasionou  invalidez  parcial.  Hip\u00f3tese  exclu\u00edda  de  cobertura.  \nDever  de  indenizar  n\u00e3o  configurado.  Senten\u00e7a  mantida.  Recurso  impr\u00f3vido  (TJSP;  \n\u00a0Apela\u00e7\u00e3o  0007554-60.2012.8.26.0003;  Relator  (a):\u00a0Francisco  Occhiuto  J\u00fanior;  \n\u00d3rg\u00e3o  Julgador:  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  Regional  III  -  Jabaquara  -\u00a02\u00aa  \nVara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  18\/06\/2015;  Data  de  Registro:  19\/06\/2015)\n, Portanto, considerando  que  o  valor  quitado  administrativamente  observou  a \ngradua\u00e7\u00e3o  da  incapacidade  prevista  em  contrato  e  posteriormente  confirmada  por  per\u00edcia  judicial,  \nnenhuma  complementa\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  \u00e9  devida  ao  autor,  sendo,  por  conseguinte,  tamb\u00e9m  \nimprocedente  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria.\nIsto  posto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  extinguindo  o  feito,  com  \nsolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCondeno  o autor  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  observada  a  gratuidade  judici\u00e1ria  \nconcedida. Senten\u00e7a publicada  nesta  data,  com  a  libera\u00e7\u00e3o  nos  autos  digitais.  Dispensado  o  \nregistro,  nos  termos  do  art.  72,  \u00a7  6\u00ba,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Intimem-se.  Cumpra-se.\nOsasco , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 20DCF2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco  - SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000834-13.2015.8.26.0405 - lauda  5\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 20DCF2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:21 . fls. 174"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70167327-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 08\/08\/2017 20:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70165098-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 11:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2270\/2276","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2017 Teor do ato: Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo, pois, \u00e0s Partes o prazo de cinco dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo, pois, \u00e0s Partes o prazo de cinco dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  21.06.2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  DR.  PAULO  CAMPOS  \nFILHO,  MM.   Juiz  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   Horta   Greenhalgh\nVistos. Declaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o.  \nConcedo,  pois,  \u00e0s  Partes  o  prazo  de  cinco  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nmemoriais.  \nInt.\nOsasco , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 1F2C0E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA HORTA GREENHALGH, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 12:50 . fls. 161"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70071914-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 3502\/3519","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, posto que tempestivos.Com raz\u00e3o o Embargante, motivo pelo qual, DOU PROVIMENTO aos embargos, para o fim de reconsiderar o prazo concedido \u00e0s fls. 150, passando a constar como sendo quinze dias para manifesta\u00e7\u00e3o das Partes a respeito do laudo apresentado e quanto ao interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, justificando-as. Aguarde-se, no mais, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do Embargante, posto que, j\u00e1 houve manifesta\u00e7\u00e3o do Autor a respeito. Int Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, posto que tempestivos.Com raz\u00e3o o Embargante, motivo pelo qual, DOU PROVIMENTO aos embargos, para o fim de reconsiderar o prazo concedido \u00e0s fls. 150, passando a constar como sendo quinze dias para manifesta\u00e7\u00e3o das Partes a respeito do laudo apresentado e quanto ao interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, justificando-as. Aguarde-se, no mais, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do Embargante, posto que, j\u00e1 houve manifesta\u00e7\u00e3o do Autor a respeito. Int","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) \n3681-5062,  Osasco-SP - E-mail:  osasco4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16.03.2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  PAULO  CAMPOS  \nFILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos.\nRecebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  ofertados,  posto  que  tempestivos.\nCom  raz\u00e3o  o  Embargante,  motivo  pelo  qual,  DOU  PROVIMENTO  aos  \nembargos,  para  o  fim  de  reconsiderar  o  prazo  concedido  \u00e0s  fls.  150,  passando  a  constar   como  \nsendo  quinze  dias  para  manifesta\u00e7\u00e3o  das  Partes  a  respeito  do  laudo  apresentado  e  quanto  ao  \ninteresse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia,  justificando-as.  \nAguarde-se,  no  mais,  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Embargante,  posto  que,  j\u00e1  \nhouve  manifesta\u00e7\u00e3o  do  Autor  a  respeito.  \nInt\nOsasco , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 19C2EA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 13:59 . fls. 156"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70175884-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2016 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70175258-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 2273\/2278","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2016 Teor do ato: Vistos.Sobre o laudo pericial de fls. 144\/149, manifestem-se as Partes, em cinco dias, bem assim, digam se tem provas a produzir em audi\u00eancia, justificando-as.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Sobre o laudo pericial de fls. 144\/149, manifestem-se as Partes, em cinco dias, bem assim, digam se tem provas a produzir em audi\u00eancia, justificando-as.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n \nCONCLUSOS\nEm 23  de  setembro  de  2016  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Campos  \nFilho, Juiz  Titular  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Osasco\/SP.\nEu, _________(Andr\u00e9a  Viana  Zacarias),  escrevente.\nVistos.\nSobre  o  laudo  pericial  de  fls.  144\/149,  manifestem-se  as  Partes,  em  cinco  dias , \nbem  assim,  digam  se  tem  provas  a  produzir  em  audi\u00eancia,  justificando-as.\nInt.\nOsasco , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 1439850. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 09:47 . fls. 150"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 2136\/2139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a vinda do laudo por mais noventa dias.No sil\u00eancio, oficie-se o IMESC para que encaminhe o laudo pericial.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Aguarde-se a vinda do laudo por mais noventa dias.No sil\u00eancio, oficie-se o IMESC para que encaminhe o laudo pericial.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUSOS\nEm 29  de  agosto  de  2016  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Campos  Filho,  \nJuiz Titular  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Osasco\/SP.\nEu, _________(Andr\u00e9a  Viana  Zacarias),  escrevente.\nVistos.\nAguarde-se  a  vinda  do  laudo  por  mais  noventa  dias.\nNo  sil\u00eancio,  oficie-se  o  IMESC  para  que  encaminhe  o  laudo  pericial.\nInt.\nOsasco , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 134AFE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 10:13 . fls. 142"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/07\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 2062\/2074","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 136: Defiro. No mais, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido, devidamente cumprido e, ap\u00f3s, aguarde-se a per\u00edcia designada. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fls. 136: Defiro. No mais, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido, devidamente cumprido e, ap\u00f3s, aguarde-se a per\u00edcia designada. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-5062  -  E-mail:   osasco4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000834-13.2015.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  07.03.2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  DR.  PAULO  CAMPOS  \nFILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  Oficial  Maior,   digitei.                \nVistos.\nFls.  136:  Defiro.\nNo  mais,  cobre-se  a devolu\u00e7\u00e3o  do mandado  expedido,  devidamente  cumprido e, \nap\u00f3s,   aguarde-se  a per\u00edcia  designada.  \nInt.  \nOsasco,  07  de  Mar\u00e7o  de  2016.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo D3FD58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 09\/03\/2016 \u00e0s 12:35 . fls. 137"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70020283-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2016 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina: 2087\/2088","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina: 2087\/2088","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancias \u00e0s Partes do of\u00edcio de fls. 129. \"A PER\u00cdCIA M\u00c9DICA FOI AGENDADA PARA O DIA 07 DE JUNHO DE 2016, \u00c0S 13:30 HORAS, O REQUERENTE ANTONIO EUVALDO DE SOUZA, DEVER\u00c1 COMPARECER NO INSTITUTO DE MEDICINA SOCIAL E CRIMINOLOGIA DE S\u00c3O PAULO - IMESC, na Rua Barra Funda, n\u00ba 824, Barra Funda - S\u00e3o Paulo \/ SP, CEP 01152-000, Fone: (11) 3821-1200, Comparecer com 30 (trinta) minutos de anteced\u00eancia, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o, original com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendido, Carteira de Trabalho - CTPS (todas que possuir), bem como todo material de interesse m\u00e9dico (exames laboratoriais, exames radiol\u00f3gicos, e de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares, receitas m\u00e9dicas, etc, se porventura os tiver. , MUNIDO DE CARTEIRA PROFISSIONAL-CTPS (todas que possuir), RG E RELAT\u00d3RIO M\u00c9DICO QUE TIVER\". Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2016 Teor do ato: * Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancias \u00e0s Partes do of\u00edcio de fls. 129. \"A PER\u00cdCIA M\u00c9DICA FOI AGENDADA PARA O DIA 07 DE JUNHO DE 2016, \u00c0S 13:30 HORAS, O REQUERENTE ANTONIO EUVALDO DE SOUZA, DEVER\u00c1 COMPARECER NO INSTITUTO DE MEDICINA SOCIAL E CRIMINOLOGIA DE S\u00c3O PAULO - IMESC, na Rua Barra Funda, n\u00ba 824, Barra Funda - S\u00e3o Paulo \/ SP, CEP 01152-000, Fone: (11) 3821-1200, Comparecer com 30 (trinta) minutos de anteced\u00eancia, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o, original com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendido, Carteira de Trabalho - CTPS (todas que possuir), bem como todo material de interesse m\u00e9dico (exames laboratoriais, exames radiol\u00f3gicos, e de imagem, relat\u00f3rios e\/ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares, receitas m\u00e9dicas, etc, se porventura os tiver. , MUNIDO DE CARTEIRA PROFISSIONAL-CTPS (todas que possuir), RG E RELAT\u00d3RIO M\u00c9DICO QUE TIVER\". Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 405.2016\/002177-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 30\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70120072-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 14\/08\/2015 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1943 P\u00e1gina: 1931\/1942","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2015 Teor do ato: Vistos. Partes leg\u00edtimas e representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades ou irregularidades a serem superadas. Processo formalmente em ordem. Acolho a mat\u00e9ria arguida, pelos Requeridos, de ilegitimidade passiva do Ita\u00fa Previd\u00eancia, j\u00e1 que o garantidor da ap\u00f3lice de seguro de vida objeto da a\u00e7\u00e3o \u00e9 o Correquerido Ita\u00fa Seguros. Proceda, pois, a Serventia, as anota\u00e7\u00f5es pertinentes, a fim de excluir do polo passivo da a\u00e7\u00e3o, o Ita\u00fa Previd\u00eancia S.A. Para o deslinde da quest\u00e3o aqui discutida, h\u00e1 necess\u00e1ria de prova pericial m\u00e9dica. Oficie-se, pois, o IMESC requisitando a designa\u00e7\u00e3o de dia e hor\u00e1rio para sua realiza\u00e7\u00e3o. Faculto \u00e0s Partes a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos. Partes leg\u00edtimas e representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades ou irregularidades a serem superadas. Processo formalmente em ordem. Acolho a mat\u00e9ria arguida, pelos Requeridos, de ilegitimidade passiva do Ita\u00fa Previd\u00eancia, j\u00e1 que o garantidor da ap\u00f3lice de seguro de vida objeto da a\u00e7\u00e3o \u00e9 o Correquerido Ita\u00fa Seguros. Proceda, pois, a Serventia, as anota\u00e7\u00f5es pertinentes, a fim de excluir do polo passivo da a\u00e7\u00e3o, o Ita\u00fa Previd\u00eancia S.A. Para o deslinde da quest\u00e3o aqui discutida, h\u00e1 necess\u00e1ria de prova pericial m\u00e9dica. Oficie-se, pois, o IMESC requisitando a designa\u00e7\u00e3o de dia e hor\u00e1rio para sua realiza\u00e7\u00e3o. Faculto \u00e0s Partes a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   das   Flores,   703 ,   .   -   Jardim   das   Flores\nCEP:   06110-100   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3681-5062   -   E-mail:   osasco4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000834-13.2015.8.26.0405  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04.08.2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,                       Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos.\nPartes  leg\u00edtimas  e  representadas.  \nN\u00e3o  h\u00e1  nulidades  ou  irregularidades  a  serem  superadas.  \nProcesso  formalmente  em  ordem.  \nAcolho  a  mat\u00e9ria  arguida,  pelos  Requeridos,  de  ilegitimidade  \npassiva  do  Ita\u00fa  Previd\u00eancia,  j\u00e1  que  o  garantidor  da  ap\u00f3lice  de  seguro  de  vida  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  \n\u00e9  o  Correquerido  Ita\u00fa  Seguros.  Proceda,  pois,  a  Serventia,  as  anota\u00e7\u00f5es  pertinentes,  a  fim  de  \nexcluir  do  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  o  Ita\u00fa  Previd\u00eancia  S.A.\nPara  o  deslinde  da  quest\u00e3o  aqui  discutida,  h\u00e1  necess\u00e1ria  de  \nprova  pericial  m\u00e9dica.  \nOficie-se,  pois,  o  IMESC  requisitando  a  designa\u00e7\u00e3o  de  dia  e  \nhor\u00e1rio  para  sua  realiza\u00e7\u00e3o.  \nFaculto  \u00e0s  Partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  Assistentes  T\u00e9cnicos  e  a \nformula\u00e7\u00e3o  de  quesitos,  em  cinco  dias.  \nInt.\nOsasco ,  04  de  Agosto  de  2015.  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 8B8AF4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 07\/08\/2015 \u00e0s 16:06 . fls. 123"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70092391-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/06\/2015 19:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70089560-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/06\/2015 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1911 P\u00e1gina: 1880\/1902","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2015 Teor do ato: Vistos. Esclare\u00e7am as Partes, no prazo legal, se t\u00eam provas a produzir, justificando-as fundamentadamente, em caso positivo, bem assim, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Esclare\u00e7am as Partes, no prazo legal, se t\u00eam provas a produzir, justificando-as fundamentadamente, em caso positivo, bem assim, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS FLORES,  703, Osasco -SP  - CEP  06110-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUSOS\nEm 19  de  junho  de  2015  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao  Dr.  Paulo  Campos  Filho,  \nJuiz Titular  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Osasco\/SP.\nEu, _________(Andr\u00e9a  Viana  Zacarias),  escrevente.\nVistos.\nEsclare\u00e7am  as  Partes,  no  prazo  legal,  se  t\u00eam  provas  a  produzir,  justificando-as  \nfundamentadamente,  em  caso  positivo,  bem  assim,  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nOsasco , 19  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 7FEC56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 23\/06\/2015 \u00e0s 12:20 . fls. 118"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70078496-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2015 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1898 P\u00e1gina: 1822\/1829","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o Requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o Requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70072103-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/05\/2015 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR347358315TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Itau Vida e Previdencia SA Dilig\u00eancia : 05\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR347358301TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 05\/05\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2015 Teor do ato: Vistos. Cite-se, com as advert\u00eancias legais. Intime-se. Advogados(s): Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Cite-se, com as advert\u00eancias legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Flores,  703, ., Jardim  das Flores  - CEP  06110-100,  Fone: (11) \n3681-5062,  Osasco-SP - E-mail:  osasco4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O Em  24.04.2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,                       Oficial  Maior,   digitei.                \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   Campos   Filho\nVistos.\nCite-se, com  as  advert\u00eancias  legais.  \nIntime-se.\nOsasco , 24  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 70DCFD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 28\/04\/2015 \u00e0s 18:09 . fls. 49"}},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70043750-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2015 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70038045-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/03\/2015 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1853 P\u00e1gina: 1714\/1719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Vistos. Esclare\u00e7a o Autor, em cinco dias, a diverg\u00eancia do n\u00famero da ap\u00f3lice mencionado \u00e0s fls. 02 da inicial, daquele constante nos documentos de fls. 39\/40. Int. Advogados(s): Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Esclare\u00e7a o Autor, em cinco dias, a diverg\u00eancia do n\u00famero da ap\u00f3lice mencionado \u00e0s fls. 02 da inicial, daquele constante nos documentos de fls. 39\/40. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06110-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-5062  -  E-mail:   osasco4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000834-13.2015.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O Em  19.03.2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  \nPAULO  CAMPOS  FILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,                       Oficial  Maior,   \ndigitei.                \nVistos.\nEsclare\u00e7a  o  Autor,  em  cinco  dias,  a  diverg\u00eancia  do  n\u00famero  da  ap\u00f3lice  mencionado  \n\u00e0s  fls.  02  da  inicial,  daquele  constante  nos  documentos  de  fls.  39\/40.  \nInt.  \nOsasco,  19  de  Mar\u00e7o  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 68B8CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 24\/03\/2015 \u00e0s 09:49 . fls. 41"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.15.70027943-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2015 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1825 P\u00e1gina: 1830\/1840","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. No prazo de emenda, providencie o Autor a vinda aos autos da ap\u00f3lice de seguro mencionada na inicial, sob pena de indeferimento. Int. Advogados(s): Simone Lopes Beiro (OAB 266088\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a. Anote-se. No prazo de emenda, providencie o Autor a vinda aos autos da ap\u00f3lice de seguro mencionada na inicial, sob pena de indeferimento. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OSASCO\nFORO  DE OSASCO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das  Flores,  703 ,   .  -   Jardim  das  Flores\nCEP:   06010-100  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3681-5062  -  E-mail:   osasco4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000834-13.2015.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1000834-13.2015.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Antonio Euvaldo  de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09.02.2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  \nPAULO  CAMPOS  FILHO,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,                       Oficial  Maior,   \ndigitei.                \nVistos.\nDefiro  a  gratuidade  da  Justi\u00e7a.  Anote-se.  \nNo  prazo  de  emenda,  providencie  o  Autor  a  vinda  aos  autos  da  ap\u00f3lice  de  \nseguro  mencionada  na  inicial,  sob  pena  de  indeferimento.  \nInt.  \nOsasco,  09  de  Fevereiro  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000834-13.2015.8.26.0405 e c\u00f3digo 5FF52F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CAMPOS FILHO, liberado nos autos em 10\/02\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 35"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/05\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/06\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/08\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"15\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":89,"total_andamentos":89}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"284875944","codPublicacaoOrigem":"616312248","dataDivulgacao":"Jan 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1812","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1000834-13.2015.8.26.0405 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Antonio Euvaldo de Souza ADVOGADO : 266088\/SP - Simone Lopes Beiro REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE OSASCO EM 21\/01\/2015","paginaInicial":"2215","paginaFinal":"2215","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"466262","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4497083","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jan 22 2015 09:51:13:487PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":"266088","numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405|266088","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646765829","codPublicacaoOrigem":"1115006063","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, posto que tempestivos.Com raz\u00e3o o Embargante, motivo pelo qual, DOU PROVIMENTO aos embargos, para o fim de reconsiderar o prazo concedido \u00e0s fls. 150, passando a constar como sendo quinze dias para manifesta\u00e7\u00e3o das Partes a respeito do laudo apresentado e quanto ao interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, justificando-as. Aguarde-se, no mais, eventual manifesta\u00e7\u00e3o do Embargante, posto que, j\u00e1 houve manifesta\u00e7\u00e3o do Autor a respeito. Int - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0063\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3503","paginaFinal":"3503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851815","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:32:35:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725051292","codPublicacaoOrigem":"1179862874","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo, pois, \u00e0s Partes o prazo de cinco dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0221\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIANA HORTA GREENHALGH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2271","paginaFinal":"2271","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906841","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24744073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 09:35:38:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753614017","codPublicacaoOrigem":"1199439850","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Manifeste a Parte contr\u00e1ria, no prazo legal, sobre a Apela\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NISHINA DE AZEVEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2432","paginaFinal":"2432","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924570","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:28:19:213PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"365265439","codPublicacaoOrigem":"688766302","dataDivulgacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1943","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Vistos. Partes leg\u00edtimas e representadas. N\u00e3o h\u00e1 nulidades ou irregularidades a serem superadas. Processo formalmente em ordem. Acolho a mat\u00e9ria arguida, pelos Requeridos, de ilegitimidade passiva do Ita\u00fa Previd\u00eancia, j\u00e1 que o garantidor da ap\u00f3lice de seguro de vida objeto da a\u00e7\u00e3o \u00e9 o Correquerido Ita\u00fa Seguros. Proceda, pois, a Serventia, as anota\u00e7\u00f5es pertinentes, a fim de excluir do polo passivo da a\u00e7\u00e3o, o Ita\u00fa Previd\u00eancia S.A. Para o deslinde da quest\u00e3o aqui discutida, h\u00e1 necess\u00e1ria de prova pericial m\u00e9dica. Oficie-se, pois, o IMESC requisitando a designa\u00e7\u00e3o de dia e hor\u00e1rio para sua realiza\u00e7\u00e3o. Faculto \u00e0s Partes a indica\u00e7\u00e3o de Assistentes T\u00e9cnicos e a formula\u00e7\u00e3o de quesitos, em cinco dias. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1931","paginaFinal":"1931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"520906","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8841851","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 10 2015 11:12:43:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"428175887","codPublicacaoOrigem":"783243325","dataDivulgacao":"Jan 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2043","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - * - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2087","paginaFinal":"2087","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"605934","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10904606","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 24 2016 03:36:44:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"428175888","codPublicacaoOrigem":"783243326","dataDivulgacao":"Jan 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2043","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Ci\u00eancias \u00e0s Partes do of\u00edcio de fls. 129. \"A PER\u00cdCIA M\u00c9DICA FOI AGENDADA PARA O DIA 07 DE JUNHO DE 2016, \u00c0S 13:30 HORAS, O REQUERENTE ANTONIO EUVALDO DE SOUZA, DEVER\u00c1 COMPARECER NO INSTITUTO DE MEDICINA SOCIAL E CRIMINOLOGIA DE S\u00c3O PAULO - IMESC, na Rua Barra Funda, n\u00ba 824, Barra Funda - S\u00e3o Paulo\/SP, CEP 01152-000, Fone: (11) 3821-1200, Comparecer com 30 (trinta) minutos de anteced\u00eancia, munido de documento de identifica\u00e7\u00e3o, original com foto, sem o qual n\u00e3o ser\u00e1 atendido, Carteira de Trabalho - CTPS (todas que possuir), bem como todo material de interesse m\u00e9dico (exames laboratoriais, exames radiol\u00f3gicos, e de imagem, relat\u00f3rios e\/ ou prontu\u00e1rios m\u00e9dico-hospitalares, receitas m\u00e9dicas, etc, se porventura os tiver. , MUNIDO DE CARTEIRA PROFISSIONALCTPS (todas que possuir), RG E RELAT\u00d3RIO M\u00c9DICO QUE TIVER\". Int. - ADV: SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2087","paginaFinal":"2087","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"605934","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10904606","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 24 2016 03:36:44:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"347211287","codPublicacaoOrigem":"672576137","dataDivulgacao":"Jun 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1911","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Vistos. Esclare\u00e7am as Partes, no prazo legal, se t\u00eam provas a produzir, justificando-as fundamentadamente, em caso positivo, bem assim, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1882","paginaFinal":"1882","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"506040","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7979266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun 23 2015 11:01:14:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448799611","codPublicacaoOrigem":"819499370","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Vistos. Fls. 136: Defiro. No mais, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido, devidamente cumprido e, ap\u00f3s, aguarde-se a per\u00edcia designada. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0073\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2063","paginaFinal":"2063","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"641467","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:33:33:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"338763730","codPublicacaoOrigem":"665423322","dataDivulgacao":"Jun  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1898","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A e outro - Manifeste-se o Requerente, no prazo legal, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0140\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1822","paginaFinal":"1822","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"500574","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7479903","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun  2 2015 10:26:31:727PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560593972","codPublicacaoOrigem":"983954702","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Vistos.Sobre o laudo pericial de fls. 144\/149, manifestem-se as Partes, em cinco dias, bem assim, digam se tem provas a produzir em audi\u00eancia, justificando-as.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0350\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2274","paginaFinal":"2274","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"751953","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16370499","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 10:00:42:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542345509","codPublicacaoOrigem":"951239009","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Vistos.Aguarde-se a vinda do laudo por mais noventa dias.No sil\u00eancio, oficie-se o IMESC para que encaminhe o laudo pericial.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO CAMPOS FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2136","paginaFinal":"2136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"737698","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15616306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 11:02:56:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748218604","codPublicacaoOrigem":"1195821173","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1000834-13.2015.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1000834-13.2015.8.26.0405 - Procedimento Comum - Seguro - Antonio Euvaldo de Souza - Ita\u00fa Seguros S\/A - - Itau Vida e Previdencia SA - Isto posto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, extinguindo o feito, com solu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa, observada a gratuidade judici\u00e1ria concedida. Senten\u00e7a publicada nesta data, com a libera\u00e7\u00e3o nos autos digitais. Dispensado o registro, nos termos do art. 72, \u00a7 6\u00ba, das Normas de Servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. Intimem-se. Cumpra-se. - ADV: SIMONE LOPES BEIRO (OAB 266088\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIANA HORTA GREENHALGH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GLAUCIA FAGUNDES DE ANDRADE MORATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3418","paginaFinal":"3418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921194","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25948212","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:26:20:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1000834-13.2015.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}