{"numero":"1000925-17.2017.8.26.0411","processos":[{"processo":"1000925-17.2017.8.26.0411","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/06\/2017 \u00e0s 16:12 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Pacaembu","juiz":"Luciana Amstalden Bertoncini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.734,08","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniel da Silva Avelino"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATEND. S\u00d3CIO-EDUCATIVO AO ADOLESCENTE"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rita Parisotto"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70010769-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2550\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 3154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2550\/2017 Teor do ato: Vistos. CENTRO DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO AO ADOLESCENTE - FUNDA\u00c7\u00c3O CASA\/SP op\u00f4s embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a decis\u00e3o de fls. 483-489. Fundamento e decido. Saliento, inicialmente, que a fun\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 modificar substancialmente o conte\u00fado das decis\u00f5es, tampouco discutir o acerto ou desacerto da decis\u00e3o impugnada. Nos termos do disposto no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, h\u00e1 apenas quatro esp\u00e9cies de v\u00edcios pass\u00edveis de corre\u00e7\u00e3o por embargos de declara\u00e7\u00e3o: obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o e erro material. A omiss\u00e3o refere-se \u00e0 aus\u00eancia de aprecia\u00e7\u00e3o de ponto ou quest\u00e3o sobre a qual o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional deveria ter se manifestado. A obscuridade, a seu turno, decorre da falta de clareza e precis\u00e3o da decis\u00e3o. J\u00e1 a contradi\u00e7\u00e3o configura-se quando existem, na decis\u00e3o, proposi\u00e7\u00f5es inconcili\u00e1veis entre si, de modo que a afirma\u00e7\u00e3o de uma logicamente significar\u00e1 a nega\u00e7\u00e3o de outra. Por fim, o erro material \u00e9 aquele facilmente percept\u00edvel e que n\u00e3o corresponde, de forma evidente, \u00e0 vontade do julgador. Dito isso, adianto que, no presente caso, n\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o por meio de embargos de declara\u00e7\u00e3o. Observo que o requerido insurge-se em rela\u00e7\u00e3o aos ac\u00f3rd\u00e3os utilizados para fundamentar o decis\u00f3rio. Ocorre que, para a utiliza\u00e7\u00e3o de jurisprud\u00eancia, n\u00e3o se faz necess\u00e1rio que se refira a caso id\u00eantico. Na verdade, faz-se uma interpreta\u00e7\u00e3o do decidido anteriormente a fim de que seja aplicado em hip\u00f3tese semelhante. Ou seja, os presentes embargos demonstram apenas o inconformismo do requerente em rela\u00e7\u00e3o ao convencimento deste Ju\u00edzo. Assim, n\u00e3o havendo qualquer dos v\u00edcios elencados no artigo 1.022, REJEITO os presentes embargos interpostos. Sem custas, na forma da lei. Intimem-se. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. CENTRO DE ATENDIMENTO SOCIOEDUCATIVO AO ADOLESCENTE - FUNDA\u00c7\u00c3O CASA\/SP op\u00f4s embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a decis\u00e3o de fls. 483-489. Fundamento e decido. Saliento, inicialmente, que a fun\u00e7\u00e3o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 modificar substancialmente o conte\u00fado das decis\u00f5es, tampouco discutir o acerto ou desacerto da decis\u00e3o impugnada. Nos termos do disposto no artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil, h\u00e1 apenas quatro esp\u00e9cies de v\u00edcios pass\u00edveis de corre\u00e7\u00e3o por embargos de declara\u00e7\u00e3o: obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o, omiss\u00e3o e erro material. A omiss\u00e3o refere-se \u00e0 aus\u00eancia de aprecia\u00e7\u00e3o de ponto ou quest\u00e3o sobre a qual o \u00f3rg\u00e3o jurisdicional deveria ter se manifestado. A obscuridade, a seu turno, decorre da falta de clareza e precis\u00e3o da decis\u00e3o. J\u00e1 a contradi\u00e7\u00e3o configura-se quando existem, na decis\u00e3o, proposi\u00e7\u00f5es inconcili\u00e1veis entre si, de modo que a afirma\u00e7\u00e3o de uma logicamente significar\u00e1 a nega\u00e7\u00e3o de outra. Por fim, o erro material \u00e9 aquele facilmente percept\u00edvel e que n\u00e3o corresponde, de forma evidente, \u00e0 vontade do julgador. Dito isso, adianto que, no presente caso, n\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio pass\u00edvel de corre\u00e7\u00e3o por meio de embargos de declara\u00e7\u00e3o. Observo que o requerido insurge-se em rela\u00e7\u00e3o aos ac\u00f3rd\u00e3os utilizados para fundamentar o decis\u00f3rio. Ocorre que, para a utiliza\u00e7\u00e3o de jurisprud\u00eancia, n\u00e3o se faz necess\u00e1rio que se refira a caso id\u00eantico. Na verdade, faz-se uma interpreta\u00e7\u00e3o do decidido anteriormente a fim de que seja aplicado em hip\u00f3tese semelhante. Ou seja, os presentes embargos demonstram apenas o inconformismo do requerente em rela\u00e7\u00e3o ao convencimento deste Ju\u00edzo. Assim, n\u00e3o havendo qualquer dos v\u00edcios elencados no artigo 1.022, REJEITO os presentes embargos interpostos. Sem custas, na forma da lei. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) 3862-1077,  \nPacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000925-17.2017.8.26.0411  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1000925-17.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Daniel da Silva  Avelino\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Amstalden   Bertoncini\nVistos.CENTRO  DE  ATENDIMENTO  SOCIOEDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  - \nFUNDA\u00c7\u00c3O  CASA\/SP  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  483-489.  \nFundamento  e  decido.  \nSaliento,  inicialmente,  que  a  fun\u00e7\u00e3o  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  modificar  \nsubstancialmente  o  conte\u00fado  das  decis\u00f5es,  tampouco  discutir  o  acerto  ou  desacerto  da  \ndecis\u00e3o  impugnada.  Nos  termos  do  disposto  no  artigo  1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nh\u00e1  apenas  quatro  esp\u00e9cies  de  v\u00edcios  pass\u00edveis  de  corre\u00e7\u00e3o  por  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o:  \nobscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o,  omiss\u00e3o  e  erro  material.\nA  omiss\u00e3o  refere-se  \u00e0  aus\u00eancia  de  aprecia\u00e7\u00e3o  de  ponto  ou  quest\u00e3o  sobre  a  qual  o  \n\u00f3rg\u00e3o  jurisdicional  deveria  ter  se  manifestado.  A  obscuridade,  a  seu  turno,  decorre  da  falta  \nde  clareza  e  precis\u00e3o  da  decis\u00e3o.  J\u00e1  a  contradi\u00e7\u00e3o  configura-se  quando  existem,  na  decis\u00e3o,  \nproposi\u00e7\u00f5es  inconcili\u00e1veis  entre  si,  de  modo  que  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  uma  logicamente  \nsignificar\u00e1  a  nega\u00e7\u00e3o  de  outra.  Por  fim,  o  erro  material  \u00e9  aquele  facilmente  percept\u00edvel  e  \nque  n\u00e3o  corresponde,  de  forma  evidente,  \u00e0  vontade  do  julgador.  \nDito  isso,  adianto  que,  no  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  v\u00edcio  pass\u00edvel  de  corre\u00e7\u00e3o  \npor  meio  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  Observo  que  o  requerido  insurge-se  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \nac\u00f3rd\u00e3os  utilizados  para  fundamentar  o  decis\u00f3rio.  Ocorre  que,  para  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \njurisprud\u00eancia,  n\u00e3o  se  faz  necess\u00e1rio  que  se  refira  a  caso  id\u00eantico.  Na  verdade,  faz-se  uma  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 199C27E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 462\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o Jo\u00e3o,  n\u00ba 1361,  Centro  - CEP  17860-000,  Fone: (18) 3862-1077,  \nPacaembu-SP  - E-mail:  pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000925-17.2017.8.26.0411  - p.  2\ninterpreta\u00e7\u00e3o\n do  decidido  anteriormente  a  fim  de  que  seja  aplicado  em  hip\u00f3tese  \nsemelhante.  \nOu  seja,  os  presentes  embargos  demonstram  apenas  o  inconformismo  do  \nrequerente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  convencimento  deste  Ju\u00edzo.\nAssim,  n\u00e3o  havendo  qualquer  dos  v\u00edcios  elencados  no  artigo  1.022,  REJEITO  os  \npresentes  embargos  interpostos.  \nSem  custas,  na  forma  da  lei.  \nIntimem-se.\nPacaembu , 03  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 199C27E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 463"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70010520-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2505\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2505\/2017 Teor do ato: Fica o requerido ciente de que foram juntadas aos autos Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o pelo requerente, bem como intimado para apresentar Contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (Art. 1010, \u00a71\u00ba do CPC). Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o requerido ciente de que foram juntadas aos autos Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o pelo requerente, bem como intimado para apresentar Contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias (Art. 1010, \u00a71\u00ba do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70009860-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2360\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 2346","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2360\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar as r\u00e9s AMIL ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA INTERNACIONAL S\/A e FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATENDIMENTO S\u00d3CIO EDUCATIVO AO ADOLESCENTE - FUNDA\u00c7\u00c3O CASA, solidariamente, a aplicarem os reajustes anuais da ANS para planos individuais nos per\u00edodos 2015-2016 e 2016-2017, devolvendo ao autor DANIEL DA SILVA o quanto foi pago a mais, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o trienal. Os valores devem ser corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o efetivo desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais; arcar\u00e1, ainda, a parte r\u00e9 com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte autora, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais); e a parte autora com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte r\u00e9, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais), nos termos dos artigos 85, \u00a7 8\u00ba e 86 do C\u00f3digo de Processo Civil, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita deferido ao autor.Registre-se, por fim, que o novo C\u00f3digo de Processo Civil suprimiu o exame de admissibilidade pr\u00e9vio que, na vig\u00eancia do C\u00f3digo revogado, era exercido pelo ju\u00edzo de origem no recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Em virtude desta nova sistem\u00e1tica, bem como da edi\u00e7\u00e3o do Provimento n.\u00ba 17\/2016 pela Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica a Serventia dispensada do c\u00e1lculo do preparo. Caso seja interposto recurso, intime-se para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias e, decorridos, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.P.R.I.C. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos da inicial para condenar as r\u00e9s AMIL ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA INTERNACIONAL S\/A e FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATENDIMENTO S\u00d3CIO EDUCATIVO AO ADOLESCENTE - FUNDA\u00c7\u00c3O CASA, solidariamente, a aplicarem os reajustes anuais da ANS para planos individuais nos per\u00edodos 2015-2016 e 2016-2017, devolvendo ao autor DANIEL DA SILVA o quanto foi pago a mais, respeitada a prescri\u00e7\u00e3o trienal. Os valores devem ser corrigidos pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP desde o efetivo desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das custas e despesas processuais; arcar\u00e1, ainda, a parte r\u00e9 com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte autora, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais); e a parte autora com honor\u00e1rios sucumbenciais do advogado da parte r\u00e9, ora fixados em R$1.000,00 (mil reais), nos termos dos artigos 85, \u00a7 8\u00ba e 86 do C\u00f3digo de Processo Civil, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o do benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita deferido ao autor.Registre-se, por fim, que o novo C\u00f3digo de Processo Civil suprimiu o exame de admissibilidade pr\u00e9vio que, na vig\u00eancia do C\u00f3digo revogado, era exercido pelo ju\u00edzo de origem no recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 3\u00ba, do CPC). Em virtude desta nova sistem\u00e1tica, bem como da edi\u00e7\u00e3o do Provimento n.\u00ba 17\/2016 pela Egr\u00e9gia Corregedoria-Geral da Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica a Serventia dispensada do c\u00e1lculo do preparo. Caso seja interposto recurso, intime-se para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias e, decorridos, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1000925-17.2017.8.26.0411\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Daniel da Silva  Avelino\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   Amstalden   Bertoncini\nVistos.\nDANIEL  DA  SILVA  AVELINO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  com  pedido  de  \ntutela  antecipada  cumulada  com  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  em  face  de  AMIL  ASSIST\u00caNCIA  \nM\u00c9DICA  INTERNACIONAL  S\/A  e  FUNDA\u00c7\u00c3O  CENTRO  DE  ATENDIMENTO  \nS\u00d3CIO  EDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  \n FUNDA\u00c7\u00c3O  CASA ,  qualifica\u00e7\u00e3o  nos  \nautos.\nEm s\u00edntese,  alega  ser  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  oferecido  pelas  r\u00e9s  e  que  \nestas  realizaram  reajustes  ilegais  no  valor  das  mensalidades,  tanto  em  raz\u00e3o  da  natureza  dos  \nreajustes  (por  sinistralidade),  quanto  em  raz\u00e3o  dos  elevados  \u00edndices  utilizados.  Pede,  em  \nsede  de  tutela  antecipada,  o  afastamento  dos  reajustes  e  que  o  valor  das  mensalidades  seja  \nalterado.  No  final,  pede:  a)  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  da  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  o  reajuste  por  \nsinistralidade;  b)  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  contrato  dos  \u00edndices  da  ANS;  c)  a  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  \u00e0  \nrestitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  indevidamente  pagos.\nA  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  20\/37.\nConcedida  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  e  indeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  \ntutela  (fl.  38).\nInterposto  agravo  de  instrumento  contra  a  decis\u00e3o  que  indeferiu  a  antecipa\u00e7\u00e3o  \nde  tutela,  o  recurso  n\u00e3o  foi  conhecido  (fls.  67\/70)\nCitada  (fl.  73),  a  r\u00e9  Amil  contestou  (fls.  75\/83).  Alega  que:  a)  n\u00e3o  h\u00e1  \ncontrata\u00e7\u00e3o  anterior  a  2014;  b)  inaplicabilidade  dos  \u00edndices  sugeridos  pela  autora  por  se  \ntratar  de  contrato  coletivo;  c)  houve  aumento  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  plano  compat\u00edvel  com  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 429\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  2\nreajuste;\n d)  o  reajuste  por  sinistralidade  no  contrato  est\u00e1  previsto  legal  e  contratualmente.  \nPede  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  da  incial.\nPor  seu  turno,  a  r\u00e9  Funda\u00e7\u00e3o  Casa  foi  citada  \u00e0  fl.  72  e  contestou  \u00e0s  fls.  192\/215.  \nAlega,  em  preliminar,  incompet\u00eancia  absoluta.  No  m\u00e9rito,  sustenta:  a)  aus\u00eancia  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o  anterior  a  30\/12\/2013;  b)  legalidade  dos  reajustes.  Pede  seja  acolhida  a \npreliminar  e,  subsidiariamente,  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  da  inicial.\nR\u00e9plicas  \u00e0s  fls.  174\/184  e  422\/428.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nVerifico  que  o  feito  comporta  julgamento  antecipado  de  m\u00e9rito,  posto  que  \nversa  sobre  quest\u00e3o  eminentemente  de  direito  e  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas  (art.  355,  I, CPC).  E,  saliento,  \u201co  magistrado  tem  o  poder-dever  de  julgar  \nantecipadamente  a  lide,  desprezando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  \nao  constatar  que  o  acervo  documental  \u00e9  suficiente  para  nortear  e  instruir  seu  \nentendimento\u201d  (STJ  -  AgRg  no  Ag  693.982  \n SC  \n Rel.  Min.  JORGE  SCARTEZZINI  \n 4\u00aa  \nTurma  \n J.  17.10.2006,  in  DJ  20.11.2006,  p.  316).   \nPrimeiramente,  afasto  a  preliminar  de  incompet\u00eancia  absoluta,  porquanto  o  \npedido  e  a  causa  de  pedir  n\u00e3o  guardam  conex\u00e3o  com  o  contrato  de  trabalho,  bem  como  n\u00e3o  \nt\u00eam  qualquer  desdobramento  relacionado  com  \u00e0  quest\u00e3o  trabalhista.  A  esse  respeito:\nAGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  \nDE   COBRAN\u00c7A.  PLANO  DE  ASSIST\u00caNCIA  \nMULTIDISCIPLINAR.  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  \nSERVI\u00c7OS.  COMPET\u00caNCIA.  JUSTI\u00c7A  COMUM.  AGRAVO  \nREGIMENTAL  DESPROVIDO.  1.  \u00c9  da  Justi\u00e7a  Comum  a \ncompet\u00eancia para  processar  e  julgar  o  feito  de  natureza  \neminentemente civil,  em  que  o  pedido  e  a  causa  de  pedir  s\u00e3o  \ndissociados de  qualquer  pleito  trabalhista.\n 2.  Agravo  regimental  a  \nque  se  nega  provimento  (STJ;  AgRg  no  AgRg  no  REsp  n\u00ba  \n631.700\/RJ,  Rel.  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  DJe  \n6\/10\/2011).\nNo  tocante  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  prescri\u00e7\u00e3o,  verifico  que  \u00e9  aplic\u00e1vel  ao  caso  o  prazo  \ntrienal,  previsto  no  art.  206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  C\u00f3digo  Civil.  Nesse  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 430\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  3\nTrecho\n de  ementa:  \u201c(...)10.  Para  os  efeitos  do  julgamento  do  \nrecurso  especial  repetitivo,  fixa-se  a  seguinte  tese:  Na  vig\u00eancia  dos  \ncontratos  de  plano  ou  de  seguro  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  a  pretens\u00e3o  \ncondenat\u00f3ria  decorrente  da  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  cl\u00e1usula  de  \nreajuste  nele  prevista  prescreve  em  20  anos  (art.  177  do  CC\/1916)  \nou  em  3  anos  (art.  206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  CC\/2002),  observada  a  regra  de  \ntransi\u00e7\u00e3o  do  art.  2.028  do  CC\/2002\u201d.  (STJ;  REsp  1360969\/RS;  \nMinistro  MARCO  BUZZI;  2\u00aa  Turma;  DJe  19\/09\/2016)\nDesta  maneira,  a  discuss\u00e3o  destes  autos  se  restringe  \u00e0s  mensalidades  pagas  pela  \nparte  autora  nos  tr\u00eas  anos  anteriores  \u00e0 propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e subsequentes;  as  parcelas  \nanteriores  a  isso  foram  atingidas  pela  prescri\u00e7\u00e3o.\nDito  isto,  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  nesta  demanda  cinge-se  em  saber  se  os  reajustes  \nefetuados  pelas  r\u00e9s  nos  valores  das  mensalidades  pagas  pelo  autor  s\u00e3o  devidos.\nDe  in\u00edcio,  verifico  que  a  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  o  reajuste  por  sinistralidade  n\u00e3o  \u00e9  \nnula  por  si  s\u00f3,  uma  vez  que  visa  a  manter  o  equil\u00edbrio  financeiro  do  contrato.  Contudo,  para  \nque  o  reajuste  anual  por  sinistralidade  seja  considerado  v\u00e1lido,  deve  ter  havido  o \ncorrespondente  aumento  da  sinistralidade  durante  o  ano  anterior,  a  justificar  a  eleva\u00e7\u00e3o  no  \nvalor  da  mensalidade.  \nNesse  sentido,  o  seguinte  trecho  de  julgado:  \u201cem  tese,  o  reajuste  por  \nsinistralidade  afigura-se  leg\u00edtimo,  porque,  com  isso,  mant\u00e9m-se  o  equil\u00edbrio  contratual,  \nguardando-se  a  necess\u00e1ria  propor\u00e7\u00e3o  entre  deveres  e  vantagens  das  partes  envolvidas  \n(sinalagma).  Todavia,  a  mudan\u00e7a  da  sinistralidade  ou  aumento  dos  custos  devem  ser  \ncomprovados  pela  operadora  do  plano\u201d  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba \n1011640-62.2014.8.26.0011;  Rel.  Des.  Milton  Carvalho;  j.  em  13\/08\/2015).\nNo  mesmo  sentido,  os  seguintes  julgados:  \nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel.  Plano  de  sa\u00fade  \n A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  com  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  \n Portabilidade  \n Migra\u00e7\u00e3o  do  \nplano  de  sa\u00fade  individual  para  o  coletivo  \n Alega\u00e7\u00e3o  de  v\u00edcio  de  \nconsentimento  n\u00e3o  comprovada  \n Migra\u00e7\u00e3o  do  plano  individual  \npara  o  coletivo  que  ocorreu  no  ano  de  2012  e  somente  depois  de  \nquatro  anos  a  autora  se  mostrou  insatisfeita  \n Preliminar  de  \ncerceamento  de  defesa  afastada  \n Reajuste  anual  de  mensalidade  \npor aumento  da  sinistralidade  \n Aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor \u00e0  hip\u00f3tese  \n Inexist\u00eancia  de  abusividade  na  cl\u00e1usula\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 431\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  4\ncontratual\n que  permite  tal  reajuste,  para  manuten\u00e7\u00e3o  do  equil\u00edbrio  \nfinanceiro  do  contrato  \n Aus\u00eancia,  entretanto,  de  demonstra\u00e7\u00e3o  dos  \nfatores  que  levaram  ao  reajuste  por  aumento  de  sinistralidade  \nindicado  na  inicial  \n \u00d4nus  da  prova  imput\u00e1vel  \u00e0  r\u00e9  \n Abusividade  \nverificada  \n Substitui\u00e7\u00e3o  pelos  \u00edndices  de  reajustes  anuais  \naprovados  pela  ANS  para  planos  individuais  e  familiares  \n \nDevolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  a  maior  que  se  imp\u00f5e,  sob  pena  de  \nenriquecimento  il\u00edcito  da  r\u00e9.  D\u00e1-se  provimento  em  parte  ao  recurso  \nde   apela\u00e7\u00e3o  da  autora  (TJSP;  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1038223-40.2016.8.26.0100;  Relator(a):  Christine  Santini;  1\u00aa \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  29\/08\/2017) .\nEMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O.  CONTRADI\u00c7\u00c3O.  N\u00c3O  \nOCORR\u00caNCIA.  Embargos  da  r\u00e9.  Inexist\u00eancia  de  contradi\u00e7\u00e3o  \nquanto  ao  valor  da  mensalidade  a  ser  assumida  pela  autora.  Valor  \nda  mensalidade  que  \u00e9  aquele  constante  no  termo  de  continuidade  \nassinado  pela  autora  em  2015.  Reajustes  de  2016  e  2017  que  foram  \nem  decorr\u00eancia  do  aumento  da  sinistralidade.  Ac\u00f3rd\u00e3o,  nesse  \nponto,  claro  quanto  a  n\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  pela  seguradora  da  \nsinistralidade  anual.  Afastamento  desses  reajustes,  portanto,  \ncorreta.  Embargos  da  autora.  Possibilidade  de  novos  reajustes  que  \nn\u00e3o  se  afigura  contradit\u00f3ria.  Reajuste  por  sinistralidade  que  n\u00e3o  \u00e9  \nabusiva  por  si,  dependendo  apenas  de  comprova\u00e7\u00e3o  pela  \nseguradora.  Caso  que  tratou  apenas  dos  reajustes  de  2016  e  2017  \n(n\u00e3o  comprovados).  Admissibilidade,  assim,  de  novos  reajustes  \npara  os anos  seguintes,  se  comprovados  e  informados  \u00e0 \nconsumidora.  Unifica\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  Funda\u00e7\u00e3o  Ita\u00fa  em  \n2015  que  foi  comprovada  nos  autos.  Mudan\u00e7a,  inclusive,  diversas  \nvezes  reconhecida  nesse  Tribunal.  Desnecessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  \ndo  subs\u00eddio  do  ex-empregador.  Aposentado  que  arca  com  o  valor  \nintegral  da  mensalidade  do  novo  plano,  sem  subs\u00eddios  da  \nempregadora.  Sucumb\u00eancia  corretamente  fixada  no  ac\u00f3rd\u00e3o.  \nAutora  que  ficou  vencida  em  maior  parte.  Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nrejeitados  (TJSP;  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1129927-71.2015.8.26.0100;  Relator(a):  Carlos  Alberto  de  Salles;  \n3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  24\/08\/2017).\nNo  caso  em  tela,  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  prev\u00ea  o  reajuste  financeiro  por  \naumento  da  sinistralidade  (cl\u00e1usula  7.4  do  contrato  \n vide  fl.  113)  com  certa  clareza,  j\u00e1  que  \nutiliza  como  fatores  para  o  c\u00e1lculo  do  reajuste  dados  como  o  n\u00famero  de  sinistros  apurados  \ndurante  determinado  per\u00edodo  e  a  contrapresta\u00e7\u00e3o  l\u00edquida  paga  no  mesmo  per\u00edodo.  \nEstabelece  ainda  a  f\u00f3rmula  como  se  dar\u00e1  o  c\u00e1lculo  do  referido  reajuste.\nNo  caso ,  entendo  que  os  documentos  juntados  \u00e0s  fls.  343\/356  demonstram  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 432\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  5\nos\n reajustes  por  sinistralidade  foram  feitos  respeitando-se  os  par\u00e2metros  previamente  \nestabelecidos  no  contrato,  ao  menos  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  per\u00edodo  de  2014-2015.\nAssim,  na  fl.  352  est\u00e1  explicitada  f\u00f3rmula  a  partir  da  qual  se  chegou  ao  valor  \ndo  reajuste  referente  ao  per\u00edodo  2014-2015,  com  indica\u00e7\u00e3o  clara  do  n\u00famero  de  sinistros  \napurados  no  per\u00edodo  e  o  valor  da  receita  l\u00edquida.\nN\u00e3o  deixa  de  ser  verdade  que  os  documentos  citados  s\u00e3o  unilaterais.  Contudo,  \nverifico  que  os  dados  neles  contidos  apresentam  consider\u00e1vel  confiabilidade  e  robustez,  de  \nmodo  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  ignor\u00e1-los  em  sua  totalidade  simplesmente  por  se  tratarem  de  \nestudos  produzidos  pela  requerida.  Ademais,  ressalto  que  a  parte  autora  n\u00e3o  trouxe  \nqualquer  elemento  probat\u00f3rio  a  desqualificar  tais  estudos.\nVerifica-se  tamb\u00e9m  que  quanto  a  esse  per\u00edodo,  o  reajuste  foi  acompanhado  do  \ndevido  processo  de  notifica\u00e7\u00e3o  dos  funcion\u00e1rios  benefici\u00e1rios,  conforme  fazem  prova  os  \ndocumentos  de  fls.  312\/318.\nJ\u00e1  com  rela\u00e7\u00e3o  aos  per\u00edodos  de  2015-2016  e  2016-2017,  entendo  que  a  parte  r\u00e9  \nn\u00e3o  demonstrou  o  efetivo  aumento  da  sinistralidade  a  justificar  os  reajustes  \nimplementados.  O  que  foi  juntado  aos  autos  quanto  a  esses  per\u00edodos  s\u00e3o  documentos  que  \nrevelam  as  tratativas  negociais  entre  as  duas  r\u00e9s  sobre  o  valor  do  reajuste,  de  modo  que  n\u00e3o  \nfoi  trazido  qualquer  estudo  a  demonstrar  o  aumento  do  uso  do  plano  de  sa\u00fade.\nEsclare\u00e7o,  por  oportuno,  que  a  prova  de  tal  fato  cabia  \u00e0  parte  r\u00e9,  pois,  al\u00e9m  de  \nse  tratar  de  fato  impeditivo  do  direito  do  autor,  \u00e9  ela  tamb\u00e9m  a  parte  que  possui  a  maior  \nfacilidade  probat\u00f3ria,  visto  que  detentora  dos  documentos  e  dos  estudos.\nNeste  ponto,  portanto,  a  demanda  \u00e9  procedente.\nPor  n\u00e3o  ter  demonstrado  o  fato  ensejador  dos  reajustes  t\u00e9cnicos  (reajuste  por  \nsinistralidade)  durante  os  per\u00edodos  de  2015-2016  e 2016-2017,  devem  ser  aplicados  os  \nreajustes  anuais  da  ANS  para  mencionado  per\u00edodo,  devolvendo  o  quanto  foi  pago  a  mais,  \nrespeitada  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nA  devolu\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  na  forma  simples,  porquanto  n\u00e3o  se  verificou  na  conduta  da  \nr\u00e9  m\u00e1-f\u00e9  que  ensejasse  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 433\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  S\u00c3O JO\u00c3O,  N\u00ba 1361 , Pacaembu  - SP  - CEP  17860-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1000925-17.2017.8.26.0411 - lauda  6\nConsumidor.\nAnte o  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  da  inicial  para  condenar  as  r\u00e9s  AMIL  \nASSIST\u00caNCIA  M\u00c9DICA  INTERNACIONAL  S\/A  e  FUNDA\u00c7\u00c3O  CENTRO  DE  \nATENDIMENTO  S\u00d3CIO  EDUCATIVO  AO  ADOLESCENTE  \u2013  FUNDA\u00c7\u00c3O  CASA,  \nsolidariamente,  a  aplicarem  os  reajustes  anuais  da  ANS  para  planos  individuais  nos  \nper\u00edodos  2015-2016  e  2016-2017,  devolvendo  ao  autor   DANIEL  DA  SILVA  o  quanto  foi  \npago  a  mais,  respeitada  a  prescri\u00e7\u00e3o  trienal.  Os  valores  devem  ser  corrigidos  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  TJSP  desde  o  efetivo  desembolso  e  acrescidos  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  \ncontar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  metade  das  custas  e  \ndespesas  processuais;  arcar\u00e1,  ainda,  a  parte  r\u00e9  com  honor\u00e1rios  sucumbenciais  do  advogado  \nda  parte  autora,  ora  fixados  em  R$1.000,00  (mil  reais);  e  a  parte  autora  com  honor\u00e1rios  \nsucumbenciais  do  advogado  da  parte  r\u00e9,  ora  fixados  em  R$1.000,00  (mil  reais),  nos  termos  \ndos  artigos  85,  \u00a7  8\u00ba  e  86  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  suspensa  a  exigibilidade  em  raz\u00e3o  \ndo  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  deferido  ao  autor.\nRegistre-se,  por  fim,  que  o  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  suprimiu  o  exame  \nde  admissibilidade  pr\u00e9vio  que,  na  vig\u00eancia  do  C\u00f3digo  revogado,  era  exercido  pelo  ju\u00edzo  de  \norigem  no  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  (art.  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  do  CPC).  Em  virtude  desta  nova  \nsistem\u00e1tica,  bem  como  da  edi\u00e7\u00e3o  do  Provimento  n.\u00ba  17\/2016  pela  Egr\u00e9gia  Corregedoria-\nGeral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  fica  a  Serventia  dispensada  do  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nCaso  seja  interposto  recurso,  intime-se  para  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  e,  \ndecorridos,  remetam-se  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  nossas  \nhomenagens.\nP.R.I.C.Pacaembu , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 18B4701. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:31 . fls. 434"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70008887-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 2684","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2200\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Prazo: 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Rita Parisotto (OAB 181745\/SP), Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Prazo: 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida  S\u00e3o  Jo\u00e3o,  n\u00ba  1361 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   17860-000  -   Pacaembu  -   SP\nTelefone:   (18)  3862-1077  -  E-mail:   pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000925-17.2017.8.26.0411  - p.  1\nDESPACHO\n   \n                       Aos 21  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Comarca  de  Pacaembu,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nProcesso  n\u00ba: 1000925-17.2017.8.26.0411\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Daniel da Silva  Avelino\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luciana  Amstalden  Bertoncini\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nPrazo:  15  (quinze)  dias.\nIntime-se.\nPacaembu , 21  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 17EA9C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 20:24 . fls. 420"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70008151-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 19:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2072\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2072\/2017 Teor do ato: Foi juntada aos autos a decis\u00e3o final e tr\u00e2nsito do agravo de instrumento interposto pelo autor, a fls. 186\/190.. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2072\/2017 Teor do ato: Foi juntada aos autos a decis\u00e3o final e tr\u00e2nsito do agravo de instrumento interposto pelo autor, a fls. 186\/190.. Ci\u00eancia \u00e0s partes. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo   Foi juntada aos autos a decis\u00e3o final e tr\u00e2nsito do agravo de instrumento interposto pelo autor, a fls. 186\/190.. Ci\u00eancia \u00e0s partes.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70007696-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1899\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 2366","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1899\/2017 Teor do ato: Vistos.Reexaminando a decis\u00e3o agravada, concluo que deve ser ela mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos, sendo que as raz\u00f5es do recurso n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de alterar o convencimento passado no despacho atacado.Ante o exposto, mantenho a decis\u00e3o agravada e, determino que se cumpra o despacho retro.Intime-se. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894A\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70007240-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Reexaminando a decis\u00e3o agravada, concluo que deve ser ela mantida, pelos seus pr\u00f3prios fundamentos, sendo que as raz\u00f5es do recurso n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de alterar o convencimento passado no despacho atacado.Ante o exposto, mantenho a decis\u00e3o agravada e, determino que se cumpra o despacho retro.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida   S\u00e3o   Jo\u00e3o,   n\u00ba   1361 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   17860-000   -   Pacaembu   -   SP\nTelefone:   (18)   3862-1077   -   E-mail:   pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000925-17.2017.8.26.0411  - p.  1\nDECIS\u00c3O - INTERLOCUT\u00d3RIA\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n :\n                                   Aos 20  de  julho  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o),  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito  da  comarca  de  Pacaembu,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nProcesso  n\u00ba: 1000925-17.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Daniel da Silva  Avelino\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Luciana  Amstalden  Bertoncini\nVistos.\nReexaminando a  decis\u00e3o  agravada,  concluo  que  deve  ser  ela  mantida,  pelos  \nseus pr\u00f3prios  fundamentos,  sendo  que  as  raz\u00f5es  do  recurso  n\u00e3o  t\u00eam  o  cond\u00e3o  de  alterar  o  \nconvencimento passado  no  despacho  atacado.\nAnte  o exposto,  mantenho  a decis\u00e3o  agravada  e, determino  que se cumpra  o \ndespacho  retro.\nIntime-se.\nPacaembu , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 16BA3DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 19:34 . fls. 74"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689543007TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689542995TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : FUNDA\u00c7\u00c3O CENTRO DE ATEND. S\u00d3CIO-EDUCATIVO AO ADOLESCENTE Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPCB.17.70006347-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1650\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 2558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1650\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte requerente. Anote-se.O pedido de tutela antecipada n\u00e3o pode ser concedido.Conforme se verifica das alega\u00e7\u00f5es apresentadas, ao menos \"a priori\", n\u00e3o h\u00e1 como se formar um quadro favor\u00e1vel \u00e0s pretens\u00f5es da parte autora, n\u00e3o havendo como antecipar a tutela sem antes ouvir a parte contr\u00e1riaAdemais, os elementos dos autos s\u00e3o insuficientes para sua concess\u00e3o, estando ausente a verossimilhan\u00e7a do alegado e o perigo da demora se revela somente pelo interesse da parte autora no deslinde positivo da a\u00e7\u00e3o.Assim, indefiro o pedido de tutela antecipada.Outrossim, as circunst\u00e2ncias da demanda evidenciam a improbabilidade de obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Assim, considerando o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, CF\/88 e art. 4\u00ba do CPC), com maior celeridade ao feito, bem como a possibilidade de adequa\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras processuais (artigos 6\u00ba, 8\u00ba e 139, do CPC), a viabilidade de autocomposi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V CPC), e inexistindo preju\u00edzo para qualquer das partes, desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Citem-se os requeridos para contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Thiago S\u00e9rgio de Oliveira Colucci (OAB 378700\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte requerente. Anote-se.O pedido de tutela antecipada n\u00e3o pode ser concedido.Conforme se verifica das alega\u00e7\u00f5es apresentadas, ao menos \"a priori\", n\u00e3o h\u00e1 como se formar um quadro favor\u00e1vel \u00e0s pretens\u00f5es da parte autora, n\u00e3o havendo como antecipar a tutela sem antes ouvir a parte contr\u00e1riaAdemais, os elementos dos autos s\u00e3o insuficientes para sua concess\u00e3o, estando ausente a verossimilhan\u00e7a do alegado e o perigo da demora se revela somente pelo interesse da parte autora no deslinde positivo da a\u00e7\u00e3o.Assim, indefiro o pedido de tutela antecipada.Outrossim, as circunst\u00e2ncias da demanda evidenciam a improbabilidade de obten\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Assim, considerando o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, CF\/88 e art. 4\u00ba do CPC), com maior celeridade ao feito, bem como a possibilidade de adequa\u00e7\u00e3o e flexibiliza\u00e7\u00e3o das regras processuais (artigos 6\u00ba, 8\u00ba e 139, do CPC), a viabilidade de autocomposi\u00e7\u00e3o a qualquer tempo (art. 139, V CPC), e inexistindo preju\u00edzo para qualquer das partes, desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Citem-se os requeridos para contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PACAEMBU\nFORO  DE PACAEMBU\n1\u00aa  VARA\nAvenida   S\u00e3o   Jo\u00e3o,   n\u00ba   1361 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Centro\nCEP:   17860-000   -   Pacaembu   -   SP\nTelefone:   (18)   3862-1077   -   E-mail:   pacaembu1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1000925-17.2017.8.26.0411  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1000925-17.2017.8.26.0411  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Daniel da Silva  Avelino\nRequerido : Amil Assist\u00eancia  M\u00e9dica Internacional  S\/A e outro\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Luciana  Amstalden  Bertoncini\nVistos.\nConcedo  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  parte  requerente.  Anote-se.\nO  pedido  de  tutela  antecipada  n\u00e3o  pode  ser  concedido.\nConforme  se  verifica  das  alega\u00e7\u00f5es  apresentadas,  ao  menos  \u201ca  priori\u201d ,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncomo  se  formar  um  quadro  favor\u00e1vel  \u00e0s  pretens\u00f5es  da  parte  autora,  n\u00e3o  havendo  como  antecipar  a  \ntutela  sem  antes  ouvir  a  parte  contr\u00e1ria\nAdemais,  os  elementos  dos  autos  s\u00e3o  insuficientes  para  sua  concess\u00e3o,  estando  \nausente  a  verossimilhan\u00e7a  do  alegado  e  o  perigo  da  demora  se  revela  somente  pelo  interesse  da  \nparte  autora  no  deslinde  positivo  da  a\u00e7\u00e3o.\nAssim,  indefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada .\nOutrossim,  as  circunst\u00e2ncias  da  demanda  evidenciam  a  improbabilidade  de  \nobten\u00e7\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  considerando  o  princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (art.  5\u00ba,  \nLXXVIII,  CF\/88  e  art.  4\u00ba  do  CPC),  com  maior  celeridade  ao  feito,  bem  como  a  possibilidade  \nde  adequa\u00e7\u00e3o  e  flexibiliza\u00e7\u00e3o  das  regras  processuais  (artigos  6\u00ba,  8\u00ba  e  139,  do  CPC),  a \nviabilidade  de  autocomposi\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  (art.  139,  V  CPC),  e  inexistindo  preju\u00edzo  para  \nqualquer  das  partes,  desnecess\u00e1ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCite m-se  os  requeridos  para  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal .\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nPacaembu , 16  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1000925-17.2017.8.26.0411 e c\u00f3digo 14B01C0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA AMSTALDEN BERTONCINI, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 00:07 . fls. 38"}},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[]}