{"numero":"1001251-95.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1001251-95.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Arrendamento Mercantil","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/02\/2017 \u00e0s 12:57 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fabio In Suk Chang","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.931,68","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Sergio Prado de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Bba S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Augusto do Couto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Isabel Aparecida Silva do Couto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1370\/1394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte requerida (fls.\u00a0130 e ss).\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte requerida (fls.\u00a0130 e ss).\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 - DICOGE 2:\u00a0\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:\u00a0O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70097354-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1216\/1234","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Uno Mille, ano 2010, devendo pagar a quantia de R$ 376,48 em 60 parcelas, sendo R$ 283,10 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 93,38 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG). Em raz\u00e3o do furto do primeiro ve\u00edculo, houve sua substitui\u00e7\u00e3o por outro, da marca Fiat, modelo Estrada Fire Flex, ano 2007\/2008. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 27\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 34 parcelas de R$ 756,96, sendo deste valor, R$ 187,73 de VRG, conforme par\u00e2metros indicados na inicial. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 26\u00aa parcela, em 20\/02\/2015, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 28\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 7.402,24 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 7.402,24 (27 parcelas de R$ 93,38 cada, mais 26 parcelas de R$ 187,73). Esse valor (R$ 7.402,24), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84 em fevereiro de 2016) atinge R$ 17.402,24. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84) corresponde a 50% do valor da Tabela Fipe (R$ 19.655,00 fls. 32).E sendo assim, o valor de R$ 17.402,24 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 6.382,82, tomando por base o VRG repactuado - 34 x 187,73, ausente impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 quanto ao c\u00e1lculo do VRG na repactua\u00e7\u00e3o) em R$ 11.019,42. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 11..019,42, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 11.019,42, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C. Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Uno Mille, ano 2010, devendo pagar a quantia de R$ 376,48 em 60 parcelas, sendo R$ 283,10 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 93,38 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG). Em raz\u00e3o do furto do primeiro ve\u00edculo, houve sua substitui\u00e7\u00e3o por outro, da marca Fiat, modelo Estrada Fire Flex, ano 2007\/2008. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 27\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 34 parcelas de R$ 756,96, sendo deste valor, R$ 187,73 de VRG, conforme par\u00e2metros indicados na inicial. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 26\u00aa parcela, em 20\/02\/2015, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 28\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 7.402,24 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/ Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 7.402,24 (27 parcelas de R$ 93,38 cada, mais 26 parcelas de R$ 187,73). Esse valor (R$ 7.402,24), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84 em fevereiro de 2016) atinge R$ 17.402,24. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84) corresponde a 50% do valor da Tabela Fipe (R$ 19.655,00 fls. 32).E sendo assim, o valor de R$ 17.402,24 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 6.382,82, tomando por base o VRG repactuado - 34 x 187,73, ausente impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 quanto ao c\u00e1lculo do VRG na repactua\u00e7\u00e3o) em R$ 11.019,42. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 11..019,42, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 11.019,42, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\".Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001251-95.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Paulo Sergio  Prado de Oliveira\nRequerido : Banco Itau Bba S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nPrescind\u00edvel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  passo  ao  julgamento  do  feito  nos  \ntermos  do  artigo  355,  I,  do  CPC.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.  \nFundamento  e  decido.  \nA\n  a\u00e7\u00e3o   \u00e9   procedente   em   parte.\nA duz   a   parte   autora   que   celebrou   um   contrato   de   arrendamento   mercantil   de   um  \nve\u00edculo   da   marca   Fiat,   modelo   Uno   Mille ,   ano   2010,   devendo   pagar   a   quantia   de   R$   376,48   em   60  \nparcelas,   sendo   R$   283,10   a   t\u00edtulo   de   contrapresta\u00e7\u00e3o   e   R$   93,38   a   t\u00edtulo   de   Valor   Residual  \nGarantido   (VRG).   Em   raz\u00e3o   do   furto   do   primeiro   ve\u00edculo,   houve   sua   substitui\u00e7\u00e3o   por   outro,   da  \nmarca   Fiat,   modelo   Estrada   Fire   Flex,   ano   2007\/2008.   Por   problemas   financeiros,   ap\u00f3s   o  \npagamento   da   27\u00aa   parcela,   renegociou   o   contrato   e   pactuou   o   pagamento   de   mais   34   parcelas   de  \nR$   756,96,   sendo   deste   valor,   R$   187,73   de   VRG,   conforme   par\u00e2metros   indicados   na   inicial.  \nOcorre   que,   ap\u00f3s   o   pagamento   da   26\u00aa   parcela,   em   20\/02\/2015,   por   problemas   financeiros,   o   autor  \nn\u00e3o   conseguiu   arcar   com   as   presta\u00e7\u00f5es   contratadas,   procedendo   \u00e0   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   do  \nve\u00edculo   em   28\/11\/2015,   tendo   pago   a   quantia   nominal   de   R$   7.402,24   a   t\u00edtulo   de   VRG.\nT em-se   que   o   Valor   Residual   Garantido   (VRG)   nada   mais   \u00e9   do   que   uma   provis\u00e3o  \npara   o   exerc\u00edcio   da   futura   op\u00e7\u00e3o   de   compra   pelo   contratante   em   um   contrato   de   arrendamento  \nmercantil   ( leasing ) .\nO   E.   Superior   Tribunal   de   Justi\u00e7a,   no   Recurso   Especial   n \u00ba   1.099.212   -   RJ  \n(2008\/0233515-4)   em   sede   julgamento   de   recurso   repetitivo,   fixou   par\u00e2metros   para   verifica\u00e7\u00e3o   da  \nexist\u00eancia     ou   n\u00e3o     de   saldo   de   VRG   a   ser   restitu\u00eddo,   como   segue:  \n\u201cRECURSO   ESPECIAL.   REPETITIVO.   RITO   DO   ARTIGO   543-C   DO  \nCPC.   ARRENDAMENTO   MERCANTIL.   LEASING.   INADIMPLEMENTO.  \nREINTEGRA\u00c7\u00c3O   DE   POSSE.   VALOR   RESIDUAL   GARANTIDOR   (VRG).  \nFORMA   DE   DEVOLU\u00c7\u00c3O.   1.   Para   os   efeitos   do   artigo   543-C   do   CPC:  \n\"Nas   a\u00e7\u00f5es   de   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   motivadas   por   inadimplemento   de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001251-95.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3726B2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 125\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\narrendamento   mercantil   financeiro,   quando   o   produto   da   soma   do   VRG  \nquitado   com   o   valor   da   venda   do   bem   for   maior   que   o   total   pactuado   como  \nVRG   na   contrata\u00e7\u00e3o,   ser\u00e1   direito   do   arrendat\u00e1rio   receber   a   diferen\u00e7a,  \ncabendo,   por\u00e9m,   se   estipulado   no   contrato,   o   pr\u00e9vio   desconto   de   outras  \ndespesas   ou   encargos   contratuais\".   2.   Aplica\u00e7\u00e3o   ao   caso   concreto:   recurso  \nespecial   parcialmente   conhecido   e,   nessa   parte,   n\u00e3o   provido.   (REsp  \n1099212\/RJ,   Rel.   Ministro   MASSAMI   UYEDA,   Rel.   p\/   Ac\u00f3rd\u00e3o   Ministro  \nRICARDO   VILLAS   B\u00d4AS   CUEVA,   SEGUNDA   SE\u00c7\u00c3O,   julgado   em  \n27\/02\/2013,   DJe   04\/04\/2013).  \nO   entendimento   deu   origem   \u00e0   S\u00famula   de   n\u00b0   564   do   STJ:  \n\"No   caso   de   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse   em   arrendamento   mercantil   financeiro,  \nquando   a   soma   da   import\u00e2ncia   antecipada   a   t\u00edtulo   de   valor   residual  \ngarantido   (VRG)   com   o   valor   da   venda   do   bem     ultrapassar   o   total   do   VRG  \nprevisto   contratualmente,   o   arrendat\u00e1rio   ter\u00e1   direito   de   receber   a  \nrespectiva   diferen\u00e7a,   cabendo,   por\u00e9m,   se   estipulado   no   contrato,   o   pr\u00e9vio  \ndesconto   de   outras   despesas   ou   encargos   pactuados\".   (S\u00famula   564,  \nSEGUNDA   SE\u00c7\u00c3O,   julgado   em   24\/02\/2016,   DJe   29\/02\/2016).\nFeitas   estas   considera\u00e7\u00f5es,   passemos   \u00e0   an\u00e1lise   do   caso   concreto.  \nO   valor   pago   a   t\u00edtulo   de   VRG   foi   de   R$   7.402,24   (27   parcelas   de   R$   93,38   cada,  \nmais   26   parcelas   de   R$   187,73).   Esse   valor   (R$   7.402,24),   somado   ao   montante   do   valor   obtido  \nem   leil\u00e3o   (R$   10.000,00   fls.   84   em   fevereiro   de   2016)   atinge   R$   17.402,24.  \nSaliente-se,   inicialmente,   que   n\u00e3o   dever\u00e1   haver   a   corre\u00e7\u00e3o   dos   valores   pagos   \u00e1  \nt\u00edtulo   de   VRG   at\u00e9   a   data   da   reintegra\u00e7\u00e3o   de   posse,   para   fins   de   apura\u00e7\u00e3o   do   valor   de   VRG   quitado  \ncomo   esbo\u00e7ado   na   inicial.   Em   que   pese   j\u00e1   haver   me   manifestado   de   forma   diversa,   melhor  \nanalisando   a   quest\u00e3o   passo   a   adotar   este   entendimento   tendo   em   vista   que,   do   mesmo   modo   que   o  \nvalor   total   pactuado   do   VRG   na   contrata\u00e7\u00e3o,   as   parcelas   de   VRG   pagas   no   curso   deste   mesmo  \ncontrato,   constituem   obriga\u00e7\u00f5es   a   termo   e,   portanto,   n\u00e3o   est\u00e3o   submetidas   a   qualquer   corre\u00e7\u00e3o   no  \ncurso   do   contrato   e   suas   repactua\u00e7\u00f5es.  \nAssim,   n\u00e3o   deve   haver   a   corre\u00e7\u00e3o   nem   do   valor   total,   nem   do   valor   das   parcelas,  \nefetuando-se   o   c\u00e1lculo   como   acima   indicado.  \nAinda   nesse   aspecto,   em   que   pesem   os   argumentos   constantes   da   inicial   para  \nutiliza\u00e7\u00e3o   da   Tabela   FIPE   ao   inv\u00e9s   do   valor   obtido   na   venda   do   bem   em   leil\u00e3o,   tamb\u00e9m   n\u00e3o  \npodem   ser   acolhidos.   E   isso   porque   nenhum   outro   par\u00e2metro   pode   ser   mais   acurado   do   que   aquele  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001251-95.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3726B2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nobtido   com   a   venda   do   bem.   A   Tabela   toma   por   par\u00e2metro   dados   m\u00e9dios,   comparativos,   que   n\u00e3o  \npodem   se   sobrepor   \u00e0   realidade   do   bem   arrematado   em   leil\u00e3o.   Somente   se   se   comprovar   o   abuso   na  \nvenda   do   bem,   para   o   que   o   pre\u00e7o   vil   dever\u00e1   servir   de   indicador,   \u00e9   que   se   poder\u00e1,   no   caso  \nconcreto,   afastar   o   valor   obtido   em   leil\u00e3o   para   ado\u00e7\u00e3o   do   valor   da   Tabela   Fipe.  \nN\u00e3o   \u00e9   o   caso   dos   autos   em   que   o   pre\u00e7o   obtido   em   leil\u00e3o   (R$   10.000,00   fls.   84)  \ncorresponde   a   50%   do   valor   da   Tabela   Fipe   (R$   19.655,00   fls.   32).\nE   sendo   assim,   o   valor   de     R$   17.402,24   supera   o   valor   total   pactuado   como   VRG  \nna   contrata\u00e7\u00e3o   (R$   6.382,82,   tomando   por   base   o   VRG   repactuado   -   34   x   187,73,   ausente  \nimpugna\u00e7\u00e3o   da   r\u00e9   quanto   ao   c\u00e1lculo   do   VRG   na   repactua\u00e7\u00e3o)   em   R$   11.019,42.  \nH\u00e1,   portanto,   montante   a   ser   restitu\u00eddo   ao   Autor,   de   R$   11..019,42,   corrigido  \nmonetariamente   desde   a   data   da   resolu\u00e7\u00e3o   do   contrato   (novembro   de   2015)   e   acrescido   de   juros  \nde   mora   de   1%   ao   m\u00eas,   a   partir   da   cita\u00e7\u00e3o,   na   esteira   do   entendimento   do   E.   Superior   Tribunal   de  \nJusti\u00e7a.  \nAssim,   e   por   todo   o   exposto,   JULGO   PARCIALMENTE   PROCEDENTES   os  \npedidos   e   condeno   o   Requerido   ao   pagamento   da   quantia   de   R$   11.019,42,   corrigida  \nmonetariamente   desde   a   data   da   resolu\u00e7\u00e3o   do   contrato   (novembro   de   2015)   e   acrescida   de   juros   de  \nmora   de   1%   ao   m\u00eas,   a   partir   da   cita\u00e7\u00e3o.  \nSem   condena\u00e7\u00e3o   em   custas   e   honor\u00e1rios,   nos   termos   da   Lei   9.099\/95.\nO valor  do  preparo  poder\u00e1  ser  encontrado  por  meio  de  meros  c\u00e1lculos  aritm\u00e9ticos,  \nnos termos  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003  (alterada  pela  Lei  n\u00ba.  15.855\/2015),  englobando  a  taxa  \njudici\u00e1ria do  pr\u00f3prio  recurso  (4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  \npagamento de  quantia,  4%  do  valor  da  causa)  e  aquela  dispensada  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  \n(1% do  valor  da  causa).  Portanto,  o  c\u00e1lculo  do  preparo  dever\u00e1  ser  feito  da  seguinte  \nforma:\u00a0(i)\u00a0calcula-se o  montante  de  1%  do  valor  da  causa  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (ii)  calcula-se  o  \nmontante de  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (ou,  n\u00e3o  havendo  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  quantia,  \n4% do  valor  da  causa)  (m\u00ednimo  de  5  UFESPs);  (iii)  soma-se  o  valor  encontrado  no  item  \u201c(i)\u201d  ao  \nvalor encontrado  no  item  \u201c(ii)\u201d.\nDefiro  os  beneficios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  ao  autor  tendo  em  conta  a  declara\u00e7\u00e3o  \nde  fls.  13  e  os  demais  elementos  constantes  dos  autos,  como  a  pr\u00f3pria  inadimpl\u00eancia,  que  \npermitem  concluir  ser  pessoa  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001251-95.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3726B2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:10 . fls. 127"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70076204-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Excepcionalmente, tendo em conta que nenhuma das partes tem interesse na produ\u00e7\u00e3o de outras provas, retire-se de pauta a audi\u00eancia designada, intimando-se as partes e venham os autos conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO,  835, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001251-95.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Paulo Sergio  Prado de Oliveira\nRequerido : Banco Itau Bba S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Manoela   Assef   da   Silva\nVistos.\nExcepcionalmente,  tendo  em  conta  que  nenhuma  das  partes  tem  interesse  na  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  retire-se  de  pauta  a audi\u00eancia  designada,  intimando-se  as  partes  e \nvenham  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001251-95.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3540287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MANOELA ASSEF DA SILVA, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 114"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70073992-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - COM Constesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 02\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 22 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70051824-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70046253-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611713088TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau Bba S\/A Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 1364\/1374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Isabel Aparecida Silva do Couto (OAB 224217\/SP), Rafael Augusto do Couto (OAB 320725\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749230844","codPublicacaoOrigem":"1196461245","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001251-95.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001251-95.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Arrendamento Mercantil - Paulo Sergio Prado de Oliveira - Banco Itau Bba S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Manoela Assef da SilvaVistos.Prescind\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, passo ao julgamento do feito nos termos do artigo 355, I, do CPC. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 da Lei 9.099\/95. Fundamento e decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente em parte.Aduz a parte autora que celebrou um contrato de arrendamento mercantil de um ve\u00edculo da marca Fiat, modelo Uno Mille, ano 2010, devendo pagar a quantia de R$ 376,48 em 60 parcelas, sendo R$ 283,10 a t\u00edtulo de contrapresta\u00e7\u00e3o e R$ 93,38 a t\u00edtulo de Valor Residual Garantido (VRG). Em raz\u00e3o do furto do primeiro ve\u00edculo, houve sua substitui\u00e7\u00e3o por outro, da marca Fiat, modelo Estrada Fire Flex, ano 2007\/2008. Por problemas financeiros, ap\u00f3s o pagamento da 27\u00aa parcela, renegociou o contrato e pactuou o pagamento de mais 34 parcelas de R$ 756,96, sendo deste valor, R$ 187,73 de VRG, conforme par\u00e2metros indicados na inicial. Ocorre que, ap\u00f3s o pagamento da 26\u00aa parcela, em 20\/02\/2015, por problemas financeiros, o autor n\u00e3o conseguiu arcar com as presta\u00e7\u00f5es contratadas, procedendo \u00e0 reintegra\u00e7\u00e3o de posse do ve\u00edculo em 28\/11\/2015, tendo pago a quantia nominal de R$ 7.402,24 a t\u00edtulo de VRG.Tem-se que o Valor Residual Garantido (VRG) nada mais \u00e9 do que uma provis\u00e3o para o exerc\u00edcio da futura op\u00e7\u00e3o de compra pelo contratante em um contrato de arrendamento mercantil (leasing).O E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, no Recurso Especial n\u00ba 1.099.212 - RJ (2008\/0233515-4) em sede julgamento de recurso repetitivo, fixou par\u00e2metros para verifica\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou n\u00e3o de saldo de VRG a ser restitu\u00eddo, como segue: \"RECURSO ESPECIAL. REPETITIVO. RITO DO ARTIGO 543-C DO CPC. ARRENDAMENTO MERCANTIL. LEASING. INADIMPLEMENTO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. VALOR RESIDUAL GARANTIDOR (VRG). FORMA DE DEVOLU\u00c7\u00c3O. 1. Para os efeitos do artigo 543-C do CPC: \"Nas a\u00e7\u00f5es de reintegra\u00e7\u00e3o de posse motivadas por inadimplemento de arrendamento mercantil financeiro, quando o produto da soma do VRG quitado com o valor da venda do bem for maior que o total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 direito do arrendat\u00e1rio receber a diferen\u00e7a, '63abendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos contratuais\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o ao caso concreto: recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido. (REsp 1099212\/RJ, Rel. Ministro MASSAMI UYEDA, Rel. p\/Ac\u00f3rd\u00e3o Ministro RICARDO VILLAS B\u00d4AS CUEVA, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 27\/02\/2013, DJe 04\/04\/2013). O entendimento deu origem \u00e0 S\u00famula de n\u00b0 564 do STJ: \"No caso de reintegra\u00e7\u00e3o de posse em arrendamento mercantil financeiro, quando a soma da import\u00e2ncia antecipada a t\u00edtulo de valor residual garantido (VRG) com o valor da venda do bem ultrapassar o total do VRG previsto contratualmente, o arrendat\u00e1rio ter\u00e1 direito de receber a respectiva diferen\u00e7a, cabendo, por\u00e9m, se estipulado no contrato, o pr\u00e9vio desconto de outras despesas ou encargos pactuados\". (S\u00famula 564, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 24\/02\/2016, DJe 29\/02\/2016).Feitas estas considera\u00e7\u00f5es, passemos \u00e0 an\u00e1lise do caso concreto. O valor pago a t\u00edtulo de VRG foi de R$ 7.402,24 (27 parcelas de R$ 93,38 cada, mais 26 parcelas de R$ 187,73). Esse valor (R$ 7.402,24), somado ao montante do valor obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84 em fevereiro de 2016) atinge R$ 17.402,24. Saliente-se, inicialmente, que n\u00e3o dever\u00e1 haver a corre\u00e7\u00e3o dos valores pagos \u00e1 t\u00edtulo de VRG at\u00e9 a data da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, para fins de apura\u00e7\u00e3o do valor de VRG quitado como esbo\u00e7ado na inicial. Em que pese j\u00e1 haver me manifestado de forma diversa, melhor analisando a quest\u00e3o passo a adotar este entendimento tendo em vista que, do mesmo modo que o valor total pactuado do VRG na contrata\u00e7\u00e3o, as parcelas de VRG pagas no curso deste mesmo contrato, constituem obriga\u00e7\u00f5es a termo e, portanto, n\u00e3o est\u00e3o submetidas a qualquer corre\u00e7\u00e3o no curso do contrato e suas repactua\u00e7\u00f5es. Assim, n\u00e3o deve haver a corre\u00e7\u00e3o nem do valor total, nem do valor das parcelas, efetuando-se o c\u00e1lculo como acima indicado. Ainda nesse aspecto, em que pesem os argumentos constantes da inicial para utiliza\u00e7\u00e3o da Tabela FIPE ao inv\u00e9s do valor obtido na venda do bem em leil\u00e3o, tamb\u00e9m n\u00e3o podem ser acolhidos. E isso porque nenhum outro par\u00e2metro pode ser mais acurado do que aquele obtido com a venda do bem. A Tabela toma por par\u00e2metro dados m\u00e9dios, comparativos, que n\u00e3o podem se sobrepor \u00e0 realidade do bem arrematado em leil\u00e3o. Somente se se comprovar o abuso na venda do bem, para o que o pre\u00e7o vil dever\u00e1 servir de indicador, \u00e9 que se poder\u00e1, no caso concreto, afastar o valor obtido em leil\u00e3o para ado\u00e7\u00e3o do valor da Tabela Fipe. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos em que o pre\u00e7o obtido em leil\u00e3o (R$ 10.000,00 fls. 84) corresponde a 50% do valor da Tabela Fipe (R$ 19.655,00 fls. 32).E sendo assim, o valor de R$ 17.402,24 supera o valor total pactuado como VRG na contrata\u00e7\u00e3o (R$ 6.382,82, tomando por base o VRG repactuado - 34 x 187,73, ausente impugna\u00e7\u00e3o da r\u00e9 quanto ao c\u00e1lculo do VRG na repactua\u00e7\u00e3o) em R$ 11.019,42. H\u00e1, portanto, montante a ser restitu\u00eddo ao Autor, de R$ 11..019,42, corrigido monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o, na esteira do entendimento do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Assim, e por todo o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos e condeno o Requerido ao pagamento da quantia de R$ 11.019,42, corrigida monetariamente desde a data da resolu\u00e7\u00e3o do contrato (novembro de 2015) e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos da Lei 9.099\/95.O valor do preparo poder\u00e1 ser encontrado por meio de meros c\u00e1lculos aritm\u00e9ticos, nos termos da Lei Estadual n. 11.608\/2003 (alterada pela Lei n\u00ba. 15.855\/2015), englobando a taxa judici\u00e1ria do pr\u00f3prio recurso (4% do valor da condena\u00e7\u00e3o ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) e aquela dispensada em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o (1% do valor da causa). Portanto, o c\u00e1lculo do preparo dever\u00e1 ser feito da seguinte forma:(i)calcula-se o montante de 1% do valor da causa (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (ii) calcula-se o montante de 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o (ou, n\u00e3o havendo condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de quantia, 4% do valor da causa) (m\u00ednimo de 5 UFESPs); (iii) soma-se o valor encontrado no item \"(i)\" ao valor encontrado no item \"(ii)\". Defiro os beneficios da assist\u00eancia judici\u00e1ria ao autor tendo em conta a declara\u00e7\u00e3o de fls. 13 e os demais elementos constantes dos autos, como a pr\u00f3pria inadimpl\u00eancia, que permitem concluir ser pessoa pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.P.R.I.C. - ADV: ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0164\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1220","paginaFinal":"1220","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921859","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25989833","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:35:57:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroAntigo":"2007\/2008.","numeroUnificado":"1001251-95.2017.8.26.0016|2007\/2008.|1.099.212|2008\/0233515-4|15.855\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634961977","codPublicacaoOrigem":"1102353470","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001251-95.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001251-95.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Paulo Sergio Prado de Oliveira ADVOGADO : 320725\/SP - Rafael Augusto do Couto REQDO : Banco Itau Bba S\/A VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 07\/02\/2017","paginaInicial":"1807","paginaFinal":"1807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"843729","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321247","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:47:37:283PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639332658","codPublicacaoOrigem":"1107276544","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001251-95.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001251-95.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Arrendamento Mercantil - Paulo Sergio Prado de Oliveira - Banco Itau Bba S\/A - Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente - ADV: RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP), ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/ SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0042\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1367","paginaFinal":"1367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"846918","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20552059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar  9 2017 11:13:05:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770374139","codPublicacaoOrigem":"1209889406","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001251-95.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001251-95.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Arrendamento Mercantil - Paulo Sergio Prado de Oliveira - Banco Itau Bba S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado interposto pela parte requerida (fls.130 e ss).Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es, caso tenha interesse, no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo2016\/112977 - DICOGE 2:\"Trata-se de consulta sobre a aplicabilidade do comunicado n\u00ba 916\/2016 no sistema do Juizado Especial. Por ordem do Exmo. Corregedor Geral da Justi\u00e7a:O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao Eg. Col\u00e9gio Recursal. - ADV: ISABEL APARECIDA SILVA DO COUTO (OAB 224217\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), RAFAEL AUGUSTO DO COUTO (OAB 320725\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA NOBRE CORREIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUILHERME ABUD EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1379","paginaFinal":"1379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"934077","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26906029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:07:08:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001251-95.2017.8.26.0016","numeroAntigo":"916\/2016","numeroUnificado":"1001251-95.2017.8.26.0016|916\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}