{"numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","processos":[{"processo":"1001954-80.2016.8.26.0268","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/09\/2016 \u00e0s 11:59 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Ot\u00e1vio Augusto de Oliveira Franco","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.300,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carla Cristini"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Aur\u00e9lio Pires de Carvalho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2859\/2866","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2017 Teor do ato: Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924 inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924 inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nProcesso: 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nSatisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o  pelo  devedor,  JULGO  EXTINTO  o  processo  nos  \ntermos  do  artigo  924  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTransitada  em  julgado,  arquivem-se.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  22  de  setembro  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n                Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 4AEAC4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA AKEMI OKODA OSHIRO, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 17:14 . fls. 137"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70081289-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 09:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3354\/3360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Fls. 121\/122: HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487 inciso III al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de descumprimento o acordo dever\u00e1 ser executado nos pr\u00f3prios autos (artigo 523 e 524, combinado com o artigo 515, II e III do C\u00f3digo de Processo Civil). N\u00e3o h\u00e1 em que falar-se de suspens\u00e3o, pois o feito n\u00e3o se encontra na fase executiva. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Fls. 121\/122: HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487 inciso III al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de descumprimento o acordo dever\u00e1 ser executado nos pr\u00f3prios autos (artigo 523 e 524, combinado com o artigo 515, II e III do C\u00f3digo de Processo Civil). N\u00e3o h\u00e1 em que falar-se de suspens\u00e3o, pois o feito n\u00e3o se encontra na fase executiva.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nProcesso: 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nFls.  121\/122:  HOMOLOGO  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  e \nJULGO  EXTINTO  o  processo  com  fundamento  no  artigo  487  inciso  III  al\u00ednea  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nEm caso  de  descumprimento  o  acordo  dever\u00e1  ser  executado  nos  pr\u00f3prios  \nautos  (artigo  523  e  524,  combinado  com  o  artigo  515,  II  e  III  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  \nN\u00e3o  h\u00e1  em  que  falar-se  de  suspens\u00e3o,  pois  o  feito  n\u00e3o  se  encontra  na  \nfase  executiva.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 6  de  setembro  de  2017.\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n           Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 49B4DF4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 133"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70075750-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70066614-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 19:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 2885\/2891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0331\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 2885\/2891","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: Vistos.Retifico a determina\u00e7\u00e3o de fls. 111, conforme segue:No prazo legal, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0331\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 83: anote-se Aguarde-se t\u00e9rmino do prazo de resposta do r\u00e9u.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Retifico a determina\u00e7\u00e3o de fls. 111, conforme segue:No prazo legal, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740,  SALA 202 - 2\u00ba  ANDAR,  \nVILA  DIVA  - CEP  03355-000,  FONE: (11) 2154-1107,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  VLPRUDENTE2CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nRetifico  a  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  111,  conforme  segue:\nNo  prazo  legal,  manifeste-se  a  autora  em  r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  8  de  agosto  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n      Juiz  de  Direito        Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 471540D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 112"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 83: anote-se Aguarde-se t\u00e9rmino do prazo de resposta do r\u00e9u.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740,  SALA 202 - 2\u00ba  ANDAR,  \nVILA  DIVA  - CEP  03355-000,  FONE: (11) 2154-1107,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  VLPRUDENTE2CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nFls.  83 : anote-se  \nAguarde-se  t\u00e9rmino  do  prazo  de  resposta  do  r\u00e9u.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  7  de  agosto  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n      Juiz  de  Direito        Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 46EFD4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 08\/08\/2017 \u00e0s 14:03 . fls. 111"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70064314-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 12:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70062352-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2017\/013599-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que extrai folha de rosto, emiti senha e encaminhei mandado para distribui\u00e7\u00e3o. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 07 de julho de 2017. Eu, ___, S\u00f4nia Maria Fortes, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 009.2017\/013595-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 07\/07\/2017 Local: Foro Regional IX - Vila Prudente \/ Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 2820\/2828","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 73\/75: Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se o r\u00e9u para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Fls. 73\/75: Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se o r\u00e9u para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03355-000,  Fone: (11) 2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O MANDADO  \u2013 PROCESSO  DIGITAL\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001954-80.2016.8.26.0268\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nFl s. 73\/75:  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  \nrito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e 6\u00ba  do  CPC  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\n                            S\u00e3o  Paulo,  05  de  julho  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\nJuiz de Direito\nADV ER T\u00caN C IA S\n:   1-\n  N\u00e3o\n  se n do\n  co n te sta d a\n  a   a\u00e7 \u00e3o ,\n  pre su m ir -s e -\u00e3 o\n  verd ad eir o s\n  os\n  fa to s\n  artic u la d os\n  pelo (a )\n \nre q uere n te\n  (a rtig o s\n  285\n  e   319\n  do\n  C\u00f3d ig o\n  de\n  Pro ce sso\n  Civ il ) .\n 2 - E ste  p ro cesso  t r a m it a  e le tr o n ic a m en te .  A  \u00edn te g ra  \nd o p ro cesso  ( p eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p oder\u00e1  s e r v is u aliz ad a \nna\n  in te rn et,\n  se n do\n  co nsid era d a\n  vis ta\n  pesso al\n \n(a rt.\n  9\u00ba,\n  \u00a7   1\u00ba,\n  da\n  Lei\n  Fed era l\n  n\u00ba\n  11.4 19\/2 006)\n  que\n  deso brig a\n  a   an ex a\u00e7\u00e3o .\n  Para\n  vis u aliz a\u00e7\u00e3o ,\n  acesse\n  o   site\n  www.t js p .j u s.b r\n,  \nin fo rm e\n  o   n\u00fam ero\n  do\n  pro cesso\n  e   a   se n ha\n  Sen ha\n  de\n  acesso\n  da\n  pesso a\n  se le cio nad a\n  ou\n  se n ha\n  an ex a.\n  Peti\u00e7 \u00f5 es,\n  pro cu ra \u00e7\u00f5 es,\n \ndefe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io nam en to\n  ele tr \u00f4 nic o .\n(11)55237057\nFicam  deferidos  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  \u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba  do    C\u00f3digo  de  Processo  Civil\nDILIG\u00caNCIA  14.831.187 R$70,65\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 43D713E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 76"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70053061-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 3190\/3196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 68\/70: Cumpra-se o v.Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 59\/65, que deu provimento ao recurso, para que a autora regularizasse o DARE.Prazo 10(dez) dias.Intime-se. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 68\/70: Cumpra-se o v.Ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 59\/65, que deu provimento ao recurso, para que a autora regularizasse o DARE.Prazo 10(dez) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nFls.  68\/70:  Cumpra-se  o  v.Ac\u00f3rd\u00e3o  de  fls.  59\/65,  que  deu  provimento  \nao  recurso,  para  que  a  autora  regularizasse  o  DARE.\nPrazo  10(dez)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  26  de  junho  de  2017 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n      Juiz  de  Direito        Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 42D7C9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 71"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70048504-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 08\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Luis Carlos de Barros","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 3238\/3243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2016 Teor do ato: Vistos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo.Intime-se. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as cautelas de estilo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740,  SALA 202 - 2\u00ba  ANDAR,  \nVILA  DIVA  - CEP  03355-000,  FONE: (11) 2154-1107,  S\u00c3O \nPAULO-SP  - E-MAIL:  VLPRUDENTE2CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nSubam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u2013  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado,  com  as  cautelas  de  estilo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  9  de  setembro  de  2016.\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n      Juiz  de  Direito        Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 3089886. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 17:14 . fls. 55"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70072714-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2016 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2218 P\u00e1gina: 2709\/2716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o objetivando a reforma da senten\u00e7a alegando erro de julgamento na decis\u00e3o recorrida.Brevemente relatados, DECIDO. A senten\u00e7a proferida n\u00e3o cont\u00e9m omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, tendo deixado claro o entendimento deste Ju\u00edzo acerca da mat\u00e9ria julgada, conforme os fundamentos nela expostos. O que pretende o embargante, na verdade, \u00e9 a reforma da senten\u00e7a, alegando erro de julgamento, porque a senten\u00e7a embargada julgou o processo de forma diversa da pretendida pelo embargante, que por isto pede a reforma da senten\u00e7a, para que outra, mais favor\u00e1vel ao embargante, seja proferida. Ocorre que o recurso cab\u00edvel para irresignar-se contra senten\u00e7a, alegando erro de julgamento e pedindo sua reforma, \u00e9 a apela\u00e7\u00e3o e n\u00e3o os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Neste sentido, confira-se o entendimento mencionado pelo eminente Desembargador Soares Lima, no julgamento dos embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00b0 52.840.5-9, que, em recursos como o presente, \"n\u00e3o se pode pedir corre\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00e3o ou mudan\u00e7a alguma, nem modifica\u00e7\u00e3o que aumente ou diminua o julgamento; e s\u00f3 sim e unicamente o esclarecimento do que foi decidido, ou da d\u00favida em que se elabora. Eles pressup\u00f5em que na declara\u00e7\u00e3o haja uniformidade de decis\u00f5es e n\u00e3o inova\u00e7\u00e3o, porque declarar n\u00e3o \u00e9 por certo reformar, adicionar, corrigir ou estabelecer disposi\u00e7\u00e3o nova\" (RJTJESP 92\/328).Em igual linha, na esteira dos ensinamentos de Pontes de Miranda, nos embargos de declara\u00e7\u00e3o, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (RJTJESP 87\/324), sendo que o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 deixou patente que \"delira da via declarat\u00f3ria a decis\u00e3o que nos embargos de aclaramento rejulga a causa\" (REsp. n\u00b0 2604-AM, RSTJ 21\/289).Portanto, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o o recurso cab\u00edvel \u00e0 esp\u00e9cie dos autos, faltando-lhes pressuposto de admissibilidade. Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o objetivando a reforma da senten\u00e7a alegando erro de julgamento na decis\u00e3o recorrida.Brevemente relatados, DECIDO. A senten\u00e7a proferida n\u00e3o cont\u00e9m omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, tendo deixado claro o entendimento deste Ju\u00edzo acerca da mat\u00e9ria julgada, conforme os fundamentos nela expostos. O que pretende o embargante, na verdade, \u00e9 a reforma da senten\u00e7a, alegando erro de julgamento, porque a senten\u00e7a embargada julgou o processo de forma diversa da pretendida pelo embargante, que por isto pede a reforma da senten\u00e7a, para que outra, mais favor\u00e1vel ao embargante, seja proferida. Ocorre que o recurso cab\u00edvel para irresignar-se contra senten\u00e7a, alegando erro de julgamento e pedindo sua reforma, \u00e9 a apela\u00e7\u00e3o e n\u00e3o os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Neste sentido, confira-se o entendimento mencionado pelo eminente Desembargador Soares Lima, no julgamento dos embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00b0 52.840.5-9, que, em recursos como o presente, \"n\u00e3o se pode pedir corre\u00e7\u00e3o, altera\u00e7\u00e3o ou mudan\u00e7a alguma, nem modifica\u00e7\u00e3o que aumente ou diminua o julgamento; e s\u00f3 sim e unicamente o esclarecimento do que foi decidido, ou da d\u00favida em que se elabora. Eles pressup\u00f5em que na declara\u00e7\u00e3o haja uniformidade de decis\u00f5es e n\u00e3o inova\u00e7\u00e3o, porque declarar n\u00e3o \u00e9 por certo reformar, adicionar, corrigir ou estabelecer disposi\u00e7\u00e3o nova\" (RJTJESP 92\/328).Em igual linha, na esteira dos ensinamentos de Pontes de Miranda, nos embargos de declara\u00e7\u00e3o, \"n\u00e3o se pede que se redecida; pede-se que se reexprima\" (RJTJESP 87\/324), sendo que o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 deixou patente que \"delira da via declarat\u00f3ria a decis\u00e3o que nos embargos de aclaramento rejulga a causa\" (REsp. n\u00b0 2604-AM, RSTJ 21\/289).Portanto, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o o recurso cab\u00edvel \u00e0 esp\u00e9cie dos autos, faltando-lhes pressuposto de admissibilidade. Ante o exposto, N\u00c3O CONHE\u00c7O os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: \n(11)  2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nTrata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  objetivando  a  reforma  da  \nsenten\u00e7a  alegando  erro  de  julgamento  na  decis\u00e3o  recorrida.\nBrevemente  relatados,  DECIDO.  \nA   senten\u00e7a  proferida  n\u00e3o  cont\u00e9m  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou   \nobscuridade,  tendo  deixado  claro  o  entendimento  deste  Ju\u00edzo  acerca  da  mat\u00e9ria  julgada,  \nconforme  os  fundamentos  nela  expostos.  \nO  que  pretende  o  embargante,  na  verdade,  \u00e9  a  reforma  da  senten\u00e7a,  \nalegando  erro  de  julgamento,  porque  a  senten\u00e7a  embargada  julgou  o  processo  de  forma  diversa  \nda  pretendida  pelo  embargante,  que  por  isto  pede  a  reforma  da  senten\u00e7a,  para  que  outra,  mais  \nfavor\u00e1vel  ao  embargante,  seja  proferida.  \nOcorre  que  o  recurso  cab\u00edvel  para  irresignar-se  contra  senten\u00e7a,  \nalegando  erro  de  julgamento  e  pedindo  sua  reforma,  \u00e9  a  apela\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  os  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o.  \nNeste sentido,  confira-se  o  entendimento  mencionado  pelo  eminente  \nDesembargador  Soares  Lima,  no  julgamento  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00b0  52.840.5-9,  que,  \nem  recursos  como  o  presente,  \" n\u00e3o  se  pode  pedir  corre\u00e7\u00e3o,  altera\u00e7\u00e3o  ou  mudan\u00e7a  alguma,  \nnem  modifica\u00e7\u00e3o  que  aumente  ou  diminua  o  julgamento;  e  s\u00f3  sim  e  unicamente  o \nesclarecimento  do  que  foi  decidido,  ou  da  d\u00favida  em  que  se  elabora.  Eles  pressup\u00f5em  que  na  \ndeclara\u00e7\u00e3o  haja  uniformidade  de  decis\u00f5es  e  n\u00e3o  inova\u00e7\u00e3o,  porque  declarar  n\u00e3o  \u00e9  por  certo  \nreformar,  adicionar,  corrigir  ou  estabelecer  disposi\u00e7\u00e3o  nova \" (RJTJESP  92\/328).\nEm  igual  linha,  na  esteira  dos  ensinamentos  de  Pontes  de  Miranda,  \nnos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  \"n\u00e3o  se  pede  que  se  redecida;  pede-se  que  se  reexprima \" \n(RJTJESP  87\/324),  sendo  que  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  deixou  patente  que  \n\" delira  da  via  declarat\u00f3ria  a  decis\u00e3o  que  nos  embargos  de  aclaramento  rejulga  a  causa \" \n(REsp.  n\u00b0  2604-AM,  RSTJ  21\/289).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2F75633. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 19:48 . fls. 38\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: \n(11)  2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nPortanto, os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  s\u00e3o  o  recurso  cab\u00edvel  \u00e0 \nesp\u00e9cie  dos  autos,  faltando-lhes  pressuposto  de  admissibilidade.  \nAnte  o  exposto,  N\u00c3O  CONHE\u00c7O  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  6  de  outubro  de  2016 .\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n              Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2F75633. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 19:48 . fls. 39"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70067693-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2016 11:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0411\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 2853\/2858","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0411\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 485 inciso IV do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, arquivem-se com baixa no sistema. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Outras Hip\u00f3teses (Art. 267, XI)    Diante do exposto, JULGO EXTINTO o processo, com fundamento no artigo 485 inciso IV do C\u00f3digo de Processo Civil. Transitada em julgado, arquivem-se com baixa no sistema.","anexo":{"label":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Outras Hip\u00f3teses (Art. 267, XI)","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nProcesso: 1001954-80.2016.8.26.0268 \nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente : Carla Cristini\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.  \nTrata-se  de  Procedimento  Comum  proposta  por  Carla  Cristini  contra  \nIta\u00fa  Unibanco  S\/A. .\nBrevemente  relatados,  DECIDO.\nA  taxa  judici\u00e1ria  n\u00e3o  foi  recolhida  em  documento  de  arrecada\u00e7\u00e3o  de  \nReceitas  Estaduais  \u2013  DARE-SP  preenchido  em  conformidade  com  o  artigo  1.093  do  Provimento  \nCG  30\/2013,  que  disp\u00f5e  expressamente  que:\n\"\u00a71\u00b0  \u00c9  obrigat\u00f3rio  o  preenchimento  do  campo  'observa\u00e7\u00f5es'  constante  \nda  DARE-SP,  com  os  seguintes  dados:  o  n\u00famero  do  processo  judicial,  quando  conhecido;  \nnatureza da  a\u00e7\u00e3o,  nomes  das  partes  autora  e  r\u00e9  e  a  comarca  na  qual  foi  distribu\u00edda  ou  tramita  a  \na\u00e7\u00e3o .\" (grifei)\nA provid\u00eancia  determinada  n\u00e3o  \u00e9  nova.  O  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2012  j\u00e1  \ndeterminava  a  obrigatoriedade  do  preenchimento  da  guia  de  recolhimento  das  custas  com  os  \ndados  necess\u00e1rios  para  a  individualiza\u00e7\u00e3o.  Tal  medida,  conforme  se  extrai  dos  provimentos  \nreferidos,  \u00e9  obrigat\u00f3ria  e  busca  evitar  a  utiliza\u00e7\u00e3o  fraudulenta  da  mesma  guia  de  recolhimento  \npara  mais  de  um  processo.\nO preenchimento  incorreto  da  DARE  implica  na  invalidade  da  taxa  \njudici\u00e1ria,  conforme  os  termos  do  par\u00e1grafo  4\u00b0  do  mesmo  artigo:\n\" \u00a74\u00ba  Os  recolhimentos  da  taxa  judici\u00e1ria  e  contribui\u00e7\u00f5es  que  n\u00e3o  \nobservarem  as  disposi\u00e7\u00f5es  dos  par\u00e1grafos  anteriores  n\u00e3o  ter\u00e3o  validade  para  fins  judiciais.\"\nPortanto,  o  recolhimento  efetuado  n\u00e3o  tem  validade  para  fins  judiciais,  \nde  modo  que  a  a\u00e7\u00e3o  foi  proposta  sem  o  regular  recolhimento  das  taxas  judici\u00e1rias.\nNeste  sentido,  a  Jurisprud\u00eancia  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\"Agravo  de  instrumento.  Irregularidade  no  preenchimento  da  Guia  de  \nrecolhimento  do  preparo.  Deser\u00e7\u00e3o  configurada.  Guia  de  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  e  do  \nporte  de  remessa  e  retorno  com  preenchimento  irregular.  Campos  de  preenchimento  \nobrigat\u00f3rios.  Omiss\u00e3o  que  invalida  os  documentos  para  fins  judiciais.  Provimentos  CG  n\u00ba  \n16\/2012  e  22\/2013.  Decis\u00e3o  Mantida.  Recurso  n\u00e3o  provido.  Prejudicada  a  an\u00e1lise  dos  Embargos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2E6DFB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nde Declara\u00e7\u00e3o.\"  (Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2075125-18.2015.8.26.000,  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Rel.  Des.  Marino  Neto,  j.  17\/8\/2015)\n\"Agravo  de  instrumento.  Preparo.  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  \nrecolhimento  regular  da  taxa  judici\u00e1ria.  Obrigatoriedade  de  inser\u00e7\u00e3o  das  informa\u00e7\u00f5es  que  \nvinculam  o  recurso  ao  feito  origin\u00e1rio  o  campo  'observa\u00e7\u00f5es'  da  GARE.  Omiss\u00e3o  no  \npreenchimento  dos  campos  mencionados  no  item  8  do  Cap\u00edtulo  II,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  Guia  que  n\u00e3o  tem  validade  para  fins  judiciais  ante  a \ninobserv\u00e2ncia  das  normas  dos  Provimentos  CG  n\u00ba  16\/2012  e  33\/2013.   Precedentes  deste  \nTribunal.  Recurso  n\u00e3o  conhecido\"  (Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2066029-47-2013.8.000  \n 2\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  Des.  Neves  Amorin.  J.  04.02.2014).  \n\u201c Agravo  Regimental.  Interposi\u00e7\u00e3o  contra  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  que  \nnegou  seguimento  a  agravo  de  instrumento  em  raz\u00e3o  do  incorreto  preenchimento  do  'Documento  \nde  Arrecada\u00e7\u00e3o  de  Receitas  Estaduais  \n DARESP  e  'Documento  Detalhe',  o  que  impossibilitou  a  \nidentifica\u00e7\u00e3o  do  processo  ao  qual  o  recolhimento  foi  destinado  Guia  que  n\u00e3o  tem  validade  para  \nfins  judiciais.  Descumprimento  da  regra  prevista  no  item  8.3,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  modificada  pelo  \nprovimento  CG  n\u00ba  33\/2013  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  v\u00e1lida  do  recolhimento  das  custas  \nrecursais  Deser\u00e7\u00e3o  Artigos  511  do  CPC  e  4\u00ba,  \u00a7  5\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608,  de  29  de  dezembro  \nde  2003  (Lei  de  Taxas  Judici\u00e1rias).  Precedentes  do  STJ  e  TJ-SP.  Recurso  manifestamente  \ninadmiss\u00edvel  Aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  557  do  CPC  Decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  mantida.  Agravo  regimental  \nimprovido. \u201d  (TJSP;  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Agravo  Regimental  n\u00ba \n2188930-80.2014.8.26.0000;  Rel.  Des.  Plinio  Novaes  de  Andrade  J\u00fanior;  j.  27\/11\/2014).\n\u201c Agravo  Regimental.  Inconformismo  contra  a  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  que  \nnegou  seguimento  \u00e0  apela\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  buscando  afastar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e \nmorais,  estabelecida  em  decorr\u00eancia  da  queda  do  autor  (motociclista)  ao  se  chocar  com  um  fio  \ndesprendido.  Busca  a  concess\u00e3o  de  prazo  para  retifica\u00e7\u00e3o  da  guia,  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  \nou  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  \u00d3rg\u00e3o  Colegiado.  Descabimento.  Guia  GARE-DR  omissa.  Comprovante  de  \npagamento  que  n\u00e3o  se  presta  a  comprovar  sequer  que  pertenceria  a  estes  autos,  al\u00e9m  de  afrontar  \nas  Normas  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  que  lhe  retiram  a  validade  para  fins  judiciais.  \nAus\u00eancia  de  pressuposto  de  admissibilidade,  que  obsta  o  exame  do  m\u00e9rito  recursal.  Decis\u00e3o  \nmonocr\u00e1tica  mantida.  Agravo  regimental  improvido. \u201d  (TJSP;  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nAgravo  Regimental  n\u00ba  0000040-39.2012.8.26.0526;  Rel.  Des.  James  Siano;  j.  08\/05\/2013).\n\u201c Processo  Civil.  Indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  por  falta  de  oportuna  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2E6DFB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 202 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  03355-000,  Fone: (11) \n2154-1107,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  vlprudente2cv@tjsp.jus.br\nregulariza\u00e7\u00e3o do  recolhimento  das  custas  iniciais.  provimento  CGg  n\u00ba  16\/2012,  que  alterou  as  \nnormas  de  servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.  Comprovante  de  pagamento  que  veio  \ndesacompanhado  da  respectiva  guia  de  arrecada\u00e7\u00e3o  (GARE).  Admissibilidade.  Extin\u00e7\u00e3o  \nmantida.  Recurso  improvido.  A  fim  de  evitar  preju\u00edzo  aos  cofres  p\u00fablicos  por  ocasi\u00e3o  do  \nrecolhimento  das  taxas  judici\u00e1rias,  instituiu-se  a  nova  regra  relativa  ao  preenchimento  das  Guias  \nde  Arrecada\u00e7\u00e3o,  cujo  descumprimento  invalida  o  documento  para  o  fim  a  que  se  destina.  No  \ncaso,  n\u00e3o  houve  a  observ\u00e2ncia  de  tais  normas,  justificando  a  provid\u00eancia  da  extin\u00e7\u00e3o. \u201d (TJSP;  \n31\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0014371-28.2012.8.26.0590;  Rel.  Des.  Antonio  \nRigolin,  j.  27\/11\/2012).\n\u201cRecurso.  Agravo  de  instrumento.  Preparo.  Seguimento  negado  com  \nfundamento  no  artigo  557  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Desatendimento  \u00e0  formalidade  de  \npreenchimento  da  guia  de  recolhimento  de  preparo  recursal,  imposta  pelas  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  por  for\u00e7a  do  disposto  no  Provimento  CG  n\u00ba  16\/2012,  vigente  \u00e0  \n\u00e9poca  da  interposi\u00e7\u00e3o.  Exig\u00eancia  n\u00e3o  revogada  pelo  Provimento  CG  n\u00ba  33\/2013,  editado  apenas  \npara  aperfei\u00e7oar  o  m\u00e9todo  de  preven\u00e7\u00e3o  contra  a  pr\u00e1tica  fraudulenta  de  burla  ao  dever  de  \npagamento  das  taxas  judici\u00e1rias.  Manuten\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  do  Relator.\u201d  (Agravo  \ninterno\/regimental  desprovido.  AI  0048904.03.2013.8.26.000\/50001,  Rel.  Des.  Jos\u00e9  Reynaldo,  j.  \n9\/12\/13). Ocorre que  o  n\u00e3o  pagamento  das  custas  do  processo,  representa  a \naus\u00eancia  de  pressuposto  de  constitui\u00e7\u00e3o  do  processo  e,  neste  contexto,  de  rigor,  a  extin\u00e7\u00e3o  da  \npresente  a\u00e7\u00e3o.\nDiante do  exposto,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  fundamento  no  \nartigo  485  inciso  IV  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nTransitada  em  julgado,  arquivem-se  com  baixa  no  sistema.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  23  de  setembro  de  2016.\nOt\u00e1vio  Augusto  de  Oliveira  Franco\n      Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2E6DFB1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 19:00 . fls. 29"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. decis\u00e3o de fls. 24, em 14\/09\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento ao r despacho de fls 24Foro destino: Foro Regional IX - Vila Prudente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2205 P\u00e1gina: 253\/255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2016 Teor do ato: Vistos.Na forma do art. 53, III do CPC\/15, redistribua-se os autos \u00e0 Comarca da Capital, eis que autora e r\u00e9u possuem resid\u00eancia em S\u00e3o Paulo. Int. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Na forma do art. 53, III do CPC\/15, redistribua-se os autos \u00e0 Comarca da Capital, eis que autora e r\u00e9u possuem resid\u00eancia em S\u00e3o Paulo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPECERICA  DA SERRA\nFORO  DE ITAPECERICA  DA SERRA\n1\u00aa  VARA\nRua  Major  Matheus  Rotger Domingues,  155, Jardim  Santa Isabel  - CEP  \n06850-850,  Fone: (11) 4666-7277,  Itapecerica da Serra-SP  - E-mail:  \nitapecerica1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001954-80.2016.8.26.0268  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Carla Cristini\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lucas   de   Abreu   Evangelinos\nVistos.\nNa   forma   do   art.   53,   III   do   CPC\/15,   redistribua-se   os   autos   \u00e0   Comarca   da   Capital ,  \neis   que   autora   e   r\u00e9u   possuem   resid\u00eancia   em   S\u00e3o   Paulo .    \nInt.\nItapecerica  da  Serra , 14  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2E513DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCAS DE ABREU EVANGELINOS, liberado nos autos em 14\/09\/2016 \u00e0s 19:49 . fls. 24"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WICS.16.70007256-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/06\/2016 12:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2136 P\u00e1gina: 159\/161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Vistos.Antes de mais nada, esclare\u00e7a a autora o motivo do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o perante este ju\u00edzo, se tem resid\u00eancia na cidade de S\u00e3o Paulo e o r\u00e9u tamb\u00e9m - SP. Prazo: 5 dias. Int. Advogados(s): Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB 339951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Antes de mais nada, esclare\u00e7a a autora o motivo do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o perante este ju\u00edzo, se tem resid\u00eancia na cidade de S\u00e3o Paulo e o r\u00e9u tamb\u00e9m - SP. Prazo: 5 dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPECERICA  DA SERRA\nFORO  DE ITAPECERICA  DA SERRA\n1\u00aa  VARA\nRua  Major  Matheus  Rotger Domingues,  155, Jardim  Santa Isabel  - CEP  \n06850-850,  Fone: (11) 4666-7277,  Itapecerica da Serra-SP  - E-mail:  \nitapecerica1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001954-80.2016.8.26.0268  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Carla Cristini\nTipo  Completo  da Parte  \nPassiva  Principal  << \nNenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>: Nome\n da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >>\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Wellington   Urbano   Marinho\nVistos.\nAntes de  mais  nada,  esclare\u00e7a  a  autora  o  motivo  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  perante  \neste ju\u00edzo,  se  tem  resid\u00eancia  na  cidade  de  S\u00e3o  Paulo  e  o  r\u00e9u  tamb\u00e9m  -  SP.  \nPrazo: 5  dias.  \nInt.\n \nItapecerica  da  Serra , 10  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001954-80.2016.8.26.0268 e c\u00f3digo 2E513D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WELLINGTON URBANO MARINHO, liberado nos autos em 10\/06\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 21"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676681587","codPublicacaoOrigem":"1142289901","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1001954-80.2016.8.26.0268 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Luis Carlos de Barros - Apelante: Carla Cristini - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB: 339951\/SP) (Fls: 07) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 20\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 105\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 20\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 8 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. REBELLO PINHO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ADRIANA MARIA GOMES DE OLIVEIRA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. \u00c1LVARO TORRES J\u00daNIOR, CORREIA LIMA, LUIS CARLOS DE BARROS e ROBERTO MAIA. ESTEVE AINDA PRESENTE NESTA SESS\u00c3O A DRA MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS, JU\u00cdZA DE DIREITO SUBSTITUTA EM SEGUNDO GRAU.FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1655","paginaFinal":"1655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22416064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 12 2017 12:11:01:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861081","codPublicacaoOrigem":"1198828497","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001954-80.2016.8.26.0268 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Carla Cristini - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 121\/122: HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes e JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487 inciso III al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de descumprimento o acordo dever\u00e1 ser executado nos pr\u00f3prios autos (artigo 523 e 524, combinado com o artigo 515, II e III do C\u00f3digo de Processo Civil). N\u00e3o h\u00e1 em que falar-se de suspens\u00e3o, pois o feito n\u00e3o se encontra na fase executiva. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), AUR\u00c9LIO PIRES DE CARVALHO (OAB 339951\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OT\u00c1VIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI TERUMI KATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3355","paginaFinal":"3355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:060AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667276751","codPublicacaoOrigem":"1134877560","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"249 - 1001954-80.2016.8.26.0268 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Luis Carlos de Barros - Apelante: Carla Cristini - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB: 339951\/SP) (Fls: 07) - Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 20\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 105\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 509 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 20\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 8 DE MAIO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 509, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1675","paginaFinal":"1675","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"865474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21974777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 12:25:25:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554814045","codPublicacaoOrigem":"976606244","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001954-80.2016.8.26.0268 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Carla Cristini ADVOGADO : 339951\/SP - Aur\u00e9lio Pires de Carvalho REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE EM 22\/09\/2016","paginaInicial":"2676","paginaFinal":"2676","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"747650","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16187560","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 09:33:56:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683826108","codPublicacaoOrigem":"1149362975","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1001954-80.2016.8.26.0268 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Carla Cristini - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Luis Carlos de Barros - Deram provimento ao recurso. V. U. - EMENTA: A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAL E MATERIAL E LUCROS CESSANTES. EXTIN\u00c7\u00c3O DO FEITO, COM FUNDAMENTO NO ARTIGO 485, IV DO NCPC. PREENCHIMENTO INCORRETO DO DARE-SP. NECESSIDADE DE INTIMA\u00c7\u00c3O PARA SANAR O V\u00cdCIO. ARTIGO 317 DO NCPC. SENTEN\u00c7A ANULADA. RECURSO PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB: 339951\/SP) - Sem Advogado (OAB:\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 20\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 105\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1783","paginaFinal":"1783","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877945","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784902","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 12:17:08:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732243998","codPublicacaoOrigem":"1185062160","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001954-80.2016.8.26.0268 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Carla Cristini - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 83: anote-se Aguarde-se t\u00e9rmino do prazo de resposta do r\u00e9u.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), AUR\u00c9LIO PIRES DE CARVALHO (OAB 339951\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OT\u00c1VIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI TERUMI KATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2887","paginaFinal":"2887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 01:09:45:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732243999","codPublicacaoOrigem":"1185062161","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001954-80.2016.8.26.0268 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Carla Cristini - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Retifico a determina\u00e7\u00e3o de fls. 111, conforme segue:No prazo legal, manifeste-se a autora em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o. Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), AUR\u00c9LIO PIRES DE CARVALHO (OAB 339951\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0331\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OT\u00c1VIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI TERUMI KATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2887","paginaFinal":"2887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 01:09:45:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588979110","codPublicacaoOrigem":"1026321571","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1001954-80.2016.8.26.0268; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1001954-80.2016.8.26.0268; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Carla Cristini; Advogado: Aur\u00e9lio Pires de Carvalho (OAB: 339951\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Sem Advogado (OAB:\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga TORNAR SEM EFEITO AS PUBLICA\u00c7\u00d5ES\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 08\/11\/2016","paginaInicial":"205","paginaFinal":"205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785045","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540005","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:40:58:183AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268|551\/2011|1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763196390","codPublicacaoOrigem":"1205324034","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001954-80.2016.8.26.0268","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001954-80.2016.8.26.0268 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Carla Cristini - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor, JULGO EXTINTO o processo nos termos do artigo 924 inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, arquivem-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), AUR\u00c9LIO PIRES DE CARVALHO (OAB 339951\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO OT\u00c1VIO AUGUSTO DE OLIVEIRA FRANCO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NANCI TERUMI KATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2861","paginaFinal":"2861","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929947","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569756","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:21:18:887AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001954-80.2016.8.26.0268","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}