{"numero":"1001389-95.2017.8.26.0587","processos":[{"processo":"1001389-95.2017.8.26.0587","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/05\/2017 \u00e0s 10:18 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","juiz":"Guilherme Kirschner","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32.795,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Frederick Jordany Marques de Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Anhanguera Educacional Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Credituni Promo\u00e7\u00e3o e Intermedia\u00e7\u00e3o de Produtos e Servi\u00e7os Ltda - Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gilmar Koch"},{"tipo":"Advogado","nome":"GUILHERME VILELA DE PAULA"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cl\u00e1udia Mara Lopes Mello"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 2250\/2255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor dentro do prazo legal sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento juntado pela requerida \u00e0s fls. 76\/77, ciente que decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerada como satisfeita e os autos remetido ao Arquivo.Int. Advogados(s): Gilmar Koch (OAB 232627\/SP), GUILHERME VILELA DE PAULA (OAB 69306\/MG), Cl\u00e1udia Mara Lopes Mello (OAB 103405\/MG), Cl\u00e1udia Mara Lopes Mello (OAB 103405\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se o autor dentro do prazo legal sobre a peti\u00e7\u00e3o e documento juntado pela requerida \u00e0s fls. 76\/77, ciente que decorrido o prazo sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o ser\u00e1 considerada como satisfeita e os autos remetido ao Arquivo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  EM\u00cdDIO  ORSELLI,  333, Sao  Sebastiao -SP  - CEP  11600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001389-95.2017.8.26.0587\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Frederick Jordany Marques  de Lima\nRequerido : Anhanguera Educacional  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Kirschner\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  dentro  do  prazo  legal  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  juntado  \npela  requerida  \u00e0s  fls.  76\/77,  ciente  que  decorrido  o  prazo  sem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  a  obriga\u00e7\u00e3o  \nser\u00e1  considerada  como  satisfeita  e  os  autos  remetido  ao  Arquivo.\nInt.  \nSao  Sebastiao , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001389-95.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 2FF1261. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME KIRSCHNER, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 10:33 . fls. 78"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70031040-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 27\/09\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR697809537TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Frederick Jordany Marques de Lima","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697809545TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Anhanguera Educacional Ltda Dilig\u00eancia : 08\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697809554TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho Destinat\u00e1rio : Credituni Promo\u00e7\u00e3o e Intermedia\u00e7\u00e3o de Produtos e Servi\u00e7os Ltda - Me Dilig\u00eancia : 05\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2705\/2706","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, na sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas de que dever\u00e3o comunicar eventual inadimplemento sob pena de ser considerada satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III do CPC. Homologo o pedido de desist\u00eancia formulado pelo autor com rela\u00e7\u00e3o a c\u00f3-r\u00e9 Credituni Promo\u00e7\u00e3o e Intermedia\u00e7\u00e3o de Produtos e Servi\u00e7os Ltda Me. Advogados(s): Gilmar Koch (OAB 232627\/SP), GUILHERME VILELA DE PAULA (OAB 69306\/MG), Cl\u00e1udia Mara Lopes Mello (OAB 103405\/MG), Cl\u00e1udia Mara Lopes Mello (OAB 103405\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a - Expressinho","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, na sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. Ficam as partes intimadas de que dever\u00e3o comunicar eventual inadimplemento sob pena de ser considerada satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o.Em consequ\u00eancia julgo extinta a presente a\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 487, III do CPC. Homologo o pedido de desist\u00eancia formulado pelo autor com rela\u00e7\u00e3o a c\u00f3-r\u00e9 Credituni Promo\u00e7\u00e3o e Intermedia\u00e7\u00e3o de Produtos e Servi\u00e7os Ltda Me.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  EM\u00cdDIO  ORSELLI,  333, Sao  Sebastiao -SP  - CEP  11600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001389-95.2017.8.26.0587\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Frederick Jordany Marques  de Lima\nRequerido : Anhanguera Educacional  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Kirschner\nVistos.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo  \n(par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  22,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes,  na  sess\u00e3o  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.  Fica m as  partes  intimadas  de  que  dever\u00e3o  comunicar  eventual  inadimplemento  \nsob  pena  de  ser  considerada  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o.\nEm  consequ\u00eancia  julgo  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  487,  III  do  \nCPC.  \nHomologo o  pedido  de  desist\u00eancia  formulado  pelo  autor  com  rela\u00e7\u00e3o  a  c\u00f3-r\u00e9  \nCredituni  Promo\u00e7\u00e3o  e  Intermedia\u00e7\u00e3o  de  Produtos  e  Servi\u00e7os  Ltda  Me.\nSao  Sebastiao , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001389-95.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 2E06F8B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME KIRSCHNER, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 68"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Com Acordo - Juizado","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70027003-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSSB.17.70026616-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697792465TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Credituni Promo\u00e7\u00e3o e Intermedia\u00e7\u00e3o de Produtos e Servi\u00e7os Ltda - Me Dilig\u00eancia : 25\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697792451TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Anhanguera Educacional Ltda Dilig\u00eancia : 26\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 2246\/2257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 2246\/2257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 9 horas e 45 minutos Advogados(s): Gilmar Koch (OAB 232627\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: V.A presente a\u00e7\u00e3o foi endere\u00e7ada ao Juizado Especial C\u00edvel de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, entretanto, foi distribu\u00edda a 1\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o.Determino, pois, a redistribui\u00e7\u00e3o da presente ao Juizado Especial C\u00edvel local.Cumpra-se. Advogados(s): Gilmar Koch (OAB 232627\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 9 horas e 45 minutos","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 09:45 Local: Sala de Audi\u00eancias do Juizado Especial - C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o Judicial de fls. 14.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    V.A presente a\u00e7\u00e3o foi endere\u00e7ada ao Juizado Especial C\u00edvel de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, entretanto, foi distribu\u00edda a 1\u00aa Vara C\u00edvel do Foro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o.Determino, pois, a redistribui\u00e7\u00e3o da presente ao Juizado Especial C\u00edvel local.Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\nFORO  DE S\u00c3O  SEBASTI\u00c3O\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Em\u00eddio   Orselli,   333 ,   Centro   -   Varadouro\nCEP:   11600-000   -   Sao   Sebastiao   -   SP\nTelefone:   (12)   3892-1504   -   E-mail:   saoseba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001389-95.2017.8.26.0587  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001389-95.2017.8.26.0587  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Frederick Jordany Marques  de Lima\nRequerido : Anhanguera Educacional  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Quintela   Alves   Rodrigues\nV.\nA presente  a\u00e7\u00e3o  foi  endere\u00e7ada  ao  Juizado  Especial  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Sebasti\u00e3o,  \nentretanto, foi  distribu\u00edda  a  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  S\u00e3o  Sebasti\u00e3o.\nDetermino, pois,  a  redistribui\u00e7\u00e3o  da  presente  ao  Juizado  Especial  C\u00edvel  local.\nCumpra-se.  \nSao  Sebastiao , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001389-95.2017.8.26.0587 e c\u00f3digo 2603E2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE QUINTELA ALVES RODRIGUES, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 14"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[]}