{"numero":"1001372-73.2016.8.26.0238","processos":[{"processo":"1001372-73.2016.8.26.0238","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/07\/2016 \u00e0s 18:05 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Ibi\u00fana","juiz":"Luiz Fernando Angiolucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.223,49","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sidnei Aparecido de Moraes Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Procuradoria Geral do Estado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Governo do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sidney Alcir Guerra"},{"tipo":"Advogada","nome":"Gislaine Regina Franchon Marques de Almeida"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0852\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 53\/56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0852\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e revogo a tutela de urg\u00eancia deferida \u00e0s fls. 14.Oportunamente, oficie-se ao Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Ibi\u00fana comunicando a respeito desta decis\u00e3o.Condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% (quinze por cento) do valor atualizado da causa (fls. 04).P.R.I. Advogados(s): Gislaine Regina Franchon Marques de Almeida (OAB 113134\/SP), Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e revogo a tutela de urg\u00eancia deferida \u00e0s fls. 14.Oportunamente, oficie-se ao Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Ibi\u00fana comunicando a respeito desta decis\u00e3o.Condeno o requerente ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% (quinze por cento) do valor atualizado da causa (fls. 04).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001372-73.2016.8.26.0238 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001372-73.2016.8.26.0238\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Sidnei Aparecido  de Moraes  Epp\nRequerido : Procuradoria Geral do Estado  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Angiolucci\nVistos.\nSIDNEI  APARECIDO  DE  MORAES  \u2013  EPP  ajuizou  a  presente  MEDIDA  \nCAUTELAR  INOMINADA  PARA  SUSTA\u00c7\u00c3O  DE  PROTESTO  em  face  da \nPROCURADORIA  GERAL  DO  ESTADO  e  do  GOVERNO  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO , \nalegando,  em  resumo,  que:\n-  a  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa  t\u00edtulo  1183337428,  emitida  em  21\/07\/2015,  no  valor  \nde  R$  2.223,49,  vencida  em  12\/07\/15,  protocolo  147328-07\/07\/2016-42,  prazo  limite  12\/07\/16,  foi  \napontado  pelo  Tabeli\u00e3o  de  Letras  e  T\u00edtulos  de  Ibi\u00fana,  com  vencimento  para  12\/07\/2016;\n-   a  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa,  que  tem  origem  em  taxa  judici\u00e1ria  referente  ao  \nprocesso  n\u00ba  30039013620138260238,  foi  emitida  em  duplicidade;\n-  como  se  v\u00ea,  c\u00f3pia  da  mesma  CDA  com  o  mesmo  n\u00famero  de  t\u00edtulo  11833377428,  \nid\u00eantico  valor  R$2.223,49,  houve  a  emiss\u00e3o  de  CDAs  para  pessoa  f\u00edsica  e  outra  pessoa  jur\u00eddica;\n-  o  requerente  est\u00e1  efetuando  o  pagamento  do  t\u00edtulo  CDA  n\u00ba  1183337428,  valor  R$  \n2.223,49  devido  \u00e0  pessoa  jur\u00eddica,  mas  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  t\u00edtulo  pessoa  f\u00edsica,  mesmo  n\u00famero  e  valor,  \ninexiste  embasamento  para  emiss\u00e3o  da  CDA  e  apontamento  para  protesto;\n-   requer  liminarmente  a  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  e  ajuizar\u00e1  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  e  inexigibilidade  de  t\u00edtulo.\nA  inicial  foi  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.  05\/13.\nDecis\u00e3o  que,  em  resumo,  deferiu  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  susta\u00e7\u00e3o  \nde  protesto,  bem  como,  ordenou  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.14).\nIntima\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  pelo  DJE  (fls.16).\nEmenda  \u00e0  inicial  para,  em  resumo,  formular  o  pedido  principal  de  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  c.c.  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  e  inexigibilidade  de  t\u00edtulo  c.c.  \nindenizat\u00f3ria  por  danos  morais  (fls.21\/29).\nRecebimento  da  emenda  \u00e0  inicial  e  ordem  para  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  30).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 233CEC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:33 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001372-73.2016.8.26.0238 - lauda  2\nCita\u00e7\u00e3o\n (fls.  51).\nContesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  52\/59,  com  a  juntada  de  documentos.\nEm  resumo,  alega  a  parte  requerida:\n-   a  CDA  1.183.337.428  consubstancia  a  cobran\u00e7a  de  tributo  consistente  em  taxa  \njudici\u00e1ria,  com  fulcro  no  artigo  39  e  \u00a7\u00a7  da  Lei  Federal  n\u00ba  4.320\/64  e  devida  pelo  autor  Sidnei  \nAparecido  de  Moraes  EPP,  consoante  apurado  nos  autos  do  processo  n\u00ba \n30039013.62.2013.8.26.0238,  e,  tratando-se  de  empresa  individual,  o  seu  titular  Sidnei  Aparecido  \nde  Moraes,  figura  como  devedor  solid\u00e1rio  no  t\u00edtulo  executivo  da  Fazenda  do  Estado;\n-  este  regime  de  solidariedade  est\u00e1  em  conson\u00e2ncia  com  o  disposto  no  artigo  124  \ndo  CTN  e  n\u00e3o  comporta  benef\u00edcio  de  ordem;\n-  identificada  a  solidariedade,  ambos  os  sujeitos  passivos  s\u00e3o  devedores  na  mesma  \nmedida,  estando  obrigados  a  pagar  a  integralidade  do  tributo;  assim,  o  Fisco  lan\u00e7ou  apenas  01  \n(uma)  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa  em  nome  da  pessoa  jur\u00eddica,  tendo  como  devedor  solid\u00e1rio  a  \npessoa  f\u00edsica  titular  da  empresa  individual;  de  fato,  pode  a  credora  cobrar  de  ambos  e  de  forma  \nindiscriminada  (n\u00e3o  h\u00e1  benef\u00edcio  de  ordem),  fazendo  constar  no  t\u00edtulo  executivo  tamb\u00e9m  o  nome  \ndo  respons\u00e1vel  solid\u00e1rio,  bem  como  levar  a  protesto  o  mesmo  t\u00edtulo  em  face  de  ambos;\n-   portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  duplicidade  de  cobran\u00e7a  e  sim  cobran\u00e7a  solid\u00e1ria,  donde  o  \npagamento  integral  feito  por  um  dos  devedores  tem  efeito  liberat\u00f3rio  da  d\u00edvida  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \noutro;  n\u00e3o  constam  2  (duas)  CDAs  para  o  mesmo  d\u00e9bito  e  sim  2  (dois)  devedores  em  uma  mesma  \nCDA; - os  protestos  levados  a  efeito  pela  Fazenda  do  Estado  corroboram  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  \nque  um  \u00fanico  t\u00edtulo  foi  apresentado,  apenas  direcionando  2  (duas)  cobran\u00e7as,  vez  que  na  \nsolidariedade  n\u00e3o  h\u00e1  benef\u00edcio  de  ordem;  de  fato,  os  documentos  de  fls.  06  e  07,  referem-se  ao  \nmesmo  protocolo  (147328-07\/07\/2016-42),  cujo  campo  encontra-se  no  canto  superior  direito  dos  \ndocumentos;  o  pagamento  do  d\u00e9bito  por  um  dos  devedores  acarreta,  por  conseguinte,  a  baixa  do  \nprotocolo; - foi  exatament e isto  que  o  autor  fez,  como  j\u00e1  alertou  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  de  que  \npagaria  o  d\u00e9bito  em  nome  da  pessoa  jur\u00eddica;  consoante  extrato  ora  anexado,  o  autor  efetuou  o  \npagamento  do  tributo  em  13.07.2016,  ou  seja,  no  dia  seguinte  ao  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o;  portanto,  \nefetuou  o  pagamento  do  d\u00e9bito  objeto  do  t\u00edtulo  protestado  referente  ao  protocolo  \n147328-07\/07\/2016-42  \u2013  exatamente  o  mesmo  em  que  demonstra  sua  insurg\u00eancia;\n-   diante  do  pagamento,  o  d\u00e9bito  representado  pela  CDA  1.183.337.428  foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 233CEC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:33 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001372-73.2016.8.26.0238 - lauda  3\nefetivamente\n liquidado,  cuja  anota\u00e7\u00e3o  consta  no  Sistema  da  D\u00edvida  Ativa;  em  momento  algum  o  \nEstado  cobrou  em  duplicidade  o  mesmo  d\u00e9bito;\n-    o  fato  \u00e9  que  n\u00e3o  existia  lide  a  justificar  o  ajuizamento  desta  a\u00e7\u00e3o;  diante  da  \nespont\u00e2nea  resolu\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  pelo  pr\u00f3prio  autor,  que  efetuou  o  pagamento  do  tributo,  \ndesnecess\u00e1ria  a  entrega  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  pleiteada  na  inicial,  restando  ausente  o  bin\u00f4mio  \nutilidade\/necessidade  a  ensejar  o  reconhecimento  da  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  de  interesse  \nprocessual; -  sendo  assim,  requer-se  a  extin\u00e7\u00e3o  do  proceso  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  485,  VI,  do  CPC;\nR\u00e9plica  (fls.62\/63).\nDespacho  para  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  pelas  partes  (fls.64).\nIntima\u00e7\u00e3o  das  partes  pelo  DJE  (fls.65).\nA  parte  requerida,  em  resumo,  pleiteou  o  julgamento  antecipado  do  feito  (fls.  66).\nPeti\u00e7\u00e3o  da  parte  autora,  em  s\u00edntese,  manifestando  que  n\u00e3o  possu\u00eda  provas  a \nproduzir  em  audi\u00eancia  e  requerendo  a  proced\u00eancia  (fls.  67).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO .\nFUNDAMENTO  E  DECIDO .\nN\u00e3o  se  verificando  a  necessidade  de  produzir  prova  em  audi\u00eancia,  passo  a  decidir.\nTrata-se,  em  s\u00edntese,  de  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  a  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  de  \nd\u00e9bitos  c.c.  inexigibilidade  de  t\u00edtulo  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  relacionada  ao  \napontamento,  pela  parte  requerida,  do  protesto  do  t\u00edtulo  representado  pela  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  \nAtiva  1.183.337.428,  alegando  que  teria  sido  emitida  em  duplicidade,  em  nome  da  pessoa  jur\u00eddica  \ne  tamb\u00e9m  em  nome  de  seu  titular,  pessoa  f\u00edsica.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.  Explico.\nConsta,  \u00e0s  fls.  56\/57  dos  autos  a  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa  (c\u00f3pia)  n\u00ba  \n1.183.337.428,  do  Governo  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  Procuradoria  Geral  do  Estado,  constando:  ...  \nDevedor  (Co-respons\u00e1veis  e  Devedores  Solid\u00e1rios  indicados  nesta  certid\u00e3o)  Raz\u00e3o  Social\/Nome  \nSIDNEI  APARECIDO  DE  MORAES  -  EPP  CNPJ  05.808.510\/0001-03  ...  Secretaria\/\u00d3rg\u00e3o  de  \nOrigem  SECRETARIA  DA  FAZENDA  ...  Taxa  Judici\u00e1ria  ...  Total  D\u00e9bito  R$  1.682,77  ...   D\u00e9bito  \nComarca\/Foro  COMARCA  DE  IBIUNA  Partes  -  Autor  SIDNEI  APARECIDO  DE  MORAES  EPP  \nE  OUTRO   Vara\/Anexo  2\u00aa  VARA  Partes  -  R\u00e9u  BANCO  ITAU  SA  Tipo  de  A\u00e7\u00e3o  EMBARGOS  A  \nEXECU\u00c7\u00c3O  N\u00ba  ORDEM  2013\/002274  ...  N\u00famero  do  processo  30039013620138260238  ...  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 233CEC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:33 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001372-73.2016.8.26.0238 - lauda  4\nHist\u00f3rico\n Fundamento  Legal  ...  A  import\u00e2ncia  supra,  inscrita  na  D\u00edvida  Ativa  com  fundamento  na  \nLei  4.320\/64,  refere-se  a  Taxa  Judici\u00e1ria,  devida  no  processo  acima  indicado,  nos  termos  dos  \nartigos  supra  referidos  da  Lei  n\u00ba  11.608\/03.  ...  Devedor  Solid\u00e1rio  Raz\u00e3o  Social  \/  Nome  SIDNEI  \nAPARECIDO  DE  MORAES  CNPJ  \/  CPF  296.986.198-44  ... \".\nPelo  que  se  depreende  do  conte\u00fado  da  Certid\u00e3o  de  D\u00edvida  Ativa  (c\u00f3pia)  n\u00ba  \n1.183.337.428,  o  d\u00e9bito  est\u00e1  relacionado  \u00e0  cobran\u00e7a  de  tributo  consistente  em  taxa  judici\u00e1ria  e  \ndevida  por  Sidnei  Aparecida  de  Moraes  EPP  \u2013  CNPJ  05.808.510\/0001-03 ,  empres\u00e1rio ,  bem  como  \npor  Sidnei  Aparecido  de  Moraes , CPF  296.986.198-44 .\nNota-se  dos  apontamentos  para  protesto  \u00e0s  fls.  05  e  06  dos  autos,  que  a  natureza  \ndo  t\u00edtulo  neles  indicado  \u00e9  a  CDA   1183337428,  no  valor  de  R$2.223,49,  constando  como  Devedor  \nSIDNEI  APARECIDO  E  MORAES  EPP  (fls.  05)  e  SIDNEI  APARECIDO  DE  MORAES  (fls.  06).\nContinuando,  preceitua  o  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional:\nArt.  124.  S\u00e3o  solidariamente  obrigadas:\nI  -  as  pessoas  que  tenham  interesse  comum  na  situa\u00e7\u00e3o  que  constitua  o  fato  gerador  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nprincipal;\nII  -  as  pessoas  expressamente  designadas  por  lei.\nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  A  solidariedade  referida  neste  artigo  n\u00e3o  comporta  benef\u00edcio  de  ordem.\nArt.  125.  Salvo  disposi\u00e7\u00e3o  de  lei  em  contr\u00e1rio,  s\u00e3o  os  seguintes  os  efeitos  da  solidariedade:\nI  -  o  pagamento  efetuado  por  um  dos  obrigados  aproveita  aos  demais;\nII  -  a  isen\u00e7\u00e3o  ou  remiss\u00e3o  de  cr\u00e9dito  exonera  todos  os  obrigados,  salvo  se  outorgada  \npessoalmente  a  um  deles,  subsistindo,  nesse  caso,  a  solidariedade  quanto  aos  demais  pelo  saldo;\nIII  -  a  interrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o,  em  favor  ou  contra  um  dos  obrigados,  favorece  ou  prejudica  aos  \ndemais.\nAssim, frente  ao  disposto  na  legisla\u00e7\u00e3o ,  artigo  124,  inciso  I,  do  CTN,  e \nconsiderando  a  natureza  da  d\u00edvida  cobrada  pela  Fazenda  do  Estado ,  observa-se  a  exist\u00eancia  de  \nsolidariedade  entre  Sidnei  Aparecido  de  Moraes  EPP  \u2013  CNPJ  05.808.510\/0001-03  (empres\u00e1rio  \u2013  \nfls.  07\/08)  e  Sidnei  Aparecido  de  Moraes  CPF  296.986.198-44 .\nApesar  de  existir  apenas  uma  pessoa,  a  divis\u00e3o  criada  pela  legisla\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 233CEC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:33 . fls. 71\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna  - SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001372-73.2016.8.26.0238 - lauda  5\ncom\n atribui\u00e7\u00e3o  de  CNPJ  e  CPF  acaba  por  gerar,  na  pr\u00e1tica,  eventual  registro  de  bens  no  CNPJ  ou  \nno  CPF.\nLogo, n\u00e3o  se  verifica  a  ocorr\u00eancia  da  alegada  duplicidade  na  emiss\u00e3o  de  Certid\u00e3o  \nde  D\u00edvida  Ativa  ou  dos  protestos  em  nome  da  parte  requerida.\nPor  consequ\u00eancia,  mostra-se  incab\u00edvel  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \npelo  alegado  apontamento  das  CDA  para  protesto ,  bem  como  os  demais  pedidos  constantes  dos  \nautos .\nEra do  autor  o  \u00f4nus  da  prova  quanto  aos  fatos  constitutivos  de  seus  direitos,  nos  \ntermos  do  artigo  373,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o pedido,  com  fundamento  no  \nartigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  revogo  a  tutela  de  urg\u00eancia  deferida  \u00e0s  fls.  14.\nOportunamente,  oficie-se  ao  Tabelionato  de  Notas  e  de  Protesto  de  Letras  e \nT\u00edtulos  de  Ibi\u00fana  comunicando  a  respeito  desta  decis\u00e3o.\nCondeno  o  requerente  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  1 5%  (quinze  por  cento)  do  valor  atualizado  da  causa  (fls.  \n04). P.R.I.\nIbiuna , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 233CEC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 22:33 . fls. 72"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70005603-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.80000061-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/04\/2017 18:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 64\/66","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, no prazo de 10 (dez) dias, justificando sua pertin\u00eancia e conveni\u00eancia, sob pena de indeferimento.Int. Advogados(s): Gislaine Regina Franchon Marques de Almeida (OAB 113134\/SP), Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, no prazo de 10 (dez) dias, justificando sua pertin\u00eancia e conveni\u00eancia, sob pena de indeferimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna -SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001372-73.2016.8.26.0238\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Sidnei Aparecido  de Moraes  Epp\nRequerido : Procuradoria  Geral do Estado  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Angiolucci\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  no  prazo  \nde  10  (dez)  dias,  justificando  sua  pertin\u00eancia  e  conveni\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento.\nInt.\nIbiuna , 06  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 1A6534F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 11:42 . fls. 64"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70002790-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/03\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 44\/45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o apresentada. \u00c0 r\u00e9plica. Advogados(s): Gislaine Regina Franchon Marques de Almeida (OAB 113134\/SP), Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o apresentada. \u00c0 r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.17.70001342-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/02\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70011691-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 16\/11\/2016 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0915\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2237 P\u00e1gina: 56\/58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0915\/2016 Teor do ato: Carta Precat\u00f3ria expedida. Deve a parte autora providenciar sua distribui\u00e7\u00e3o, comprovando-se nos autos dentro do prazo legal. Advogados(s): Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta Precat\u00f3ria expedida. Deve a parte autora providenciar sua distribui\u00e7\u00e3o, comprovando-se nos autos dentro do prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Tutela Antecipada-Cautelar - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Protesto para Procedimento Comum.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Juntado   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70010976-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria Data: 27\/10\/2016 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70010953-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 27\/10\/2016 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70008562-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 01\/09\/2016 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0639\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 49\/53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0639\/2016 Teor do ato: Carta Precat\u00f3ria expedida. Deve a parte autora providenciar sua distribui\u00e7\u00e3o, comprovando-se nos autos dentro do prazo legal. Advogados(s): Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0634\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 39\/41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta Precat\u00f3ria expedida. Deve a parte autora providenciar sua distribui\u00e7\u00e3o, comprovando-se nos autos dentro do prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0634\/2016 Teor do ato: Fls. 21\/29: Recebo a emenda \u00e0 inicial.Anote-se no SAJ.Expe\u00e7a-se a cita\u00e7\u00e3o (fls. 14).Int. Advogados(s): Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Tutela Antecipada-Cautelar - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Despacho    Fls. 21\/29: Recebo a emenda \u00e0 inicial.Anote-se no SAJ.Expe\u00e7a-se a cita\u00e7\u00e3o (fls. 14).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  MONSENHOR  ANT\u00d4NIO PEPE, 02, Ibiuna -SP  - CEP  \n18150-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001372-73.2016.8.26.0238\nClasse  \u2013 Assunto: Protesto - Medida  Cautelar\nRequerente : Sidnei Aparecido  de Moraes  Epp\nRequerido : Procuradoria  Geral do Estado  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Angiolucci\nVistos.\nFls.  21\/29:  Recebo  a  emenda  \u00e0  inicial.\nAnote-se  no  SAJ.\nExpe\u00e7a-se  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  14).\nInt.\nIbiuna , 19  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 11B174A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 19\/08\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 30"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70007616-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 11\/08\/2016 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIBN.16.70007065-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2016 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0545\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2168 P\u00e1gina: 39\/43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0545\/2016 Teor do ato: Defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada na inicial, tendo em vista que, ao menos nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. Com efeito, restou demonstrado nos autos a exist\u00eancia de dois protestos para o mesmo t\u00edtulo de n\u00famero 1183337428 (c\u00f3pia \u00e0s fls. 05\/06 dos autos) e verifica-se o comprovante de transa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria referente ao t\u00edtulo apontado em nome da pessoa jur\u00eddica (c\u00f3pia \u00e0s fls. 12).Diante do exposto, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a susta\u00e7\u00e3o de protesto protocolo 147328-07\/07\/2016-42, valor R$2.223,49, do Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Ibi\u00fana, em nome de Sidnei Aparecido de Moraes (c\u00f3pia \u00e0s fls. 06).Cite-se a parte requerida para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente despacho como of\u00edcio.Defiro o prazo de 48 horas para que a parte autora comprove nos autos o recolhimento das custas iniciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e revoga\u00e7\u00e3o da liminar.Decorrido o prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o e revoga\u00e7\u00e3o da liminar.Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei.Int. Advogados(s): Sidney Alcir Guerra (OAB 97073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a tutela de urg\u00eancia pleiteada na inicial, tendo em vista que, ao menos nesta fase de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo. Com efeito, restou demonstrado nos autos a exist\u00eancia de dois protestos para o mesmo t\u00edtulo de n\u00famero 1183337428 (c\u00f3pia \u00e0s fls. 05\/06 dos autos) e verifica-se o comprovante de transa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria referente ao t\u00edtulo apontado em nome da pessoa jur\u00eddica (c\u00f3pia \u00e0s fls. 12).Diante do exposto, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a susta\u00e7\u00e3o de protesto protocolo 147328-07\/07\/2016-42, valor R$2.223,49, do Tabelionato de Notas e de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Ibi\u00fana, em nome de Sidnei Aparecido de Moraes (c\u00f3pia \u00e0s fls. 06).Cite-se a parte requerida para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente despacho como of\u00edcio.Defiro o prazo de 48 horas para que a parte autora comprove nos autos o recolhimento das custas iniciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e revoga\u00e7\u00e3o da liminar.Decorrido o prazo, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o e revoga\u00e7\u00e3o da liminar.Cumpra-se, na forma e sob as penas da lei.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  IBI\u00daNA\nFORO  DE IBI\u00daNA\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Monsenhor  Ant\u00f4nio Pepe, 02, Centro  - CEP  18150-000,  Fone: (15) \n3241-2500,  Ibiuna-SP - E-mail:  ibiuna2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O OF\u00cdCIO URGENTE\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001372-73.2016.8.26.0238\nClasse  - Assunto Protesto - Medida  Cautelar\nRequerente : Sidnei Aparecido  de Moraes  Epp\nRequerido : Procuradoria Geral do Estado  e outro\nJuiz  de Direito:  Dr. Luiz  Fernando  Angiolucci\nVistos.\nDefiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada  na  inicial,  tendo  em  vista  que,  ao  menos  nesta  \nfase  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  h\u00e1  elementos  que  evidenciem  a  proba bilidade  do  direito  e  o  perigo  de  \ndano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.  Com  efeito,  restou  demonstrado  nos  autos  a \nexist\u00eancia  de  dois  protestos  para  o  mesmo  t\u00edtulo  de  n\u00famero  1183337428  (c\u00f3pia  \u00e0s  fls.  05\/06  dos  \nautos)  e  verifica-se  o  comprovante  de  transa\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  referente  ao  t\u00edtulo  apontado  em  nome  da  \npessoa  jur\u00eddica  (c\u00f3pia  \u00e0s  fls.  12).\nDiante  do  exposto,  defiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  susta\u00e7\u00e3o  de  \nprotesto  protocolo  147328-07\/07\/2016-42,  valor  R$2.223,49,  do  Tabelionato  de  Notas  e  de  \nProtesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  de  Ibi\u00fana,  em  nome  de  Sidnei  Aparecido  de  Moraes  (c\u00f3pia  \u00e0s  fls.  06).\nCite-se  a  parte  requerida  para  apresentar  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nServir\u00e1 o  presente  despacho  como  of\u00edcio.\nDefiro  o  prazo  de  48  horas  para  que  a  parte  autora  comprove  nos  autos  o \nrecolhimento  das  custas  iniciais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  revoga\u00e7\u00e3o  da  liminar.\nDecorrido  o  prazo,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  tornem  os  autos  \nconclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  e  revoga\u00e7\u00e3o  da  liminar.\nCumpra-se,  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nInt.\nIbiuna , 12  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001372-73.2016.8.26.0238 e c\u00f3digo 1085561. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO ANGIOLUCCI, liberado nos autos em 12\/07\/2016 \u00e0s 18:45 . fls. 14"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Pedido para Expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[]}