{"numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","processos":[{"processo":"1001993-93.2016.8.26.0198","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Esp\u00e9cies de Contratos","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2016 \u00e0s 17:55 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franco da Rocha","juiz":"Luiz Gustavo Rocha Malheiros","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 108.660,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Aparecida dos Santos Rocha"},{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Teodorio da Rocha"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Roberto Barros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 3275\/3278","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) intimados para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte autora. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) intimados para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFCR.17.70028376-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3306\/3315","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, REJEITO o pedido formulado por MARIA APARECIDA DOS SANTOS ROCHA e ANTONIO TEODORIO DA ROCHA em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A. Em consequ\u00eancia, declaro extinto o feito.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o os autores com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, REJEITO o pedido formulado por MARIA APARECIDA DOS SANTOS ROCHA e ANTONIO TEODORIO DA ROCHA em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A. Em consequ\u00eancia, declaro extinto o feito.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o os autores com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.Vencimento: 21\/09\/2017","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nLU IZ  G UST A VO  R O CH A M ALH EIR O S,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  \nNatani Guimar\u00e3es  Longato,  Assistente  Judici\u00e1rio,  digitei.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001993-93.2016.8.26.0198\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Maria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Gustavo   Rocha   Malheiros\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  de  seguro  ajuizada  por  MARIA  APARECIDA  DOS  \nSANTOS  ROCHA  e ANTONIO  TEODORIO  DA  ROCHA  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  DE  \nAUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A.  \nOs  autores  alegam  que:  a)  s\u00e3o  propriet\u00e1rios  do  ve\u00edculo  Toyota  Hilux,  Cabine  \nDupla,  3.0  SRV  D4  4x4  TDI,  ano  2011\/2012,  placas  NZK-6355,  avaliado  em  R$  108.660,00  \n(cento  e  oito  mil  seiscentos  e  sessenta  reais);  b)  pelo  segundo  ano  consecutivo,  adquiriram  seguro  \nde  ve\u00edculo  oferecido  pela  r\u00e9,  com  vig\u00eancia  no  per\u00edodo  compreendido  entre  23\/09\/2015  e \n23\/09\/2016;  c)  em  04\/04\/2016,  o  ve\u00edculo  segurado,  que  era  conduzido  pelo  filho  do  casal,  foi  \nroubado  em  frente  a  estabelecimento  comercial  no  qual  se  realizaria  manuten\u00e7\u00e3o  el\u00e9trica  no  bem;  \nd)  ap\u00f3s  o  fato,  acionaram  a  corretora  de  seguro  que  intermediou  a  aquisi\u00e7\u00e3o  da  ap\u00f3lice,  a  qual  \nsolicitou  o  envio  dos  documentos  necess\u00e1rios  para  abertura  do  sinistro  junto  \u00e0  empresa  r\u00e9;  e)  de  \nforma  indevida,  a  r\u00e9  negou-se  a  realizar  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  sob  o  argumento  de  que  \nforam  verificadas  diverg\u00eancias  nas  informa\u00e7\u00f5es  fornecidas  pela  segurada  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o  \ndo  seguro.\nAssim, pedem  seja  a  r\u00e9  condenada  a  pagar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  mencionada  no  contrato,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  2\nque\n corresponde  ao  valor  equivalente  ao  autom\u00f3vel  previsto  na  tabela  FIPE,  qual  seja,  R$  \n108.660,00  (cento  e  oito  mil  seiscentos  e  sessenta  reais).  Juntaram  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  \u00e0s  fls.  \n10\/48.\nCitada (fl.  52),  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  53\/68.  Na  defesa,  alega  que  \nconstatou  que  a  segurada  forneceu  informa\u00e7\u00f5es  inver\u00eddicas  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  a  fim  \nde  obter  vantagem  indevida  com  a  redu\u00e7\u00e3o  do  pr\u00eamio,  o  que  afasta  o  direito  ao  recebimento  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  nos  termos  de  previs\u00e3o  contratual  expressa,  fundamentada  em  disposi\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Ao  final,  pleiteia  pela  improced\u00eancia  total  da  demanda.  Ato  constitutivo,  \nprocura\u00e7\u00e3o  e  documentos  juntados  \u00e0s  fls.  69\/126.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  129\/132.\nFoi  designada  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  (fls.  141,  143  e  \n149).\nRealizada audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  (fl.  154),  foram  inquiridas  tr\u00eas  \ntestemunhas  arroladas  pelos  autores  (fls.  155\/159).  \nAs  partes  apresentaram  memoriais  finais  \u00e0s  fls.  160\/162  e  163\/171.  \nOs  autos  vieram  conclusos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nO  caso  \u00e9  de  improced\u00eancia  da  demanda.\nLimita-se  a  lide  \u00e0  irresigna\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  frente  \u00e0  negativa  da  r\u00e9  no  que  tange  \nao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  devida  em  raz\u00e3o  da  perda  de  seu  ve\u00edculo,  decorrente  de  \ncrime  de  roubo  de  que  foi  v\u00edtima  o  filho  dos  autores,  Bruno  dos  Santos  Rocha,  ent\u00e3o  condutor  do  \nautom\u00f3vel,  ocorrido  em  04\/04\/2016  (fls.  20\/22).  \nDesta  forma,  diante  da  negativa  da  r\u00e9,  pleiteiam  os  autores  o  recebimento  integral  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  prevista  na  ap\u00f3lice  de  seguro.\nA  r\u00e9,  por  sua  vez,  sustenta  que  a  negativa  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  \ne   fundamentada  em  previs\u00e3o  contratual  expressa.  Segundo  ela,  a  segurada  Maria  Aparecida  \nprestou  informa\u00e7\u00f5es  inver\u00eddicas  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro,  visando  a  redu\u00e7\u00e3o  do  valor  do  \npr\u00eamio.  A  seguradora  aduz  que  a  parte  informou  que  era  condutora  principal  do  ve\u00edculo,  o  que  foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  3\nposteriormente\n apurado  ser  informa\u00e7\u00e3o  falsa,  conforme  declara\u00e7\u00e3o  prestada  pelo  filho  dos  autores  \n\u00e0  \u00e9poca  da  abertura  do  sinistro  e  juntada  \u00e0  fl.  58.\nS\u00e3o  fatos  incontroversos  a  exist\u00eancia  do  contrato  de  seguro  firmado  entre  as  partes  \ne  a  ocorr\u00eancia  do  sinistro.\nA   controv\u00e9rsia  consiste  em  esclarecer  se  os  autores,  de  fato,  prestaram  \ninforma\u00e7\u00f5es  inver\u00eddicas  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro.  E,  em  caso  positivo,  se  a  cl\u00e1usula  que  \nprev\u00ea  a  perda  do  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  tal  conduta  \u00e9  v\u00e1lida.\nEst\u00e1  evidenciado  pela  prova  documental  acostada  aos  autos  que  a  segurada  faltou  \ncom  a  verdade  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro,  uma  vez  que  se  declarou  como  condutora  \nprincipal  do  ve\u00edculo  (nos  termos  expressos  na  ap\u00f3lice,  aquele  que  conduz  o  ve\u00edculo  em  85%  do  \ntempo),  o  que  seria  imposs\u00edvel  diante  da  inabilita\u00e7\u00e3o  da  referida  parte  (fls.  58  e  76).\nOs  depoimentos  prestados  pelas  testemunhas  em  ju\u00edzo  n\u00e3o  alteraram  a  sorte  da  \ndemanda,  uma  vez  que  n\u00e3o  foram  aptos  a  afastar  a  tese  da  defesa,  amparada  por  prova  documental  \nleg\u00edtima  (fls.  155\/159).\nO depoimento  prestado  por  Bruno  dos  Santos  Rocha  (fls.  155\/156),  filho  dos  \nautores  e  condutor  do  ve\u00edculo  no  momento  do  roubo,  n\u00e3o  foi  capaz  de  desconstituir  o  teor  dos  \ndocumentos  juntados  aos  autos.  A  vers\u00e3o  apresentada  pela  testemunha  em  ju\u00edzo,  a  qual,  \u00e9  oportuno  \nanotar,  tem  total  interesse  no  sucesso  da  demanda,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  e  apresenta  diverg\u00eancias  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  provas  documentais  acostadas  aos  autos.\nSegundo  a  testemunha,  seu  genitor,  e  n\u00e3o  ele,  \u00e9  o  principal  condutor  do  ve\u00edculo  \n(vers\u00e3o  que  tamb\u00e9m  confirmaria  que  a  segurada  faltou  com  a  verdade  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  \ndo  seguro).  Em  ju\u00edzo,  afirma,  ainda,  que  teria  comparecido  \u00e0  oficina  onde  ocorreu  o  roubo  para  \nrealizar  reparos  em  raz\u00e3o  de  defeito  no  funcionamento  no  vidro  el\u00e9trico  do  autom\u00f3vel  e  n\u00e3o  para  \nor\u00e7amento  de  som.\nNo  depoimento,  a  parte  alega  que  o  termo  de  declara\u00e7\u00e3o  que  preencheu  e  forneceu  \n\u00e0   seguradora  cont\u00e9m  informa\u00e7\u00f5es  ditadas  pelo  investigador  da  seguradora,  as  quais  n\u00e3o  \ncorresponderiam  com  a  verdade  dos  fatos.  Todavia,  al\u00e9m  de  pouco  cr\u00edvel,  haja  vista  as  \nadvert\u00eancias  contidas  no  corpo  do  pr\u00f3prio  termo  de  declara\u00e7\u00e3o  e  de  tratar-se  a  testemunha  de  \npessoa  alfabetizada,  sem  not\u00edcia  ou  ind\u00edcio  de  que  possua  qualquer  redu\u00e7\u00e3o  em  sua  capacidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 174\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  4\ncognitiva,\n sua  vers\u00e3o  esbarra  nos  demais  elementos  de  prova  trazidos  aos  autos.  \nQuando  prestou  a  declara\u00e7\u00e3o  fornecida  \u00e0  seguradora  (fl.  58),  Bruno  informou  que  \nera  o  condutor  principal  do  ve\u00edculo,  pois  sua  genitora,  a  segurada,  n\u00e3o  possu\u00eda  CNH  (informa\u00e7\u00e3o  \nque  se  confirmou  durante  a  instru\u00e7\u00e3o  \n fls.  155\/156  e  159)  e  que  havia  levado  o  ve\u00edculo  para  \nrealizar  or\u00e7amento  para  instala\u00e7\u00e3o  de  som  (informa\u00e7\u00e3o  em  conson\u00e2ncia  com  o  depoimento  \nprestado  por  Bruno  perante  a  Autoridade  Policial  na  ocasi\u00e3o  do  roubo  \n fl.  21).\nDo  mesmo  modo,  os  documentos  acostados  aos  autos  tamb\u00e9m  contradizem  o  \ndepoimento  prestado  por  Fabio  Rocha  Andreozzi  (fls.  157\/158),  que  evidencia  uma  vers\u00e3o  \npreparada  para  a  audi\u00eancia  a  fim  de  beneficiar  os  autores.\nA  testemunha  afirma  que  Bruno  o  procurou  para  checar  o  sistema  de  vidro  \nel\u00e9trico,  quando  todos  os  documentos  produzidos  (BO  e  termo  de  declara\u00e7\u00e3o  \n fls.  21  e  58)  \ncomprovam  que  o  servi\u00e7o  procurado  foi  o  de  instala\u00e7\u00e3o  de  som.  Alega,  ainda,  que  a  declara\u00e7\u00e3o  \nprestada  por  Bruno  \u00e0  fl.  58  foi  ditada.  Contudo,  como  dito,  tal  declara\u00e7\u00e3o  cont\u00e9m  informa\u00e7\u00f5es  \nparticulares  (e  n\u00e3o  gen\u00e9ricas)  as  quais,  em  sua  maioria,  est\u00e3o  confirmadas  por  outros  elementos  de  \nprovas  juntados  aos  autos.\nA  testemunha  Juvenil,  por  sua  vez,  alega  apenas  ter  presenciado  o  autor  Antonio  \nconduzindo  o  ve\u00edculo  com  frequ\u00eancia  e  ter  ci\u00eancia  de  que  Bruno  era  propriet\u00e1rio  de  um  outro  \nve\u00edculo,  que  identificou  como  um  Fox  vermelho  (fl.  159).\nCom  efeito,  ainda  que  o  declarado  por  Bruno  \u00e0  fl.  58  n\u00e3o  fosse  verdade  (que  ele  \u00e9  \no  condutor  principal  do  ve\u00edculo),  n\u00e3o  h\u00e1  prova  disso  nos  autos,  os  pr\u00f3prios  autores  produziram  \nprova  no  sentido  de  que,  de  fato,  prestaram  informa\u00e7\u00e3o  falsa  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o  do  \nseguro,  uma  vez  que  a  autora  Maria  Aparecida,  que  consta  na  ap\u00f3lice  como  condutora  principal,  \nsequer  possu\u00ed  CNH  e  o ve\u00edculo  \u00e9  conduzido  por  seu  filho  (vers\u00e3o  apresentada  no  termo  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o)  e  marido  (vers\u00e3o  apresentada  em  ju\u00edzo).  \nEsclarecido  este  ponto,  \u00e9  de  se  reconhecer  plenamente  v\u00e1lida  a  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  \na  perda  ao  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  conduta  acima,  na  medida  em  que  conhecida  da  \ncontratante,  al\u00e9m  de  existente  respaldo  legal  para  a  referida  previs\u00e3o  contratual  (CC,  arts.  765  e  \n766).  \n\u00c9 certo  que  a  informa\u00e7\u00e3o  inver\u00eddica  de  que  Maria  Aparecida  era  a  motorista  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 175\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  5\nprincipal\n do  ve\u00edculo  proporcionou  vantagem  indevida  \u00e0  parte  autora  (redu\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  do  pr\u00eamio  \npela  redu\u00e7\u00e3o  dos  riscos  dado  o  perfil  da  parte:  mulher,  com  57  anos  de  idade).  Ademais,  tal  \nconduta  representa  evidente  m\u00e1-f\u00e9  da  contratante,  que  omitiu  informa\u00e7\u00e3o  relevante  a  fim  de  obter  \na  mencionada  vantagem  indevida.\nMesmo  que  se  considerasse  eventual  erro  do  corretor  (do  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \nprova  ou  alega\u00e7\u00e3o),  cabia  exclusivamente  aos  autores  conferir  a  ap\u00f3lice  e  apontar  eventual  \nincorre\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  se  tem  not\u00edcia  tenha  sido  feito.\nA  autora  Maria  Aparecida,  ao  contratar  o  seguro,  respondeu  ao  question\u00e1rio  do  \nperfil  do  segurado,  em  que  declarou  ser  a  condutora  principal  (fl.  76).  Todavia,  seu  filho  Bruno,  \nque  conduzia  o  ve\u00edculo  no  momento  do  roubo,  declarou-se  o  condutor  principal  do  ve\u00edculo  (fl.  58),  \ncircunst\u00e2ncia  essa  que  diverge  das  declara\u00e7\u00f5es  prestadas  no  seu  perfil.\nQuando  \u00e9  feita  a  contrata\u00e7\u00e3o,  por  corretor,  as  informa\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  prestadas  pelo  \ncontratante  que  recebe  com  a  ap\u00f3lice  de  seguros  o  teor  do  seu  question\u00e1rio.  O  question\u00e1rio  exibido  \npela  r\u00e9  \u00e0s  fls.74\/76  foi  encaminhado  \u00e0  autora  Maria  Aparecida,  com  sua  ap\u00f3lice,  conforme  se  v\u00ea  \ndos  documentos  juntados  \u00e0  inicial  \u00e0s  fls.  16\/18.\nCompetia  \u00e0  segurada,  ora  autora,  fazer  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  question\u00e1rio,  ao  receber  \nsua  via  da  ap\u00f3lice  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.  A  diverg\u00eancia  entre  o  que  constou  de  \nseu  perfil  e  o  que  de  fato  ocorria  implicou  omiss\u00e3o  de  circunst\u00e2ncia  que  influenciaria  na  aceita\u00e7\u00e3o  \nda  proposta  na  taxa  do  pr\u00eamio,  conforme  o  previsto  no  artigo  766  do  C\u00f3digo  Civil,  que  assim  \ndisp\u00f5e:\n\u201cSe o  segurado,  por  si  ou  por  seu  representante,  fizer  declara\u00e7\u00f5es  inexatas  ou  omitir  \ncircunst\u00e2ncias  que  possam  influir  na  aceita\u00e7\u00e3o  da  proposta  ou  na  taxa  do  pr\u00eamio , \nperder\u00e1  o  direito  \u00e0  garantia , al\u00e9m  de  ficar  obrigado  ao  pr\u00eamio  vencido.\u201d  (grifei)\nO  C\u00f3digo  Civil  ainda  estabelece  em  seu  artigo  765  que:  \n\u201cO  segurado  e  o  segurador  s \u00e3o  obrigados  a  guardar  no  contrato  a  mais  estrita  boa-\nf\u00e9  e  veracidade ,  assim  a  respeito  do  objeto,  como  das  circunst\u00e2ncias  e  declara\u00e7\u00f5es  a  \nele  concernentes\u201d.  (grifei)\nAssim,  no  caso,  ficou  comprovada  a  m\u00e1-f\u00e9  da  segurada,  de  modo  que  o  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  merecia  mesmo  prosperar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 176\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  6\nNesse\n sentido  \u00e9  o  entendimento  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  conforme  se  v\u00ea  dos  recentes  julgados  a  seguir  transcritos:\n\"SEGURO  FACULTATIVO  DE  VE\u00cdCULO.  A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  \ne   morais.  Segurado  que  assinalou  informa\u00e7\u00e3o  inver\u00eddica  no  question\u00e1rio  da  \nseguradora .  Inexist\u00eancia  de  garagem  exclusiva  para  o  autom\u00f3vel  no  trabalho.  Furto  \nocorrido  na  rua.  Risco  n\u00e3o  coberto.  M\u00e1-f\u00e9  demonstrada.  Negativa  de  cobertura  \nleg\u00edtima.  Omiss\u00e3o  que  importa  perda  do  direito  de  garantia,  consequ\u00eancia  prevista  \nem  lei  (CC,  art.  766).  Dever  do  segurado  de  prestar  informa\u00e7\u00f5es  verdadeiras,  em  \nrespeito  \u00e0  boa-f\u00e9  que  deve  nortear  a  rela\u00e7\u00e3o .  Recurso  desprovido.\" \u00a0(TJSP;\u00a0Apela\u00e7\u00e3o  \n1013642-06.2015.8.26.0161;  Relator  (a):\u00a0Milton  Carvalho;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  36\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Diadema  -\u00a04\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  \n24\/02\/2017;  Data  de  Registro:  24\/02\/2017)  (grifei)\n\" A\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a.  Seguro  facultativo  de  ve\u00edculo.  Alega\u00e7\u00e3o  de  roubo  do  bem  \nsegurado.  Sindic\u00e2ncia  mandada  realizar  pela  seguradora .  N\u00e3o  fornecimento  de  \ndocumentos  exigidos  pela  seguradora.  Alega\u00e7\u00e3o,  por  parte  da  seguradora,  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  inver\u00eddicas  quando  da  contrata\u00e7\u00e3o.  Nulidade  da  aven\u00e7a.  \nOcorr\u00eancia.  V\u00edcio  de  consentimento  configurado.  Viola\u00e7\u00e3o  aos  artigos  765  e  766  do  \nC\u00f3digo  Civil.  Viola\u00e7\u00e3o  da  boa-f\u00e9  objetiva .  Total  inconsist\u00eancia  das  informa\u00e7\u00f5es  \nprestadas  pelo  segurado,  seja  a  respeito  do  bem,  local  de  guarda,  forma  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o  e  outros  elementos  indispens\u00e1veis  a  dar  higidez  ao  contrato  de  seguro.  \nSenten\u00e7a  de  improced\u00eancia.  Apelo  do  autor  improvido\". \u00a0(TJSP; \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  \n0128805-45.2012.8.26.0100;  Relator  (a):\u00a0Ruy  Coppola;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  \nExtraordin\u00e1ria  de  Direito  Privado;  Foro  Central  C\u00edvel  -\u00a029\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  \nJulgamento:  07\/12\/2016;  Data  de  Registro:  12\/12\/2016)  (grifei)\nOs  demais  argumentos  sustentados  pelas  partes,  contr\u00e1rios  a  esta  conclus\u00e3o,  n\u00e3o  \ns\u00e3o  relevantes.  Logo,  deixo  de  manifestar-me  de  forma  pormenorizada  e  individual  em  rela\u00e7\u00e3o  a  \neles  (STJ.  EDcl  no  MS  21.315\/DF)  (Info  585).\nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  REJEITO  o  pedido  formulado  por  MARIA  APARECIDA  DOS  SANTOS  ROCHA  e \nANTONIO  TEODORIO  DA  ROCHA  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  \nS\/A.  Em  consequ\u00eancia,  declaro  extinto  o  feito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 177\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00c7A.  MINISTRO  NELSON HUNGRIA,  01, Franco  da Rocha  - SP  - CEP  \n07850-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001993-93.2016.8.26.0198 - lauda  7\nEm\n raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e3o  os  autores  com  o  pagamento  das  custas  e \ndespesas  processuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  do  \nvalor  da  causa  atualizado,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  nada  sendo  requerido,  arquivem-se\n os  autos  com  as  \ncautelas  de  praxe.\nP.R.I.\nFranco  da  Rocha,  23  de  agosto  de  2017  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 1F116D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 178"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WFCR.17.70017810-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 28\/06\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WFCR.17.70016557-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 14\/06\/2017 19:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Depoimento de testemunha do autor","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Depoimento de testemunha do autor","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Depoimento de testemunha do autor","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFCR.17.70015530-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 18:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 2609\/2612","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.145\/147: Defiro.Redesigno a audi\u00eancia para o dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes na pessoa de seus respectivos advogados, via DJE.No mais, fica mantido o despacho de fls. 143. Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 07\/06\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls.145\/147: Defiro.Redesigno a audi\u00eancia para o dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes na pessoa de seus respectivos advogados, via DJE.No mais, fica mantido o despacho de fls. 143. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) \n4444-1900,  Franco da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\n CONCLUS\u00c3O\nEm 04  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nLU IZ  G UST A VO  R O CH A M ALH EIR O S,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  \nSivanildo Robert  da  Silva,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001993-93.2016.8.26.0198\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Maria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Gustavo  Rocha  Malheiros\nVistos. Fls.145\/147:  Defiro.\nRedesigno  a  audi\u00eancia  para  o  dia  07  de  junho  de  2017,  \u00e0s  14:00  horas.\nIntimem-se  as  partes  na  pessoa  de  seus  respectivos  advogados,  via  DJE.\nNo  mais,  fica  mantido  o  despacho  de  fls.  143.  \nIntime-se.\nFranco  da  Rocha , 04  de  maio  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 18B46EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 149"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WFCR.17.70011175-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 27\/04\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 3211\/3215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos verifico que a decis\u00e3o de fls. 141, saiu incompleto, no que se refere a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. Tratando-se de evidente erro material, retifico o despacho para que, onde se l\u00ea \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada > \", leia-se \" Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o para o dia 24 de maio de 2017, \u00e0s 16:00 horas.\"No mais, permanece in totum a decis\u00e3o, tal como lan\u00e7ada as fls.141.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Compulsando os autos verifico que a decis\u00e3o de fls. 141, saiu incompleto, no que se refere a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. Tratando-se de evidente erro material, retifico o despacho para que, onde se l\u00ea \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada > \", leia-se \" Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o para o dia 24 de maio de 2017, \u00e0s 16:00 horas.\"No mais, permanece in totum a decis\u00e3o, tal como lan\u00e7ada as fls.141.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson  Hungria,  01 ,   .  -   Centro\nCEP:   07850-900  -   Franco  da  Rocha  -   SP\nTelefone:   (11)  4444-1900  -  E-mail:   francorocha2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001993-93.2016.8.26.0198  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001993-93.2016.8.26.0198\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Maria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Gustavo   Rocha   Malheiros\nVistos. Compulsando  os  autos  verifico  que  a  decis\u00e3o  de  fls.  141,  saiu   \nincompleto,  no  que  se  refere  a  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.   \nTratando-se  de  evidente  erro  material,  retifico  o  despacho  para  que,  \nonde  se  l\u00ea  \u201cDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para   Data  e  Hora  da  \nAudi\u00eancia  Selecionada  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  \u201d,  leia-se   \"  \nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  para  o  dia  24  de  maio  \nde  2017,  \u00e0s  16:00  horas. \"\nNo  mais,  permanece  in  totum  a  decis\u00e3o,  tal  como  lan\u00e7ada  as  fls.141.\nInt.\nFranco  da  Rocha , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 178A453. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 143"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o   Instru\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2325 P\u00e1gina: 3248\/3259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Vistos, Fls.136\/137 e fls.140 (manifesta\u00e7\u00e3o do autor especificando provas e do r\u00e9u dizendo n\u00e3o haver provas a produzir): Ciente.Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada >.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos, Fls.136\/137 e fls.140 (manifesta\u00e7\u00e3o do autor especificando provas e do r\u00e9u dizendo n\u00e3o haver provas a produzir): Ciente.Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada >.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\nFORO  DE FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) \n4444-1900,  Franco da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm 27  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  \nLU IZ  G UST A VO  R O CH A M ALH EIR O S,  MM.  Juiz  de  Direito.  Eu,  \nSivanildo Robert  da  Silva,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001993-93.2016.8.26.0198  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Maria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Gustavo  Rocha  Malheiros\nVistos,  \nFls.136\/137  e  fls.140  (manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  especificando  provas  e  do  r\u00e9u  \ndizendo  n\u00e3o  haver  provas  a  produzir):  Ciente.\nDefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  consistente  na  inquiri\u00e7\u00e3o  de  testemunhas.  \nDesigno  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  Data  e  Hora  da  Audi\u00eancia  \nSelecionada  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>.\nCabe  aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  cada  \ntestemunha  por  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\nIntime-se.\nFranco  da Rocha , 27  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo 16F508E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 09:38 . fls. 141"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFCR.16.70027891-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/11\/2016 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 2520\/2532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2016 Teor do ato: VistosEspecifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que desejam produzir, justificando a imprescindibilidade das mesmas, sob pena de indeferimento.Em igual prazo, informem as partes se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, n\u00e3o ser\u00e1 designada a audi\u00eancia.Eventual requerimento de prova testemunhal dever\u00e1 vir acompanhado desde logo do rol de testemunha, bem como dever\u00e1 ser observado o artigo 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tudo sob pena de preclus\u00e3o e sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o Serventu\u00e1rio observar o disposto no paragrafo 4\u00ba do artigo 455 do NCPC, no tocante a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WFCR.16.70018826-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 23\/08\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 2973\/2977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2016 Teor do ato: VistosEspecifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que desejam produzir, justificando a imprescindibilidade das mesmas, sob pena de indeferimento.Em igual prazo, informem as partes se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, n\u00e3o ser\u00e1 designada a audi\u00eancia.Eventual requerimento de prova testemunhal dever\u00e1 vir acompanhado desde logo do rol de testemunha, bem como dever\u00e1 ser observado o artigo 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tudo sob pena de preclus\u00e3o e sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o Serventu\u00e1rio observar o disposto no paragrafo 4\u00ba do artigo 455 do NCPC, no tocante a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas. Advogados(s): Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    VistosEspecifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que desejam produzir, justificando a imprescindibilidade das mesmas, sob pena de indeferimento.Em igual prazo, informem as partes se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, n\u00e3o ser\u00e1 designada a audi\u00eancia.Eventual requerimento de prova testemunhal dever\u00e1 vir acompanhado desde logo do rol de testemunha, bem como dever\u00e1 ser observado o artigo 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Tudo sob pena de preclus\u00e3o e sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Dever\u00e1 o Serventu\u00e1rio observar o disposto no paragrafo 4\u00ba do artigo 455 do NCPC, no tocante a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) 4444-1900,  \nFranco  da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1001993-93.2016.8.26.0198  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nMaria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido :\nIta\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  8  de  agosto  de 2016\nfa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM.  JUIZA  DE DIREITO  TITULAR\n2 a\n Vara  da Comarca  de Franco  da Rocha\nEu,  _______________escr.  Subscr.\nProcesso  n\u00ba  1001993-93.2016.8.26.0198\nVistos\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  as  provas  que  \ndesejam  produzir,  justificando  a  imprescindibilidade  das  mesmas,  sob  pena  de  \nindeferimento.\nEm igual  prazo,  informem  as  partes  se  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  \nde  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.  No  sil\u00eancio,  n\u00e3o  ser\u00e1  designada  a  audi\u00eancia.\nEventual  requerimento  de  prova  testemunhal  dever\u00e1  vir  \nacompanhado  desde  logo  do  rol  de  testemunha,  bem  como  dever\u00e1  ser  observado  o  artigo  \n455  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Tudo  sob  pena  de  preclus\u00e3o  e  sem  preju\u00edzo  do  \njulgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nDever\u00e1 o Serventu\u00e1rio  observar  o disposto  no  paragrafo  4\u00ba  do  \nartigo  455  do  NCPC,  no  tocante  a  intima\u00e7\u00e3o  das  testemunhas.\nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo F37FBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 09\/08\/2016 \u00e0s 10:19 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) 4444-1900,  \nFranco  da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\nFranco da  Rocha, 08 de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo F37FBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS, liberado nos autos em 09\/08\/2016 \u00e0s 10:19 . fls. 134"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFCR.16.70015941-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2162 P\u00e1gina: 2793\/2797","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2016 Teor do ato: Fica(m) o(s) autor(es) intimado(s) a manifestar(em)-se, no prazo de quinze (15) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada (NSCGJ, art. 196, XIII). Advogados(s): Leandro Roberto Barros (OAB 167368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Fica(m) o(s) autor(es) intimado(s) a manifestar(em)-se, no prazo de quinze (15) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada (NSCGJ, art. 196, XIII).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFCR.16.70014926-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/07\/2016 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR416966636TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. Dilig\u00eancia : 28\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Despacho    Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).\" Alem das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibilidade do procedimento \u00e9 autorizada pelo art 139, VI do CPC\/2015, pode o Juizo de oficio, preservada a previsibilidade do rito, adapta-lo \u00e0s expecialidasdes da causa, observada as garantias fundamentais do processo\"Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) 4444-1900,  \nFranco  da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1001993-93.2016.8.26.0198  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nMaria Aparecida  dos Santos  Rocha e outro\nRequerido :\nIta\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nC  O  N C L U  S \u00c3 O\nNesta  data\nFa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao \nMM(\u00aa).  JUIZ(A)  DE DIREITO  TITULAR\n2 a\n Vara  da Comarca  de Franco  da Rocha\nEu,  _______________escr.  Subscr.\nProcesso  n\u00ba  1001993-93.2016.8.26.0198\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a \nadequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  \noportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.  \n139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\u201d  Alem  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibilidade  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art  139,  VI  do  CPC\/2015,  \npode  o  Juizo  de  oficio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapta-lo  \u00e0s  \nexpecialidasdes  da  causa,  observada  as  garantias  fundamentais  do  \nprocesso\u201d\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nA   aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  \npresente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo D50FAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL MARCIO SIQUEIRA JUNIOR, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCO  DA ROCHA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nP\u00e7a.  Ministro  Nelson Hungria,  01, ., Centro  - CEP  07850-900,  Fone: (11) 4444-1900,  \nFranco  da Rocha-SP  - E-mail:  francorocha2cv@tjsp.jus.br\ndo CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  \nmandado.\nInt.\nFranco  da  Rocha, 17 de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001993-93.2016.8.26.0198 e c\u00f3digo D50FAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAUL MARCIO SIQUEIRA JUNIOR, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 14:57 . fls. 50"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o Pendente 1"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659231075","codPublicacaoOrigem":"1127574418","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001993-93.2016.8.26.0198 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida dos Santos Rocha - - Antonio Teodorio da Rocha - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos, Fls.136\/137 e fls.140 (manifesta\u00e7\u00e3o do autor especificando provas e do r\u00e9u dizendo n\u00e3o haver provas a produzir): Ciente.Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada \\\\ Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \\\\.Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).Intime-se. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LEANDRO ROBERTO BARROS (OAB 167368\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0106\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CORTEZ SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3253","paginaFinal":"3253","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"859941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21616549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 09:00:14:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676636151","codPublicacaoOrigem":"1142262811","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001993-93.2016.8.26.0198 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida dos Santos Rocha - - Antonio Teodorio da Rocha - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.Fls.145\/147: Defiro.Redesigno a audi\u00eancia para o dia 07 de junho de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Intimem-se as partes na pessoa de seus respectivos advogados, via DJE.No mais, fica mantido o despacho de fls. 143. Intime-se. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LEANDRO ROBERTO BARROS (OAB 167368\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0129\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CORTEZ SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2611","paginaFinal":"2611","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"872339","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22415735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 11 2017 11:57:27:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489333674","codPublicacaoOrigem":"879353697","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001993-93.2016.8.26.0198 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Aparecida dos Santos Rocha ADVOGADO : 167368\/SP - Leandro Roberto Barros REQDO : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE FRANCO DA ROCHA EM 01\/06\/2016","paginaInicial":"2456","paginaFinal":"2456","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"684441","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13455500","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 09:43:44:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":"167368","numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198|167368","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768415544","codPublicacaoOrigem":"1208622850","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001993-93.2016.8.26.0198 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida dos Santos Rocha - - Antonio Teodorio da Rocha - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) intimados para, no prazo de 15 (quinze) dias, apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pela parte autora. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), LEANDRO ROBERTO BARROS (OAB 167368\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CORTEZ SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3276","paginaFinal":"3276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932950","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805715","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:13:28:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"666252641","codPublicacaoOrigem":"1134096455","dataDivulgacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2333","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001993-93.2016.8.26.0198 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida dos Santos Rocha - - Antonio Teodorio da Rocha - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.Compulsando os autos verifico que a decis\u00e3o de fls. 141, saiu incompleto, no que se refere a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. Tratando-se de evidente erro material, retifico o despacho para que, onde se l\u00ea \"Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para Data e Hora da Audi\u00eancia Selecionada \\\\ Nenhuma informa\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel \\\\ \", leia-se \" Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o para o dia 24 de maio de 2017, \u00e0s 16:00 horas.\"No mais, permanece in totum a decis\u00e3o, tal como lan\u00e7ada as fls.141.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), LEANDRO ROBERTO BARROS (OAB 167368\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CORTEZ SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3214","paginaFinal":"3214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864858","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21933051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 24 2017 11:43:34:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750448952","codPublicacaoOrigem":"1197205184","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001993-93.2016.8.26.0198","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCO DA ROCHA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001993-93.2016.8.26.0198 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Maria Aparecida dos Santos Rocha - - Antonio Teodorio da Rocha - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, REJEITO o pedido formulado por MARIA APARECIDA DOS SANTOS ROCHA e ANTONIO TEODORIO DA ROCHA em face de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S\/A. Em consequ\u00eancia, declaro extinto o feito.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e3o os autores com o pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais fixo em 10% (dez por cento) do valor da causa atualizado, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), LEANDRO ROBERTO BARROS (OAB 167368\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0221\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ GUSTAVO ROCHA MALHEIROS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TANIA CORTEZ SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3309","paginaFinal":"3309","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034279","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:43:16:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001993-93.2016.8.26.0198","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}