{"numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","processos":[{"processo":"1001023-03.2017.8.26.0443","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Empr\u00e9stimo consignado","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/05\/2017 \u00e0s 16:13 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Piedade","juiz":"Marcos Jos\u00e9 Corr\u00eaa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.048,01","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Benedita Lopes Pereira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius Camargo Leal"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 3084\/3092","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2017 Teor do ato: 1- Pags. 119\/126: a(o)(s) requerente-apelada(o)(s) para contrarraz\u00f5es, no prazo legal.2- Com a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - por sua Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1- Pags. 119\/126: a(o)(s) requerente-apelada(o)(s) para contrarraz\u00f5es, no prazo legal.2- Com a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - por sua Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as homenagens deste Ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70014107-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0391\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3173\/3185","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0391\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e o fa\u00e7o para confirmar a decis\u00e3o de fls. 26, para declarar a inexist\u00eancia de suposto contrato de empr\u00e9stimo em nome da autora, a anula\u00e7\u00e3o do instrumento e de todas as suas cl\u00e1usulas e a inexist\u00eancia de d\u00edvida oriunda do referido contrato e para condenar os requeridos \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores das parcelas que foram descontadas da conta da autora, corrigidos desde a data do desembolso e com juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais no valor de R$7.000,00 (sete mil reais), devidamente atualizados a partir da data desta senten\u00e7a, na forma da s\u00famula n\u00ba 362 do STJ, e com juros de 1,0% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da Sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o por danos morais.P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e o fa\u00e7o para confirmar a decis\u00e3o de fls. 26, para declarar a inexist\u00eancia de suposto contrato de empr\u00e9stimo em nome da autora, a anula\u00e7\u00e3o do instrumento e de todas as suas cl\u00e1usulas e a inexist\u00eancia de d\u00edvida oriunda do referido contrato e para condenar os requeridos \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores das parcelas que foram descontadas da conta da autora, corrigidos desde a data do desembolso e com juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais no valor de R$7.000,00 (sete mil reais), devidamente atualizados a partir da data desta senten\u00e7a, na forma da s\u00famula n\u00ba 362 do STJ, e com juros de 1,0% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da Sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o por danos morais.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIEDADE\nFORO  DE PIEDADE\n1\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Raul  Gomes  de  Abreu,  73 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18170-000  -   Piedade  -   SP\nTelefone:   15  -  3244-1301  -  E-mail:   piedade1@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nProcesso: 1001023-03.2017.8.26.0443  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nBenedita  Lopes Pereira\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A e outro\n  C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 05  de  setembro  de  2017  ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  \nVara da  Comarca  de  Piedade,  Dr(a).  C\u00e1ssio  Mahuad .  Eu,  Amanda  Vaz  Vieira  -  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior.\nVistos.\nBENEDITA  LOPES  PEREIRA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c\/c  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  com  pedido  de  \ntutela  antecipada  contra  ITAU  UNIBANCO  S.A  e  BANCO  ITAU  BMG  CONSIGNADO  S.A,  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  benefici\u00e1ria  de  aposentadoria  por  idade  e  que  foi  surpreendida  com  \ndesconto  mensal,  no  valor  de  R$  41,36  (quarenta  e  um  reais  e  trinta  e  seis  centavos),  referente  a  \num  empr\u00e9stimo  consignado  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  \u2013  BMG.  Ocorre  que  desconhece  completamente  \nqualquer  pedido  de  empr\u00e9stimo,  bem  como  desconhece  o  destino  do  valor  emprestado,  posto  que  \neste  nunca  esteve  em  sua  conta.  Nunca  requereu  cart\u00e3o,  de  modo  que  a  fatura  \u00e9  gerada  apenas  \npara  cobrar  o  valor  mencionado.  J\u00e1  ingressou  com  a\u00e7\u00e3o  judicial  em  caso  semelhante.  \u00c9  v\u00edtima  \nfrequente  de  fraude,  o  que  evidencia  a  m\u00e1-f\u00e9  das  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.  Diante  do  exposto,  \nrequereu  a  concess\u00e3o  da  liminar,  para  que  os  r\u00e9us  suspendam  os  descontos  em  seu  benef\u00edcio  e  \npara  que  o  banco  se  abstenha  de  inserir  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  a  cita\u00e7\u00e3o  dos  \nr\u00e9us;  a  proced\u00eancia  dos  pedidos,  declarando  inexig\u00edvel  o  suposto  empr\u00e9stimo  consignado,  com  \nsuposto  valor  emprestado  de  R$  1.048,01  (mil  e  quarenta  e  oito  reais  e  um  centavo),  condenando  \nos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  \nreais)  e  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \n(fls.  01\/09).  \nJuntou documentos  (fls.  10\/17  e  22\/25).\n\nA tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferida  atrav\u00e9s  da  decis\u00e3o  de  fls.  26,  para  \ndeterminar  a  suspens\u00e3o  dos  descontos  relativos  ao  empr\u00e9stimo  da  conta  da  autora.\nDevidamente  citados  (fls.  34\/35),  os  requeridos  apresentaram  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  38\/43),  alegando,  preliminarmente,  a  ilegitimidade  dos  r\u00e9us,  tendo  em  vista  que  \no  Banco  BMG  S\/A  n\u00e3o  pertence  ao  conglomerado  econ\u00f4mico  dos  requeridos,  sendo  certo  que  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  podem  ser  confundidas.  Apontou  a  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  contratual  \nentre  as  partes,  uma  vez  que  o  contrato  objeto  da  presente  demanda  \u00e9  de  responsabilidade  \nexclusiva  do  Banco  BMG  S\/A.  Apontou,  ainda,  a  aus\u00eancia  de  dano  moral  e  dano  material  e  a  \nimpossibilidade  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.  Argumentou  a  impossibilidade  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  \nprova.  Requereu  o  afastamento  da  medida  liminar.  Impugnou  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  ao  \npagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Diante  do  exposto,  requereu  o  acolhimento  da  preliminar  \ne  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito;  no  m\u00e9rito,  requereu  a  improced\u00eancia  dos  pedidos.\nJuntaram  documentos  (fls.  44\/69).\nR\u00e9plica  (fls.  89\/95)  e  juntada  de  novos  documentos  (fls.  96\/105).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  moldes  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAnaliso  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  dos  r\u00e9us.\n \nN\u00e3o  obstante  o  alegado,  as  empresas  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  Ita\u00fa  BMG  \nConsignado  e  Banco  BMG  S\/A  fazem  parte  do  mesmo  grupo  econ\u00f4mico.  Ressalte-se,  ainda,  que  \no  extrato  de  fls.  14  possui  o  logo  da  empresa  Banco  Ita\u00fa  S\/A  e,  al\u00e9m  disso,  o  documento  juntado\n\npela autora  \u00e0s  fls.  105  confirma  a  uni\u00e3o  das  empresas,  portanto,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  de  \nparte  \u00e9  injustific\u00e1vel.\nEm casos  semelhantes,  confira-se  o  entendimento  jurisprudencial:\n  A\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  - \nEmpr\u00e9stimo  consignado  n\u00e3o  disponibilizado  na  conta  do  autor  - \nSenten\u00e7a  que  reconheceu  a  ilegitimidade  da  corr\u00e9  Cetelem  Brasil  S\/A.  -  \nImpossibilidade  -  A  Cetelem  Brasil  S\/A  adquiriu  o  Banco  BNG  S\/A,  \ntornando-se  integrante  do  mesmo  grupo  econ\u00f4mico  e  respondendo  \nsolidariamente  pelos  danos  causados  perante  terceiros  -  Legitimidade  \npassiva  ad  causam  reconhecida  -  Senten\u00e7a  reformada-   Recurso  do  \nautor  provido.\n\u201c PRELIMINAR  -  Ilegitimidade  passiva  -  Pretens\u00e3o  de  que  seja  \nreconhecida  a  legitimidade  passiva  do  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.  - \nInstitui\u00e7\u00e3o  que  controla  o  BANCO  ITAUCARD  S.A.,  bem  como  se  \napresenta  de  maneira  conjunta  no  mercado  -  Ilegitimidade  passiva  \nafastada  (...)  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0011359-82.2011.8.26.0576,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Des.  Ana  de  Lourdes  Coutinho  Silva,  j. \n26\/01\/2012).  \n\u201c INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Danos  morais  (...)  -  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  \nPRELIMINAR  -  ILEGITIMIDADE  PASSIVA  -  Demanda  proposta  \nem  face  de  empresa  integrante  do  mesmo  grupo  econ\u00f4mico  daquela  \nrespons\u00e1vel  pela  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  -  Legitimidade  reconhecida  -  \nPRELIMINAR  REJEITADA  -  Responsabilidade  objetiva  dos  r\u00e9us,  \ninerente  \u00e0  atividade,  decorrente  do  risco  profissional,  n\u00e3o  se  aplicando  \na  exclus\u00e3o  prevista  no  art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  inciso  II,  do  CDC  -  Consumidor  \nEquiparado  -  Fortuito  interno  (...)  -  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0004063-16.2009.8.26.0564,  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  \nMoreira  Viegas  Comarca,  j.  03\/08\/2012).\n\nINDENIZA\u00c7\u00c3O. Dano  material.  Dano  moral.  Cobran\u00e7a  indevida  de  \nd\u00e9bitos  inexistentes.  Empr\u00e9stimos  consignados  n\u00e3o  contratados.  \nDescontos  realizados  diretamente  em  folha  de  vencimentos  do  INSS.  \nIlegitimidade  passiva  \u201cad  causam\u201d.  Banco  Bradesco  S\/A  e  Banco  \nBradesco  Financiamento  S\/A.  Empresas  do  mesmo  grupo  econ\u00f4mico.  \nFraude  configurada.  Conduta  incorreta  dos  r\u00e9us.  Responsabilidade  \nobjetiva.  Dano  material  reconhecido.  Necessidade  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro.  Dano  moral  indeniz\u00e1vel  n\u00e3o  reconhecido  pela  casu\u00edstica.  Caso  \nconcreto  demonstra  que  o  autor  demorou  anos  para  procurar  a  Justi\u00e7a.  \nSenten\u00e7a  mantida.  Recursos  improvidos.  (TJ-SP  -  APELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  \n0003649-26.2014.8.26.0634  -  VOTO  N\u00ba:  39.995  \n Rel.  Des.  Silveira  \nPaulilo  \n j.  23\/11\/2015).\nAfastada  a  preliminar,  passo  ao  exame  do  m\u00e9rito.\nDe  in\u00edcio,  fa\u00e7o  consignar  que  o  feito  versa  sobre  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nnos  termos  do  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  de  forma  que  se  \naplicam  as  disposi\u00e7\u00f5es  deste  diploma,  notadamente  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  porque  presentes  \nos  requisitos  de  seu  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  quais  sejam,  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  \ne  a  sua  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  requeridos.\nVale  conferir  o  entendimento  doutrin\u00e1rio  e  jurisprudencial,  do  qual  \ncompartilho,  na  obra  \u201cC\u00f3digo  Brasileiro  de  Defesa  do  Consumidor  Comentado\u201d,  dos  autores  do  \nanteprojeto  do  referido  dispositivo  (Ada  Pellegrini  Grinover,  Ant\u00f4nio  Hermam  de  Vasconcelos  e  \nBenjamim,  Daniel  Roberto  Fink,  Jos\u00e9  Geraldo  Brito  Filomeno,  Kazuo  Watanabe,  Nelson  Nery  \nJunior  e  Zelmo  Denari):  \u201cE  a  jurisprud\u00eancia  p\u00e1tria  nacional,  por  diversos  tribunais  estaduais,  j\u00e1  \nse  tem  manifestado  nesse  sentido,  ou  seja,  de  que  as  atividades  banc\u00e1rias  s\u00e3o,  sem  sombra  de  \nd\u00favidas,  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  e  abrangidas  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor\u201d.  (6 a\n Edi\u00e7\u00e3o,  \nEditora  Forense  Universit\u00e1ria,  p\u00e1g.  49).\nAli\u00e1s,  a  quest\u00e3o  j\u00e1  foi  analisada  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\u201cS\u00famula  297:  O  c\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d.\nSendo  assim,  sob  a  \u00e9gide  do  instituto  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,\n\ntransfere-se aos  fornecedores  a  incumb\u00eancia  de  provar,  de  plano,  fato  que  afaste  a  pretens\u00e3o  do  \nconsumidor.  Entretanto,  nenhuma  prova  foi  juntada  para  respaldar  a  vers\u00e3o  dos  requeridos  \nBANCO  ITA\u00da  BMG  CONSIGNADO  S\/A  e  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  \nO  pedido  inicial  \u00e9  procedente.\nA  autora  alegou  que  desconhece  os  descontos  realizados  em  seu  \nbenef\u00edcio  de  aposentadoria,  sendo  que  esses  descontos  s\u00e3o  decorrentes  de  contrato  de  empr\u00e9stimo  \nn\u00e3o  contratado.\n Os  r\u00e9us  alegaram  a  culpa  exclusiva  de  terceiro  ou  da  pr\u00f3pria  autora.\n \nPor\u00e9m,  a  alega\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  n\u00e3o  merece  prosperar,  em  especial  \nporque  a  autora  nega  que  efetuou  empr\u00e9stimo  junto  aos  r\u00e9us  e  que  desconhece  o  destino  do  valor  \nemprestado,  posto  que  este  nunca  esteve  em  sua  conta  (fls.  02).\nA  fatura  mensal  de  fls.  17,  bem  como  os  extratos  de  pagamentos  de  fls.  \n15\/16,  demonstram  o  desconto  no  valor  de  R$  41,36  (quarenta  e  um  reais  e  trinta  e  seis  centavos)  \nreferente  \u00e0  parcela  de  empr\u00e9stimo.\nCabia  aos  requeridos,  diante  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  comprovar  a  \nexist\u00eancia  do  empr\u00e9stimo  efetuado  pela  autora,  por\u00e9m,  n\u00e3o  lograram  \u00eaxito  em  faz\u00ea-lo.  \nApesar  de  alegar  causas  de  exclus\u00e3o  da  responsabilidade,  os  r\u00e9us  n\u00e3o  \njuntaram  nenhuma  prova,  que  poderia  ser  at\u00e9  mesmo  uma  grava\u00e7\u00e3o  da  c\u00e2mera  de  seguran\u00e7a  do  \nbanco,  demonstrando  o  momento  da  opera\u00e7\u00e3o  e  quem  teria  sido  o  respons\u00e1vel  pela  mesma,  ou  \nent\u00e3o  um  contrato  devidamente  assinado  pela  autora  ou  ainda  um  documento  demonstrando  que  o  \nvalor  do  empr\u00e9stimo  foi  creditado  na  conta  da  autora.\n\nDe a c o rd o c o m  a  S \u00fam ula  n \u00ba 4 79  d o  S T J:  \u201c A s in sti tu i\u00e7 \u00f5 es fin a nce ir a s \nr e sp ond em  o bje ti v a m en te  p elo s d ano s g era dos p o r f o rtu it o  i n te rn o  r e la tiv o  a  f r a udes e  d elit o s \np ra tic a do s p or t e rc eir o s n o  \u00e2 m bit o  d e o pera \u00e7\u00f5 es b an c\u00e1 ria s\u201d .\nSendo  assim,  as  meras  alega\u00e7\u00f5es  das  institui\u00e7\u00f5es  requeridas  n\u00e3o  s\u00e3o  \nsuficientes  para  ilidir  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora.\nPortanto,  conclui-se  que  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  prestados  \npelos  requeridos  e,  a  teor  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  os  mesmos  \nrespondem  independentemente  do  elemento  culpa  no  desempenho  de  suas  atividades.  \nEm  mesmos  casos,  j\u00e1  se  decidiu:\nA\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIST\u00caNCIA  DE  CONTRATO  DE  \nEMPR\u00c9STIMO  CUMULADA  COM  RESTITUI\u00c7\u00c3O  DE  VALORES  E  \nCOM  CONDENAT\u00d3RIA  A  REPARA\u00c7\u00c3O  PECUNI\u00c1RIA  POR  \nDANOS  MORAIS.  Senten\u00e7a  que  julgou  a  pretens\u00e3o  inicial  procedente.  \n\u00d4nus  sucumbenciais  carreados  ao  r\u00e9u.  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  \nRela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Responsabilidade  \nobjetiva,  nos  termos  do  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  \nda  S\u00famula  n\u00ba  479  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Empr\u00e9stimo  e  saques  \nem  conta  corrente  n\u00e3o  reconhecidos  pelo  autor.  Fraude  evidenciada.  \nDanos  morais  advindos  de  descontos  indevidos  de  valores  e  de  \napontamentos  ileg\u00edtimos  em  rol  de  inadimplentes  que  dispensam  prova  \ndo  efetivo  preju\u00edzo  (dano  in  re  ipsa).  Indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  em  R$  \n10.000,00.  Quantum  razo\u00e1vel  e  proporcional  \u00e0s  circunst\u00e2ncias  do  caso  \nconcreto.  Astreintes.  Valor  arbitrado  suficiente  e  adequado  \u00e0s  j\u00e1  \nesmiu\u00e7adas  peculiaridades  da  causa.  Manuten\u00e7\u00e3o  de  ambas.  Senten\u00e7a  \npreservada.  Recurso  improvido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba:  1006241-\n95.2014.8.26.0320  -  VOTO  N\u00ba.  02330  \n Rel.  Des.  Marcos  Gozzo).\nSendo  assim,  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  suposto  contrato\n\nde empr\u00e9stimo  em  nome  da  autora,  a  consequente  anula\u00e7\u00e3o  do  instrumento  e  de  todas  as  suas  \ncl\u00e1usulas  e  a  inexist\u00eancia  de  d\u00edvida  oriunda  do  contrato  em  quest\u00e3o.  \nDessa  forma,  \u00e9  procedente  o  pedido  de  estorno  dos  valores  descontados  \nindevidamente  de  sua  conta  at\u00e9  a  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  que  se  efetivaram  no  decorrer  \nda  presente  demanda,  referente  \u00e0s  parcelas  do  empr\u00e9stimo  que  a  autora  afirma  n\u00e3o  ter  contratado.\nPor\u00e9m,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  em  dobro,  uma  vez  \nque  a  cobran\u00e7a  de  valor  indevido  se  deu  por  engano  justific\u00e1vel,  diante  das  diversas  transa\u00e7\u00f5es  \nefetuadas  diariamente  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  portanto,  n\u00e3o  se  trata  da  hip\u00f3tese  do  \npar\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  42  do  CDC,  raz\u00e3o  pela  qual  os  valores  debitados  referentes  \u00e0s  parcelas  \ndo  empr\u00e9stimo  dever\u00e3o  ser  devolvidos  no  montante  simples.\nNeste  sentido:\nCONTRATO  BANC\u00c1RIO  e  RESPONSABILIDADE  CIVIL  - \nTransfer\u00eancia  de  descontos  relativos  a  contrato  de  \u201cempr\u00e9stimo  \nconsignado\u201d  para  conta  corrente  dos  autores,  onde  eles  recebem  \nbenef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  decorrente  de  \u00f3bito  de  sua  m\u00e3e  -  Hip\u00f3tese  em  \nque  o  Banco-r\u00e9u  n\u00e3o  comprovou  o  falecimento  do  mutu\u00e1rio  (pai  dos  \nautores)  e  nem  justificou  o  motivo  para  os  descontos  em  conta  corrente  \ndo  filho  do  devedor  -  Contrato  de  m\u00fatuo  \u00e9  posterior  ao  falecimento  da  \nm\u00e3e  dos  autores  e  n\u00e3o  foi  por  eles  firmado  -  Banco-r\u00e9u  n\u00e3o  prova  que  \nos descontos  eram  l\u00edcitos  -  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  - \nOcorr\u00eancia -  Responsabilidade  objetiva  do  Banco-r\u00e9u,  a  par  da  sua  \nresponsabilidade tamb\u00e9m  resultar  do  risco  integral  de  sua  atividade  \necon\u00f4mica -  Precedentes  do  Colendo  STJ  -  Responsabilidade  \nconfigurada -  Restitui\u00e7\u00e3o  dobrada  de  ind\u00e9bito  -  Descabimento  - \nAus\u00eancia de  m\u00e1-f\u00e9  -  Intelig\u00eancia  dos  arts.  940  do  CC  e  42  do  CDC  - \nRestitui\u00e7\u00e3o simples\n -  Dano  moral  -  Ocorr\u00eancia  Prova  Desnecessidade  -  \nDano  \u201cin  re  ipsa\u201d  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  em  R$  8.000,00  para  cada  autor  \n-  Admissibilidade  -  Proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  \nde  d\u00e9bito  c.c.  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  parcialmente\n\nprocedente -  Recurso  parcialmente  provido.  (APEL.N\u00ba:  \n1001104-37.2015.8.26.0405  -  VOTO  N\u00ba:  36782  \n Rel.  Des.  \u00c1lvaro  \nTorres  J\u00fanior).  Destaquei.  \nQuanto  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  abalo  moral  sofrido,  tem-se  que  \ntamb\u00e9m  merece  acolhimento.\n \nPor  ser  considerado  o  dano  moral  como  les\u00e3o  aos  aspectos  subjetivos  da  \nv\u00edtima,  abalo  psicol\u00f3gico  sem  reflexos  patrimoniais,  a  repara\u00e7\u00e3o  independe  da  prova  do  preju\u00edzo,  \npois  a  jurisprud\u00eancia  o  considera  configurado  t\u00e3o  logo  se  d\u00ea  a  viola\u00e7\u00e3o  ao  direito.\nRessalte-se  que  as  jurisprud\u00eancias  acima  reconhecem  como  \ncaracterizado  o  dano  moral  em  semelhantes  casos.\nDestaque-se  que  n\u00e3o  \u00e9  a  primeira  vez  que  a  autora  \u00e9  obrigada  a  procurar  \no  Judici\u00e1rio  diante  das  cobran\u00e7as  indevidas  de  empr\u00e9stimos  que  alega  n\u00e3o  ter  realizado,  junto  \u00e0s  \nempresas  requeridas.\nPara fixa\u00e7\u00e3o  do  quantum  debeatur  do  dano  moral,  devem  ser  \nconsideradas  as  situa\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  das  partes,  a  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  ocorrida,  sua  efetiva  \nrepercuss\u00e3o  na  moral  do  prejudicado  e  o  grau  da  culpa  do  ofensor.\nNo  presente  caso,  al\u00e9m  da  pretens\u00e3o  reparat\u00f3ria,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  ter\u00e1  \ncar\u00e1ter  punitivo,  para  o  fim  de  evitar  que  os  requeridos  permitam  que  situa\u00e7\u00f5es  como  a  do  \npresente  feito  voltem  a  ocorrer  no  desempenho  de  suas  atividades  habituais.\n\u00c0   falta  de  regras  espec\u00edficas,  a  repara\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixada  por  \narbitramento.  O  valor  arbitrado  n\u00e3o  pode  ser  t\u00e3o  grande  que  leve  ao  enriquecimento  sem  causa  do  \nbenefici\u00e1rio,  nem  t\u00e3o  pequeno  que  signifique  est\u00edmulo  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  fato  indeniz\u00e1vel  pelo  \ndevedor  da  repara\u00e7\u00e3o.\n\nAtento a  tais  observa\u00e7\u00f5es  e  \u00e0s  peculiaridades  do  caso,  considerando  que  \nn\u00e3o  \u00e9  a  primeira  vez  que  a  autora  se  recorre  ao  Judici\u00e1rio  diante  de  ato  il\u00edcito  dos  r\u00e9us,  fixo  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  7.000,00  (sete  mil  reais),  valor  que  se  mostra  dentro  dos  par\u00e2metros  invocados  \npara  o  arbitramento.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  e  o  fa\u00e7o  para  \nconfirmar  a  decis\u00e3o  de  fls.  26,  para  declarar  a  inexist\u00eancia  de  suposto  contrato  de  empr\u00e9stimo  em  \nnome  da  autora,  a  anula\u00e7\u00e3o  do  instrumento  e  de  todas  as  suas  cl\u00e1usulas  e  a  inexist\u00eancia  de  d\u00edvida  \noriunda  do  referido  contrato  e  para  condenar  os  requeridos  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  das  parcelas  \nque  foram  descontadas  da  conta  da  autora,  corrigidos  desde  a  data  do  desembolso  e  com  juros  de  \n1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Sem  preju\u00edzo,  condeno  os  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  morais  no  valor  de  R$7.000,00  (sete  mil  reais),  devidamente  atualizados  a  partir  da  data  \ndesta  senten\u00e7a,  na  forma  da  s\u00famula  n\u00ba  362  do  STJ,  e  com  juros  de  1,0%  ao  m\u00eas  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o.\nEm raz\u00e3o  da  Sucumb\u00eancia,  condeno  os  requeridos  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  20%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nP.R.I.C.\nPiedade ,05  de  setembro  de  2017 .\n      \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70012353-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70012185-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 2712\/2725","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2017 Teor do ato: Vistos.Pags. 72\/86: oportunamente ser\u00e1 apreciado. Aguarde-se o decurso de prazo quanto a publica\u00e7\u00e3o de pag. 71. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Pags. 72\/86: oportunamente ser\u00e1 apreciado. Aguarde-se o decurso de prazo quanto a publica\u00e7\u00e3o de pag. 71.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIEDADE\nFORO  DE PIEDADE\n1\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Raul  Gomes  de  Abreu,  73 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  \nInforma\u00e7\u00e3o  indispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18170-000  -   Piedade  -   SP\nTelefone:   15  -  3244-1301  -  E-mail:   piedade1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001023-03.2017.8.26.0443  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001023-03.2017.8.26.0443\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Benedita Lopes Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 21  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  \nda Comarca  de  Piedade,  Dr.  C\u00e1ssio  Mahuad . Eu,  Flavio  da  Rosa  Botto  -  Escrevente-Chefe .\nVistos.\nPags. 72\/86:  oportunamente  ser\u00e1  apreciado.  \nAguarde-se o  decurso  de  prazo  quanto  a  publica\u00e7\u00e3o  de  pag.  71.  \nInt.\nPiedade, 21  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001023-03.2017.8.26.0443 e c\u00f3digo 228D824. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MAHUAD, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 15:40 . fls. 87"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70011470-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 3052\/3067","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Pags. 36\/37: ci\u00eancia as partes. Pags. 38\/69: diga a autora quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Pags. 36\/37: ci\u00eancia as partes. Pags. 38\/69: diga a autora quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70010641-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690979240TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR690979236TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2682\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.20\/21: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Ante a negativa de contrata\u00e7\u00e3o e tendo em vista as disposi\u00e7\u00f5es do CDC, em especial a da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, defiro liminarmente a tutela de urg\u00eancia para suspender o pagamento relativo ao empr\u00e9stimo em quest\u00e3o (fls.15 e 24\/25), at\u00e9 o julgamento da lide.Expe\u00e7am-se os oficios \u00e0s r\u00e9s e ao INSS para as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 suspens\u00e3o da cobran\u00e7a, com observa\u00e7\u00e3o ao INSS para que envie ao processo c\u00f3pia dos documentos referentes \u00e0 transa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Protocolo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. despacho retro, expedi as cartas de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o das requeridas, com \"AR-digital\", bem como o Of\u00edcio ao INSS, na forma determinada e conforme c\u00f3pias que seguem. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls.20\/21: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Ante a negativa de contrata\u00e7\u00e3o e tendo em vista as disposi\u00e7\u00f5es do CDC, em especial a da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, defiro liminarmente a tutela de urg\u00eancia para suspender o pagamento relativo ao empr\u00e9stimo em quest\u00e3o (fls.15 e 24\/25), at\u00e9 o julgamento da lide.Expe\u00e7am-se os oficios \u00e0s r\u00e9s e ao INSS para as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 suspens\u00e3o da cobran\u00e7a, com observa\u00e7\u00e3o ao INSS para que envie ao processo c\u00f3pia dos documentos referentes \u00e0 transa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIEDADE\nFORO  DE PIEDADE\n1\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Raul  Gomes  de  Abreu,  73 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18170-000  -   Piedade  -   SP\nTelefone:   15  -  3244-1301  -  E-mail:   piedade1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001023-03.2017.8.26.0443  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001023-03.2017.8.26.0443\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Benedita Lopes Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 04  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  da  \nComarca de  Piedade,  Dr.  C\u00e1ssio  Mahuad .  Eu,  Claudinei  Batista  Ribeiro  -  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio.\nVistos.\nFls.20\/21: Recebo  como  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nAnte a  negativa  de  contrata\u00e7\u00e3o  e   tendo  em  vista  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  \nCDC, em  especial  a  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  defiro  liminarmente  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  \nsuspender o  pagamento  relativo  ao  empr\u00e9stimo  em  quest\u00e3o  (fls.15  e  24\/25),  at\u00e9  o  julgamento  da  \nlide.\nExpe\u00e7am-se os  oficios  \u00e0s  r\u00e9s  e  ao  INSS  para  as  provid\u00eancias  \nnecess\u00e1rias \u00e0  suspens\u00e3o  da  cobran\u00e7a,  com  observa\u00e7\u00e3o  ao  INSS  para  que  envie  ao  processo  c\u00f3pia  \ndos documentos  referentes  \u00e0  transa\u00e7\u00e3o.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  \u00fateis.\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  \nsenha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  \nCPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nInt.\nPiedade, 04  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001023-03.2017.8.26.0443 e c\u00f3digo 1FCC500. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MAHUAD, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 26\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIEDADE\nFORO  DE PIEDADE\n1\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Raul  Gomes  de  Abreu,  73 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18170-000  -   Piedade  -   SP\nTelefone:   15  -  3244-1301  -  E-mail:   piedade1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001023-03.2017.8.26.0443  - p.  2\nIMPRESS\u00c3O\n \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001023-03.2017.8.26.0443 e c\u00f3digo 1FCC500. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MAHUAD, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 27"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPDD.17.70008455-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 12:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 3663\/3672","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2017 Teor do ato: VistosDefiro J.G.O extrato de fls.14 \u00e9 de 26\/08\/2016, quase nove meses atr\u00e1s.A Fatura de fls.17, tem vencimento em 10\/01\/2017, ou seja, a d\u00edvida est\u00e1 vencida, e o boleto foi emitido em 26\/12\/2016, h\u00e1 quase 05 meses.Dever\u00e1 a autora juntar extrato recente, com per\u00edodo anterior \u00e0 data da fatura, no prazo de 15 dias, a fim de ser apreciado o pedido de tutela de urg\u00eancia e sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Vinicius Camargo Leal (OAB 319409\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Despacho    VistosDefiro J.G.O extrato de fls.14 \u00e9 de 26\/08\/2016, quase nove meses atr\u00e1s.A Fatura de fls.17, tem vencimento em 10\/01\/2017, ou seja, a d\u00edvida est\u00e1 vencida, e o boleto foi emitido em 26\/12\/2016, h\u00e1 quase 05 meses.Dever\u00e1 a autora juntar extrato recente, com per\u00edodo anterior \u00e0 data da fatura, no prazo de 15 dias, a fim de ser apreciado o pedido de tutela de urg\u00eancia e sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIEDADE\nFORO  DE PIEDADE\n1\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Raul  Gomes  de  Abreu,  73 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Centro\nCEP:   18170-000  -   Piedade  -   SP\nTelefone:   15  -  3244-1301  -  E-mail:   piedade1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001023-03.2017.8.26.0443  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001023-03.2017.8.26.0443\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Empr\u00e9stimo  consignado\nRequerente : Benedita Lopes Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos 22  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  da  \nComarca de  Piedade,  Dr.  C\u00e1ssio  Mahuad .  Eu,  Claudinei  Batista  Ribeiro  -  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio.\nVistos\nDefiro J.G.\nO extrato  de  fls.14  \u00e9  de  26\/08\/2016,  quase  nove  meses  atr\u00e1s.\nA Fatura  de  fls.17,  tem  vencimento  em  10\/01\/2017,  ou  seja,  a \nd\u00edvida est\u00e1  vencida,  e  o  boleto  foi  emitido  em  26\/12\/2016,  h\u00e1  quase  05  meses.\nDever\u00e1 a  autora  juntar  extrato  recente,  com  per\u00edodo  anterior  \u00e0  data  \nda fatura,  no  prazo  de  15  dias,  a  fim  de  ser  apreciado  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  e  sob  pena  de  \nindeferimento da  inicial.\nInt.\nPiedade, 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001023-03.2017.8.26.0443 e c\u00f3digo 1CECE97. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MAHUAD, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 18"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687113169","codPublicacaoOrigem":"1151733892","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - VistosDefiro J.G.O extrato de fls.14 \u00e9 de 26\/08\/2016, quase nove meses atr\u00e1s.A Fatura de fls.17, tem vencimento em 10\/01\/2017, ou seja, a d\u00edvida est\u00e1 vencida, e o boleto foi emitido em 26\/12\/2016, h\u00e1 quase 05 meses.Dever\u00e1 a autora juntar extrato recente, com per\u00edodo anterior \u00e0 data da fatura, no prazo de 15 dias, a fim de ser apreciado o pedido de tutela de urg\u00eancia e sob pena de indeferimento da inicial. - ADV: VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2017 - ENCAMINHADO EM 29\/05\/2017- (96 PUBLICA\u00c7\u00d5ES).\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3669","paginaFinal":"3669","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"880556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22971697","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:41:28:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712349747","codPublicacaoOrigem":"1171409337","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Vistos.Fls.20\/21: Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Ante a negativa de contrata\u00e7\u00e3o e tendo em vista as disposi\u00e7\u00f5es do CDC, em especial a da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, defiro liminarmente a tutela de urg\u00eancia para suspender o pagamento relativo ao empr\u00e9stimo em quest\u00e3o (fls.15 e 24\/25), at\u00e9 o julgamento da lide. Expe\u00e7am-se os oficios \u00e0s r\u00e9s e ao INSS para as provid\u00eancias necess\u00e1rias \u00e0 suspens\u00e3o da cobran\u00e7a, com observa\u00e7\u00e3o ao INSS para que envie ao processo c\u00f3pia dos documentos referentes \u00e0 transa\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2017 - ENCAMINHADO EM 10\/07\/2017- (117 PUBLICA\u00c7\u00d5ES).\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2687","paginaFinal":"2687","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"898894","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24132842","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:39:18:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682931077","codPublicacaoOrigem":"1148683926","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001023-03.2017.8.26.0443 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Benedita Lopes Pereira ADVOGADO : 319409\/SP - Vinicius Camargo Leal REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PIEDADE EM 19\/05\/2017","paginaInicial":"3143","paginaFinal":"3143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877246","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22734203","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 23 2017 12:42:09:040AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752546880","codPublicacaoOrigem":"1198659146","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial e o fa\u00e7o para confirmar a decis\u00e3o de fls. 26, para declarar a inexist\u00eancia de suposto contrato de empr\u00e9stimo em nome da autora, a anula\u00e7\u00e3o do instrumento e de todas as suas cl\u00e1usulas e a inexist\u00eancia de d\u00edvida oriunda do referido contrato e para condenar os requeridos \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores das parcelas que foram descontadas da conta da autora, corrigidos desde a data do desembolso e com juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, condeno os r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais no valor de R$7.000,00 (sete mil reais), devidamente atualizados a partir da data desta senten\u00e7a, na forma da s\u00famula n\u00ba 362 do STJ, e com juros de 1,0% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o da Sucumb\u00eancia, condeno os requeridos ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o por danos morais.P.R.I.C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0391\/2017- ENCAMINHADA EM 11\/09\/2017- (102 PUBLICA\u00c7\u00d5ES DE PROCESSOS DIGITAIS).\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3179","paginaFinal":"3179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923952","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124192","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:55:07:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735935063","codPublicacaoOrigem":"1187800428","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Pags. 36\/37: ci\u00eancia as partes. Pags. 38\/69: diga a autora quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. - ADV: VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017 - ENCAMINHADO EM 16\/08\/2017- (152 PUBLICA\u00c7\u00d5ES).\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3058","paginaFinal":"3058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"914170","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25449163","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 11:07:34:853PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741250692","codPublicacaoOrigem":"1191384704","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - Vistos.Pags. 72\/86: oportunamente ser\u00e1 apreciado. Aguarde-se o decurso de prazo quanto a publica\u00e7\u00e3o de pag. 71. - ADV: VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0361\/2017 - ENCAMINHADA EM 23\/08\/2017 - (113 PUBLICA\u00c7\u00d5ES DE PROCESSOS DIGITAIS).\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2720","paginaFinal":"2720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"917214","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25651541","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 09:05:44:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773449917","codPublicacaoOrigem":"1211966301","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001023-03.2017.8.26.0443","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIEDADE","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001023-03.2017.8.26.0443 - Procedimento Comum - Empr\u00e9stimo consignado - Benedita Lopes Pereira - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A - 1- Pags. 119\/126: a(o)(s) requerente-apelada(o)(s) para contrarraz\u00f5es, no prazo legal.2- Com a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo, subam os autos ao Egr\u00e9gio TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - por sua Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as homenagens deste Ju\u00edzo. - ADV: VINICIUS CAMARGO LEAL (OAB 319409\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0435\/2017- ENCAMINHADA 09\/10\/2017- 83 PUBLICA\u00c7\u00d5ES DE PROCESSOS DIGITAIS.\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ DE DIREITO C\u00c1SSIO MAHUAD ESCRIV\u00c3O JUDICIAL JO\u00c3O PAULO TARDELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3088","paginaFinal":"3088","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"935824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27046974","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 01:52:07:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001023-03.2017.8.26.0443","numeroAntigo":"119\/126","numeroUnificado":"1001023-03.2017.8.26.0443|119\/126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}