{"numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","processos":[{"processo":"1001227-66.2017.8.26.0566","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2017 \u00e0s 13:18 - Livre\nVara do Juizado Especial Civel - Foro de S\u00e3o Carlos","juiz":"Silvio Moura Sales","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco Sa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco Holding S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Banco do Brasil S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Janaina Aparecida Basilio"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Amato Pissini"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70096079-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70095534-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1392\/1404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1392\/1404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Ita\u00fa Unibanco S.A., conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Banco do Brasil S\/A, conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Ita\u00fa Unibanco S.A., conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).Silvio Moura  Sales \nVistos.\nRecebo  o  recurso  interposto  pel o requerido  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.,  \nconferindo-lhe  tamb\u00e9m  o  efeito  suspensivo.\nD\u00ea-se  vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  das  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  10  (dez)  dias  corridos.\nApresentadas as  contrarraz\u00f5es,  ou  transcorrido  in  albis\n o  prazo  \npara  tanto,  encaminhem-se  os  autos  digitais  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  com  a  observ\u00e2ncia  dos  \nprocedimentos  de  praxe.  \nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 13  de  setembro  de  2017 .\n       \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 11BB2B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 289"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Recurso no prazo e com preparo","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70091192-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 13\/09\/2017 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Banco do Brasil S\/A, conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a).Silvio Moura  Sales \nVistos.\nRecebo  o  recurso  interposto  pel o requerido  Banco  do  Brasil  \nS\/A,  conferindo-lhe  tamb\u00e9m  o  efeito  suspensivo.\nD\u00ea-se  vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  das  \ncontrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  10  (dez)  dias  corridos.\nApresentadas as  contrarraz\u00f5es,  ou  transcorrido  in  albis\n o  prazo  \npara  tanto,  encaminhem-se  os  autos  digitais  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  com  a  observ\u00e2ncia  dos  \nprocedimentos  de  praxe.  \nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 11  de  setembro  de  2017 .\n       \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 11AAA0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 276"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Recurso no prazo e com preparo","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70089953-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 11\/09\/2017 13:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1513\/1525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 248\/249: trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245.Assiste raz\u00e3o ao embargante, tendo em visto que o decis\u00f3rio foi omisso ao n\u00e3o especificar qual o resultado da a\u00e7\u00e3o quanto ao mesmo.De rigor, portanto, o suprimento dessa irregularidade.Assentada essa premissa, ficou claro que como ocorreu a solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio entre a autora da a\u00e7\u00e3o e o embargante na esfera administrativa a demanda relativamente a ele envolveria somente a repara\u00e7\u00e3o de danos morais, tanto que por isso n\u00e3o foi reconhecida sua ilegitimidade passiva ad causam (fl. 241, primeiro par\u00e1grafo).Todavia, reitero neste ato os fundamentos que levaram \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o do pedido sobre essa mat\u00e9ria, deduzidos a fls. 243\/244.Se eles foram v\u00e1lidos para os corr\u00e9us, dever\u00e3o ser assim considerados tamb\u00e9m quanto ao embargante.Assim, ACOLHO os presentes embargos para, em acr\u00e9scimo \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245, declarar que a a\u00e7\u00e3o contra o embargante BANCO BRADESCO S\/A \u00e9 julgada IMPROCEDENTE.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Vistos.Fls. 248\/249: trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245.Assiste raz\u00e3o ao embargante, tendo em visto que o decis\u00f3rio foi omisso ao n\u00e3o especificar qual o resultado da a\u00e7\u00e3o quanto ao mesmo.De rigor, portanto, o suprimento dessa irregularidade.Assentada essa premissa, ficou claro que como ocorreu a solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio entre a autora da a\u00e7\u00e3o e o embargante na esfera administrativa a demanda relativamente a ele envolveria somente a repara\u00e7\u00e3o de danos morais, tanto que por isso n\u00e3o foi reconhecida sua ilegitimidade passiva ad causam (fl. 241, primeiro par\u00e1grafo).Todavia, reitero neste ato os fundamentos que levaram \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o do pedido sobre essa mat\u00e9ria, deduzidos a fls. 243\/244.Se eles foram v\u00e1lidos para os corr\u00e9us, dever\u00e3o ser assim considerados tamb\u00e9m quanto ao embargante.Assim, ACOLHO os presentes embargos para, em acr\u00e9scimo \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245, declarar que a a\u00e7\u00e3o contra o embargante BANCO BRADESCO S\/A \u00e9 julgada IMPROCEDENTE.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375, ., Centreville  - CEP  13560-760,  Fone: (16) 3368-3260,  \nS\u00e3o  Carlos-SP  - E-mail:  saocarlosjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   Sales\nVistos.\nFls. 248\/249:  trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  \n240\/245. Assiste raz\u00e3o  ao  embargante,  tendo  em  visto  que  o  decis\u00f3rio  foi  omisso  ao  n\u00e3o  \nespecificar  qual  o  resultado  da  a\u00e7\u00e3o  quanto  ao  mesmo.\nDe  rigor,  portanto,  o  suprimento  dessa  irregularidade.\nAssentada  essa  premissa,  ficou  claro  que  como  ocorreu  a  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio  entre  a  \nautora  da  a\u00e7\u00e3o  e  o  embargante  na  esfera  administrativa  a  demanda  relativamente  a  ele  envolveria  \nsomente  a  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  tanto  que  por  isso  n\u00e3o  foi  reconhecida  sua  ilegitimidade  \npassiva  ad  causam  (fl.  241,  primeiro  par\u00e1grafo).\nTodavia,  reitero  neste  ato  os  fundamentos  que  levaram  \u00e0  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  sobre  \nessa  mat\u00e9ria,  deduzidos  a  fls.  243\/244.\nSe  eles  foram  v\u00e1lidos  para  os  corr\u00e9us,  dever\u00e3o  ser  assim  considerados  tamb\u00e9m  \nquanto  ao  embargante.\nAssim,  ACOLHO  os  presentes  embargos  para,  em  acr\u00e9scimo  \u00e0  senten\u00e7a  de  fls.  \n240\/245,  declarar  que  a  a\u00e7\u00e3o  contra  o  embargante  BANCO  BRADESCO  S\/A  \u00e9  julgada  \nIMPROCEDENTE .\nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1192F52. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:17 . fls. 251"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Embargos","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70087842-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2045\/2057","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o para (1) declarar a inexigibilidade da d\u00edvida apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial decorrente das compras especificadas a fl. 03, bem como para (2) condenar o r\u00e9u BANCO DO BRASIL S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.852,79, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o, e o r\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 5.419,00, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o.Torno definitivas as decis\u00f5es de fls. 47\/48 e 202.Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o para (1) declarar a inexigibilidade da d\u00edvida apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial decorrente das compras especificadas a fl. 03, bem como para (2) condenar o r\u00e9u BANCO DO BRASIL S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.852,79, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o, e o r\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 5.419,00, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o.Torno definitivas as decis\u00f5es de fls. 47\/48 e 202.Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   SalesVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  na  forma  do  art.  38,  \ncaput ,  parte  final,  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95,  e  afigurando-se  suficientes  os  elementos  contidos  \nnos  autos  \u00e0  imediata  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,   \nD  E  C  I  D  O.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  a  autora  alegou  que  \npossui  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  junto  aos  r\u00e9us  e  que  foi  v\u00edtima  de  fraude  levada  a  cabo  por  \ninterm\u00e9dio  da  clonagem  dos  mesmos.\nAlegou ainda  que  os  r\u00e9us  n\u00e3o  zelaram  pela  \nseguran\u00e7a  de  seus  dados  sigilosos  como  seria  de  rigor,  de  sorte  que  almeja  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  materiais  e  morais  que  experimentou.\nAs preliminares  arguidas  pelos  r\u00e9us  em  \ncontesta\u00e7\u00e3o  devem  ser  rejeitadas.\nA de  fls.  55\/56  n\u00e3o  prospera  porque  se  patenteou  \nque  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  trazida  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  no  particular  envolveu  a  autora  e  o  BANCO  \nBRADESCO  S\/A ,  tendo  ele  inclusive  promovido  num  primeiro  momento  o  d\u00e9bito  de  \nvalores  em  desfavor  da  mesma.\nIsso o  habilita  a  figurar  como  r\u00e9u  no  processo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 240\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\nOutrossim, a  circunst\u00e2ncia  de  ter  na  esfera  \nadministrativa  dado  baixa  ao  aludido  d\u00e9bito  (fls.  89\/91)  n\u00e3o  afasta  a  necessidade  de  \ncontinuidade  do  feito  porque  ele  igualmente  abarca  o  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.\nO interesse  de  agir,  em  consequ\u00eancia,  continua  \npresente. J\u00e1 a  preliminar  invocada  a  fls.  157\/158  se  entrosa  \ncom  o  m\u00e9rito  da  causa  e  assim  ser\u00e1  apreciada.\nCom essa  ressalva,  rejeito  as  prejudiciais  \nsuscitadas.\nO documento  de  fls.  44\/46  prestigia  as  alega\u00e7\u00f5es  \nda  autora  a  prop\u00f3sito  da  fraude  de  que  foi  v\u00edtima,  implementada  por  interm\u00e9dio  de  seus  \ncart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  e  nada  de  concreto  se  contrap\u00f4s  ao  mesmo.\nOs  r\u00e9us,  de  sua  parte,  sustentaram  nas  pe\u00e7as  de  \nresist\u00eancia  a  inexist\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  da  fraude  destacada  pela  autora  com  a \nutiliza\u00e7\u00e3o  indevida  de  seus  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  al\u00e9m  de  assinalarem  que  n\u00e3o  agiram  com  \nculpa  no  epis\u00f3dio,  decorrente  de  fato  de  terceiro  e  de  responsabilidade  da  autora.\nAs   transa\u00e7\u00f5es  impugnadas  pela  autora  \ncristalizaram-se  em  compras  ocorridas  todas  no  dia  23  de  dezembro  de  2016.\nTiveram  natureza  variada,  superaram  em  sua  \nsomat\u00f3ria  o  valor  de  R$  18.000,00  e  est\u00e3o  elencadas  a  fl.  03.\nDiante  desse  cen\u00e1rio,  reputo  que  resulta  \nincontroversa  a  convic\u00e7\u00e3o  de  que  a  autora  foi  v\u00edtima  de  algum  tipo  de  delito,  o  que  se  tem  \na  partir  dos  gastos  de  vulto  contra\u00eddos  por  compras  ocorridas  em  diversos  lugares,  mas  \nnum  \u00fanico  dia.\nO quadro  delineado,  sobretudo  somado  \u00e0  falta  de  \nelementos  que  levassem  a outra  dire\u00e7\u00e3o,  conduz  ao  acolhimento  parcial  da  postula\u00e7\u00e3o  \nvestibular. Com efeito,  a  falha  dos  r\u00e9us  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  a  seu  cargo  est\u00e1  clara  por  permitirem  diversas  opera\u00e7\u00f5es  uma  ap\u00f3s  a  outra  sem  \nque  houvesse  evid\u00eancia  m\u00ednima  de  que  fossem  rotineiras.\nN\u00e3o  obstante  a  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  por  parte  da  \nautora  sobre  como  tudo  se  passou,  \u00e9  ineg\u00e1vel  que  diante  da  quantidade  das  aquisi\u00e7\u00f5es,  do  \nvolume  de  quantia  que  implicaram  e  do  tempo  em  que  aconteceram  deveriam  os  r\u00e9us  \natestar  sua  regularidade.\nReuniam plenas  condi\u00e7\u00f5es  para  tanto,  \napresentando  dados  que  confirmassem  que  em  oportunidades  anteriores  a  autora  j\u00e1  tivesse  \ncontra\u00eddo  compras  em  condi\u00e7\u00f5es  semelhantes,  mas  n\u00e3o  se  desincumbiram  desse  \u00f4nus  \nporque  nada  amealharam  para  levar  a  tal  ideia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 241\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\nIsso \u00e9  suficiente  para  que  a  autora  seja  ressarcida  \ndo  montante  de  R$  8.271,79,  porquanto  foi  esse  o  valor  que  ela  pagou  pelas  compras  \nefetivadas  com  seus  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  como  se  v\u00ea  a  fls.  209\/210.\nRessalvo,  por  oportuno,  que  a  pr\u00f3pria  autora  \nreconheceu  que  o  BANCO  BRADESCO  S\/A  lhe  devolveu  o  montante  das  duas  parcelas  \nda  compra  verificada  com  emprego  do  cart\u00e3o  que  mantinha  junto  ao  mesmo,  al\u00e9m  de  \nsuspender  a  cobran\u00e7a  das  demais  parcelas  (fls.  209\/210).\nOutrossim,  \u00e9  relevante  observar  que  tudo  o  que  \nrestou  expendido  n\u00e3o  guarda  rela\u00e7\u00e3o  com  a des\u00eddia  dos  r\u00e9us  ou  sua  poss\u00edvel  falha  de  \nseguran\u00e7a,  n\u00e3o  comprovadas  pela  autora,  mas  encontra  guarida  no  princ\u00edpio  da  \nresponsabilidade  objetiva  consagrado  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nAli\u00e1s,  \u00e9  certo  que  \u201csem  prova  segura  em  sentido  \ncontr\u00e1rio,  fica  mantida  a  responsabilidade  objetiva  que  deve  recair  sobre  aquele  que  \naufere  benef\u00edcios  ou  lucros  na  atividade  que  explora  (teoria  do  'ubi  emolumentum',  'ibi  \nonus')\u201d  (TJ-SP,  Embargos  Infringente  n\u00ba  7134308-5\/01,  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nrel.  Des.  GIOIA  PERINI , j.  06\/03\/2009).\nNem se  diga  que  a  responsabilidade  dos  r\u00e9us  \nestaria  afetada  por  for\u00e7a  da  regra  do  art.  14,  \u00a7  3\u00ba,  inc.  II,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor. Ainda que  se  admitisse  que  a  autora  possa  ter  de  \nalgum  modo  concorrido  para  a  eclos\u00e3o  dos  acontecimentos  isso  n\u00e3o  beneficiaria  os  r\u00e9us  \nporque  de  qualquer  modo  viabilizaram  a  consuma\u00e7\u00e3o  de  transa\u00e7\u00f5es  que  fugiam  da  \nnormalidade  do  uso  de  seus  cart\u00f5es.\nSignifica dizer  que  a  culpa  n\u00e3o  teria  sido  \nexclusiva  da  autora  em  hip\u00f3tese  alguma.\nA participa\u00e7\u00e3o  de  terceiros  no  epis\u00f3dio  de  igual  \nforma  n\u00e3o  afastaria  a  responsabilidade  dos  r\u00e9us,  consoante  magist\u00e9rio  de  CARLOS  \nROBERTO  GON\u00c7ALVES:\n\u201cQuando,  no  entanto,  o  ato  de  terceiro  \u00e9  a  causa  exclusiva  do  preju\u00edzo,  \ndesaparece  a  rela\u00e7\u00e3o  de  causalidade  entre  a  omiss\u00e3o  e  a  a\u00e7\u00e3o  do  agente  e  o  \ndano.  A  exclus\u00e3o  da  responsabilidade  se  dar\u00e1  porque  o  fato  de  terceiro  se  \nreveste  de  caracter\u00edsticas  semelhantes  \u00e0s  do  caso  fortuito,  sendo  imprevis\u00edvel  \ne  inevit\u00e1vel.  Melhor  dizendo,  somente  quando  o  fato  de  terceiro  se  revestir  \ndessas  caracter\u00edsticas,  e,  portanto,  equiparar-se  ao  caso  fortuito  ou  \u00e0  for\u00e7a  \nmaior,  \u00e9  que  poder\u00e1  ser  exclu\u00edda  a  responsabilidade  do  causador  direto  do  \ndano.\u201d  (\u201cResponsabilidade  Civil\u201d,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  1995,  p.  509).\nSe  as  a\u00e7\u00f5es  de  fals\u00e1rios  podem  ser  at\u00e9  \ninevit\u00e1veis,  diante  do  \u201caprimoramento\u201d  das  fraudes,  de  um  lado,  essas  mesmas  a\u00e7\u00f5es,  na  \natualidade,  n\u00e3o  s\u00e3o  imprevis\u00edveis,  de  outro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 242\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\nComo se  n\u00e3o  bastasse,  a  atividade  desempenhada  \npelos  r\u00e9us  envolve  risco  e  esse  risco  deve  ser  suportado  por  eles,  j\u00e1  que  re\u00fanem  condi\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras  para  tanto,  conforme  teoria  do  risco  da  atividade  profissional,  e  n\u00e3o  pelo  \nconsumidor. Impunha-se-lhes como  fornecedores  dos  servi\u00e7os  \nadotarem  mecanismos  seguros  e  eficientes  na  sua  presta\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  aconteceu.\nSolu\u00e7\u00e3o  diversa  aplica-se  ao  pedido  de \nrecebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nSabe-se  que  a  vida  em  sociedade  nos  dias  de  hoje  \n\u00e9  permeada  de  transtornos  e  frustra\u00e7\u00f5es,  muitas  vezes  causadas  por  a\u00e7\u00f5es  inadequadas  de  \nterceiros. Entretanto, somente  aquelas  extraordin\u00e1rias,  \nrealmente  graves  e  que  propiciem  sofrimento  profundo  que  provoque  consistente  abalo  \nemocional  podem  dar  causa  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  como  preconiza  a  doutrina  \nsobre  o  assunto:\n\u201cS\u00f3 deve  ser  reputado  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  \nhumilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  \ncomportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  \ndesequil\u00edbrio  em  seu  bem-estar.  Mero  dissabor,  aborrecimentos,  m\u00e1goa,  \nirrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  \nporquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia-a-dia,  no  \ntrabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  \nsitua\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  \npsicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  \nbanalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  \npelos  mais  triviais  aborrecimentos.\"  (S\u00c9RGIO  CAVALIERI  FILHO  in  \n\u201cPrograma de  Responsabilidade  Civil\u201d,  Ed.  Malheiros,  2004,  p.  98).\n\"Propugnar  pela  ampla  ressarcibilidade  do  dano  moral  n\u00e3o  implica  no  \nreconhecimento  de  todo  e  qualquer  melindre,  toda  suscetibilidade  acerbada,  \ntoda  exalta\u00e7\u00e3o  do  amor  pr\u00f3prio,  pretensamente  ferido,  a  mais  suave  sombra,  \no   mais  ligeiro  ro\u00e7ar  de  asas  de  uma  borboleta,  mimos,  escr\u00fapulos,  \ndelicadezas  excessivas,  ilus\u00f5es  insignificantes  desfeitas,  possibilitem  sejam  \nextra\u00eddas  da  caixa  de  Pandora  do  Direito,  centenas  de  milhares  de  \ncruzeiros.\"  (ANT\u00d4NIO  CHAVES  in\n \u201cTratado  de  Direito  Civil\u201d,  Ed.  RT,  \n1985,  p.  637).\nA jurisprud\u00eancia  caminha  nessa  mesma  dire\u00e7\u00e3o:\n\u201c(...)  os  dissabores  e  inc\u00f4modos  qui\u00e7\u00e1  vivenciados  pelo  autor  n\u00e3o  \nconstitu\u00edram  nada  mais  do  que  percal\u00e7os  do  cotidiano  que  facilmente  podem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 243\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\n(e devem)  ser  absorvidos,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  exorbitam  aquilo  que  deve  \nser  tolerado  na  vida  em  sociedade.  Danos  morais  n\u00e3o  verificados\u201d  (STJ  \n \nAgravo  de  Instrumento  n\u00ba  995\/427\/RS  \n Decis\u00e3o  do  Rel.  Min.  HUMERTO  \nGOMES  DE  BARROS  \n DJ  26.02.2008).\n\u201cO  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  a  condi\u00e7\u00e3o  de  dano  moral.  Indevido  \nfalar-se  em  dano  moral  presumido  na  hip\u00f3tese  dos  autos.  O  aborrecimento  \ndo  consumidor  n\u00e3o  induz  automaticamente  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  h\u00e1  elementos  \nnos  autos  aptos  a  atribuir  relev\u00e2ncia  jur\u00eddica  a  este  evento.  O  autor  n\u00e3o  \nsofreu  preju\u00edzo  moral,  humilha\u00e7\u00e3o,  vergonha  ou  constrangimento  p\u00fablicos,  \ntampouco  houve  inscri\u00e7\u00e3o  em  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito\u201d  (...)  (STJ  \n \nREsp  n\u00ba  905.289\/PR  \n Rel.  Min.  HUMBERTO  GOMES  DE  BARROS  \n \nDJ  20.04.2007).\nAssim, os  aborrecimentos,  a  irrita\u00e7\u00e3o  e  mesmo  a  \nfrustra\u00e7\u00e3o  da  autora  podem  at\u00e9  ter  sucedido,  mas  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  gerar  o  direito  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  porque  est\u00e3o  muito  mais  pr\u00f3ximos  dos  entreveros  que  \ncorriqueiramente  acontecem.\nDeles n\u00e3o  adveio,  ademais,  nenhuma  outra  \nconsequ\u00eancia  concreta  que  t\u00e3o  fosse  prejudicial  \u00e0  autora,  inexistindo  comprova\u00e7\u00e3o  segura  \nde  que  a  hip\u00f3tese  extravasou  o  \u00e2mbito  do  descumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  contratual.\nCalha  registrar  por  oportuno  o  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  \n06  editada  pelo  Colendo  Conselho  Supervisor  do  Sistema  de  Juizados  Especiais  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  verbis :\n\"Mero  inadimplemento  contratual,  sem  circunst\u00e2ncias  espec\u00edficas  e  graves  \nque  a  justifiquem,  n\u00e3o  d\u00e1  ensejo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais\".\nEssa  regra  tem  lugar  aqui,  de  modo  que  n\u00e3o  \nvinga  esse  pedido  da  autora,  at\u00e9  porque,  repita-se,  ela  n\u00e3o  amealhou  dados  consistentes  de  \nque  os  r\u00e9us  deram  causa  \u00e0  quebra  de  seus  dados  sigilosos.\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  EM  \nPARTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  (1)  declarar  a  inexigibilidade  da  d\u00edvida  apontada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \ndecorrente  das  compras  especificadas  a  fl.  03,  bem  como  para  (2)  condenar  o  r\u00e9u  BANCO  \nDO  BRASIL  S\/A  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  2.852,79,  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  a  partir  de  dezembro  de  2016  (\u00e9poca  da  ocorr\u00eancia  das  compras  impugnadas),  e  \njuros  de  mora,  contados  da  cita\u00e7\u00e3o,  e  o  r\u00e9  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  a  pagar  \u00e0  autora  a  \nquantia  de  R$  5.419,00,  acrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  a  partir  de  dezembro  de  2016  \n(\u00e9poca  da  ocorr\u00eancia  das  compras  impugnadas),  e  juros  de  mora,  contados  da  cita\u00e7\u00e3o.\nTorno  definitivas  as  decis\u00f5es  de  fls.  47\/48  e  202.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRUA  SORBONE,  375, S\u00c3O  CARLOS  - SP  - CEP  13560-760\nDeixo de  proceder  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  \nde  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  com  fundamento  no  art.  55,  caput , da  Lei  n\u00b0  9.099\/95.\nPublique-se  e  intimem-se.\nS\u00e3o  Carlos , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1168047. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 245"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70082326-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 1604\/1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Vistos. Fl.227\/228: Defiro.Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias CORRIDOS. No mais, manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 229\/231 e 232\/234.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Fl.227\/228: Defiro.Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias CORRIDOS. No mais, manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 229\/231 e 232\/234.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\n  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Let\u00edcia  Lemos  Rossi\nVistos.  \nFl. 227\/228 : Defiro.\nAguarde-se  em  cart\u00f3rio  pelo  prazo  de  15  (quinze)  dias  \nCORRIDOS . \nNo mais,  manifeste-se  a  autora  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  manifesta\u00e7\u00f5es  de  \nfls.  229\/231  e  232\/234.\nInt. \nS\u00e3o  Carlos , 31  de  julho  de  2017 .\n \n   \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 10BE67E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LETICIA LEMOS ROSSI, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 236"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Ausente manifesta\u00e7\u00e3o de despacho","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70073823-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70071892-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70071467-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 1736\/1742","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos aos r\u00e9us para:Manifestarem-se, em 10 dias, sobre peti\u00e7\u00e3o apresentada pelo autor, nos termos do r. Despacho de fls. 206. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos aos r\u00e9us para:Manifestarem-se, em 10 dias, sobre peti\u00e7\u00e3o apresentada pelo autor, nos termos do r. Despacho de fls. 206.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70065704-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2017 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 1551\/1559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Por ora, e considerando a regra do art. 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95, concedo \u00e0 r\u00e9 o prazo de dez dias corridos para especificar com exatid\u00e3o o montante que postula receber a t\u00edtulo de devolu\u00e7\u00e3o dos valores j\u00e1 pagos nas faturas referentes \u00e0s compras ora impugnadas (fl. 09, terceiro par\u00e1grafo).Advirto que em caso de sil\u00eancio esse pleito ser\u00e1 rejeitado, por il\u00edquido.2. Atendida a determina\u00e7\u00e3o, d\u00ea-se vista aos r\u00e9us para eventual manifesta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m em dez dias corridos; do contr\u00e1rio, certifique-se o decurso do prazo in albis e tornem cls.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1. Por ora, e considerando a regra do art. 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95, concedo \u00e0 r\u00e9 o prazo de dez dias corridos para especificar com exatid\u00e3o o montante que postula receber a t\u00edtulo de devolu\u00e7\u00e3o dos valores j\u00e1 pagos nas faturas referentes \u00e0s compras ora impugnadas (fl. 09, terceiro par\u00e1grafo).Advirto que em caso de sil\u00eancio esse pleito ser\u00e1 rejeitado, por il\u00edquido.2. Atendida a determina\u00e7\u00e3o, d\u00ea-se vista aos r\u00e9us para eventual manifesta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m em dez dias corridos; do contr\u00e1rio, certifique-se o decurso do prazo in albis e tornem cls.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\n  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Silvio  Moura  Sales\nVistos.\n1.  Por  ora,  e  considerando  a  regra  do  art.  38,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  concedo  \u00e0  r\u00e9  o  prazo  de  dez  dias  corridos  para  \nespecificar  com  exatid\u00e3o  o  montante  que  postula  receber  a  t\u00edtulo  de  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nj\u00e1  pagos  nas  faturas  referentes  \u00e0s  compras  ora  impugnadas  (fl.  09,  terceiro  par\u00e1grafo).\nAdvirto  que  em  caso  de  sil\u00eancio  esse  pleito  ser\u00e1  \nrejeitado,  por  il\u00edquido.\n2. Atendida  a  determina\u00e7\u00e3o,  d\u00ea-se  vista  aos  r\u00e9us  para  \neventual  manifesta\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  em  dez  dias  corridos;  do  contr\u00e1rio,  certifique-se  o  decurso  \ndo  prazo  in  albis  e  tornem  cls.\nInt.\n                                        \nS\u00e3o  Carlos , 27  de  junho  de  2017 .\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo F52CC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 18:53 . fls. 206"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Ausente manifesta\u00e7\u00e3o de despacho","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1410\/1419","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fl. 192: renovados os fundamentos da decis\u00e3o de fls. 47\/48, item 1, defiro o pedido para declarar a inexigibilidade do pagamento das parcelas de R$ 164,97, em face de Radical Vest (fl. 194), nas faturas emitidas pelo BANCO DO BRASIL S\/A, devendo o mesmo deixar de comput\u00e1-las e cobr\u00e1-las.Intime-se o BANCO DO BRASIL S\/A para imediato cumprimento.2. Aguarde-se por dez dias corridos eventual manifesta\u00e7\u00e3o a esse prop\u00f3sito e, oportunamente, tornem cls.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fl. 192: renovados os fundamentos da decis\u00e3o de fls. 47\/48, item 1, defiro o pedido para declarar a inexigibilidade do pagamento das parcelas de R$ 164,97, em face de Radical Vest (fl. 194), nas faturas emitidas pelo BANCO DO BRASIL S\/A, devendo o mesmo deixar de comput\u00e1-las e cobr\u00e1-las.Intime-se o BANCO DO BRASIL S\/A para imediato cumprimento.2. Aguarde-se por dez dias corridos eventual manifesta\u00e7\u00e3o a esse prop\u00f3sito e, oportunamente, tornem cls.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375, ., Centreville  - CEP  13560-760,  Fone: (16) 3368-3260,  \nS\u00e3o  Carlos-SP  - E-mail:  saocarlosjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   Sales\nVistos.\n1.   Fl.   192:   renovados   os   fundamentos   da   decis\u00e3o   de   fls.   47\/48,   item   1,   defiro   o  \npedido   para   declarar   a   inexigibilidade   do   pagamento   das   parcelas   de   R$   164,97,   em   face   de   Radical  \nVest   (fl.   194),   nas   faturas   emitidas   pelo   BANCO   DO   BRASIL   S\/A ,   devendo   o   mesmo   deixar   de  \ncomput\u00e1-las   e   cobr\u00e1-las.\nIntime-se   o   BANCO   DO   BRASIL   S\/A   para   imediato   cumprimento.\n2.   Aguarde-se   por   dez   dias   corridos   eventual   manifesta\u00e7\u00e3o   a   esse   prop\u00f3sito   e,  \noportunamente,   tornem   cls.\nInt.\nS\u00e3o  Carlos , 24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo D9D1F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 17:05 . fls. 202"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Ausente manifesta\u00e7\u00e3o de despacho","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70034470-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 19:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70033850-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/04\/2017 17:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70031930-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/04\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2321 P\u00e1gina: 1608\/1615","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am as partes em 07 (sete) dias \u00fateis, se desejam produzir novas provas, especificando-as na hip\u00f3tese positiva e justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.Consigno que em caso de sil\u00eancio se reputar\u00e1 o desinteresse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, abrindo ensejo \u00e0 possibilidade de imediata prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Consigno, outrossim, que a distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto aos fatos trazidos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o observar\u00e1 a regra do art. 6\u00ba, inc. VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cujos requisitos est\u00e3o aqui preenchidos, exce\u00e7\u00e3o feita aos danos que o autor teria suportado, pois em rela\u00e7\u00e3o a estes incidir\u00e1 sobre o assunto o que disp\u00f5e o art. 373 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Esclare\u00e7am as partes em 07 (sete) dias \u00fateis, se desejam produzir novas provas, especificando-as na hip\u00f3tese positiva e justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.Consigno que em caso de sil\u00eancio se reputar\u00e1 o desinteresse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, abrindo ensejo \u00e0 possibilidade de imediata prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Consigno, outrossim, que a distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto aos fatos trazidos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o observar\u00e1 a regra do art. 6\u00ba, inc. VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cujos requisitos est\u00e3o aqui preenchidos, exce\u00e7\u00e3o feita aos danos que o autor teria suportado, pois em rela\u00e7\u00e3o a estes incidir\u00e1 sobre o assunto o que disp\u00f5e o art. 373 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   Sales\nVistos.\nEsclare\u00e7am  as  partes  em  07  (sete)  dias  \u00fateis ,  se  desejam  \nproduzir  novas  provas,  especificando-as  na  hip\u00f3tese  positiva  e  justificando  sua  pertin\u00eancia,  sob  \npena  de  indeferimento.\nConsigno que  em  caso  de  sil\u00eancio  se  reputar\u00e1  o \ndesinteresse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  abrindo  ensejo  \u00e0  possibilidade  de  imediata  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a. Consigno, outrossim,  que  a  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nquanto  aos  fatos  trazidos  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  observar\u00e1  a  regra  do  art.  6\u00ba,  inc.  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  cujos  requisitos  est\u00e3o  aqui  preenchidos ,  exce\u00e7\u00e3o  feita  aos  danos  que  o  autor  teria  \nsuportado,  pois  em  rela\u00e7\u00e3o  a  estes  incidir\u00e1  sobre  o  assunto  o  que  disp\u00f5e  o  art.  373  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nInt.\n                                        \nS\u00e3o  Carlos , 31  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo B7B42A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 195"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70029698-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 31\/03\/2017 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70029414-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 19:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1871\/1879","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de sete dias \u00daTEIS, a respeito das contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos r\u00e9us.Oportunamente, cls.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Gustavo Amato Pissini (OAB 261030\/SP), Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de sete dias \u00daTEIS, a respeito das contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos r\u00e9us.Oportunamente, cls.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua  Sorbone,  375 ,   .  -   Centreville\nCEP:   13560-760  -   S\u00e3o  Carlos  -   SP\nTelefone:   (16)  3368-3260  -  E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\n  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Silvio  Moura  Sales\nVistos.\nManifeste-se  o(a)  autor(a),  no  prazo  de  sete  dias  \n\u00daTEIS , a  respeito  da s contesta\u00e7\u00f5es  apresentadas  pelos  r\u00e9us.\nOportunamente,  cls.\nInt.\n                                        \nS\u00e3o  Carlos , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n \n   \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo B218DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:50 . fls. 186"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70023732-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/03\/2017 21:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70022111-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/03\/2017 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70018255-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/03\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70017212-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/02\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0023\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 1706\/1720","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0023\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Volta-se a autora contra in\u00fameras compras cujos pagamentos aconteceram com utiliza\u00e7\u00e3o de clonagem de cart\u00f5es de cr\u00e9dito que possui junto aos r\u00e9us.Os fatos noticiados s\u00e3o \u00e0 evid\u00eancia relevantes.Ademais, a perman\u00eancia do status quo abre ensejo a dano de incerta repara\u00e7\u00e3o \u00e0 autora porque a obrigaria a pagamentos de vulto para integral quita\u00e7\u00e3o das faturas emitidas com o c\u00f4mputo das compras impugnadas.A concess\u00e3o da medida desejada apresenta-se bem por isso de rigor, n\u00e3o se podendo olvidar que a cobran\u00e7a poder\u00e1 ser retomada no futuro, se o caso, mas em base s\u00f3lida que lhe dar\u00e1 sustenta\u00e7\u00e3o.Preenchidos, pois, os pressupostos necess\u00e1rios, defiro a tutela de urg\u00eancia para declarar a inexigibilidade do pagamento da parcela de R$ 942,00 nas faturas emitidas pelo BANCO BRADESCO S\/A entre fevereiro de 2017 at\u00e9 novembro de 2017, devendo o mesmo deixar de comput\u00e1-las.Intime-se o BANCO BRADESCO S\/A para cumprimento.2. Muito embora o art. 16 da Lei n\u00ba 9.099\/95 disponha que no in\u00edcio das a\u00e7\u00f5es que tramitam pelo Juizado Especial C\u00edvel deva ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a experi\u00eancia revela que em demandas semelhantes \u00e0 presente raramente tal alternativa alcan\u00e7a \u00eaxito.Contesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o apresentadas e sequer propostas para composi\u00e7\u00e3o acontecem, n\u00e3o dispondo os procuradores ou prepostos presentes de nenhuma margem de negocia\u00e7\u00e3o com a parte contr\u00e1ria.Bem por isso, via de regra a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nessas condi\u00e7\u00f5es tem como \u00fanica perspectiva render ensejo \u00e0 sobrecarga da pauta de audi\u00eancias do Ju\u00edzo, o que imp\u00f5e inclusive o retardamento no andamento processual porque entre a designa\u00e7\u00e3o da mesma e sua realiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o se pratica qualquer ato tendente ao impulsionamento do feito.Como isso n\u00e3o se concebe, porquanto afeta uma das principais raz\u00f5es de existir do Juizado Especial C\u00edvel, vale dizer, a celeridade, determino a supress\u00e3o dessa etapa, com a ressalva de que a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sempre presente (al\u00e9m de poder prescindir da interven\u00e7\u00e3o judicial para que se d\u00ea) e dessa maneira poder\u00e1 ser a qualquer tempo buscada. Assim, proceda-se \u00e0 imediata cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para que no prazo de quinze dias, \u00daTEIS, apresente contesta\u00e7\u00e3o digitalmente (observado o que prev\u00ea o art. 30 da Lei n\u00ba 9.099\/95), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.A flu\u00eancia do prazo ter\u00e1 in\u00edcio a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o (por carta A.R., mandado ou carta precat\u00f3ria) e N\u00c3O da juntada aos autos do respectivo comprovante. Int. Advogados(s): Janaina Aparecida Basilio (OAB 319451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Volta-se a autora contra in\u00fameras compras cujos pagamentos aconteceram com utiliza\u00e7\u00e3o de clonagem de cart\u00f5es de cr\u00e9dito que possui junto aos r\u00e9us.Os fatos noticiados s\u00e3o \u00e0 evid\u00eancia relevantes.Ademais, a perman\u00eancia do status quo abre ensejo a dano de incerta repara\u00e7\u00e3o \u00e0 autora porque a obrigaria a pagamentos de vulto para integral quita\u00e7\u00e3o das faturas emitidas com o c\u00f4mputo das compras impugnadas.A concess\u00e3o da medida desejada apresenta-se bem por isso de rigor, n\u00e3o se podendo olvidar que a cobran\u00e7a poder\u00e1 ser retomada no futuro, se o caso, mas em base s\u00f3lida que lhe dar\u00e1 sustenta\u00e7\u00e3o.Preenchidos, pois, os pressupostos necess\u00e1rios, defiro a tutela de urg\u00eancia para declarar a inexigibilidade do pagamento da parcela de R$ 942,00 nas faturas emitidas pelo BANCO BRADESCO S\/A entre fevereiro de 2017 at\u00e9 novembro de 2017, devendo o mesmo deixar de comput\u00e1-las.Intime-se o BANCO BRADESCO S\/A para cumprimento.2. Muito embora o art. 16 da Lei n\u00ba 9.099\/95 disponha que no in\u00edcio das a\u00e7\u00f5es que tramitam pelo Juizado Especial C\u00edvel deva ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a experi\u00eancia revela que em demandas semelhantes \u00e0 presente raramente tal alternativa alcan\u00e7a \u00eaxito.Contesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o apresentadas e sequer propostas para composi\u00e7\u00e3o acontecem, n\u00e3o dispondo os procuradores ou prepostos presentes de nenhuma margem de negocia\u00e7\u00e3o com a parte contr\u00e1ria.Bem por isso, via de regra a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia nessas condi\u00e7\u00f5es tem como \u00fanica perspectiva render ensejo \u00e0 sobrecarga da pauta de audi\u00eancias do Ju\u00edzo, o que imp\u00f5e inclusive o retardamento no andamento processual porque entre a designa\u00e7\u00e3o da mesma e sua realiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o se pratica qualquer ato tendente ao impulsionamento do feito.Como isso n\u00e3o se concebe, porquanto afeta uma das principais raz\u00f5es de existir do Juizado Especial C\u00edvel, vale dizer, a celeridade, determino a supress\u00e3o dessa etapa, com a ressalva de que a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o ou transa\u00e7\u00e3o estar\u00e1 sempre presente (al\u00e9m de poder prescindir da interven\u00e7\u00e3o judicial para que se d\u00ea) e dessa maneira poder\u00e1 ser a qualquer tempo buscada. Assim, proceda-se \u00e0 imediata cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para que no prazo de quinze dias, \u00daTEIS, apresente contesta\u00e7\u00e3o digitalmente (observado o que prev\u00ea o art. 30 da Lei n\u00ba 9.099\/95), sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.A flu\u00eancia do prazo ter\u00e1 in\u00edcio a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o (por carta A.R., mandado ou carta precat\u00f3ria) e N\u00c3O da juntada aos autos do respectivo comprovante. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001227-66.2017.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  do \nFornecedor\nRequerente : Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo\nRequerido : Banco Bradesco  Sa e outros\n  \n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvio   Moura   Sales\nVistos.\n1.   Volta-se  a  autora  contra  in\u00fameras  compras  cujos  \npagamentos  aconteceram  com  utiliza\u00e7\u00e3o  de  clonagem  de  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  que  possui  junto  aos  \nr\u00e9us. Os fatos  noticiados  s\u00e3o  \u00e0  evid\u00eancia  relevantes.\nAdemais,  a  perman\u00eancia  do  status  quo  abre  ensejo  a  dano  \nde  incerta  repara\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  porque  a  obrigaria  a  pagamentos  de  vulto  para  integral  quita\u00e7\u00e3o  das  \nfaturas  emitidas  com  o  c\u00f4mputo  das  compras  impugnadas.\nA  concess\u00e3o  da  medida  desejada  apresenta-se  bem  por  \nisso  de  rigor,  n\u00e3o  se  podendo  olvidar  que  a  cobran\u00e7a  poder\u00e1  ser  retomada  no  futuro,  se  o  caso,  mas  \nem  base  s\u00f3lida  que  lhe  dar\u00e1  sustenta\u00e7\u00e3o.\nPreenchidos,  pois,  os  pressupostos  necess\u00e1rios,  defiro  a \ntutela  de  urg\u00eancia  para  declarar  a  inexigibilidade  do  pagamento  da  parcela  de  R$  942,00  nas  \nfaturas  emitidas  pelo  BANCO  BRADESCO  S\/A  entre  fevereiro  de  2017  at\u00e9  novembro  de  2017,  \ndevendo  o  mesmo  deixar  de  comput\u00e1-las.\nIntime-se o  BANCO  BRADESCO  S\/A  para  \ncumprimento.\n2.  Muito  embora  o  art.  16  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  disponha  \nque  no  in\u00edcio  das  a\u00e7\u00f5es  que  tramitam  pelo  Juizado  Especial  C\u00edvel  deva  ser  designada  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  experi\u00eancia  revela  que  em  demandas  semelhantes  \u00e0  presente  raramente  \ntal  alternativa  alcan\u00e7a  \u00eaxito.\nContesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o  apresentadas  e  sequer  propostas  para  \ncomposi\u00e7\u00e3o  acontecem,  n\u00e3o  dispondo  os  procuradores  ou  prepostos  presentes  de  nenhuma  margem  \nde  negocia\u00e7\u00e3o  com  a  parte  contr\u00e1ria.\nBem por  isso,  via  de  regra  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nnessas  condi\u00e7\u00f5es  tem  como  \u00fanica  perspectiva  render  ensejo  \u00e0  sobrecarga  da  pauta  de  audi\u00eancias  do  \nJu\u00edzo,  o  que  imp\u00f5e  inclusive  o  retardamento  no  andamento  processual  porque  entre  a  designa\u00e7\u00e3o  \nda  mesma  e  sua  realiza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  pratica  qualquer  ato  tendente  ao  impulsionamento  do  feito.\nComo  isso  n\u00e3o  se  concebe,  porquanto  afeta  uma  das  \nprincipais  raz\u00f5es  de  existir  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  vale  dizer,  a  celeridade,  determino  a \nsupress\u00e3o  dessa  etapa,  com  a  ressalva  de  que  a  possibilidade  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  transa\u00e7\u00e3o  estar\u00e1  \nsempre  presente  (al\u00e9m  de  poder  prescindir  da  interven\u00e7\u00e3o  judicial  para  que  se  d\u00ea)  e  dessa  maneira  \npoder\u00e1  ser  a  qualquer  tempo  buscada.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo A6225C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  CIVEL\nRua   Sorbone,   375 ,   .   -   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001227-66.2017.8.26.0566  - p.  2\nAssim,\n proceda-se  \u00e0  imediata  cita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  para  que  \nno  prazo  de  quinze  dias,  \u00daTEIS,  apresente  contesta\u00e7\u00e3o  digitalmente  (observado  o  que  prev\u00ea  o  art.  \n30  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  sob  pena  de  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial.\nA  flu\u00eancia  do  prazo  ter\u00e1  in\u00edcio  a  partir  da  data  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o  (por  carta  A.R.,  mandado  ou  carta  precat\u00f3ria)  e  N\u00c3O  da  juntada  aos  \nautos  do  respectivo  comprovante.  \nInt.\n \nS\u00e3o Carlos , 10  de  fevereiro  de  2017 .\n \n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001227-66.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo A6225C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVIO MOURA SALES, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 15:49 . fls. 48"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751388865","codPublicacaoOrigem":"1197901845","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.Fls. 248\/249: trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245.Assiste raz\u00e3o ao embargante, tendo em visto que o decis\u00f3rio foi omisso ao n\u00e3o especificar qual o resultado da a\u00e7\u00e3o quanto ao mesmo.De rigor, portanto, o suprimento dessa irregularidade.Assentada essa premissa, ficou claro que como ocorreu a solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio entre a autora da a\u00e7\u00e3o e o embargante na esfera administrativa a demanda relativamente a ele envolveria somente a repara\u00e7\u00e3o de danos morais, tanto que por isso n\u00e3o foi reconhecida sua ilegitimidade passiva ad causam (fl. 241, primeiro par\u00e1grafo).Todavia, reitero neste ato os fundamentos que levaram \u00e0 rejei\u00e7\u00e3o do pedido sobre essa mat\u00e9ria, deduzidos a fls. 243\/244.Se eles foram v\u00e1lidos para os corr\u00e9us, dever\u00e3o ser assim considerados tamb\u00e9m quanto ao embargante.Assim, ACOLHO os presentes embargos para, em acr\u00e9scimo \u00e0 senten\u00e7a de fls. 240\/245, declarar que a a\u00e7\u00e3o contra o embargante BANCO BRADESCO S\/A \u00e9 julgada IMPROCEDENTE.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1517","paginaFinal":"1517","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:17:01:467AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep  8 2017 07:36:34:940AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705205005","codPublicacaoOrigem":"1165326376","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.1. Por ora, e considerando a regra do art. 38, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95, concedo \u00e0 r\u00e9 o prazo de dez dias corridos para especificar com exatid\u00e3o o montante que postula receber a t\u00edtulo de devolu\u00e7\u00e3o dos valores j\u00e1 pagos nas faturas referentes \u00e0s compras ora impugnadas (fl. 09, terceiro par\u00e1grafo).Advirto que em caso de sil\u00eancio esse pleito ser\u00e1 rejeitado, por il\u00edquido.2. Atendida a determina\u00e7\u00e3o, d\u00ea-se vista aos r\u00e9us para eventual manifesta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m em dez dias corridos; do contr\u00e1rio, certifique-se o decurso do prazo in albis e tornem cls.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0135\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1554","paginaFinal":"1554","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893925","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23808639","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 12:54:05:487AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jun 29 2017 06:57:00:660AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713894064","codPublicacaoOrigem":"1172672496","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistas dos autos aos r\u00e9us para:Manifestarem-se, em 10 dias, sobre peti\u00e7\u00e3o apresentada pelo autor, nos termos do r. Despacho de fls. 206. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/ SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1737","paginaFinal":"1737","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900064","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208520","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:43:50:010PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul 13 2017 10:07:56:157AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755798926","codPublicacaoOrigem":"1200698338","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Banco do Brasil S\/A, conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int. - ADV: GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1396","paginaFinal":"1396","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:893AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 15 2017 10:26:21:837AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755798927","codPublicacaoOrigem":"1200698339","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.Recebo o recurso interposto pelo requerido Ita\u00fa Unibanco S.A., conferindo-lhe tamb\u00e9m o efeito suspensivo.D\u00ea-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para a apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, no prazo de 10 (dez) dias corridos.Apresentadas as contrarraz\u00f5es, ou transcorrido in albis o prazo para tanto, encaminhem-se os autos digitais ao Col\u00e9gio Recursal, com a observ\u00e2ncia dos procedimentos de praxe. Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0188\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1396","paginaFinal":"1396","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:893AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 15 2017 10:26:21:837AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655203901","codPublicacaoOrigem":"1124034679","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.Esclare\u00e7am as partes em 07 (sete) dias \u00fateis, se desejam produzir novas provas, especificando-as na hip\u00f3tese positiva e justificando sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento.Consigno que em caso de sil\u00eancio se reputar\u00e1 o desinteresse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, abrindo ensejo \u00e0 possibilidade de imediata prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Consigno, outrossim, que a distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto aos fatos trazidos \u00e0 cola\u00e7\u00e3o observar\u00e1 a regra do art. 6\u00ba, inc. VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, cujos requisitos est\u00e3o aqui preenchidos, exce\u00e7\u00e3o feita aos danos que o autor teria suportado, pois em rela\u00e7\u00e3o a estes incidir\u00e1 sobre o assunto o que disp\u00f5e o art. 373 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/ SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1610","paginaFinal":"1610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857458","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21447248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:12:51:813PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr  4 2017 07:27:28:540AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645841402","codPublicacaoOrigem":"1114145640","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de sete dias \u00daTEIS, a respeito das contesta\u00e7\u00f5es apresentadas pelos r\u00e9us.Oportunamente, cls.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/ SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1874","paginaFinal":"1874","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851214","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20880668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 11:06:45:270PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Mar 21 2017 07:38:05:530AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726854790","codPublicacaoOrigem":"1181156666","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos. Fl.227\/228: Defiro.Aguarde-se em cart\u00f3rio pelo prazo de 15 (quinze) dias CORRIDOS. No mais, manifeste-se a autora com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 229\/231 e 232\/234.Int. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1606","paginaFinal":"1606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908076","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24861280","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 11:49:21:050PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug  2 2017 07:32:51:737AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":"227\/228","numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566|227\/228","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686250688","codPublicacaoOrigem":"1151082367","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Vistos.1. Fl. 192: renovados os fundamentos da decis\u00e3o de fls. 47\/48, item 1, defiro o pedido para declarar a inexigibilidade do pagamento das parcelas de R$ 164,97, em face de Radical Vest (fl. 194), nas faturas emitidas pelo BANCO DO BRASIL S\/A, devendo o mesmo deixar de comput\u00e1-las e cobr\u00e1-las.Intime-se o BANCO DO BRASIL S\/A para imediato cumprimento.2. Aguarde-se por dez dias corridos eventual manifesta\u00e7\u00e3o a esse prop\u00f3sito e, oportunamente, tornem cls.Int. - ADV: GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0115\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1413","paginaFinal":"1413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879789","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22929000","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 29 2017 10:57:59:437AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jun  2 2017 07:33:53:573AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746244424","codPublicacaoOrigem":"1194580483","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001227-66.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001227-66.2017.8.26.0566 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Responsabilidade do Fornecedor - Mirlene Fatima Simoes Wexell Severo - Banco Bradesco Sa - - Itau Unibanco Holding S.a. - - 'Banco do Brasil S\/A - Isto posto, JULGO PROCEDENTE EM PARTE a a\u00e7\u00e3o para (1) declarar a inexigibilidade da d\u00edvida apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial decorrente das compras especificadas a fl. 03, bem como para (2) condenar o r\u00e9u BANCO DO BRASIL S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 2.852,79, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o, e o r\u00e9 ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 5.419,00, acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, a partir de dezembro de 2016 (\u00e9poca da ocorr\u00eancia das compras impugnadas), e juros de mora, contados da cita\u00e7\u00e3o.Torno definitivas as decis\u00f5es de fls. 47\/48 e 202.Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Publique-se e intimem-se. - ADV: JANAINA APARECIDA BASILIO (OAB 319451\/SP), GUSTAVO AMATO PISSINI (OAB 261030\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL CIVEL JUIZ(A) DE DIREITO SILVIO MOURA SALES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JESUS JANUARIO MONTILHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2050","paginaFinal":"2050","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:397AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 31 2017 10:19:30:170AM","numeroCNJ":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001227-66.2017.8.26.0566","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}