{"numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1001290-94.2014.8.26.0114","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/01\/2014 \u00e0s 15:19 - Direcionada\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Ricardo Hoffmann","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Alicio Teixeira Ferracioli"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"Jo\u00e3o Ricardo Nishiura"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Pereira Fernandes Piton"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1834\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2052\/2056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1834\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001290-94.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nEm 1  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  Nath\u00e1lia  Garibe,  (Assistente  Judici\u00e1rio)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  firmado  entre  as  partes  desta  a\u00e7\u00e3o,  para  que  \nproduza  seus  efeitos  jur\u00eddicos  e  legais.  \nAssim,  declaro  resolvido  o  m\u00e9rito  do  presente  feito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  b,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia   do  prazo  recursal,  sendo  a  presente  data  considerada  para  \nfins  de  tr\u00e2nsito  em  julgado.  Arquivem-se  provisoriamente  os  autos.  \nNa  eventualidade  de  descumprimento  do  acordo,  caber\u00e1  ao  credor  instaurar  incidente  \nde  cumprimento  de  senten\u00e7a,  por  meio  de  protocolo  da  peti\u00e7\u00e3o  junto  ao  c\u00f3digo  156,  direcionado  a  \nestes  autos.\nPor fim,  decorrido  o  prazo  para  pagamento  do  acordo  ou  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \nsem  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  acerca  de  seu  descumprimento,  presumir-se-\u00e1  sua  quita\u00e7\u00e3o  e \nconcord\u00e2ncia  das  parte  com  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  definitivo  do  feito,  procedendo,  pois,  a  \nServentia,  a  tal  procedimento  com  as  cautelas  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  sendo  desnecess\u00e1ria  nova  \nconclus\u00e3o  para  tal  determina\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nCampinas , 01  de  setembro  de 2017 .\nRicardo  Hoffmann\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D91A34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:58 . fls. 173\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001290-94.2014.8.26.0114 - lauda  2\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D91A34. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 14:58 . fls. 174"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70302001-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 31\/08\/2017 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Honor\u00e1rios do Perito - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0481\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina: 1592-1593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0481\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls.162: em substitui\u00e7\u00e3o nomeio Jo\u00e3o Ricardo Nishiura. Oficie-se \u00e0 DPE informando a mudan\u00e7a de profissional, a fim de que os honor\u00e1rios sejam reservados em nome deste.Com a vinda, intime-se-o para in\u00edcio dos trabalhos.Intime-se. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls.162: em substitui\u00e7\u00e3o nomeio Jo\u00e3o Ricardo Nishiura. Oficie-se \u00e0 DPE informando a mudan\u00e7a de profissional, a fim de que os honor\u00e1rios sejam reservados em nome deste.Com a vinda, intime-se-o para in\u00edcio dos trabalhos.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nFls.162:  em  substitui\u00e7\u00e3o  nomeio  Jo\u00e3o  Ricardo  Nishiura.  \nOficie-se  \u00e0  DPE  informando  a  mudan\u00e7a  de  profissional,  a  fim  de  que  os  \nhonor\u00e1rios  sejam  reservados  em  nome  deste.\nCom  a  vinda,  intime-se-o  para  in\u00edcio  dos  trabalhos.\nIntime-se.\nCampinas , 07  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 20EC740. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 08:30 . fls. 163"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0757\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2139 P\u00e1gina: 1381\/1383","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0757\/2016 Teor do ato: Aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nAguarde-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo.\nCampinas , 16  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 1481437. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 14:54 . fls. 159"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    n\u00e3o houve, at\u00e9 a presente data, manifesta\u00e7\u00e3o nos autos.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1842 P\u00e1gina: 1271-1279","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2015 Teor do ato: Vistos. \u00c0s fls. 132\/141 o Banco trouxe aos autos c\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no agravo de instrumento interposto pelo ora embargante, ao qual fora negado provimento. Pede, ent\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o do prazo para indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e quesitos. Diante do julgamento do agravo de instrumento, ao qual havia sido concedido efeito suspensivo, determino o prosseguimento do feito. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o do prazo ao Banco para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e assistente t\u00e9cnico, pois, tendo sido a decis\u00e3o saneadora disponibilizada na imprensa oficial aos 30\/07\/14 e a comunica\u00e7\u00e3o do efeito suspensivo concedido ao recurso realizada apenas em 26\/08\/14, verifica-se que o Banco deixou de apresentar assistente t\u00e9cnico e oferecer quesitos n\u00e3o em raz\u00e3o de eventual suspens\u00e3o no andamento da presente a\u00e7\u00e3o. Assim sendo, aguarde-se resposta ao of\u00edcio de fls. 115\/116. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Honor\u00e1rios do Perito - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. \u00c0s fls. 132\/141 o Banco trouxe aos autos c\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no agravo de instrumento interposto pelo ora embargante, ao qual fora negado provimento. Pede, ent\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o do prazo para indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e quesitos. Diante do julgamento do agravo de instrumento, ao qual havia sido concedido efeito suspensivo, determino o prosseguimento do feito. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o do prazo ao Banco para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e assistente t\u00e9cnico, pois, tendo sido a decis\u00e3o saneadora disponibilizada na imprensa oficial aos 30\/07\/14 e a comunica\u00e7\u00e3o do efeito suspensivo concedido ao recurso realizada apenas em 26\/08\/14, verifica-se que o Banco deixou de apresentar assistente t\u00e9cnico e oferecer quesitos n\u00e3o em raz\u00e3o de eventual suspens\u00e3o no andamento da presente a\u00e7\u00e3o. Assim sendo, aguarde-se resposta ao of\u00edcio de fls. 115\/116.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCampinas -SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nEm  5  de  mar\u00e7o  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nExmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  Nath\u00e1lia  Garibe,  (Assistente  Judici\u00e1rio)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\n\u00c0s  fls.  132\/141  o  Banco  trouxe  aos  autos  c\u00f3pia  do  Ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  no  agravo  de  \ninstrumento  interposto  pelo  ora  embargante,  ao  qual  fora  negado  provimento.  Pede,  ent\u00e3o,  a \ndevolu\u00e7\u00e3o  do  prazo  para  indica\u00e7\u00e3o  de  assistente  t\u00e9cnico  e  quesitos.\nDiante  do  julgamento  do  agravo  de  instrumento,  ao  qual  havia  sido  concedido  \nefeito  suspensivo,  determino  o  prosseguimento  do  feito.\nNo  entanto,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  do  prazo  ao  Banco  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  e  assistente  t\u00e9cnico,  pois,  tendo  sido  a  decis\u00e3o  saneadora  disponibilizada  \nna  imprensa  oficial  aos  30\/07\/14  e a comunica\u00e7\u00e3o  do  efeito  suspensivo  concedido  ao  recurso  \nrealizada  apenas  em  26\/08\/14,  verifica-se  que  o  Banco  deixou  de  apresentar  assistente  t\u00e9cnico  e  \noferecer  quesitos  n\u00e3o  em  raz\u00e3o  de  eventual  suspens\u00e3o  no  andamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nAssim  sendo,  aguarde-se  resposta  ao  of\u00edcio  de  fls.  115\/116.\nCampinas , 05  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nRICARDO  HOFFMANN\n                         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 83113C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 05\/03\/2015 \u00e0s 14:19 . fls. 142"}},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70035776-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/03\/2015 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/11\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1723 P\u00e1gina: 1338\/1343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2014 Teor do ato: Vistos. Diante do efeito suspensivo concedido ao recurso (fls. 128), aguarde-se julgamento do agravo interposto. Intime-se. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Diante do efeito suspensivo concedido ao recurso (fls. 128), aguarde-se julgamento do agravo interposto. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  agosto  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  ________,  (escr.)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nDiante   do   efeito   suspensivo   concedido   ao   recurso   (fls.   128),   aguarde-se   julgamento  \ndo   agravo   interposto.Intime-se.\nCampinas , 26  de  agosto  de  2014 .\nRICARDO  HOFFMANN\n                         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 5BEEB2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 16:55 . fls. 129"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70098297-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 11\/08\/2014 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70098297-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 11\/08\/2014 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1700 P\u00e1gina: 1450\/1457","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2014 Teor do ato: Vistos em saneador. 1. Desnecess\u00e1ria a manuten\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia conciliat\u00f3ria que fica cancelada \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o da parte embargada (fls. 110-111) ; 2. Rejeito as preliminares invocadas nos embargos. N\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio da lei, e nem v\u00edcio formal do t\u00edtulo. Trata-se de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, que constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, consoante disposi\u00e7\u00e3o da Lei 10.931\/04, em seu artigo 28, a saber: \"Art. 28. A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial e representa d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel, seja pela soma nela indicada, seja pelo saldo devedor demonstrado em planilha de c\u00e1lculo, ou nos extratos da conta corrente, elaborados conforme previsto no \u00a7 2o.\". Nesse sentido, a orienta\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia \u00e9 a seguinte, a saber: \"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Extin\u00e7\u00e3o do processo - Not\u00f3rio equ\u00edvoco do douto magistrado - Contrato em que se funda a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 modalidade de contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente, mas contrato de empr\u00e9stimo pessoal sem seguro prestamista (c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio), de valor certo e com encargos expressamente previstos Contrata que caracteriza t\u00edtulo executivo - Inaplicabilidade a esse tipo de empr\u00e9stimo dos ditames da S\u00famula 233 do STJ - Exig\u00eancia, no caso, somente, da planilha de c\u00e1lculo, que j\u00e1 se encontra nos autos - Extin\u00e7\u00e3o do processo afastada - Seguimento da execu\u00e7\u00e3o em seus regulares termos Recurso provido.\" (TJSP - Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7.361.823-8 - 15' C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Des. Manoel Mattos - J:18\/08\/2009). \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. C\u00c9DULA DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO. T\u00cdTULO EXECUTIVO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo. Legisla\u00e7\u00e3o e jurisprud\u00eancia. Capitaliza\u00e7\u00e3o. Contrata\u00e7\u00e3o. Autoriza\u00e7\u00e3o legal. Art. 28, \u00a71\u00b0, I, Lei n\u00b0 10.931\/04. Negaram provimento. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00b0 70016955312, D\u00e9cima Nona C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: Carlos Rafael dos Santos J\u00fanior, Julgado em 07\/11\/2006)\" A Lei n\u00ba 10.931\/2004 n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, \u00e0 luz do que prev\u00ea o disposto no artigo 18 da Lei Complementar n\u00ba 95\/1998. A juntada, em a inicial, do demonstrativo do d\u00e9bito, satisfaz plenamente ao disposto no artigo 28, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 10.931\/04. O demonstrativo de c\u00e1lculo foi corretamente juntado, permitindo aos embargantes o conhecimento do valor pretendido e dos respectivos encargos, n\u00e3o havendo que se falar em falta de liquidez, nem t\u00e3o pouco em necessidade de juntada de outros documentos comprobat\u00f3rios do d\u00e9bito. 3. No mais, as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, inexistindo nulidades a sanar ou irregularidades a suprir. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, considerada esta como direito abstrato, motivos pelos quais dou o feito por saneado. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia solicitada pelo embargante e, para tanto, nomeio Marlene Braz Pinto Nogueira, fixando os seus honor\u00e1rios definitivos no valor m\u00e1ximo, observada a tabela do Fundo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria - FAJ. Oficie-se ao FAJ para reserva dos honor\u00e1rios em favor da perita, solicitando-se resposta. Assim que feita a reserva, intime-se a perita para o in\u00edcio dos trabalhos. Indefiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nesta oportunidade, porque tal fen\u00f4meno jur\u00eddico configura regra de julgamento, de modo que s\u00f3 na senten\u00e7a poder\u00e1 ser eventualmente aplicado. Ainda que assim n\u00e3o fosse, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o implicaria invers\u00e3o da regra do artigo 33, caput do CPC. Em cinco dias, faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e o oferecimento de quesitos pertinentes, sob pena de preclus\u00e3o. Consigno desde logo que, no caso de eventual indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, ter\u00e3o estes o prazo comum de 10 dias para oferecimento de seus pareceres, contados da data da intima\u00e7\u00e3o das partes quanto \u00e0 juntada do laudo pericial, sob pena de preclus\u00e3o. Apresento, desde logo, os seguintes quesitos a serem respondidos pela (o) perita (o), sem preju\u00edzo daqueles que eventualmente forem formulados e deferidos \u00e0s partes: 1) houve a pr\u00e1tica de anatocismo nos contratos questionados, levando-se em conta, inclusive, o contrato ou contratos que deram origem \u00e0 c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ou seja, de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros sobre juros)? 2) se constatada e afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, qual seria o valor da d\u00edvida dos embargantes (r\u00e9us) para com a parte embargada (Banco autor), em 19.08.2013? Fixo o prazo de 60 dias para apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, a contar da data em que a (o) perita (o) for intimada (o) para in\u00edcio dos trabalhos, intima\u00e7\u00e3o essa que dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios. Ressalto que, caso os documentos existentes nos autos n\u00e3o sejam suficientes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, dever\u00e1 a (o) perita (o) procurar obt\u00ea-los junto \u00e0s partes ou, eventualmente, solicitar ao ju\u00edzo que determine a sua regular exibi\u00e7\u00e3o. 4- Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, observados os termos do artigo 397 do CPC. Intime-se. Campinas, 24 de julho de 2014. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2014 Hora 11:00 Local: Terceira Vara C\u00edvel de Campinas - 159 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Honor\u00e1rios do Perito - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos em saneador. 1. Desnecess\u00e1ria a manuten\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia conciliat\u00f3ria que fica cancelada \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o da parte embargada (fls. 110-111) ; 2. Rejeito as preliminares invocadas nos embargos. N\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio da lei, e nem v\u00edcio formal do t\u00edtulo. Trata-se de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, que constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, consoante disposi\u00e7\u00e3o da Lei 10.931\/04, em seu artigo 28, a saber: \"Art. 28. A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial e representa d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel, seja pela soma nela indicada, seja pelo saldo devedor demonstrado em planilha de c\u00e1lculo, ou nos extratos da conta corrente, elaborados conforme previsto no \u00a7 2o.\". Nesse sentido, a orienta\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia \u00e9 a seguinte, a saber: \"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Extin\u00e7\u00e3o do processo - Not\u00f3rio equ\u00edvoco do douto magistrado - Contrato em que se funda a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 modalidade de contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente, mas contrato de empr\u00e9stimo pessoal sem seguro prestamista (c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio), de valor certo e com encargos expressamente previstos Contrata que caracteriza t\u00edtulo executivo - Inaplicabilidade a esse tipo de empr\u00e9stimo dos ditames da S\u00famula 233 do STJ - Exig\u00eancia, no caso, somente, da planilha de c\u00e1lculo, que j\u00e1 se encontra nos autos - Extin\u00e7\u00e3o do processo afastada - Seguimento da execu\u00e7\u00e3o em seus regulares termos Recurso provido.\" (TJSP - Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7.361.823-8 - 15' C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Des. Manoel Mattos - J:18\/08\/2009). \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. C\u00c9DULA DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO. T\u00cdTULO EXECUTIVO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo. Legisla\u00e7\u00e3o e jurisprud\u00eancia. Capitaliza\u00e7\u00e3o. Contrata\u00e7\u00e3o. Autoriza\u00e7\u00e3o legal. Art. 28, \u00a71\u00b0, I, Lei n\u00b0 10.931\/04. Negaram provimento. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00b0 70016955312, D\u00e9cima Nona C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: Carlos Rafael dos Santos J\u00fanior, Julgado em 07\/11\/2006)\" A Lei n\u00ba 10.931\/2004 n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, \u00e0 luz do que prev\u00ea o disposto no artigo 18 da Lei Complementar n\u00ba 95\/1998. A juntada, em a inicial, do demonstrativo do d\u00e9bito, satisfaz plenamente ao disposto no artigo 28, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 10.931\/04. O demonstrativo de c\u00e1lculo foi corretamente juntado, permitindo aos embargantes o conhecimento do valor pretendido e dos respectivos encargos, n\u00e3o havendo que se falar em falta de liquidez, nem t\u00e3o pouco em necessidade de juntada de outros documentos comprobat\u00f3rios do d\u00e9bito. 3. No mais, as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, inexistindo nulidades a sanar ou irregularidades a suprir. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, considerada esta como direito abstrato, motivos pelos quais dou o feito por saneado. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia solicitada pelo embargante e, para tanto, nomeio Marlene Braz Pinto Nogueira, fixando os seus honor\u00e1rios definitivos no valor m\u00e1ximo, observada a tabela do Fundo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria - FAJ. Oficie-se ao FAJ para reserva dos honor\u00e1rios em favor da perita, solicitando-se resposta. Assim que feita a reserva, intime-se a perita para o in\u00edcio dos trabalhos. Indefiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nesta oportunidade, porque tal fen\u00f4meno jur\u00eddico configura regra de julgamento, de modo que s\u00f3 na senten\u00e7a poder\u00e1 ser eventualmente aplicado. Ainda que assim n\u00e3o fosse, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o implicaria invers\u00e3o da regra do artigo 33, caput do CPC. Em cinco dias, faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e o oferecimento de quesitos pertinentes, sob pena de preclus\u00e3o. Consigno desde logo que, no caso de eventual indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, ter\u00e3o estes o prazo comum de 10 dias para oferecimento de seus pareceres, contados da data da intima\u00e7\u00e3o das partes quanto \u00e0 juntada do laudo pericial, sob pena de preclus\u00e3o. Apresento, desde logo, os seguintes quesitos a serem respondidos pela (o) perita (o), sem preju\u00edzo daqueles que eventualmente forem formulados e deferidos \u00e0s partes: 1) houve a pr\u00e1tica de anatocismo nos contratos questionados, levando-se em conta, inclusive, o contrato ou contratos que deram origem \u00e0 c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ou seja, de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros sobre juros)? 2) se constatada e afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, qual seria o valor da d\u00edvida dos embargantes (r\u00e9us) para com a parte embargada (Banco autor), em 19.08.2013? Fixo o prazo de 60 dias para apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, a contar da data em que a (o) perita (o) for intimada (o) para in\u00edcio dos trabalhos, intima\u00e7\u00e3o essa que dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios. Ressalto que, caso os documentos existentes nos autos n\u00e3o sejam suficientes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, dever\u00e1 a (o) perita (o) procurar obt\u00ea-los junto \u00e0s partes ou, eventualmente, solicitar ao ju\u00edzo que determine a sua regular exibi\u00e7\u00e3o. 4- Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, observados os termos do artigo 397 do CPC. Intime-se. Campinas, 24 de julho de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos em  saneador.\n1.  Desnecess\u00e1ria  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  \n \nque  fica  cancelada  \n \u00e0  vista  da  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  embargada  (fls.  110-111)  ;\n2.  Rejeito  as  preliminares  invocadas   nos  embargos.  N\u00e3o  h\u00e1  \nqualquer  v\u00edcio  da  lei,  e  nem  v\u00edcio  formal  do  t\u00edtulo.\nTrata-se  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  que  constitui  t\u00edtulo  \nexecutivo  extrajudicial,  consoante  disposi\u00e7\u00e3o  da  Lei  10.931\/04,  em  seu  artigo  28,  a  saber:\n\"Art.  28.  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  \nextrajudicial  e  representa  d\u00edvida  em  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel,  seja  pela  soma  nela  \nindicada,  seja  pelo  saldo  devedor  demonstrado  em  planilha  de  c\u00e1lculo,  ou  nos  extratos  da  conta  \ncorrente,  elaborados  conforme  previsto  no  \u00a7  2o.\".\nNesse  sentido,  a  orienta\u00e7\u00e3o  da  jurisprud\u00eancia  \u00e9  a  seguinte,  a  \nsaber:  \n\"EXECU\u00c7\u00c3O DE  T\u00cdTULO  EXTRAJUDICIAL  -  Extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  -  Not\u00f3rio  equ\u00edvoco  do  douto  magistrado  -  Contrato  em  que  se  funda  a  execu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  \nmodalidade  de  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  mas  contrato  de  empr\u00e9stimo  \npessoal  sem  seguro  prestamista  (c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio),  de  valor  certo  e  com  encargos  \nexpressamente  previstos  Contrata  que  caracteriza  t\u00edtulo  executivo  -  Inaplicabilidade  a  esse  tipo  de  \nempr\u00e9stimo  dos  ditames  da  S\u00famula  233  do  STJ  -  Exig\u00eancia,  no  caso,  somente,  da  planilha  de  \nc\u00e1lculo,  que  j\u00e1  se  encontra  nos  autos  - Extin\u00e7\u00e3o  do  processo  afastada  - Seguimento  da  execu\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 54E0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 24\/07\/2014 \u00e0s 10:28 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nem seus  regulares  termos  Recurso  provido.\"  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00b0  7.361.823-8  -  15'  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  -  Rel.  Des.  Manoel  Mattos  -  J:18\/08\/2009).\n\"EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O.  C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  \nBANC\u00c1RIO.  T\u00cdTULO  EXECUTIVO.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O.  A  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  \nexecutivo.  Legisla\u00e7\u00e3o  e  jurisprud\u00eancia.  Capitaliza\u00e7\u00e3o.  Contrata\u00e7\u00e3o.  Autoriza\u00e7\u00e3o  legal.  Art.  28,  \n\u00a71\u00b0,  I,  Lei  n\u00b0  10.931\/04.  Negaram  provimento.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  N\u00b0  70016955312,  D\u00e9cima  Nona  \nC\u00e2mara  C\u00edvel,  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  RS,  Relator:  Carlos  Rafael  dos  Santos  J\u00fanior,  Julgado  em  \n07\/11\/2006)\"\nA Lei  n\u00ba  10.931\/2004  n\u00e3o  \u00e9  inconstitucional,  \u00e0  luz  do  que  \nprev\u00ea  o  disposto  no  artigo  18  da  Lei  Complementar  n\u00ba  95\/1998.\nA  juntada,  em  a  inicial,  do  demonstrativo  do  d\u00e9bito,  satisfaz  \nplenamente  ao  disposto  no  artigo  28,  \u00a72\u00ba  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.\nO   demonstrativo  de  c\u00e1lculo  foi  corretamente  juntado,  \npermitindo  aos  embargantes  o  conhecimento  do  valor  pretendido  e  dos  respectivos  encargos,  n\u00e3o  \nhavendo  que  se  falar  em  falta  de  liquidez,  nem  t\u00e3o  pouco  em  necessidade  de  juntada  de  outros  \ndocumentos  comprobat\u00f3rios  do  d\u00e9bito.\n3.  No  mais,  as  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  \nrepresentadas,  inexistindo  nulidades  a  sanar  ou  irregularidades  a  suprir.  Presentes  os  pressupostos  \nprocessuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  considerada  esta  como  direito  abstrato,  motivos  pelos  quais  \ndou  o  feito  por  saneado.\nDefiro a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  -  solicitada  pelo  embargante  \n \ne,  para  tanto,  nomeio  Marlene  Braz  Pinto  Nogueira,  fixando  os  seus  honor\u00e1rios  definitivos  no  valor  \nm\u00e1ximo,  observada  a  tabela  do  Fundo  de  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  -  FAJ.\n                                           Oficie-se  ao  FAJ  para  reserva  dos  honor\u00e1rios  em  favor  da  perita,  \nsolicitando-se  resposta.  Assim  que  feita  a  reserva,  intime-se  a  perita  para  o  in\u00edcio  dos  trabalhos.\nIndefiro  a invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nesta  oportunidade,  \nporque  tal  fen\u00f4meno  jur\u00eddico  configura  regra  de  julgamento,  de  modo  que  s\u00f3  na  senten\u00e7a  poder\u00e1  \nser  eventualmente  aplicado.\nAinda que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  \nimplicaria  invers\u00e3o  da  regra  do  artigo  33,  caput  do  CPC.  \nEm  cinco  dias,  faculto  \u00e0s  partes  a  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 54E0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 24\/07\/2014 \u00e0s 10:28 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nt\u00e9cnicos e  o  oferecimento  de  quesitos  pertinentes,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nConsigno  desde  logo  que,  no  caso  de  eventual  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistentes  t\u00e9cnicos,  ter\u00e3o  estes  o  prazo  comum  de  10  dias  para  oferecimento  de  seus  pareceres,  \ncontados  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  das  partes  quanto  \u00e0  juntada  do  laudo  pericial,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nApresento,  desde  logo,  os  seguintes  quesitos  a  serem  \nrespondidos  pela  (o)  perita  (o),  sem  preju\u00edzo  daqueles  que  eventualmente  forem  formulados  e \ndeferidos  \u00e0s  partes:  1)  houve  a  pr\u00e1tica  de  anatocismo  nos  contratos  questionados,  levando-se  em  \nconta,  inclusive,  o  contrato  ou  contratos  que  deram  origem  \u00e0  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio ,  ou  \nseja,  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  (juros  sobre  juros)?  2)  se  constatada  e  afastada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros,  qual  seria  o  valor  da  d\u00edvida  dos  embargantes  (r\u00e9us)  para  com  a  parte  embargada  (Banco  \nautor),  em  19.08.2013?\nFixo o  prazo  de  60  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  do  laudo,  a  contar  \nda  data  em  que  a  (o)  perita  (o)  for  intimada  (o)  para  in\u00edcio  dos  trabalhos,  intima\u00e7\u00e3o  essa  que  dever\u00e1  \nocorrer  ap\u00f3s  o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios.\nRessalto que,  caso  os  documentos  existentes  nos  autos  n\u00e3o  \nsejam  suficientes  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia,  dever\u00e1  a  (o)  perita  (o)  procurar  obt\u00ea-los  junto  \u00e0s  partes  \nou,  eventualmente,  solicitar  ao  ju\u00edzo  que  determine  a  sua  regular  exibi\u00e7\u00e3o.  \n4-  Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental,  observados  os  \ntermos  do  artigo  397  do  CPC.\nIntime-se. \nCampinas , 24  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 54E0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 24\/07\/2014 \u00e0s 10:28 . fls. 114"}},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70087966-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/07\/2014 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0399\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1694 P\u00e1gina: 1365\/1376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0399\/2014 Teor do ato: Vistos. Certifique o cart\u00f3rio se decorreu \"in albis\" o prazo para que o embargado se manifestasse sobre as provas que deseja produzir. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 101. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Certifique o cart\u00f3rio se decorreu \"in albis\" o prazo para que o embargado se manifestasse sobre as provas que deseja produzir. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 101.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   sala  38\/39  -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3648  -  E-mail:   campinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  julho  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nExmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  ________,  (escr.)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\nCertifique  o  cart\u00f3rio  se  decorreu  \"in  albis\"  o  prazo  para  que  o  embargado  se  \nmanifestasse  sobre  as  provas  que  deseja  produzir.\nNo  mais,  aguarde-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  \u00e0s  fls.  \n101.\nCampinas, 15  de  julho  de  2014 .\nRICARDO  HOFFMANN\n                         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 52F12B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 15\/07\/2014 \u00e0s 11:37 . fls. 106"}},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70078814-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 03\/07\/2014 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1681 P\u00e1gina: 1203\/1209","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2014 Teor do ato: Nos termos do artigo 331 do CPC, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04.08.2014, \u00e0s 11h00min. Sem preju\u00edzo, no prazo de cinco dias, digam as partes se t\u00eam outras provas a produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Consigno que o eventual sil\u00eancio implicar\u00e1 concord\u00e2ncia t\u00e1cita das partes com o julgamento antecipado da lide, sem necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 330 do CPC. Intime-se. Campinas, 26 de junho de 2014. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Despacho    Nos termos do artigo 331 do CPC, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04.08.2014, \u00e0s 11h00min. Sem preju\u00edzo, no prazo de cinco dias, digam as partes se t\u00eam outras provas a produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Consigno que o eventual sil\u00eancio implicar\u00e1 concord\u00e2ncia t\u00e1cita das partes com o julgamento antecipado da lide, sem necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 330 do CPC. Intime-se. Campinas, 26 de junho de 2014.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   sala  38\/39  -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3648  -  E-mail:   campinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   HoffmannNos  termos  do  artigo  331  do  CPC,  designo  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  04 .08.2014,  \u00e0s  11h00min .  \nSem  preju\u00edzo,  no  prazo  de  cinco  dias,  digam  as  partes  se  \nt\u00eam  outras  provas  a  produzir,  justificando  a  sua  pertin\u00eancia.  Consigno  que  o  eventual  sil\u00eancio  \nimplicar\u00e1  concord\u00e2ncia  t\u00e1cita  das  partes  com  o  julgamento  antecipado  da  lide,  sem  necessidade  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  artigo  330  do  CPC.  \nIntime-se.\nCampinas , 26  de  junho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 4FDD0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 26\/06\/2014 \u00e0s 13:56 . fls. 101"}},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70050907-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2014 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1637 P\u00e1gina: 1465\/1469","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2014 Teor do ato: Recebo os embargos no seu efeito meramente devolutivo, nos termos do disposto no artigo 739-A do CPC. Anote-se na execu\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte embargada para impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se. Campinas, 22 de abril de 2014. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis (OAB 178060\/SP), Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo os embargos no seu efeito meramente devolutivo, nos termos do disposto no artigo 739-A do CPC. Anote-se na execu\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte embargada para impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se. Campinas, 22 de abril de 2014.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nRecebo os  embargos  no  seu  efeito  meramente  devolutivo,  nos  termos  do  disposto  \nno artigo  739-A  do  CPC.  Anote-se  na  execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se a  parte  embargada  para  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nIntime-se.\nCampinas , 22  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 44CFAD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 22\/04\/2014 \u00e0s 17:47 . fls. 73"}},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70033973-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/04\/2014 13:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1617 P\u00e1gina: 1123\/1127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora. Anote-se. 2. Emende o embargante a inicial, em dez dias, a fim de atribuir correto valor \u00e0 causa. Intime-se. Advogados(s): Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Concedo os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 parte autora. Anote-se. 2. Emende o embargante a inicial, em dez dias, a fim de atribuir correto valor \u00e0 causa. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, sala 38\/39,  Jardim  \nSantana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3648,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  19  de  mar\u00e7o  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).,  MM.  Juiz  de  Direito  abaixo  \ndesignado  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas.\nEu,  ________,  (escr.)  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ricardo   Hoffmann\nVistos.\n1.   Concedo   os   benef\u00edcios   da   Justi\u00e7a   Gratuita   \u00e0   parte   autora.   Anote-se.  \n2.  Emende  o  embargante  a  inicial,  em  dez  dias,  a  fim  de  atribuir  correto  valor  \u00e0  \ncausa.\nIntime-se.\nCampinas , 19  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nRICARDO  HOFFMANN\n                         Juiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 3F991D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO HOFFMANN, liberado nos autos em 19\/03\/2014 \u00e0s 16:50 . fls. 69"}},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70008380-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2014 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Documento Sigiloso Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70008353-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2014 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70008353-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2014 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1577 P\u00e1gina: 1174\/1176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Para o exame de sua real necessidade, providencie o autor, em cinco dias, a juntada de comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2. Intime-se. Campinas, 17 de janeiro de 2014. RENATA OLIVA BERNARDES DE SOUZA Ju\u00edza de Direito Advogados(s): Mariana Pereira Fernandes Piton (OAB 208804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Para o exame de sua real necessidade, providencie o autor, em cinco dias, a juntada de comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2. Intime-se. Campinas, 17 de janeiro de 2014. RENATA OLIVA BERNARDES DE SOUZA Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   sala  38\/39  -   Jardim  \nSantana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3648  -  E-mail:   campinas3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001290-94.2014.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001290-94.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Alicio Teixeira  Ferracioli\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Oliva   Bernardes   de   Souza\nVistos.\n1.  Para  o  exame  de  sua  real  necessidade,  providencie  o  autor,  em  cinco  \ndias,  a  juntada  de  comprovante  dos  rendimentos  que  recebe,  bem  como  c\u00f3pia  de  sua  \u00faltima  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  IR.  \n2. Intime-se.\nCampinas , 17  de  janeiro  de  2014 .\nRENATA  OLIVA  BERNARDES  DE  SOUZA\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001290-94.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 3651E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA OLIVA BERNARDES DE SOUZA, liberado nos autos em 17\/01\/2014 \u00e0s 17:17 . fls. 58"}},{"data":"17\/01\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Processo 4019061-68.2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/01\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/04\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2014","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"04\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/08\/2014","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":76,"total_andamentos":76}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"246881667","codPublicacaoOrigem":"557087202","dataDivulgacao":"Jul 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1694","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Certifique o cart\u00f3rio se decorreu \"in albis\" o prazo para que o embargado se manifestasse sobre as provas que deseja produzir. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 101. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0399\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1366","paginaFinal":"1366","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"421656","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3458898","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112771","usuarioCadastro":"lauro.crescencio","dataHoraCadastro":"Jul 21 2014 10:25:15:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"248555667","codPublicacaoOrigem":"560021013","dataDivulgacao":"Jul 30 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1700","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos em saneador. 1. Desnecess\u00e1ria a manuten\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia conciliat\u00f3ria que fica cancelada \u00e0 vista da manifesta\u00e7\u00e3o da parte embargada (fls. 110-111) ; 2. Rejeito as preliminares invocadas nos embargos. N\u00e3o h\u00e1 qualquer v\u00edcio da lei, e nem v\u00edcio formal do t\u00edtulo. Trata-se de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, que constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, consoante disposi\u00e7\u00e3o da Lei 10.931\/04, em seu artigo 28, a saber: \"Art. 28. A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial e representa d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel, seja pela soma nela indicada, seja pelo saldo devedor demonstrado em planilha de c\u00e1lculo, ou nos extratos da conta corrente, elaborados conforme previsto no \u00a7 2o.\". Nesse sentido, a orienta\u00e7\u00e3o da jurisprud\u00eancia \u00e9 a seguinte, a saber: \"EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL - Extin\u00e7\u00e3o do processo - Not\u00f3rio equ\u00edvoco do douto magistrado - Contrato em que se funda a execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 modalidade de contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente, mas contrato de empr\u00e9stimo pessoal sem seguro prestamista (c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio), de valor certo e com encargos expressamente previstos Contrata que caracteriza t\u00edtulo executivo - Inaplicabilidade a esse tipo de empr\u00e9stimo dos ditames da S\u00famula 233 do STJ - Exig\u00eancia, no caso, somente, da planilha de c\u00e1lculo, que j\u00e1 se encontra nos autos - Extin\u00e7\u00e3o do processo afastada - Seguimento da execu\u00e7\u00e3o em seus regulares termos Recurso provido.\" (TJSP - Apela\u00e7\u00e3o n\u00b0 7.361.823-8 - 15' C\u00e2mara de Direito Privado - Rel. Des. Manoel Mattos - J:18\/08\/2009). \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. C\u00c9DULA DE CR\u00c9DITO BANC\u00c1RIO. T\u00cdTULO EXECUTIVO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo. Legisla\u00e7\u00e3o e jurisprud\u00eancia. Capitaliza\u00e7\u00e3o. Contrata\u00e7\u00e3o. Autoriza\u00e7\u00e3o legal. Art. 28, \u00a71\u00b0, I, Lei n\u00b0 10.931\/04. Negaram provimento. (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel N\u00b0 70016955312, D\u00e9cima Nona C\u00e2mara C\u00edvel, Tribunal de Justi\u00e7a do RS, Relator: Carlos Rafael dos Santos J\u00fanior, Julgado em 07\/11\/2006)\" A Lei n\u00ba 10.931\/2004 n\u00e3o \u00e9 inconstitucional, \u00e0 luz do que prev\u00ea o disposto no artigo 18 da Lei Complementar n\u00ba 95\/1998. A juntada, em a inicial, do demonstrativo do d\u00e9bito, satisfaz plenamente ao disposto no artigo 28, \u00a72\u00ba da Lei n\u00ba 10.931\/04. O demonstrativo de c\u00e1lculo foi corretamente juntado, permitindo aos embargantes o conhecimento do valor pretendido e dos respectivos encargos, n\u00e3o havendo que se falar em falta de liquidez, nem t\u00e3o pouco em necessidade de juntada de outros documentos comprobat\u00f3rios do d\u00e9bito. 3. No mais, as partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, inexistindo nulidades a sanar ou irregularidades a suprir. Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, considerada esta como direito abstrato, motivos pelos quais dou o feito por saneado. Defiro a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia solicitada pelo embargante e, para tanto, nomeio Marlene Braz Pinto Nogueira, fixando os seus honor\u00e1rios definitivos no valor m\u00e1ximo, observada a tabela do Fundo de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria - FAJ. Oficie-se ao FAJ para reserva dos honor\u00e1rios em favor da perita, solicitando-se resposta. Assim que feita a reserva, intime-se a perita para o in\u00edcio dos trabalhos. Indefiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nesta oportunidade, porque tal fen\u00f4meno jur\u00eddico configura regra de julgamento, de modo que s\u00f3 na senten\u00e7a poder\u00e1 ser eventualmente aplicado. Ainda que assim n\u00e3o fosse, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o implicaria invers\u00e3o da regra do artigo 33, caput do CPC. Em cinco dias, faculto \u00e0s partes a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e o oferecimento de quesitos pertinentes, sob pena de preclus\u00e3o. Consigno desde logo que, no caso de eventual indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, ter\u00e3o estes o prazo comum de 10 dias para oferecimento de seus pareceres, contados da data da intima\u00e7\u00e3o das partes quanto \u00e0 juntada do laudo pericial, sob pena de preclus\u00e3o. Apresento, desde logo, os seguintes quesitos a serem respondidos pela (o) perita (o), sem preju\u00edzo daqueles que eventualmente forem formulados e deferidos \u00e0s partes: 1) houve a pr\u00e1tica de anatocismo nos contratos questionados, levando-se em conta, inclusive, o contrato ou contratos que deram origem \u00e0 c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, ou seja, de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros (juros sobre juros)? 2) se constatada e afastada a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, qual seria o valor da d\u00edvida dos embargantes (r\u00e9us) para com a parte embargada (Banco autor), em 19.08.2013? Fixo o prazo de 60 dias para apresenta\u00e7\u00e3o do laudo, a contar da data em que a (o) perita (o) for intimada (o) para in\u00edcio dos trabalhos, intima\u00e7\u00e3o essa que dever\u00e1 ocorrer ap\u00f3s o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios. Ressalto que, caso os documentos existentes nos autos n\u00e3o sejam suficientes \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia, dever\u00e1 a (o) perita (o) procurar obt\u00ea-los junto \u00e0s partes ou, eventualmente, solicitar ao ju\u00edzo que determine a sua regular exibi\u00e7\u00e3o. 4- Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, observados os termos do artigo 397 do CPC. Intime-se. Campinas, 24 de julho de 2014. - ADV: MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1451","paginaFinal":"1451","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"424131","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3499279","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 29 2014 10:25:02:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"7.361.823-8","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114|7.361.823-8|931\/04|70016955312|931\/2004|95\/1998|19.08.2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241895096","codPublicacaoOrigem":"550732705","dataDivulgacao":"Jul  2 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1681","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nos termos do artigo 331 do CPC, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04.08.2014, \u00e0s 11h00min. Sem preju\u00edzo, no prazo de cinco dias, digam as partes se t\u00eam outras provas a produzir, justificando a sua pertin\u00eancia. Consigno que o eventual sil\u00eancio implicar\u00e1 concord\u00e2ncia t\u00e1cita das partes com o julgamento antecipado da lide, sem necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 330 do CPC. Intime-se. Campinas, 26 de junho de 2014. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1203","paginaFinal":"1203","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"416630","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3353841","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul  2 2014 06:50:39:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"04.08.2014","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114|04.08.2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"304540559","codPublicacaoOrigem":"634721468","dataDivulgacao":"Mar 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1842","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. \u00c0s fls. 132\/141 o Banco trouxe aos autos c\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o proferido no agravo de instrumento interposto pelo ora embargante, ao qual fora negado provimento. Pede, ent\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o do prazo para indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico e quesitos. Diante do julgamento do agravo de instrumento, ao qual havia sido concedido efeito suspensivo, determino o prosseguimento do feito. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o do prazo ao Banco para apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos e assistente t\u00e9cnico, pois, tendo sido a decis\u00e3o saneadora disponibilizada na imprensa oficial aos 30\/07\/14 e a comunica\u00e7\u00e3o do efeito suspensivo concedido ao recurso realizada apenas em 26\/08\/14, verifica-se que o Banco deixou de apresentar assistente t\u00e9cnico e oferecer quesitos n\u00e3o em raz\u00e3o de eventual suspens\u00e3o no andamento da presente a\u00e7\u00e3o. Assim sendo, aguarde-se resposta ao of\u00edcio de fls. 115\/116. - ADV: MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1272","paginaFinal":"1272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"478087","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5343824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar  9 2015 11:14:06:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255342013","codPublicacaoOrigem":"571738964","dataDivulgacao":"Sep  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1723","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Diante do efeito suspensivo concedido ao recurso (fls. 128), aguarde-se julgamento do agravo interposto. Intime-se. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1338","paginaFinal":"1338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"432376","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3672748","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 31 2014 03:06:50:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224674642","codPublicacaoOrigem":"528888138","dataDivulgacao":"Apr 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1637","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Recebo os embargos no seu efeito meramente devolutivo, nos termos do disposto no artigo 739- A do CPC. Anote-se na execu\u00e7\u00e3o. Intime-se a parte embargada para impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias. Intime-se. Campinas, 22 de abril de 2014. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/ SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1465","paginaFinal":"1465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"399928","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2995506","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 24 2014 02:52:53:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"497560411","codPublicacaoOrigem":"888590858","dataDivulgacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2139","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o do laudo. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0757\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1381","paginaFinal":"1381","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"692951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13816404","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 08:10:01:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452543","codPublicacaoOrigem":"1196560212","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo firmado entre as partes desta a\u00e7\u00e3o, para que produza seus efeitos jur\u00eddicos e legais. Assim, declaro resolvido o m\u00e9rito do presente feito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal, sendo a presente data considerada para fins de tr\u00e2nsito em julgado. Arquivem-se provisoriamente os autos. Na eventualidade de descumprimento do acordo, caber\u00e1 ao credor instaurar incidente de cumprimento de senten\u00e7a, por meio de protocolo da peti\u00e7\u00e3o junto ao c\u00f3digo 156, direcionado a estes autos.Por fim, decorrido o prazo para pagamento do acordo ou cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o acerca de seu descumprimento, presumir-se-\u00e1 sua quita\u00e7\u00e3o e concord\u00e2ncia das parte com a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo do feito, procedendo, pois, a Serventia, a tal procedimento com as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, sendo desnecess\u00e1ria nova conclus\u00e3o para tal determina\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1834\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2052","paginaFinal":"2052","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"205511733","codPublicacaoOrigem":"497893812","dataDivulgacao":"Jan 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1575","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001290-94.2014.8.26.0114 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Alicio Teixeira Ferracioli ADVOGADO : 208804\/SP - Mariana Pereira Fernandes Piton EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 17\/01\/2014","paginaInicial":"773","paginaFinal":"773","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"379307","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2538198","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jan 21 2014 01:39:51:630AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"208804","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114|208804","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"206146360","codPublicacaoOrigem":"498996170","dataDivulgacao":"Jan 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1577","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. 1. Para o exame de sua real necessidade, providencie o autor, em cinco dias, a juntada de comprovante dos rendimentos que recebe, bem como c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IR. 2. Intime-se. Campinas, 17 de janeiro de 2014. RENATA OLIVA BERNARDES DE SOUZA Ju\u00edza de Direito - ADV: MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1175","paginaFinal":"1175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"379953","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"2550711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jan 23 2014 04:09:43:813AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642109932","codPublicacaoOrigem":"1110496586","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001290-94.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001290-94.2014.8.26.0114 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Alicio Teixeira Ferracioli - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls.162: em substitui\u00e7\u00e3o nomeio Jo\u00e3o Ricardo Nishiura. Oficie-se \u00e0 DPE informando a mudan\u00e7a de profissional, a fim de que os honor\u00e1rios sejam reservados em nome deste.Com a vinda, intime-se-o para in\u00edcio dos trabalhos. Intime-se. - ADV: MARIANA PEREIRA FERNANDES PITON (OAB 208804\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0481\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO HOFFMANN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA NOVELLO JO\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1592","paginaFinal":"1592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848768","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20671334","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 12:20:22:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001290-94.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}