{"numero":"1001921-41.2017.8.26.0176","processos":[{"processo":"1001921-41.2017.8.26.0176","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/04\/2017 \u00e0s 15:44 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Embu das Artes","juiz":"Gustavo Sauaia Romero Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.049,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Natalia de Almeida Pinto"},{"tipo":"Reqte","nome":"Eufrasio Souza Pinto Filho"},{"tipo":"Reqte","nome":"Shayra Maria Coutinho Almeida Adelino"},{"tipo":"Reqte","nome":"Francisco das Chagas Barbosa Almeida Adelino"},{"tipo":"Reqda","nome":"CVC Brasil Operadora e Ag\u00eancia de Viagens S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"OCEANAIR - Linhas A\u00e9reas Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Barros Guimar\u00e3es"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Schmidt Zalaf"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcela Quental"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 3666\/3670","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0282\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 3666\/3670","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Marcela Quental (OAB 105107\/SP), Henrique Schmidt Zalaf (OAB 197237\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Wagner Barros Guimar\u00e3es (OAB 353408\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0282\/2017 Teor do ato: Diante do tr\u00e2nsito em julgado, intime-se a r\u00e9 - CVC Brasil Operadora e Ag\u00eancia de Viagensv S.A - a dar cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a prolatada nos autos, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de acr\u00e9scimo de 10% sobre o valor do d\u00e9bito previsto no art. 523, \u00a71\u00ba, do CPC e penhora em bens livres. Advogados(s): Marcela Quental (OAB 105107\/SP), Henrique Schmidt Zalaf (OAB 197237\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70029410-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 08:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n1001921-41.2017.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001921-41.2017.8.26.0176\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Natalia de Almeida  Pinto e outros\nRequerido :CVC Brasil  Operadora  e Ag\u00eancia  de Viagens  S.A. e \noutro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVISTOS.  \nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para   que   tenha   efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  \nexecutivo  (par\u00e1grafo  \u00fanico  do  Artigo  22  da  Lei  9.099\/95)  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  em  audi\u00eancia  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  al\u00ednea  b,  \ndo  CPC,  ressalvada  eventual  execu\u00e7\u00e3o.  Declaro  Transitada  esta  em  Julgado  \nnesta  data,  em  vista  do  disposto  no  artigo  41  da  Lei  9099\/95.  \nDecorridos  30  dias  da  data  para  cumprimento  da  aven\u00e7a  e  nada  \nsendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  no  sistema,  \nobservadas  as  formalidades  legais.  \nPRIC\nEmbu  das Artes , 27  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001921-41.2017.8.26.0176 e c\u00f3digo 21E8B32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 146"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Despacho    Diante do tr\u00e2nsito em julgado, intime-se a r\u00e9 - CVC Brasil Operadora e Ag\u00eancia de Viagensv S.A - a dar cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a prolatada nos autos, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de acr\u00e9scimo de 10% sobre o valor do d\u00e9bito previsto no art. 523, \u00a71\u00ba, do CPC e penhora em bens livres.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes -SP  \n-  CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001921-41.2017.8.26.0176\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Natalia de Almeida  Pinto e outros\nRequerido : CVC Brasil  Operadora  e Ag\u00eancia  de Viagens  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVistos.\nDiante  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  intime-se  a  r\u00e9  \u2013  CVC  Brasil  Operadora  e  Ag\u00eancia  \nde  Viagensv  S.A  -   a  dar  cumprimento  \u00e0  r.  senten\u00e7a  prolatada  nos  autos,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  sob  pena  de  acr\u00e9scimo  de  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito  previsto  no  art.  523,  \u00a71\u00ba,  do  CPC  e  \npenhora  em  bens  livres.\nInt.  \nEmbu  das  Artes , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001921-41.2017.8.26.0176 e c\u00f3digo 21E8CC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 145"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026558-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 12:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026326-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 05\/09\/2017 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70022333-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70022165-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/08\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70022152-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70021606-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269909TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : CVC Brasil Operadora e Ag\u00eancia de Viagens S.A. Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269912TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : OCEANAIR - Linhas A\u00e9reas Ltda. Dilig\u00eancia : 08\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269943TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Francisco das Chagas Barbosa Almeida Adelino Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269926TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Eufrasio Souza Pinto Filho Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269957TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Natalia de Almeida Pinto Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680269930TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Shayra Maria Coutinho Almeida Adelino Dilig\u00eancia : 05\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 3141\/3143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 07 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas; Advogados(s): Wagner Barros Guimar\u00e3es (OAB 353408\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 07 de agosto de 2017, \u00e0s 11 horas;","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[]}