{"numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","processos":[{"processo":"1001560-91.2016.8.26.0650","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos de Consumo","outros_assuntos":"Planos de Sa\u00fade","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/04\/2016 \u00e0s 17:30 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Valinhos","juiz":"Daniella Aparecida Soriano Uccelli","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Carlos dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Central Nacional Unimed - Cooperativa Central"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Hassem Haluen"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Antonio Ebram Vilela"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70029734-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1413\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 3361\/3367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1413\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria para se manifestar nos termos do artigo 1.023, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, porque esta decis\u00e3o n\u00e3o ensejar\u00e1 modifica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a embargada.Com efeito, os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 244\/251 devem ser conhecidos porque s\u00e3o tempestivos, mas n\u00e3o merecem acolhimento, porque n\u00e3o h\u00e1, na senten\u00e7a de fls. 237\/241, obscuridade a esclarecer, contradi\u00e7\u00e3o a eliminar nem omiss\u00e3o a ser suprida, tampouco erro material a ser corrigido, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 1.022, I a III, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 que se falar em omiss\u00e3o do Ju\u00edzo, na forma aduzida pelo embargante, pois, ao contr\u00e1rio do que alega, a fls. 220\/221 foi informado por sua antiga empregadora o valor da cota-parte no pagamento do plano de sa\u00fade, restando atendido o pedido formulado a fls. 18, item \"b\", da peti\u00e7\u00e3o inicial, devidamente apreciado por ocasi\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Assim, e tendo em vista que os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00eam efeitos infringentes, o inconformismo da parte embargante, caso persista, dever\u00e1 ser deduzido por meio da via recursal adequada.Destarte, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.Valinhos, 18 de setembro de 2017. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.\u00c9 desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria para se manifestar nos termos do artigo 1.023, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, porque esta decis\u00e3o n\u00e3o ensejar\u00e1 modifica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a embargada.Com efeito, os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 244\/251 devem ser conhecidos porque s\u00e3o tempestivos, mas n\u00e3o merecem acolhimento, porque n\u00e3o h\u00e1, na senten\u00e7a de fls. 237\/241, obscuridade a esclarecer, contradi\u00e7\u00e3o a eliminar nem omiss\u00e3o a ser suprida, tampouco erro material a ser corrigido, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 1.022, I a III, do C\u00f3digo de Processo Civil.N\u00e3o h\u00e1 que se falar em omiss\u00e3o do Ju\u00edzo, na forma aduzida pelo embargante, pois, ao contr\u00e1rio do que alega, a fls. 220\/221 foi informado por sua antiga empregadora o valor da cota-parte no pagamento do plano de sa\u00fade, restando atendido o pedido formulado a fls. 18, item \"b\", da peti\u00e7\u00e3o inicial, devidamente apreciado por ocasi\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.Assim, e tendo em vista que os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o t\u00eam efeitos infringentes, o inconformismo da parte embargante, caso persista, dever\u00e1 ser deduzido por meio da via recursal adequada.Destarte, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.Valinhos, 18 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Valinhos\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, VALINHOS -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniella   Aparecida   Soriano   Uccelli\nVistos.\n\u00c9 desnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  contr\u00e1ria  para  se  manifestar  nos  \ntermos do  artigo  1.023,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porque  esta  decis\u00e3o  \nn\u00e3o ensejar\u00e1  modifica\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  embargada.\nCom efeito,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  fls.  244\/251  devem  ser  \nconhecidos porque  s\u00e3o  tempestivos,  mas  n\u00e3o  merecem  acolhimento,  porque  n\u00e3o  h\u00e1,  na  \nsenten\u00e7a de  fls.  237\/241,  obscuridade  a  esclarecer,  contradi\u00e7\u00e3o  a  eliminar  nem  omiss\u00e3o  a  \nser suprida,  tampouco  erro  material  a  ser  corrigido,  nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  \n1.022, I  a  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nN\u00e3o h\u00e1  que  se  falar  em  omiss\u00e3o  do  Ju\u00edzo,  na  forma  aduzida  pelo  \nembargante, pois,  ao  contr\u00e1rio  do  que  alega,  a  fls.  220\/221  foi  informado  por  sua  antiga  \nempregadora o  valor  da  cota-parte  no  pagamento  do  plano  de  sa\u00fade,  restando  atendido  o  \npedido formulado  a  fls.  18,  item  \"b\",  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  devidamente  apreciado  por  ocasi\u00e3o  \nda prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\nAssim, e  tendo  em  vista  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  t\u00eam  efeitos  \ninfringentes, o  inconformismo  da  parte  embargante,  caso  persista,  dever\u00e1  ser  deduzido  por  \nmeio da  via  recursal  adequada.\nDestarte, rejeito  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2E5E965. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 10:12 . fls. 252\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Valinhos\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, VALINHOS -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  2\nInt.\nValinhos, 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2E5E965. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 10:12 . fls. 253"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70026301-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2017 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 4331\/4338","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1332\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, julgo improcedente o pedido inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia o requerente arcar\u00e1 com o pagamento da taxa judici\u00e1ria, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, com fulcro no artigo 85, \u00a7 2\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 15% do valor atualizado da causa.Oportunamente, arquivem-se os autos. Publique-se e intimem-se.Valinhos, 30 de agosto de 2017. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, julgo improcedente o pedido inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia o requerente arcar\u00e1 com o pagamento da taxa judici\u00e1ria, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, com fulcro no artigo 85, \u00a7 2\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 15% do valor atualizado da causa.Oportunamente, arquivem-se os autos. Publique-se e intimem-se.Valinhos, 30 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1001560-91.2016.8.26.0650 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  de Consumo  \nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniella  Aparecida  Soriano Uccelli\nVistos.\nLUIZ  CARLOS  DOS  SANTOS  ajuizou  demanda  em  face  de  CENTRAL  \nNACIONAL  UNIMED  \u2013  COOPERATIVA  CENTRAL .  Em  resumo,  alegou  que  \u00e9  aposentado  \npor  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  desde  07.10.2010  e  foi  empregado  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  no  per\u00edodo  \nde  01.07.1975  a  05.11.2015,  durante  o  qual  era  benefici\u00e1rio,  junto  com  sua  esposa,  do  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo  decorrente  de  contrato  firmado  entre  o  empregador  e  a  requerida;  entretanto,  \nquando  optou  por  continuar  com  o  plano  de  sa\u00fade  ap\u00f3s  ter  se  desligado  do  empregador,  a \nmensalidade  do  plano  passou  de  R$  387,00  para  R$  2 .000,54  para  cada  um  dos  benefici\u00e1rios.  \nArgumentou  que  o  aumento  no  valor  da  mensalidade  viola  disposi\u00e7\u00f5es  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  e  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor ,  bem  como  excede  o  valor  da  cota  paga  pelo  ex-empregador.  \nPediu  a  concess\u00e3o  da  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada  a  fim  de  que  seja  a  requerida  \ncompelida  a  dar  continuidade  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  nos  moldes  do  \ncontrato  coletivo  celebrado  com  o  antigo  empregador,  mediante  contrapresta\u00e7\u00e3o  em  valor  id\u00eantico  \nao  da  somat\u00f3ria  de  sua  coparticipa\u00e7\u00e3o  e  da  cota  do  ex-empregador.  Ao  final  pediu  a  confirma\u00e7\u00e3o  \nda  tutela  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  ressarcimento  dos  valores  pagos  a  maior.  Apresentou  \ndocumentos  (fls.  21\/32).\nInstado  (fls.  33\/34),  o  requerente  emendou  a  inicial  e  apresentou  documentos  (fls.  \n37\/45).\nVieram aos  autos  informa\u00e7\u00f5es  prestadas  pelo  antigo  empregador  do  requerente  \n(fls.  47,  70  e  220\/221).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D65C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 237\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1001560-91.2016.8.26.0650 - lauda  2\nIndeferida\n a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  72\/74),  o  requerente  pediu  a  reconsidera\u00e7\u00e3o  da  \ndecis\u00e3o  (fls.  92\/94),  que  foi  mantida  (fls.  95).\nCitada  (fls.  103),  a  requerida  compareceu  \u00e0  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o,  na  qual  n\u00e3o  \nhouve  composi\u00e7\u00e3o  (fls.  138),  mas  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  (fls.  139),  e  o  \nrequerente  postulou  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  revelia  (fls.  143\/144).\nNa  sequ\u00eancia  a  requerida  manifestou-se  e  apresentou  documentos  (fls.  145\/207  e  \n233\/236),  que  foram  impugnados  pelo  requerente  (fls.  209\/212  e  226\/231).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nTendo  em  vista  que,  apesar  de  ter  sido  regularmente  citada  e  de  ter  comparecido  \u00e0  \naudi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  (fls.  103  e  138),  a  requerida  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal  \n(fls.  139),  motivo  pelo  qual  presumem-se  verdadeiros  os  fatos  narrados  na  inicial,  na  forma  do  \nartigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Diante  disso,  tem-se  por  certo  que  o  requerente  integrou  \no  quadro  de  funcion\u00e1rios  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  no  per\u00edodo  de  01.07.1975  a  05.11.2015,  durante  o  \nqual  era  benefici\u00e1rio,  junto  com  sua  esposa,  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  bem  como  que  o \nrequerente  aposentou-se  por  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  em  07.10.2010,  o  que  se  confirma  pela  prova  \ndocumental  (fls.  29  e  30).\nEntretanto,  n\u00e3o  existe  previs\u00e3o  legal  para  o  desentranhamento  da  manifesta\u00e7\u00e3o  e  \ndos  documentos  apresentados  pela  requerida,  ainda  que  embora  fora  do  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  \n(fls.  145\/207),  e  a  manuten\u00e7\u00e3o  das  pe\u00e7as  nos  autos  \"n\u00e3o  produzir\u00e1  os  efeitos  processuais  de  uma  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  servir\u00e1  como  fonte  de  informa\u00e7\u00f5es  \u00fateis  ao  magistrado  de  primeiro  grau\"  \n(TJSP,  Agravo  de  instrumento  n\u00ba  7.176.379-4,  23\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Des.  Jos\u00e9  \nMarcos  Marrone,  j.  23.10.2007).  Da\u00ed  porque  a  manifesta\u00e7\u00e3o  e  os  documentos  apresentados  pela  \nrequerida  devem  ser  mantidos  nos  autos,  a  fim  de  esclarecer  as  quest\u00f5es  de  direito  n\u00e3o  afetadas  \npela  contum\u00e1cia  dela.\nTamb\u00e9m  \u00e9  de  se  ressaltar  que  os  efeitos  da  revelia  n\u00e3o  incidem  sobre  o  direito  da  \nparte,  mas  apenas  sobre  a  mat\u00e9ria  de  fato  em  discuss\u00e3o.  A  esse  respeito,  confira-se  a  li\u00e7\u00e3o  de  \nVicente  Greco  Filho,  citada  em  ac\u00f3rd\u00e3o  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D65C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 238\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1001560-91.2016.8.26.0650 - lauda  3\n1.344.571-9,\n 13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Des.  Cauduro  Padin,  j.  10.09.2008):\n\"'Se  h\u00e1  elementos  nos  autos  que  levem  a  conclus\u00e3o  contr\u00e1ria  n\u00e3o  \nest\u00e1  o  juiz  obrigado  a  decidir  em  favor  do  pedido  do  autor.  Na  \npr\u00e1tica  o  que  ocorre  \u00e9  que  a  falta  de  contesta\u00e7\u00e3o  e  a  consequente  \nconfiss\u00e3o  ficta  esgotam  o  tema  probat\u00f3rio,  de  modo  que,  de  \nregra,  a  consequ\u00eancia  \u00e9  a  senten\u00e7a  favor\u00e1vel  ao  demandante.  \nN\u00e3o  est\u00e1,  por\u00e9m,  exclu\u00edda  a  hip\u00f3tese  da  exist\u00eancia  de  outros  \nelementos  que  levem  \u00e0  convic\u00e7\u00e3o  contr\u00e1ria,  da\u00ed  se  dizer  que  a  \npresun\u00e7\u00e3o  do  art.  319  \u00e9  relativa  e  n\u00e3o  absoluta,  tudo  em  \nconson\u00e2ncia  com  o  princ\u00edpio  da  livre  aprecia\u00e7\u00e3o  da  prova  e  da  \npersuas\u00e3o  racional  (art.  131)'  (Vicente  Greco  Filho,  Direito  \nProcessual  Civil  Brasileiro,  2\u00ba   vol.,  Ed.  Saraiva,  p.  142)\".\nAs  partes  n\u00e3o  divergem  quanto  ao  direito  do  requerente  de  se  manter  no  plano  de  \nsa\u00fade  coletivo,  mesmo  ap\u00f3s  ter  se  aposentado  e  sido  demitido  sem  justa  causa  pelo  ex-\nempregador,  porque,  como  se  depreende  da  prova  documental  (fls.  31  e  205\/206),  ele  re\u00fane  todos  \nos  requisitos  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \u2013  ou  seja,  manteve  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  o  ex-\nempregador  por  mais  de  dez  anos,  per\u00edodo  durante  o  qual  foi  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  \ncoletivo,  e  foi  demitido  sem  justa  causa,  quando  j\u00e1  se  encontrava  aposentado.  \nO  que  resta  controvertido,  portanto,  \u00e9  o  assunto  referente  ao  valor  que  o \nrequerente  deve  pagar  para  continuar  a  ser  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade.\nO  requerente  afirmou  que,  na  \u00e9poca  em  que  ainda  trabalhava,  pagava  o  valor  de  \nR$  387,00  pela  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade,  para  ele  e  a  esposa;  por\u00e9m,  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  \nambos  no  plano  de  sa\u00fade,  a  requerida  apresentou  o  valor  de  R$  2.000,54  por  pessoa,  o  que  se  \nconfirma  pela  prova  documental  (fls.  31  e  220\/221).\nSucede  que,  ao  contr\u00e1rio  do  que  alegou  o  requerente,  o  valor  estabelecido  para  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  dele  e  da  esposa  no  plano  de  sa\u00fade  coletivo  encontra  respaldo  na  disposi\u00e7\u00e3o  do  j\u00e1  \nmencionado  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  que  assegura  a  manuten\u00e7\u00e3o  no  plano,  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  o  benefici\u00e1rio  assuma  o \npagamento  integral  do  valor  da  mensalidade  \u2013  assim  compreendido  como  a  somat\u00f3ria  da  \ncoparticipa\u00e7\u00e3o  que  cabia  ao  empregado  e  da  cota  do  empregador.\nA  prop\u00f3sito  do  tema  j\u00e1  se  posicionou  a  jurisprud\u00eancia:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D65C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 239\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1001560-91.2016.8.26.0650 - lauda  4\n\"PLANO\u00a0DE\n SA\u00daDE.  CONTRATO  COLETIVO.  PRETENS\u00c3O  \nDO  AUTOR  DE  SE  MANTER\u00a0NO\u00a0PLANO\u00a0DE  SA\u00daDE  NAS  \nMESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  VIGENTES  DURANTE  SEU  \nCONTRATO  DE  TRABALHO  COM  EX-EMPREGADORA.  \nADMISSIBILIDADE.  APLICABILIDADE  DO\u00a0ARTIGO\u00a031\u00a0DA  \nLEI   N\u00ba  9656\/98.\u00a0MANUTEN\u00c7\u00c3O\u00a0CONDICIONADA  \u00c0 \nASSUN\u00c7\u00c3O  DO\u00a0PAGAMENTO\u00a0INTEGRAL\u00a0DA  MENSALIDADE.  \nQUANTUM  QUE  DEVE  RETRATAR  A  SOMA  DO  VALOR  QUE  \nERA  DESCONTADO  DA  FOLHA  DE\u00a0PAGAMENTO\u00a0DO  \nAUTOR,  COM  A  M\u00c9DIA  DO  VALOR  PAGO  PELA  GM  POR  \nCADA  EMPREGADO.  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  RECURSO  \nDESPROVIDO.\"  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0008807-30.2010.8.26.0011,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  \nDes.  Paulo  Alcides,  j.  12.04.2012).\n\"(...)  \u00c9  garantido  ao  trabalhador  demitido  sem  justa  causa  ou  ao  \naposentado  que  contribuiu  para  o  plano  de  sa\u00fade  em  decorr\u00eancia  \ndo  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  \nque  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  \nque  assuma  o  seu  pagamento  integral  (arts.  30  e  31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/1998).  Os  valores  de  contribui\u00e7\u00e3o,  todavia,  poder\u00e3o  variar  \nconforme  as  altera\u00e7\u00f5es  promovidas  no  plano  paradigma,  sempre  \nem  paridade  com  os  que  a  ex-empregadora  tiver  que  custear.  \nPrecedente.  (...)\"  (STJ,  REsp  n\u00ba  1.479.420\/SP,  3\u00aa  Turma,  rel.  Min.  \nRicardo  Villas  B\u00f4as  Cueva,  j.  01.09.2015).\nNo  caso  em  exame,  verificou-se  da  prova  documental  que  h\u00e1  pequena  diverg\u00eancia  \nentre  os  valores  das  mensalidades  do  plano  informados  pela  r\u00e9  (fls.  31  \u2013  R$  2.000,54  por  pessoa)  \ne  pelo  ex-empregador  do  autor  (fls.  220\/221  \u2013  R$  1.906,99  por  pessoa) ;  por\u00e9m,  considerada  a  \ncoparticipa\u00e7\u00e3o  que  compete  ao  autor  (fls.  32  e  220\/221  \u2013  R$  387,00),  \u00e9  certo  que  a  cota  cujo  \npagamento  competia  ao  ex-empregador  e  agora  competir\u00e1  ao  autor  deve  ser  de,  no  m\u00ednimo,  R$  \n1.519,99  \u2013  ou  seja,  o  valor  total  da  mensalidade  a  fim  de  que  o  autor  mantenha-se  no  plano  de  \nsa\u00fade  na  forma  do  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98,  deve  ser  de,  no  m\u00ednimo,  R$  1.906,99  por  pessoa.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D65C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 240\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1001560-91.2016.8.26.0650 - lauda  5\nCumpre\n anotar,  outrossim,  que  o  requerente  fez  expressa  op\u00e7\u00e3o  por  continuar,  \njuntamente  com  sua  esposa,  como  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo,  nas  condi\u00e7\u00f5es  \nestabelecidas  no  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  (fls.  205\/206),  ou  seja,  ciente  de  que  deveria,  para  \ntanto,  arcar  com  o  pagamento  integral  do  valor  da  mensalidade,  composto  pela  coparticipa\u00e7\u00e3o  e  \npela  cota  que,  antigamente,  competia  ao  empregador.  Ali\u00e1s,  constou  expressamente  do  item  2  da  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  op\u00e7\u00e3o  que  \"a  mensalidade  do  plano  de  inativos  dever\u00e1  observar  a  tabela  de  pre\u00e7os  \nconstante  do  contrato  coletivo  empresarial  celebrado  entre  a  Central  Nacional  Unimed  e  a  sua  ex-\nempregadora,  sendo  certo,  ainda,  que  estar\u00e1  sujeita  aos  reajustes  previstos  no  referido  contrato\"  \n(fls.  206).\nDiante disso,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  viola\u00e7\u00e3o  a  disposi\u00e7\u00f5es  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  e  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor ,  porque  ficou  demonstrado  que,  a despeito  da  pequena  \ndiverg\u00eancia  entre  os  valores  indicados  na  prova  documental,  o  total  da  mensalidade,  por  pessoa,  \ndeve  ser  de,  no  m\u00ednimo,  R$  1.906,99,  somadas  a  coparticipa\u00e7\u00e3o  do  autor  e  a  cota  cujo  pagamento  \ncompetia  ao  ex-empregador.\nEm  face  do  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido  inicial,  extinguindo  o  feito  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fulcro  no  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia  o  requerente  arcar\u00e1  com  o  pagamento  da  taxa  \njudici\u00e1ria,  das  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que,  com  fulcro  no  artigo  85,  \u00a7  \n2\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fixo  em  15%  do  valor  atualizado  da  causa.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.  \nPublique-se  e  intimem-se.\nValinhos , 30  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2D65C92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 241"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70011572-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70011479-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/05\/2017 18:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0614\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 3570\/3577","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0614\/2017 Teor do ato: (NOTA DO CART\u00d3RIO: Manifestem-se as partes, no prazo de cinco dias, acerca do of\u00edcio de fls. 220\/221.) Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (NOTA DO CART\u00d3RIO: Manifestem-se as partes, no prazo de cinco dias, acerca do of\u00edcio de fls. 220\/221.)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70008468-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/04\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 3494\/3497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2017 Teor do ato: Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que as determina\u00e7\u00f5es de fls. 33\/34, item 3, e de fls. 54\/55, item 2, n\u00e3o foram atendidas a contento pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, j\u00e1 que os documentos de fls. 47 e 70 n\u00e3o apresentam os esclarecimentos necess\u00e1rios.Assim, determino que, no prazo improrrog\u00e1vel de dez dias \u00fateis, a aludida institui\u00e7\u00e3o financeira esclare\u00e7a qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 r\u00e9 para manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade executivo I, do qual o autor era benefici\u00e1rio, e em que data foi celebrado o contrato correspondente com a r\u00e9, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO.Com a resposta, intimem-se as partes para que, caso queiram, manifestem-se no prazo comum de cinco dias \u00fateis.Oportunamente, tornem conclusos.Int.Valinhos, 04 de abril de 2017. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - of\u00edcio encaminhado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que as determina\u00e7\u00f5es de fls. 33\/34, item 3, e de fls. 54\/55, item 2, n\u00e3o foram atendidas a contento pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, j\u00e1 que os documentos de fls. 47 e 70 n\u00e3o apresentam os esclarecimentos necess\u00e1rios.Assim, determino que, no prazo improrrog\u00e1vel de dez dias \u00fateis, a aludida institui\u00e7\u00e3o financeira esclare\u00e7a qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 r\u00e9 para manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade executivo I, do qual o autor era benefici\u00e1rio, e em que data foi celebrado o contrato correspondente com a r\u00e9, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO.Com a resposta, intimem-se as partes para que, caso queiram, manifestem-se no prazo comum de cinco dias \u00fateis.Oportunamente, tornem conclusos.Int.Valinhos, 04 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nDa an\u00e1lise  destes  autos  \nverifica-se   que   as   determina\u00e7\u00f5es   de   fls.   33\/34,   item  \n3,   e   de   fls.   54\/55,   item   2,   n\u00e3o   foram   atendidas   a   contento   pelo   Ita\u00fa   Unibanco   S\/A,   j\u00e1   que  \nos   documentos   de   fls.   47   e   70  n\u00e3o  apresentam  os  esclarecimentos  necess\u00e1rios.\nAssim, determino  que,  no  prazo  improrrog\u00e1vel  de  dez  dias  \u00fateis,  a  aludida  \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira  esclare\u00e7a  qual  era  o  valor  que  pagava  mensalmente  \u00e0  r\u00e9  para  \nmanuten\u00e7\u00e3o do  plano  de  sa\u00fade  executivo  I,  do  qual  o  autor  era  benefici\u00e1rio,  e  em  que  data  \nfoi celebrado  o  contrato  correspondente  com  a  r\u00e9,  sob  pena  de  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  crime  de  \ndesobedi\u00eancia. Servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  impressa,  como  OF\u00cdCIO.\nCom a  resposta,  intimem-se  as  partes  para  que,  caso  queiram,  manifestem-\nse no  prazo  comum  de  cinco  dias  \u00fateis.\nOportunamente, tornem  conclusos.\nInt.\nValinhos, 04  de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 230E079. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/04\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 214"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 5203\/5233","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida a fls. 145\/149 e os documentos juntados a fls. 150\/207, faculto ao requerente se manifestar no prazo de 10 (dez) dias.Int.Valinhos, 09 de janeiro de 2017. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70000958-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/01\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ante a manifesta\u00e7\u00e3o da requerida a fls. 145\/149 e os documentos juntados a fls. 150\/207, faculto ao requerente se manifestar no prazo de 10 (dez) dias.Int.Valinhos, 09 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n.: 1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente :Luiz Carlos  dos Santos\nRequerida: Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nAnte  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  requerida  a  fls.  145\/149  e  os  documentos  juntados  a  \nfls.  150\/207,  faculto  ao  requerente  se  manifestar  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nInt.\nValinhos , 09  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1E1CD36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 09\/01\/2017 \u00e0s 21:06 . fls. 208"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70023459-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/12\/2016 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70023254-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/12\/2016 08:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1535\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 3426\/3435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1535\/2016 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista que a requerida deixou de apresentar contesta\u00e7\u00e3o, conforme certid\u00e3o de fls. 139, manifeste-se o requerente quanto ao prosseguimento do feito.Sem preju\u00edzo, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes, no prazo de cinco dias \u00fateis, esclarecerem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, as partes dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada, hip\u00f3tese esta em que dever\u00e3o indicar tamb\u00e9m os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.J\u00e1 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quest\u00f5es que remanescerem controvertidas, faculto \u00e0s partes especificarem as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o, e justificarem, objetiva e fundamentadamente, a relev\u00e2ncia e a pertin\u00eancia de cada uma, sob pena de indeferimento.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, e ser\u00e3o indeferidos os requerimentos de provas in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias, bem como daquelas cuja pertin\u00eancia n\u00e3o for justificada, como j\u00e1 anotado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, as partes dever\u00e3o desde logo manifestar-se sobre as que forem cognosc\u00edveis de of\u00edcio.Int.Valinhos, 2 de dezembro de 2016. Advogados(s): Marcio Antonio Ebram Vilela (OAB 112922\/SP), Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista que a requerida deixou de apresentar contesta\u00e7\u00e3o, conforme certid\u00e3o de fls. 139, manifeste-se o requerente quanto ao prosseguimento do feito.Sem preju\u00edzo, com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes, no prazo de cinco dias \u00fateis, esclarecerem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, as partes dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada, hip\u00f3tese esta em que dever\u00e3o indicar tamb\u00e9m os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.J\u00e1 com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s quest\u00f5es que remanescerem controvertidas, faculto \u00e0s partes especificarem as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o, e justificarem, objetiva e fundamentadamente, a relev\u00e2ncia e a pertin\u00eancia de cada uma, sob pena de indeferimento.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, e ser\u00e3o indeferidos os requerimentos de provas in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias, bem como daquelas cuja pertin\u00eancia n\u00e3o for justificada, como j\u00e1 anotado.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, as partes dever\u00e3o desde logo manifestar-se sobre as que forem cognosc\u00edveis de of\u00edcio.Int.Valinhos, 2 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n.:\n1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente:\nLuiz Carlos  dos Santos\nRequerida: Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  requerida  deixou  de  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  conforme  \ncertid\u00e3o  de  fls.  139,  manifeste-se  o  requerente  quanto  ao  prosseguimento  do  feito.\nSem  preju\u00edzo,  com  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  faculto  \u00e0s  partes,  no  prazo  de  cinco  dias  \u00fateis,  esclarecerem,  de  maneira  clara,  \nobjetiva  e  sucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  \nda  lide.\nQuanto \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  as  partes  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  \nconsideram  incontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada,  hip\u00f3tese  esta  em  \nque  dever\u00e3o  indicar  tamb\u00e9m  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nJ\u00e1  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  quest\u00f5es  que  remanescerem  controvertidas,  faculto  \u00e0s  \npartes  especificarem  as  provas  que  pretendem  produzir,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  e \njustificarem,  objetiva  e  fundamentadamente,  a  relev\u00e2ncia  e  a  pertin\u00eancia  de  cada  uma,  sob  \npena  de  indeferimento.\nO  sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  \ninterpretados  como  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  e  ser\u00e3o  indeferidos  os  \nrequerimentos  de  provas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias,  bem  como  daquelas  cuja  \npertin\u00eancia  n\u00e3o  for  justificada,  como  j\u00e1  anotado.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  as  partes  \ndever\u00e3o  desde  logo  manifestar-se  sobre  as  que  forem  cognosc\u00edveis  de  of\u00edcio.\nInt.\nValinhos , 2  de  dezembro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1D20AE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 18:48 . fls. 140"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Nesta data, na cidade de Valinhos, no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, sob a condu\u00e7\u00e3o da conciliadora abaixo, verificou-se a presen\u00e7a das partes conforme acima. A advogada do requerido requereu prazo de 5 (cinco) dias para juntada de substabelecimento. Iniciados os trabalhos, restou INFRUT\u00cdFERA a concilia\u00e7\u00e3o. NADA MAIS. Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, as partes presentes receberam, cada qual, uma c\u00f3pia assinada deste termo, o qual ser\u00e1 assinado eletronicamente, ap\u00f3s o que estar\u00e1 dispon\u00edvel na internet. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, Thaisa Rafaela Giardelli Morelli, estagiaria de n\u00edvel superior, digitei.Conciliadora Sra. Herm\u00ednia Prado Lopes Altafin","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70019209-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0942\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina: 3052\/3054","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0942\/2016 Teor do ato: Vistos.Ciente da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 98\/100.Aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int.Valinhos, 15 de agosto de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Ciente da peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 98\/100.Aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int.Valinhos, 15 de agosto de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nCiente  da  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.  98\/100.\nAguarde-se  a  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nValinhos , 15  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1826DB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 16\/08\/2016 \u00e0s 09:58 . fls. 101"}},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70013897-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/08\/2016 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0906\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2177 P\u00e1gina: 3319\/3320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0906\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 92\/94: reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 72\/74, contra a qual n\u00e3o houve interposi\u00e7\u00e3o de recurso.Sem preju\u00edzo da carta de cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 expedida, providencie o autor a correta digitaliza\u00e7\u00e3o da guia de recolhimento de custas de fls. 87, de maneira que permita a verifica\u00e7\u00e3o dos seus dados de preenchimento e do comprovante de pagamento.Int.Valinhos, 09 de agosto de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 92\/94: reporto-me \u00e0 decis\u00e3o de fls. 72\/74, contra a qual n\u00e3o houve interposi\u00e7\u00e3o de recurso.Sem preju\u00edzo da carta de cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 expedida, providencie o autor a correta digitaliza\u00e7\u00e3o da guia de recolhimento de custas de fls. 87, de maneira que permita a verifica\u00e7\u00e3o dos seus dados de preenchimento e do comprovante de pagamento.Int.Valinhos, 09 de agosto de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nFls. 92\/94:  reporto-me  \u00e0 decis\u00e3o  de  fls.  72\/74,  contra  a qual  n\u00e3o  houve  \ninterposi\u00e7\u00e3o de  recurso.\nSem preju\u00edzo  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  j\u00e1  expedida,  providencie  o  autor  a  correta  \ndigitaliza\u00e7\u00e3o da  guia  de  recolhimento  de  custas  de  fls.  87,  de  maneira  que  permita  a \nverifica\u00e7\u00e3o dos  seus  dados  de  preenchimento  e  do  comprovante  de  pagamento.\nInt.\nValinhos, 09  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 17BC139. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 10\/08\/2016 \u00e0s 10:10 . fls. 95"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70013309-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 04\/08\/2016 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certid\u00e3o - Encaminhada carta de cita\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70011741-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2016 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0750\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2155 P\u00e1gina: 2774\/2776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0750\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2155 P\u00e1gina: 2774\/2776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0750\/2016 Teor do ato: (NOTA DO CART\u00d3RIO: Providencie a parte autora o recolhimento da taxa postal, de modo a viabilizar a expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.) Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0750\/2016 Teor do ato: Vistos.1 - Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, fica a audi\u00eancia redesignada para o dia 19 de outubro de 2016, \u00e0s 13h30.2 - Publique-se com a m\u00e1xima urg\u00eancia.Int.Valinhos, 07 de julho de 2016.Daniella Aparecida Soriano Uccelli Ju\u00edza de Direito Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (NOTA DO CART\u00d3RIO: Providencie a parte autora o recolhimento da taxa postal, de modo a viabilizar a expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o.)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2016 Hora 13:30 Local: CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1 - Para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, fica a audi\u00eancia redesignada para o dia 19 de outubro de 2016, \u00e0s 13h30.2 - Publique-se com a m\u00e1xima urg\u00eancia.Int.Valinhos, 07 de julho de 2016.Daniella Aparecida Soriano Uccelli Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - \nCEP  13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente :Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Daniella   Aparecida   Soriano   Uccelli\nVistos.\n1  \u2013  Para  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta,  fica  a  audi\u00eancia  redesignada  para  o  dia  \n19  de  outubro  de  2016,  \u00e0s  13h30.\n2  \u2013  Publique-se  com  a  m\u00e1xima  urg\u00eancia.\nInt.\nValinhos,  07  de  julho  de  2016 .\nDaniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\n                Ju\u00edza  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 15D34D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 07\/07\/2016 \u00e0s 18:58 . fls. 80"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0723\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2151 P\u00e1gina: 2791\/2797","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0723\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Nos termos do artigo 300, \"caput\" e \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela de urg\u00eancia antecipada ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que n\u00e3o haja perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.Ocorre que os documentos que instruem os autos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para, neste momento, evidenciar a probabilidade do direito invocado pelo requerente, de modo que as alega\u00e7\u00f5es por ele apresentadas somente poder\u00e3o ser analisadas de forma segura ap\u00f3s a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio.Com efeito, o documento de fls. 43 confere plausibilidade \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que o requerente \u00e9 benefici\u00e1rio de plano de sa\u00fade operado pela requerida pelo menos desde janeiro de 1997, quando j\u00e1 era funcion\u00e1rio do banco Unibanco, ao passo que o documento de fls. 29 revela que ele aposentou-se em 18.10.10 - motivo pelo qual, a princ\u00edpio, faz jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio no plano coletivo, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral, na forma do artigo 31, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.656\/98.No entanto, e por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer elemento indicativo de que o valor que passou a ser cobrado pela requerida a titulo de mensalidade do plano de sa\u00fade, apontado a fls. 31, esteja incorreto, ou seja, n\u00e3o corresponda \u00e0 somat\u00f3ria entre as cotas partes devidas pelo benefici\u00e1rio e pelo antigo empregador.Ali\u00e1s, depreende-se que o requerente n\u00e3o cuidou de instruir adequadamente o of\u00edcio de fls. 54\/55, o que inviabilizou a informa\u00e7\u00e3o acerca de qual o valor da cota parte paga pelo antigo empregador, conforme se verifica a fls. 70.Outrossim, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 nos autos nenhum elemento indicativo de que o requerente esteja impossibilitado de pagar os valores atualmente exigidos pela requerida - com rela\u00e7\u00e3o aos quais, repita-se, n\u00e3o h\u00e1 nos autos, ao menos por ora, nenhum ind\u00edcio de irregularidade.Destarte, indefiro a tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada pleiteada pelo requerente, ressalvada a possibilidade de nova an\u00e1lise em momento oportuno, quando houver outros elementos de convic\u00e7\u00e3o nos autos.2-Como os pedidos principais j\u00e1 foram formulados pelo requerente \u00e9 desnecess\u00e1rio aplicar o disposto no artigo 303, \u00a7 6\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.3-Cite-se a requerida para comparecer \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o que, com fundamento no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo para o dia 17 de agosto de 2016, \u00e0s 13h, a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania Cejusc, na avenida Independ\u00eancia, 842, Vila Olivo, Valinhos-SP. Eventual desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia dever\u00e1 ser comunicado pela requerida, por peti\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de dez dias, nos termos do artigo 334, \u00a7 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.4-As partes ou os representantes por elas constitu\u00eddos, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com poderes para negociar e transigir, dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia acompanhadas de seus advogados, nos termos do artigo 334, \u00a7\u00a7 9\u00ba e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil.Anota-se desde logo que, nos termos do artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"o n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado\"; logo, a parte que manifestar interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia e n\u00e3o comparecer ou n\u00e3o se fizer representar no ato estar\u00e1 sujeita a tais san\u00e7\u00f5es.5-Caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes a requerida poder\u00e1 contestar o pedido no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, nos termos do artigo 335, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.6-Contestado o pedido, intime-se o requerente, por interm\u00e9dio de seu advogado, para se manifestar no prazo de quinze dias \u00fateis sobre eventuais alega\u00e7\u00f5es apresentadas pela requerida na forma dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil.7-Este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerada vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006). Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.Int.Valinhos, 04 de julho de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1-Nos termos do artigo 300, \"caput\" e \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a tutela de urg\u00eancia antecipada ser\u00e1 concedida quando houver elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo, desde que n\u00e3o haja perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.Ocorre que os documentos que instruem os autos n\u00e3o s\u00e3o suficientes para, neste momento, evidenciar a probabilidade do direito invocado pelo requerente, de modo que as alega\u00e7\u00f5es por ele apresentadas somente poder\u00e3o ser analisadas de forma segura ap\u00f3s a instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio.Com efeito, o documento de fls. 43 confere plausibilidade \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que o requerente \u00e9 benefici\u00e1rio de plano de sa\u00fade operado pela requerida pelo menos desde janeiro de 1997, quando j\u00e1 era funcion\u00e1rio do banco Unibanco, ao passo que o documento de fls. 29 revela que ele aposentou-se em 18.10.10 - motivo pelo qual, a princ\u00edpio, faz jus \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio no plano coletivo, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral, na forma do artigo 31, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.656\/98.No entanto, e por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 nos autos qualquer elemento indicativo de que o valor que passou a ser cobrado pela requerida a titulo de mensalidade do plano de sa\u00fade, apontado a fls. 31, esteja incorreto, ou seja, n\u00e3o corresponda \u00e0 somat\u00f3ria entre as cotas partes devidas pelo benefici\u00e1rio e pelo antigo empregador.Ali\u00e1s, depreende-se que o requerente n\u00e3o cuidou de instruir adequadamente o of\u00edcio de fls. 54\/55, o que inviabilizou a informa\u00e7\u00e3o acerca de qual o valor da cota parte paga pelo antigo empregador, conforme se verifica a fls. 70.Outrossim, tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 nos autos nenhum elemento indicativo de que o requerente esteja impossibilitado de pagar os valores atualmente exigidos pela requerida - com rela\u00e7\u00e3o aos quais, repita-se, n\u00e3o h\u00e1 nos autos, ao menos por ora, nenhum ind\u00edcio de irregularidade.Destarte, indefiro a tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada pleiteada pelo requerente, ressalvada a possibilidade de nova an\u00e1lise em momento oportuno, quando houver outros elementos de convic\u00e7\u00e3o nos autos.2-Como os pedidos principais j\u00e1 foram formulados pelo requerente \u00e9 desnecess\u00e1rio aplicar o disposto no artigo 303, \u00a7 6\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.3-Cite-se a requerida para comparecer \u00e0 audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o que, com fundamento no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo para o dia 17 de agosto de 2016, \u00e0s 13h, a se realizar no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania Cejusc, na avenida Independ\u00eancia, 842, Vila Olivo, Valinhos-SP. Eventual desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia dever\u00e1 ser comunicado pela requerida, por peti\u00e7\u00e3o, com anteced\u00eancia m\u00ednima de dez dias, nos termos do artigo 334, \u00a7 5\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.4-As partes ou os representantes por elas constitu\u00eddos, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica com poderes para negociar e transigir, dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia acompanhadas de seus advogados, nos termos do artigo 334, \u00a7\u00a7 9\u00ba e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil.Anota-se desde logo que, nos termos do artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"o n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado\"; logo, a parte que manifestar interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia e n\u00e3o comparecer ou n\u00e3o se fizer representar no ato estar\u00e1 sujeita a tais san\u00e7\u00f5es.5-Caso n\u00e3o haja composi\u00e7\u00e3o entre as partes a requerida poder\u00e1 contestar o pedido no prazo de quinze dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, nos termos do artigo 335, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.6-Contestado o pedido, intime-se o requerente, por interm\u00e9dio de seu advogado, para se manifestar no prazo de quinze dias \u00fateis sobre eventuais alega\u00e7\u00f5es apresentadas pela requerida na forma dos artigos 350 e 351 do C\u00f3digo de Processo Civil.7-Este processo tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerada vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006). Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha anexa. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.Int.Valinhos, 04 de julho de 2016.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\n1-Nos termos  do  artigo  300,  \"caput\"  e  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  \ntutela de  urg\u00eancia  antecipada  ser\u00e1  concedida  quando  houver  elementos  que  evidenciem  a  \nprobabilidade do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo,  desde  \nque n\u00e3o  haja  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o.\nOcorre que  os  documentos  que  instruem  os  autos  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para,  \nneste momento,  evidenciar  a  probabilidade  do  direito  invocado  pelo  requerente,  de  modo  \nque as  alega\u00e7\u00f5es  por  ele  apresentadas  somente  poder\u00e3o  ser  analisadas  de  forma  segura  \nap\u00f3s a  instaura\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio.\nCom efeito,  o  documento  de  fls.  43  confere  plausibilidade  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  de  \nque o  requerente  \u00e9 benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  operado  pela  requerida  pelo  menos  \ndesde janeiro  de  1997,  quando  j\u00e1  era  funcion\u00e1rio  do  banco  Unibanco,  ao  passo  que  o  \ndocumento de  fls.  29  revela  que  ele  aposentou-se  em  18.10.10  \u2013  motivo  pelo  qual,  a \nprinc\u00edpio, faz  jus  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio  no  plano  coletivo,  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho, desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral,  na  forma  do  artigo  31,  \"caput\",  da  \nLei n\u00ba  9.656\/98.\nNo entanto,  e  por  outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  qualquer  elemento  indicativo  \nde que  o  valor  que  passou  a  ser  cobrado  pela  requerida  a  titulo  de  mensalidade  do  plano  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1595C7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  2\nsa\u00fade, apontado  a  fls.  31,  esteja  incorreto,  ou  seja,  n\u00e3o  corresponda  \u00e0  somat\u00f3ria  entre  as  \ncotas partes  devidas  pelo  benefici\u00e1rio  e  pelo  antigo  empregador.\nAli\u00e1s, depreende-se  que  o  requerente  n\u00e3o  cuidou  de  instruir  adequadamente  \no of\u00edcio  de  fls.  54\/55,  o  que  inviabilizou  a  informa\u00e7\u00e3o  acerca  de  qual  o  valor  da  cota  parte  \npaga pelo  antigo  empregador,  conforme  se  verifica  a  fls.  70.\nOutrossim, tamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  nenhum  elemento  indicativo  de  que  o  \nrequerente esteja  impossibilitado  de  pagar  os  valores  atualmente  exigidos  pela  requerida  \u2013  \ncom rela\u00e7\u00e3o  aos  quais,  repita-se,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  autos,  ao  menos  por  ora,  nenhum  ind\u00edcio  de  \nirregularidade.\nDestarte, indefiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada  pleiteada  pelo  \nrequerente, ressalvada  a  possibilidade  de  nova  an\u00e1lise  em  momento  oportuno,  quando  \nhouver outros  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  nos  autos.\n2-Como os  pedidos  principais  j\u00e1  foram  formulados  pelo  requerente  \u00e9 \ndesnecess\u00e1rio aplicar  o  disposto  no  artigo  303,  \u00a7  6\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3-Cite-se a  requerida  para  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  que,  com  \nfundamento no  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  para  o  dia  17  de  agosto  \nde 2016,  \u00e0s  13h,  a  se  realizar  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e \nCidadania \n Cejusc,  na  avenida  Independ\u00eancia,  842,  Vila  Olivo,  Valinhos-SP.  Eventual  \ndesinteresse na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  dever\u00e1  ser  comunicado  pela  requerida,  por  peti\u00e7\u00e3o,  \ncom anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  dez  dias,  nos  termos  do  artigo  334,  \u00a7  5\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil.\n4-As partes  ou  os  representantes  por  elas  constitu\u00eddos,  por  meio  de  \nprocura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica  com  poderes  para  negociar  e  transigir,  dever\u00e3o  comparecer  \u00e0 \naudi\u00eancia acompanhadas  de  seus  advogados,  nos  termos  do  artigo  334,  \u00a7\u00a7  9\u00ba  e  10,  do  \nC\u00f3digo de  Processo  Civil.\nAnota-se desde  logo  que,  nos  termos  do  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso Civil,  \"o  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  do  autor  ou  do  r\u00e9u  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o \u00e9  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1595C7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  3\nmulta de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa,  \nrevertida em  favor  da  Uni\u00e3o  ou  do  Estado\" ;  logo,  a  parte  que  manifestar  interesse  na  \ndesigna\u00e7\u00e3o da  audi\u00eancia  e  n\u00e3o  comparecer  ou  n\u00e3o  se  fizer  representar  no  ato  estar\u00e1  sujeita  \na tais  san\u00e7\u00f5es.\n5-Caso n\u00e3o  haja  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  a  requerida  poder\u00e1  contestar  o  \npedido no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  contados  da  data  da  audi\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  \n335, I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n6-Contestado o  pedido,  intime-se  o  requerente,  por  interm\u00e9dio  de  seu  \nadvogado, para  se  manifestar  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis  sobre  eventuais  alega\u00e7\u00f5es  \napresentadas pela  requerida  na  forma  dos  artigos  350  e  351  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n7-Este processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  \ninicial, documentos  e  decis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerada  vista  \npessoal (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006).  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  \nwww.tjsp.jus.br, informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  anexa.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  \ndefesas etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nInt.\nValinhos, 04  de  julho  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1595C7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/07\/2016 \u00e0s 19:08 . fls. 74"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0692\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2147 P\u00e1gina: 3652\/3655","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0692\/2016 Teor do ato: Vistos.Certifique a serventia se o Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A atendeu \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 54\/55, item 2.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 27 de junho de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Certifique a serventia se o Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A atendeu \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 54\/55, item 2.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 27 de junho de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nCertifique  a  serventia  se  o  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  atendeu  \u00e0 \ndetermina\u00e7\u00e3o  de  fls.  54\/55,  item  2.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos,  com  urg\u00eancia.\nInt.\nValinhos , 27  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 15282E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 19:12 . fls. 67"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70009631-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/06\/2016 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70009562-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/06\/2016 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0615\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2135 P\u00e1gina: 2352\/2357","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0615\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Os documentos de fls. 51 e 52, isoladamente, n\u00e3o atendem \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, porque n\u00e3o vieram acompanhados das vias leg\u00edveis dos DARE correspondente - sem as quais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aferir se foram atendidos os requisitos de preenchimento estabelecidos no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Ademais, \u00e9 poss\u00edvel constatar, a partir do documento de fls. 52, que as custas processuais foram recolhidas a menor, se considerado o valor m\u00ednimo equivalente a cinco UFESP.Destarte, determino que o requerente cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, e, sem preju\u00edzo, complemente o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.2-O of\u00edcio de fls. 47 n\u00e3o atende ao que foi determinado a fls. 33\/34, item 3, porque se limitou a informar qual era o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade paga pelo requerente, quando a informa\u00e7\u00e3o que se requisitou foi qual o valor que a institui\u00e7\u00e3o pagava mensalmente \u00e0 requerida, no tocante ao plano de sa\u00fade do qual ele era benefici\u00e1rio.Destarte, requisite-se novamente ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, contratante do plano de sa\u00fade coletivo, informa\u00e7\u00e3o sobre qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 requerida para manuten\u00e7\u00e3o do aludido plano, do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios. Sem preju\u00edzo, a institui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 adicionalmente informar em qual data foi celebrado com a requerida o contrato de plano de sa\u00fade coletivo do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios.A resposta dever\u00e1 ser encaminhada a este ju\u00edzo no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pelo requerente, com as c\u00f3pias que entender necess\u00e1rias.3-Atendidas as determina\u00e7\u00f5es anteriores, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 10 de junho de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1-Os documentos de fls. 51 e 52, isoladamente, n\u00e3o atendem \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, porque n\u00e3o vieram acompanhados das vias leg\u00edveis dos DARE correspondente - sem as quais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aferir se foram atendidos os requisitos de preenchimento estabelecidos no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Ademais, \u00e9 poss\u00edvel constatar, a partir do documento de fls. 52, que as custas processuais foram recolhidas a menor, se considerado o valor m\u00ednimo equivalente a cinco UFESP.Destarte, determino que o requerente cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, e, sem preju\u00edzo, complemente o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.2-O of\u00edcio de fls. 47 n\u00e3o atende ao que foi determinado a fls. 33\/34, item 3, porque se limitou a informar qual era o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade paga pelo requerente, quando a informa\u00e7\u00e3o que se requisitou foi qual o valor que a institui\u00e7\u00e3o pagava mensalmente \u00e0 requerida, no tocante ao plano de sa\u00fade do qual ele era benefici\u00e1rio.Destarte, requisite-se novamente ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, contratante do plano de sa\u00fade coletivo, informa\u00e7\u00e3o sobre qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 requerida para manuten\u00e7\u00e3o do aludido plano, do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios. Sem preju\u00edzo, a institui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 adicionalmente informar em qual data foi celebrado com a requerida o contrato de plano de sa\u00fade coletivo do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios.A resposta dever\u00e1 ser encaminhada a este ju\u00edzo no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pelo requerente, com as c\u00f3pias que entender necess\u00e1rias.3-Atendidas as determina\u00e7\u00f5es anteriores, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 10 de junho de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\n1-Os documentos  de  fls.  51  e  52,  isoladamente,  n\u00e3o  atendem  \u00e0 \ndetermina\u00e7\u00e3o de  fls.  46,  item  2,  porque  n\u00e3o  vieram  acompanhados  das  vias  leg\u00edveis  dos  \nDARE correspondente  \u2013  sem  as  quais  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  aferir  se  foram  atendidos  os  \nrequisitos de  preenchimento  estabelecidos  no  artigo  1.093  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria Geral  da  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\nAdemais, \u00e9  poss\u00edvel  constatar,  a partir  do  documento  de  fls.  52,  que  as  \ncustas processuais  foram  recolhidas  a  menor,  se  considerado  o  valor  m\u00ednimo  equivalente  a  \ncinco UFESP.\nDestarte, determino  que  o  requerente  cumpra  a determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  46,  \nitem 2,  e,  sem  preju\u00edzo,  complemente  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  no  prazo  \nimprorrog\u00e1vel de  cinco  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito.\n2-O of\u00edcio  de  fls.  47  n\u00e3o  atende  ao  que  foi  determinado  a  fls.  33\/34,  item  3,  \nporque se  limitou  a  informar  qual  era  o  valor  da  mensalidade  do  plano  de  sa\u00fade  paga  pelo  \nrequerente, quando  a  informa\u00e7\u00e3o  que  se  requisitou  foi  qual  o  valor  que  a  institui\u00e7\u00e3o  \npagava mensalmente  \u00e0  requerida,  no  tocante  ao  plano  de  sa\u00fade  do  qual  ele  era  \nbenefici\u00e1rio.\nDestarte, requisite-se  novamente  ao  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  contratante  do  \nplano de  sa\u00fade  coletivo,  informa\u00e7\u00e3o  sobre  qual  era  o  valor  que  pagava  mensalmente  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 144FE71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 12\/06\/2016 \u00e0s 22:45 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  2\nrequerida para  manuten\u00e7\u00e3o  do  aludido  plano,  do  qual  o  requerente  era  um  dos  \nbenefici\u00e1rios. \nSem preju\u00edzo,  a  institui\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  adicionalmente  informar  em  qual  data  foi  \ncelebrado com  a  requerida  o  contrato  de  plano  de  sa\u00fade  coletivo  do  qual  o  requerente  era  \num dos  benefici\u00e1rios.\nA resposta  dever\u00e1  ser  encaminhada  a  este  ju\u00edzo  no  prazo  improrrog\u00e1vel  de  \ncinco dias  \u00fateis,  sob  pena  de  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  crime  de  desobedi\u00eancia.  Servir\u00e1  a \npresente decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  impressa,  como  OF\u00cdCIO,  a  ser  encaminhado  pelo  \nrequerente, com  as  c\u00f3pias  que  entender  necess\u00e1rias.\n3-Atendidas as  determina\u00e7\u00f5es  anteriores,  tornem  conclusos,  com  urg\u00eancia.\nInt.\nValinhos, 1 0 de  junho  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 144FE71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 12\/06\/2016 \u00e0s 22:45 . fls. 55"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0550\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 3278\/3281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70008122-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/05\/2016 15:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0550\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Tendo em vista que o requerente efetuou o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, fica prejudicada a an\u00e1lise do pedido de gratuidade da Justi\u00e7a.2-Considerando que os documentos de fls. 41\/42 est\u00e3o ileg\u00edveis, concedo ao requerente o prazo de cinco dias \u00fateis para que comprove que efetivamente houve o recolhimento das taxas judici\u00e1ria e de mandato em conformidade com o disposto no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e, assim, que nas Guias DARE-SP constam os dados exigidos em tal dispositivo. 3-Recebo a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 37\/40, e documento de fls. 43, como emenda da inicial; anote-se.4-Certifique a serventia se j\u00e1 houve o decurso do prazo concedido \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A para o atendimento do determinado no item 3 de fls. 33\/34, haja vista que aos 09.05.2016 ocorreu o recebimento do of\u00edcio expedido por este ju\u00edzo (fls. 44\/45).5-Com o atendimento do determinado nos itens 2 e 4, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.6-Intime-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 24 de maio de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1-Tendo em vista que o requerente efetuou o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, fica prejudicada a an\u00e1lise do pedido de gratuidade da Justi\u00e7a.2-Considerando que os documentos de fls. 41\/42 est\u00e3o ileg\u00edveis, concedo ao requerente o prazo de cinco dias \u00fateis para que comprove que efetivamente houve o recolhimento das taxas judici\u00e1ria e de mandato em conformidade com o disposto no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e, assim, que nas Guias DARE-SP constam os dados exigidos em tal dispositivo. 3-Recebo a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 37\/40, e documento de fls. 43, como emenda da inicial; anote-se.4-Certifique a serventia se j\u00e1 houve o decurso do prazo concedido \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A para o atendimento do determinado no item 3 de fls. 33\/34, haja vista que aos 09.05.2016 ocorreu o recebimento do of\u00edcio expedido por este ju\u00edzo (fls. 44\/45).5-Com o atendimento do determinado nos itens 2 e 4, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.6-Intime-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 24 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\n1-Tendo   em   vista   que   o   requerente   efetuou   o   recolhimento   da   taxa  \njudici\u00e1ria,   fica   prejudicada   a   an\u00e1lise   do   pedido   de   gratuidade   da   Justi\u00e7a.\n2-Considerando   que   os   documentos   de   fls.   41\/42   est\u00e3o   ileg\u00edveis,   concedo  \nao   requerente   o   prazo   de   cinco   dias   \u00fateis   para   que   comprove   que   efetivamente   houve   o  \nrecolhimento   das   taxas   judici\u00e1ria   e   de   mandato   em   conformidade   com   o   disposto   no  artigo  \n1.093 das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  e,  assim,  que  nas  Guias  \nDARE-SP constam  os  dados  exigidos  em  tal  dispositivo.\n 3-Recebo  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  37\/40,  e  documento  de  fls.  43,  como  \nemenda da  inicial;  anote-se.\n4-Certifique a  serventia  se  j\u00e1  houve  o  decurso  do  prazo  concedido  \u00e0  Ita\u00fa  \nUnibanco S\/A  para  o  atendimento  do  determinado  no  item  3  de  fls.  33\/34,  haja  vista  que  \naos 09.05.2016  ocorreu  o  recebimento  do  of\u00edcio  expedido  por  este  ju\u00edzo  (fls.  44\/45).\n5-Com  o  atendimento  do  determinado  nos  itens  2  e 4,  voltem  os  autos  \nconclusos  para  an\u00e1lise,  com  urg\u00eancia.\n6-Intime-se, com  urg\u00eancia.\nValinhos, 24  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1398816. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 24\/05\/2016 \u00e0s 10:41 . fls. 46"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70007491-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 17\/05\/2016 21:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0468\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2112 P\u00e1gina: 3061\/3064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0468\/2016 Teor do ato: Vistos.1-A fim de viabilizar a an\u00e1lise do requerimento de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, com fundamento no artigo 99, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que, no mesmo prazo assinalado no item 1, o requerente fa\u00e7a prova de sua hipossufici\u00eancia mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia completa de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e do \u00faltimo comprovante de recebimento de proventos de aposentadoria, sob pena de indeferimento do pleito.Alternativamente, e no mesmo prazo, o requerente poder\u00e1 desde logo efetuar e comprovar nos autos o recolhimento da taxa judici\u00e1ria.2-Sem preju\u00edzo do contido no item 1, determino que o requerente emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias \u00fateis, sob pena de indeferimento, na forma do artigo 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de:A) indicar seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, bem como o da requerida, nos termos do artigo 319, II, do C\u00f3digo de Processo Civil;B) esclarecer se pretende ou n\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, nos termos do artigo 319, VII, do C\u00f3digo de Processo CivilC) informar e comprovar durante quanto tempo \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade em quest\u00e3o, notadamente ante o teor do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9656\/98.3-Tamb\u00e9m determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A, antiga empregadora do requente, para que, no prazo de dez dias \u00fateis, informe a este Ju\u00edzo o valor que mensalmente pagava \u00e0 requerida (sua quota parte), relativamente ao plano de sa\u00fade do autor e sua dependente.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO. 4-Com o atendimento das determina\u00e7\u00f5es supra, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.Intime-se e cumpra-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 06 de maio de 2016. Advogados(s): Hassem Haluen (OAB 116953\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1-A fim de viabilizar a an\u00e1lise do requerimento de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, com fundamento no artigo 99, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que, no mesmo prazo assinalado no item 1, o requerente fa\u00e7a prova de sua hipossufici\u00eancia mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia completa de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e do \u00faltimo comprovante de recebimento de proventos de aposentadoria, sob pena de indeferimento do pleito.Alternativamente, e no mesmo prazo, o requerente poder\u00e1 desde logo efetuar e comprovar nos autos o recolhimento da taxa judici\u00e1ria.2-Sem preju\u00edzo do contido no item 1, determino que o requerente emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias \u00fateis, sob pena de indeferimento, na forma do artigo 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de:A) indicar seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, bem como o da requerida, nos termos do artigo 319, II, do C\u00f3digo de Processo Civil;B) esclarecer se pretende ou n\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, nos termos do artigo 319, VII, do C\u00f3digo de Processo CivilC) informar e comprovar durante quanto tempo \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade em quest\u00e3o, notadamente ante o teor do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9656\/98.3-Tamb\u00e9m determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A, antiga empregadora do requente, para que, no prazo de dez dias \u00fateis, informe a este Ju\u00edzo o valor que mensalmente pagava \u00e0 requerida (sua quota parte), relativamente ao plano de sa\u00fade do autor e sua dependente.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO. 4-Com o atendimento das determina\u00e7\u00f5es supra, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.Intime-se e cumpra-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 06 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1001560-91.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  de Consumo\nRequerente : Luiz Carlos  dos Santos , portador  do RG  n\u00ba 9.289.623  e CPF  n\u00ba \n981.494.078-04\nRequerido : Central Nacional  Unimed - Cooperativa  Central\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\n1-A fim  de  viabilizar  a  an\u00e1lise  do  requerimento  de  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  \nda justi\u00e7a  gratuita,  com  fundamento  no  artigo  99,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil, determino  que,  no  mesmo  prazo  assinalado  no  item  1,  o  requerente  fa\u00e7a  prova  de  \nsua hipossufici\u00eancia  mediante  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  c\u00f3pia  completa  de  sua  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  \nde imposto  de  renda  e  do  \u00faltimo  comprovante  de  recebimento  de  proventos  de  \naposentadoria, sob  pena  de  indeferimento  do  pleito.\nAlternativamente, e  no  mesmo  prazo,  o  requerente  poder\u00e1  desde  logo  \nefetuar e  comprovar  nos  autos  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria.\n2-Sem preju\u00edzo  do  contido  no  item  1,  determino  que  o  requerente  emende  a  \npeti\u00e7\u00e3o inicial,  no  prazo  de  quinze  dias  \u00fateis,  sob  pena  de  indeferimento,  na  forma  do  \nartigo 321  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  fim  de:\nA) indicar  seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico,  bem  como  o  da  requerida,  nos  termos  \ndo artigo  319,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil;\nB) esclarecer  se  pretende  ou  n\u00e3o  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \nmedia\u00e7\u00e3o a  que  alude  o  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  nos  termos  do  artigo  319,  \nVII, do  C\u00f3digo  de  Processo  CivilPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 12F0F76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 19:27 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1001560-91.2016.8.26.0650  - p.  2\nC) informar  e  comprovar  durante  quanto  tempo  \u00e9  benefici\u00e1rio  do  plano  de  \nsa\u00fade em  quest\u00e3o,  notadamente  ante  o  teor  do  disposto  no  artigo  31  da  Lei  n\u00ba  9656\/98.\n3-Tamb\u00e9m determino  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  antiga  \nempregadora do  requente,  para  que,  no  prazo  de  dez  dias  \u00fateis,  informe  a  este  Ju\u00edzo  o  \nvalor que  mensalmente  pagava  \u00e0  requerida  (sua  quota  parte),  relativamente  ao  plano  de  \nsa\u00fade do  autor  e  sua  dependente.\nA presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  impressa,  servir\u00e1  como  OF\u00cdCIO.  \n4-Com o  atendimento  das  determina\u00e7\u00f5es  supra,  voltem  os  autos  conclusos  \npara an\u00e1lise,  com  urg\u00eancia.\nIntime-se e  cumpra-se,  com  urg\u00eancia .\nValinhos, 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001560-91.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 12F0F76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 19:27 . fls. 34"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"27\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 5"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":91,"total_andamentos":91}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"503816188","codPublicacaoOrigem":"894605009","dataDivulgacao":"Jun 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2147","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001560-91.2016.8.26.0650 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Luiz Carlos dos Santos - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - Vistos.Certifique a serventia se o Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A atendeu \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 54\/55, item 2.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 27 de junho de 2016. - ADV: HASSEM HALUEN (OAB 116953\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0692\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3653","paginaFinal":"3653","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"698652","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"14059473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun 29 2016 11:05:00:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476164353","codPublicacaoOrigem":"863615232","dataDivulgacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2112","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001560-91.2016.8.26.0650 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Luiz Carlos dos Santos - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - Vistos.1-A fim de viabilizar a an\u00e1lise do requerimento de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, com fundamento no artigo 99, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que, no mesmo prazo assinalado no item 1, o requerente fa\u00e7a prova de sua hipossufici\u00eancia mediante a apresenta\u00e7\u00e3o da c\u00f3pia completa de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e do \u00faltimo comprovante de recebimento de proventos de aposentadoria, sob pena de indeferimento do pleito.Alternativamente, e no mesmo prazo, o requerente poder\u00e1 desde logo efetuar e comprovar nos autos o recolhimento da taxa judici\u00e1ria.2-Sem preju\u00edzo do contido no item 1, determino que o requerente emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de quinze dias \u00fateis, sob pena de indeferimento, na forma do artigo 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de:A) indicar seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, bem como o da requerida, nos termos do artigo 319, II, do C\u00f3digo de Processo Civil;B) esclarecer se pretende ou n\u00e3o a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o a que alude o artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, nos termos do artigo 319, VII, do C\u00f3digo de Processo CivilC) informar e comprovar durante quanto tempo \u00e9 benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade em quest\u00e3o, notadamente ante o teor do disposto no artigo 31 da Lei n\u00ba 9656\/98.3-Tamb\u00e9m determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A, antiga empregadora do requente, para que, no prazo de dez dias \u00fateis, informe a este Ju\u00edzo o valor que mensalmente pagava \u00e0 requerida (sua quota parte), relativamente ao plano de sa\u00fade do autor e sua dependente.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO. 4-Com o atendimento das determina\u00e7\u00f5es supra, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.Intime-se e cumpra-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 06 de maio de 2016. - ADV: HASSEM HALUEN (OAB 116953\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0468\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3063","paginaFinal":"3063","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"673606","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12900103","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  9 2016 09:43:34:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486073138","codPublicacaoOrigem":"876450374","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001560-91.2016.8.26.0650 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Luiz Carlos dos Santos - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - Vistos.1-Tendo em vista que o requerente efetuou o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, fica prejudicada a an\u00e1lise do pedido de gratuidade da Justi\u00e7a.2-Considerando que os documentos de fls. 41\/42 est\u00e3o ileg\u00edveis, concedo ao requerente o prazo de cinco dias \u00fateis para que comprove que efetivamente houve o recolhimento das taxas judici\u00e1ria e de mandato em conformidade com o disposto no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e, assim, que nas Guias DARE-SP constam os dados exigidos em tal dispositivo. 3-Recebo a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 37\/40, e documento de fls. 43, como emenda da inicial; anote-se.4-Certifique a serventia se j\u00e1 houve o decurso do prazo concedido \u00e0 Ita\u00fa Unibanco S\/A para o atendimento do determinado no item 3 de fls. 33\/34, haja vista que aos 09.05.2016 ocorreu o recebimento do of\u00edcio expedido por este ju\u00edzo (fls. 44\/45).5-Com o atendimento do determinado nos itens 2 e 4, voltem os autos conclusos para an\u00e1lise, com urg\u00eancia.6-Intime-se, com urg\u00eancia.Valinhos, 24 de maio de 2016. - ADV: HASSEM HALUEN (OAB 116953\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0550\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3280","paginaFinal":"3280","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"681669","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13319531","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 26 2016 03:33:06:017AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"494547360","codPublicacaoOrigem":"885703529","dataDivulgacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2135","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001560-91.2016.8.26.0650 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Luiz Carlos dos Santos - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - Vistos.1-Os documentos de fls. 51 e 52, isoladamente, n\u00e3o atendem \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, porque n\u00e3o vieram acompanhados das vias leg\u00edveis dos DARE correspondente - sem as quais n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel aferir se foram atendidos os requisitos de preenchimento estabelecidos no artigo 1.093 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Ademais, \u00e9 poss\u00edvel constatar, a partir do documento de fls. 52, que as custas processuais foram recolhidas a menor, se considerado o valor m\u00ednimo equivalente a cinco UFESP.Destarte, determino que o requerente cumpra a determina\u00e7\u00e3o de fls. 46, item 2, e, sem preju\u00edzo, complemente o recolhimento da taxa judici\u00e1ria, no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.2-O of\u00edcio de fls. 47 n\u00e3o atende ao que foi determinado a fls. 33\/34, item 3, porque se limitou a informar qual era o valor da mensalidade do plano de sa\u00fade paga pelo requerente, quando a informa\u00e7\u00e3o que se requisitou foi qual o valor que a institui\u00e7\u00e3o pagava mensalmente \u00e0 requerida, no tocante ao plano de sa\u00fade do qual ele era benefici\u00e1rio.Destarte, requisite-se novamente ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, contratante do plano de sa\u00fade coletivo, informa\u00e7\u00e3o sobre qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 requerida para manuten\u00e7\u00e3o do aludido plano, do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios. Sem preju\u00edzo, a institui\u00e7\u00e3o dever\u00e1 adicionalmente informar em qual data foi celebrado com a requerida o contrato de plano de sa\u00fade coletivo do qual o requerente era um dos benefici\u00e1rios.A resposta dever\u00e1 ser encaminhada a este ju\u00edzo no prazo improrrog\u00e1vel de cinco dias \u00fateis, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO, a ser encaminhado pelo requerente, com as c\u00f3pias que entender necess\u00e1rias.3-Atendidas as determina\u00e7\u00f5es anteriores, tornem conclusos, com urg\u00eancia.Int.Valinhos, 10 de junho de 2016. - ADV: HASSEM HALUEN (OAB 116953\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0615\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2354","paginaFinal":"2354","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690128","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13694312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 10:13:35:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657250883","codPublicacaoOrigem":"1125605675","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001560-91.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001560-91.2016.8.26.0650 - Procedimento Comum - Contratos de Consumo - Luiz Carlos dos Santos - Central Nacional Unimed - Cooperativa Central - Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que as determina\u00e7\u00f5es de fls. 33\/34, item 3, e de fls. 54\/55, item 2, n\u00e3o foram atendidas a contento pelo Ita\u00fa Unibanco S\/A, j\u00e1 que os documentos de fls. 47 e 70 n\u00e3o apresentam os esclarecimentos necess\u00e1rios.Assim, determino que, no prazo improrrog\u00e1vel de dez dias \u00fateis, a aludida institui\u00e7\u00e3o financeira esclare\u00e7a qual era o valor que pagava mensalmente \u00e0 r\u00e9 para manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade executivo I, do qual o autor era benefici\u00e1rio, e em que data foi celebrado o contrato correspondente com a r\u00e9, sob pena de caracteriza\u00e7\u00e3o de crime de desobedi\u00eancia. Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, como OF\u00cdCIO.Com a resposta, intimem-se as partes para que, caso queiram, manifestem-se no prazo comum de cinco dias \u00fateis.Oportunamente, tornem conclusos.Int.Valinhos, 04 de abril de 2017. - ADV: MARCIO ANTONIO EBRAM VILELA (OAB 112922\/SP), HASSEM HALUEN (OAB 116953\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3496","paginaFinal":"3496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21528977","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  5 2017 10:45:28:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001560-91.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}