{"numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","processos":[{"processo":"1001217-67.2016.8.26.0142","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"28\/09\/2016 \u00e0s 12:49 - Livre\nVara \u00danica - Foro de Colina","juiz":"Nat\u00e1lia Schier Hinckel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edson Tadeu Vargas Braga"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Edson Tadeu Vargas Braga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"15\/10\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1. HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, o acordo estabelecido entre as partes as fls. 92\/93, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o presente processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, 'b', do C\u00f3digo de Processo Civil.2. Deixo de suspender o processo, pois a homologa\u00e7\u00e3o segue o dispositivo legal acima mencionado, sendo que em caso de descumprimento, o acordo poder\u00e1 ser executado nestes mesmos autos, com base nos artigos 513 e 523, Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. Transitada esta em julgado, procedam-se as anota\u00e7\u00f5es de extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos.4. P.I","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina  - SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001217-67.2016.8.26.0142 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Schier   Hinckel\nVistos.\n1.  HOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  regulares  \nefeitos,  o  acordo  estabelecido  entre  as  partes  as  fls.  92\/93,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO  o  presente  processo,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  'b',  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n2. Deixo  de  suspender  o  processo,  pois  a  homologa\u00e7\u00e3o  segue  o  dispositivo  legal  \nacima  mencionado,  sendo  que  em  caso  de  descumprimento,  o  acordo  poder\u00e1  ser  executado  nestes  \nmesmos  autos,  com  base  nos  artigos  513  e  523,  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3.  Transitada  esta  em  julgado,  procedam-se  as  anota\u00e7\u00f5es  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-\nse  os  autos.\n4. P.I\nColina , 15  de  outubro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 1BB2F0D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA SCHIER HINCKEL, liberado nos autos em 15\/10\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 94"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCLN.17.70007590-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 29\/09\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2541\/2545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2541\/2545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Recebo o recurso de fls. 86\/89, interposto pelo requerente, em seu duplo efeito, para evitar dano \u00e0 parte (art. 43, Lei n\u00ba 9.099\/95).2. \u00c0 parte adversa para a apresenta\u00e7\u00e3o de sua resposta escrita no prazo de 10 (dez) dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba Lei n\u00ba 9.099\/95).3. Ap\u00f3s, ao Col\u00e9gio Recursal da 14\u00ba Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, Barretos, com as homenagens do Ju\u00edzo.4. Int. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Recebo o recurso de fls. 86\/89, interposto pelo requerente, em seu duplo efeito, para evitar dano \u00e0 parte (art. 43, Lei n\u00ba 9.099\/95).2. \u00c0 parte adversa para a apresenta\u00e7\u00e3o de sua resposta escrita no prazo de 10 (dez) dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba Lei n\u00ba 9.099\/95).3. Ap\u00f3s, ao Col\u00e9gio Recursal da 14\u00ba Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, Barretos, com as homenagens do Ju\u00edzo.4. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina -SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Schier   Hinckel\nVistos.\n1.  Recebo  o  recurso  de  fls.  86\/89,  interposto  pelo  requerente , em  seu  duplo  efeito,  \npara  evitar  dano  \u00e0  parte  (art.  43,  Lei  n\u00ba  9.099\/95).\n2.  \u00c0  parte  adversa  para  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  sua  resposta  escrita  no  prazo  de  10  (dez)  \ndias  (art.  42,  \u00a7  2\u00ba  Lei  n\u00ba  9.099\/95).\n3.  Ap\u00f3s,  ao  Col\u00e9gio  Recursal  da  14\u00ba  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria,  Barretos,  com  as  \nhomenagens  do  Ju\u00edzo.\n4.  Int.\nColina , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 1ABF173. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA SCHIER HINCKEL, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 90"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCLN.17.70006959-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 06\/09\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2826\/2835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2826\/2835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos, posto que tempestivos. No m\u00e9rito, nego-lhes provimento, uma vez que, em verdade, quer o embargante rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o, objetivando alterar as op\u00e7\u00f5es do julgador. Assim, n\u00e3o havendo na decis\u00e3o qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se consubstanciam em via adequada para impugnar as op\u00e7\u00f5es do julgador na an\u00e1lise do caso concreto, existindo recurso apto a tanto. P.I.C. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos, posto que tempestivos. No m\u00e9rito, nego-lhes provimento, uma vez que, em verdade, quer o embargante rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o, objetivando alterar as op\u00e7\u00f5es do julgador. Assim, n\u00e3o havendo na decis\u00e3o qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se consubstanciam em via adequada para impugnar as op\u00e7\u00f5es do julgador na an\u00e1lise do caso concreto, existindo recurso apto a tanto. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina  - SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001217-67.2016.8.26.0142 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Schier   Hinckel\nVistos.\nConhe\u00e7o  dos  embargos,  posto  que  tempestivos.  \nNo  m\u00e9rito,  nego-lhes  provimento,  uma  vez  que,  em  verdade,  quer  o  embargante  \nrediscutir  o  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o,  objetivando  alterar  as  op\u00e7\u00f5es  do  julgador.  \nAssim,  n\u00e3o  havendo  na  decis\u00e3o  qualquer  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade,  os  \nembargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  consubstanciam  em  via  adequada  para  impugnar  as  op\u00e7\u00f5es  do  \njulgador  na  an\u00e1lise  do  caso  concreto,  existindo  recurso  apto  a  tanto.  \nP.I.C.\nColina , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 1A5632D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA SCHIER HINCKEL, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:40 . fls. 83"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WCLN.17.70005710-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 21:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2169\/2171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Transitado em julgado, ao arquivo, observadas as formalidades legais.P.I.C. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Transitado em julgado, ao arquivo, observadas as formalidades legais.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina  - SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001217-67.2016.8.26.0142 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Luciano   de   Oliveira   Silva\nVistos.\nDispensado  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nFundamento  e  decido.\nConsiderando  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes  e  a  mat\u00e9ria  tratada  nos  autos,  \npasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  independentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  \nconforme  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  pedido  \u00e9  improcedente\n.\nTrata-se  de  \"A\u00e7\u00e3o  de  Conhecimento  e  Oferta  de  Pagamento  c.c.  \nTutela  de  Urg\u00eancia\u201d  ajuizada  por  EDSON  TADEU  VARGAS  BRAGA  em  face  do  \nBANCO  ITAU  UNIBANCO  S\/A .\nAlega  o  autor  ter  contratado  servi\u00e7os  de  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito  nas  \nbandeiras  VISA  e  MASTERCARD,  al\u00e9m  de  empr\u00e9stimos  pessoais  em  conta  corrente.  \nNarra  desconhecer  as  exorbitantes  taxas  de  juros  e  encargos  que  recaem  quando  se  torna  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 182F171. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE OLIVEIRA SILVA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 75\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina  - SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001217-67.2016.8.26.0142 - lauda  2\ninadimplente.\n Ante  sua  inadimpl\u00eancia,  ofertou  ao  requerido  a  proposta  de  quita\u00e7\u00e3o  dos  \naludidos  contratos  na  quantia  de  R$  26.500,00  (vinte  e  seis  mil  e  quinhentos  reais)  a  serem  \npagos  em  10  (dez)  parcelas  iguais  e  sucessivas  no  valor  de  R$  2.650,00  (dois  mil,  \nseiscentos  e  cinquenta  reais)  mediante  emiss\u00e3o  de  boleto  banc\u00e1rio  ou  dep\u00f3sito  judicial.  \nIndeferido  o  pedido  de  tutela  provis\u00f3ria  (fls.  21\/23),  o  requerido  \napresentou  sua  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  44\/52),  narrando,  em  s\u00edntese,  que  as  d\u00edvidas  foram  \ncontra\u00eddas  regularmente,  respeitando  os  crit\u00e9rios  de  legalidade  na  cobran\u00e7a  dos  encargos.  \nAcrescentou  que  n\u00e3o  se  nega  a  receber  o  valor  ofertado  pelo  requerente,  desde  que  reste  \nclaro,  que,  n\u00e3o  h\u00e1  como  aceitar  o  valor  ofertado  como  quita\u00e7\u00e3o  de  toda  a  d\u00edvida  existente,  \numa  vez  que,  o  valor  de  apenas  um  dos  contratos  perfaz  o  montante  de  R$  32.000.00  (trinta  \ne  dois  mil  reais),  ou  seja,  bem  maior  do  que  a  quantia  ofertada  pelo  autor.  Ressalta  que  o  \ncontrato  faz  lei  entre  as  partes,  e  que,  o  autor  quando  contratou  os  cr\u00e9ditos  perante  o  banco  \nr\u00e9u,  teve  plena  consci\u00eancia  dos  valores  que  estava  assumindo  e,  ainda  assim,  concordou  \ncom  as  cl\u00e1usulas  estabelecidas.\nDiante  das  circunst\u00e2ncias  apresentadas,  todo  o  fato  deve  ser  \nimputado  ao  consumidor,  o  qual  deve,  consequentemente,  arcar  com  o  preju\u00edzo  decorrente  \nde  sua  des\u00eddia.\nFirme \u00e9  a  prova  da  aus\u00eancia  de  v\u00edcios  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  por  \nparte  do  r\u00e9u,  bem  como  de  que  nenhuma  pr\u00e1tica  abusiva  foi  praticada  na  constitui\u00e7\u00e3o  e  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nOs problemas  relatados  pelo  autor,  ora  consumidor,  decorrem  \nincontestavelmente,  de  fato  somente  a  ele  atribu\u00edvel,  devendo  sujeitar-se  aos  seus  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 182F171. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE OLIVEIRA SILVA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina  - SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001217-67.2016.8.26.0142 - lauda  3\ndesdobramentos.\n \nNessa linha,  n\u00e3o  h\u00e1  substrato  jur\u00eddico  para  se  compelir  o  banco  \u00e0  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  de  valores,  tal  como  proposto  na  inicial,  pelo  fato  de  tal  pretens\u00e3o  ferir  a  \nautonomia  privada  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nO  pleito  de  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  s\u00f3  \u00e9  poss\u00edvel  pelo  comum  \nacordo  das  partes,  em  decorr\u00eancia  do  julgamento  de  oportunidade  e  conveni\u00eancia  a  elas  \nintr\u00ednseca,  n\u00e3o  podendo  o  Poder  Judici\u00e1rio  nada  impor  nesse  sentido.  \nPor  consequ\u00eancia,  a  improced\u00eancia  da  demanda  \u00e9  de  rigor.  \nAnte  o  exposto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  extinguindo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDeixo  de  proceder  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  com  fundamento  no  art.  55,  caput , da  Lei  n\u00b0  9.099\/95.\nTransitado  em  julgado,  ao  arquivo,  observadas  as  formalidades  \nlegais.\nP.I.C.\nColina , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 182F171. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO DE OLIVEIRA SILVA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 77"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1466\/1468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1466\/1468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Sem tempo h\u00e1bil para an\u00e1lise, em raz\u00e3o do invenc\u00edvel volume, ao qual n\u00e3o dei causa, baixo os autos em cart\u00f3rio, diante da minha promo\u00e7\u00e3o, determinando-se conclus\u00e3o ao(a) nobre Magistrado(a) designado(a) para assumir a comarca. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Sem tempo h\u00e1bil para an\u00e1lise, em raz\u00e3o do invenc\u00edvel volume, ao qual n\u00e3o dei causa, baixo os autos em cart\u00f3rio, diante da minha promo\u00e7\u00e3o, determinando-se conclus\u00e3o ao(a) nobre Magistrado(a) designado(a) para assumir a comarca.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Dr. Adilson  Sturaro,  45, ., Cecap  - CEP  14770-000,  Fone: (17) \n3341-1058,  Colina-SP - E-mail:  colina@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leopoldo   Vilela   de   Andrade   da   Silva   Costa\nVistos.\nSem   tempo   h\u00e1bil   para   an\u00e1lise,   em   raz\u00e3o   do   invenc\u00edvel   volume,   ao   qual   n\u00e3o  \ndei   causa,   baixo   os   autos   em   cart\u00f3rio,   diante   da   minha   promo\u00e7\u00e3o,   determinando-se  \nconclus\u00e3o   ao(a)   nobre   Magistrado(a)   designado(a)   para   assumir   a   comarca.    \nIntime-se.\nColina , 28  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 13D9698. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEOPOLDO VILELA DE ANDRADE DA SILVA COSTA, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 16:58 . fls. 72"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2419\/2425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2419\/2425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCLN.17.70000918-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/02\/2017 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao autor para replica, em 10 dias.Int. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ao autor para replica, em 10 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina -SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leopoldo   Vilela   de   Andrade   da   Silva   Costa\nVistos.\nAo  autor  para  replica,  em  10  dias.\nInt.  \nColina , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo 1032D86. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEOPOLDO VILELA DE ANDRADE DA SILVA COSTA, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 67"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCLN.17.70000256-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/01\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCLN.16.70005994-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/12\/2016 10:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR548666295TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 29\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0692\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 2223\/2227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0692\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 2223\/2227","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0692\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Nos termos do Enunciado n.\u00ba 5, do FONAJE, \"a correspond\u00eancia ou contraf\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado seu recebedor\".2. Portanto, expe\u00e7a-se carta, com aviso de recebimento, para cita\u00e7\u00e3o do requerido, com advert\u00eancia de praxe e os dizeres do enunciado n.\u00ba 05, acima transcrito3. Intimem-se as partes para comparecimento, consignando-se que:a) a aus\u00eancia do autor acarretara a extin\u00e7\u00e3o do feito (artigo 51, inciso I da Lei n.\u00ba 9.099\/95); b) a aus\u00eancia do requerido acarretara revelia, com a presun\u00e7\u00e3o de serem tidos como verdadeiros os fatos alegados pelo autor (artigo 20, da Lei n.\u00ba 9.099\/95);4. Na audi\u00eancia, comparecendo o r\u00e9u e n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 deferido o prazo de 10 (dez) dias para contesta\u00e7\u00e3o. Bem como INTIMADO a comparecer perante a Unidade Avan\u00e7ada de Atendimento Judici\u00e1rio de Colina, localizada na rua Dr. Adilson Sturaro n\u00ba 45, para participar de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o na data de 13 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09h30min.Int. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1. Nos termos do Enunciado n.\u00ba 5, do FONAJE, \"a correspond\u00eancia ou contraf\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado seu recebedor\".2. Portanto, expe\u00e7a-se carta, com aviso de recebimento, para cita\u00e7\u00e3o do requerido, com advert\u00eancia de praxe e os dizeres do enunciado n.\u00ba 05, acima transcrito3. Intimem-se as partes para comparecimento, consignando-se que:a) a aus\u00eancia do autor acarretara a extin\u00e7\u00e3o do feito (artigo 51, inciso I da Lei n.\u00ba 9.099\/95); b) a aus\u00eancia do requerido acarretara revelia, com a presun\u00e7\u00e3o de serem tidos como verdadeiros os fatos alegados pelo autor (artigo 20, da Lei n.\u00ba 9.099\/95);4. Na audi\u00eancia, comparecendo o r\u00e9u e n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 deferido o prazo de 10 (dez) dias para contesta\u00e7\u00e3o. Bem como INTIMADO a comparecer perante a Unidade Avan\u00e7ada de Atendimento Judici\u00e1rio de Colina, localizada na rua Dr. Adilson Sturaro n\u00ba 45, para participar de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o na data de 13 de Dezembro de 2016, \u00e0s 09h30min.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRUA  DR. ADILSON  STURARO,  45, Colina -SP  - CEP  14770-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ayman   Ramadan\nVistos.\n1.  Nos  termos  do  Enunciado  n.\u00ba  5,  do  FONAJE,  \u201ca  correspond\u00eancia  ou  contraf\u00e9  \nrecebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  efeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  seu  \nrecebedor\u201d. 2. Portanto,  expe\u00e7a-se  carta,  com  aviso  de  recebimento,  para  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido,  \ncom  advert\u00eancia  de  praxe  e  os  dizeres  do  enunciado  n.\u00ba  05,  acima  transcrito\n3.  Intimem-se  as  partes  para  comparecimento,  consignando-se  que:\na)  a  aus\u00eancia  do  autor  acarretara  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  (artigo  51,  inciso  I  \nda  Lei  n.\u00ba  9.099\/95);  \nb) a  aus\u00eancia  do  requerido  acarretara  revelia,  com  a  presun\u00e7\u00e3o  de  serem  \ntidos  como  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor  (artigo  20,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95);\n4.  Na  audi\u00eancia,  comparecendo  o  r\u00e9u  e  n\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  deferido  o  \nprazo  de  10  (dez)  dias  para  contesta\u00e7\u00e3o.  Bem  como  INTIMADO  a  comparecer  perante  a  Unidade  \nAvan\u00e7ada  de  Atendimento  Judici\u00e1rio  de  Colina,  localizada  na  rua  Dr.  Adilson  Sturaro  n\u00ba  45,  para  \nparticipar  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  na  data  de  13  de  Dezembro  de  2016,  \u00e0s  09h30min.\nInt.\nColina , 04  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo E49A76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYMAN RAMADAN, liberado nos autos em 11\/11\/2016 \u00e0s 10:17 . fls. 25"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 2170\/2173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0638\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2230 P\u00e1gina: 2170\/2173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0638\/2016 Teor do ato: Diante de todo o exposto, n\u00e3o restado demonstrada a probabilidade do direito alegado pelo autor (art. 300 do NCPC) INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria pretendida.Agende-se audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Advogados(s): Edson Tadeu Vargas Braga (OAB 130002\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Diante de todo o exposto, n\u00e3o restado demonstrada a probabilidade do direito alegado pelo autor (art. 300 do NCPC) INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria pretendida.Agende-se audi\u00eancia conciliat\u00f3ria.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Dr. Adilson  Sturaro,  45, ., Cecap  - CEP  14770-000,  Fone: (17) \n3341-1058,  Colina-SP - E-mail:  colina@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001217-67.2016.8.26.0142  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Edson Tadeu  Vargas  Braga\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Leopoldo   Vilela   de   Andrade   da   Silva   Costa\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  e  oferta  de  pagamento  ajuizada  \npor Edson  Tadeu  Vargas  Braga  em  face  de  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A .  A  parte  autora  \nbusca a  tutela  provis\u00f3ria  para  que  seja  considerado  suficiente  o  pagamento  ofertado  pelo  \nautor para  quita\u00e7\u00e3o  dos  contratos  firmados  entre  as  partes,  bem  como  para  que  seu  nome  \nseja exclu\u00eddo  dos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.\nDecido.\nDe  pro\u00eamio,  insta  consignar  que  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  de  que  a  parte  \nautora  pactuou  livremente  com  o  r\u00e9u  os  contratos  em  quest\u00e3o,  e  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  \nsum\u00e1ria,  n\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  o  Judici\u00e1rio  intervir  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  particulares.  Isto  \nporque  o  dirigismo  contratual  \u00e9  exce\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  regra.\nO   valor  que  o  autor  entende  como  correto  foi  calculado  \nunilateralmente,  por  sua  pr\u00f3pria  conta  e  risco,  n\u00e3o  passando  pelo  crivo  do  contradit\u00f3rio.  \nAdemais,  tudo  isso  foi  levado  a  cabo  pela  parte  autora  ap\u00f3s  assinar  com  o  r\u00e9u  os  referidos  \ncontratos.  \nDessa feita,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  o  ajuste  dos  contratos  nos  moldes  de  seu  \nentendimento  unilateral,  mesmo  porque  n\u00e3o  declarada  judicialmente  a  ilegalidade  das  \nreferidas  cl\u00e1usulas  questionadas,  sendo  que  o  autor  alega  cobran\u00e7a  exorbitante  de  encargos.  \nO  princ\u00edpio  da  autonomia  das  vontades  e  o  preceito  contratual  \"pacta  sunt  servanda\"  devem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo D4607B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEOPOLDO VILELA DE ANDRADE DA SILVA COSTA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 13:38 . fls. 21\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Dr. Adilson  Sturaro,  45, ., Cecap  - CEP  14770-000,  Fone: (17) \n3341-1058,  Colina-SP - E-mail:  colina@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nincidir e  pautar  a  rela\u00e7\u00e3o  aqui  presente.\nNesse  sentido,  o  entendimento  do  E.  Tribunal  Bandeirante:\nCONSIGNA\u00c7\u00c3O  EM  PAGAMENTO  -  Banco  -  Financiamento  - \nContrato  -  A\u00e7\u00e3o  Consignat\u00f3ria  -  Indeferimento  de  tutela  \nantecipada  para  consigna\u00e7\u00e3o  do  valor  calculado  unilateralmente  e  \nn\u00e3o  inclus\u00e3o  de  anota\u00e7\u00f5es  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  - \nAus\u00eancia  dos  requisitos  do  art.  273  do  CPC  -  Decis\u00e3o  Mantida  - \nAgravo  Improvido.  (AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  n\u00b0 \n990093421380,  16\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  SOUZA  \nGEISHOFER,  j.  23\/02\/2010).\nCONSIGNA\u00c7\u00c3O  EM  PAGAMENTO  -  Contrato  de  financiamento  \npara  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bem  m\u00f3vel  -  Pretens\u00e3o  do  agravado  ao  dep\u00f3sito  \ndos  valores  que  entende  devidos  -  Impossibilidade  -  Exist\u00eancia  de  \ncl\u00e1usulas  contratuais  e  valores  pr\u00e9-estabelecidos  -  \"Pacta  sunt  \nservanda\"  -  Sendo  controversos  os  valores  atinentes  ao  contrato  \nfirmado  entre  eles  litigantes,  o  ora  agravado  n\u00e3o  poderia  mesmo  \npretender  consignar  quantias  por  ele  encontradas  unilateralmente  e  \ncomo  se  fossem  mesmo  incontroversas  -  Recurso  n\u00e3o  provido  neste  \nt\u00f3pico.  (AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  7  244  574-4,  da  Comarca  \nde  Nhandeara  24\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  TJSP,  Rel.  Des.  \nCardoso  Neto,  d.j.  25\/09\/2008).\nNeste  diapas\u00e3o,  o  valor  que  a  parte  autora  pretende  pagar  n\u00e3o  pode  \nser  considerado  suficiente  \u00e0 quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  j\u00e1  que  resultado  de  c\u00e1lculos  realizados  \nunilateralmente  pela  parte  interessada,  que  n\u00e3o  passaram  pelo  crivo  do  contradit\u00f3rio,  n\u00e3o  \npodendo,  pois,  ser  considerados  incontroversos.\nNesse  passo,  havendo  valores  a  adimplir,  n\u00e3o  encontra  este  ju\u00edzo  \nraz\u00e3o  para  obstar  eventual  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \nem  caso  de  inadimpl\u00eancia.  E,  ainda,  de  acordo  com  firme  jurisprud\u00eancia  do  STJ,  a  simples  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo D4607B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEOPOLDO VILELA DE ANDRADE DA SILVA COSTA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 13:38 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COLINA\nFORO  DE COLINA\nVARA  \u00daNICA\nRua  Dr. Adilson  Sturaro,  45, ., Cecap  - CEP  14770-000,  Fone: (17) \n3341-1058,  Colina-SP - E-mail:  colina@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndiscuss\u00e3o judicial  da  d\u00edvida  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  obstar  a negativa\u00e7\u00e3o  do  devedor  nos  \nbancos  de  dados  de  inadimplentes.\nDiante  de  todo  o  exposto,  n\u00e3o  restado  demonstrada  a  probabilidade  \ndo  direito  alegado  pelo  autor  (art.  300  do  NCPC)  INDEFIRO  a  tutela  provis\u00f3ria  \npretendida. Agende-se audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria.\nIntime-se.\nColina , 03  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001217-67.2016.8.26.0142 e c\u00f3digo D4607B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEOPOLDO VILELA DE ANDRADE DA SILVA COSTA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 13:38 . fls. 23"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626533544","codPublicacaoOrigem":"1093514630","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COLINA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001217-67.2016.8.26.0142 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Edson Tadeu Vargas Braga - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Edson Tadeu Vargas Braga - Vistos.Ao autor para replica, em 10 dias.Int. - ADV: EDSON TADEU VARGAS BRAGA (OAB 130002\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO AYMAN RAMADAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA GON\u00c7ALVES MOREIRA CELESTINO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2424","paginaFinal":"2424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838023","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19893298","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 10:51:02:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717873752","codPublicacaoOrigem":"1175669874","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COLINA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001217-67.2016.8.26.0142 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Edson Tadeu Vargas Braga - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Edson Tadeu Vargas Braga - Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de proceder \u00e0 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, com fundamento no art. 55, caput, da Lei n\u00b0 9.099\/95.Transitado em julgado, ao arquivo, observadas as formalidades legais.P.I.C. - ADV: EDSON TADEU VARGAS BRAGA (OAB 130002\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANO DE OLIVEIRA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA GON\u00c7ALVES MOREIRA CELESTINO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2170","paginaFinal":"2170","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902956","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24388431","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:41:08:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757704739","codPublicacaoOrigem":"1201863650","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COLINA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001217-67.2016.8.26.0142 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Edson Tadeu Vargas Braga - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Edson Tadeu Vargas Braga - Vistos.1. Recebo o recurso de fls. 86\/89, interposto pelo requerente, em seu duplo efeito, para evitar dano \u00e0 parte (art. 43, Lei n\u00ba 9.099\/95).2. \u00c0 parte adversa para a apresenta\u00e7\u00e3o de sua resposta escrita no prazo de 10 (dez) dias (art. 42, \u00a7 2\u00ba Lei n\u00ba 9.099\/95).3. Ap\u00f3s, ao Col\u00e9gio Recursal da 14\u00ba Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria, Barretos, com as homenagens do Ju\u00edzo.4. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDSON TADEU VARGAS BRAGA (OAB 130002\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO NAT\u00c1LIA SCHIER HINCKEL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA GON\u00c7ALVES MOREIRA CELESTINO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2544","paginaFinal":"2544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926883","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26348583","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 12:02:33:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175891","codPublicacaoOrigem":"1195136584","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COLINA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001217-67.2016.8.26.0142 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Edson Tadeu Vargas Braga - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Edson Tadeu Vargas Braga - Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos, posto que tempestivos. No m\u00e9rito, nego-lhes provimento, uma vez que, em verdade, quer o embargante rediscutir o m\u00e9rito da decis\u00e3o, objetivando alterar as op\u00e7\u00f5es do julgador. Assim, n\u00e3o havendo na decis\u00e3o qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o se consubstanciam em via adequada para impugnar as op\u00e7\u00f5es do julgador na an\u00e1lise do caso concreto, existindo recurso apto a tanto. P.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDSON TADEU VARGAS BRAGA (OAB 130002\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO NAT\u00c1LIA SCHIER HINCKEL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA GON\u00c7ALVES MOREIRA CELESTINO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2832","paginaFinal":"2832","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677364517","codPublicacaoOrigem":"1143107500","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001217-67.2016.8.26.0142","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COLINA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001217-67.2016.8.26.0142 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Edson Tadeu Vargas Braga - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Edson Tadeu Vargas Braga - Sem tempo h\u00e1bil para an\u00e1lise, em raz\u00e3o do invenc\u00edvel volume, ao qual n\u00e3o dei causa, baixo os autos em cart\u00f3rio, diante da minha promo\u00e7\u00e3o, determinando-se conclus\u00e3o ao(a) nobre Magistrado(a) designado(a) para assumir a comarca. - ADV: EDSON TADEU VARGAS BRAGA (OAB 130002\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA \u00daNICA JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MARTINS PERPETUO DE LIMA VAZQUEZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSA MARIA GON\u00c7ALVES MOREIRA CELESTINO FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1468","paginaFinal":"1468","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872997","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22471457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May 15 2017 09:06:34:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001217-67.2016.8.26.0142","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}