{"numero":"1001508-27.2017.8.26.0338","processos":[{"processo":"1001508-27.2017.8.26.0338    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/06\/2017 \u00e0s 16:53 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mairipor\u00e3","juiz":"Cristiano Cesar Ceolin","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.702,53","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniel Silva Rodrigues 32775012809"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Secta Loca\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Ltda - Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Moises Marques do Nascimento"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Elisandra Regina da Silva Zuchelli"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ARQ 13\/09\/17 - CONHEC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa   Arquivado em 13.09.2017 - Conhec","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    ABERTOS OS TRABALHOS pelo(a) conciliador(a) foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o que restou frut\u00edfera nos seguintes termos: O(A) requerido(a) se compromete a efetuar o pagamento da import\u00e2ncia de R$17.000,00 (dezessete mil reasi) em 17 (dezessete) parcelas iguais e mensais no valor de R$ 1.000,00 (um mil reais) cada uma. Vencendo-se a primeira em 15 de outubro de 2017 e as demais sucessivamente. Os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante dep\u00f3sito banc\u00e1rio, na conta corrente de n\u00ba 06390-6, ag\u00eancia 2777, do banco ITA\u00da de Titularidade do reqte. O comprovante de dep\u00f3sito servir\u00e1 para o(a) requerido(a) como prova de pagamento e o extrato para o(a) requerente como prova de inadimpl\u00eancia. No caso de inadimpl\u00eancia ensejar\u00e1 uma multa de 20%, al\u00e9m de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, sobre o valor do d\u00e9bito al\u00e9m do vencimento antecipado das parcelas vincendas, ficando sujeito o patrim\u00f4nio do devedor \u00e0 execu\u00e7\u00e3o por quantia certa nestes autos. As partes renunciam ao prazo recursal e ao direito de recorrer e pedem homologa\u00e7\u00e3o. Com o(s) pagamento(s) a(o) requerente se d\u00e1 por satisfeita(o), dando plena, geral e rasa quita\u00e7\u00e3o para mais nada reclamar em momento algum. Pedem a homologa\u00e7\u00e3o. Pelo(a) MM(\u00aa) Juiz(a) foi dito: HOMOLOGO para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado entre as partes nesta data, nos termos do art. 22, \u00a7 \u00fanico da Lei 9.099\/95, e por consequ\u00eancia JULGO EXTINTO O PROCESSO NOS TERMOS DO ART. 487, INCISO III, DO CPC. As partes desistem do prazo recursal, transitando em julgado. Arquivem-se os autos. Decis\u00e3o publicada em audi\u00eancia. Saem os presentes devidamente intimados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAR.17.70019950-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 1652\/1660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    \u00e0 Estrada Municipal Migueli Petri, 360, Jardim da Lagoa, Terra Preta, em 02\/08 \u00e0s 10:00h, e a\u00ed sendo, CITEI E INTIMEI Secta Loca\u00e7\u00e3o de Bens M\u00f3veis Ltda. - EPP, atrav\u00e9s de Elisandra Zuchelli, que aceitou a contraf\u00e9, exarando o seu ciente. O","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2017 Teor do ato: Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se a parte r\u00e9 e intimem-se as partes da data designada, ficando ciente a primeira que seu n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 revelia, e a demandante que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 extin\u00e7\u00e3o do processo sem an\u00e1lise do m\u00e9rito. A parte r\u00e9 dever\u00e1 apresentar sua contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia, bem como informar se pretende produzir provas em audi\u00eancia.Nos termos do art. 1.268 das NSCGJ, a contesta\u00e7\u00e3o, pedido contraposto e eventuais documentos que devam ser apresentados em audi\u00eancia ser\u00e3o objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, se o advogado n\u00e3o dispuser de meios tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios para faz\u00ea-lo no momento de sua realiza\u00e7\u00e3o.Intime-se. Dilig\u00eancias necess\u00e1rias. (Designado o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o) Advogados(s): Moises Marques do Nascimento (OAB 327578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 338.2017\/005096-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se a parte r\u00e9 e intimem-se as partes da data designada, ficando ciente a primeira que seu n\u00e3o comparecimento implicar\u00e1 revelia, e a demandante que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 extin\u00e7\u00e3o do processo sem an\u00e1lise do m\u00e9rito. A parte r\u00e9 dever\u00e1 apresentar sua contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia, bem como informar se pretende produzir provas em audi\u00eancia.Nos termos do art. 1.268 das NSCGJ, a contesta\u00e7\u00e3o, pedido contraposto e eventuais documentos que devam ser apresentados em audi\u00eancia ser\u00e3o objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, se o advogado n\u00e3o dispuser de meios tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios para faz\u00ea-lo no momento de sua realiza\u00e7\u00e3o.Intime-se. Dilig\u00eancias necess\u00e1rias. (Designado o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o)","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAIRIPOR\u00c3\nFORO  DE MAIRIPOR\u00c3\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Dr.  Jose  Adriano  Marrey  Junior  n\u00ba  780 ,   .  -   CENTRO\nCEP:   07600-000  -   Mairipor\u00e3  -   SP\nTelefone:   4419-4291  -  E-mail:   mairiporajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001508-27.2017.8.26.0338  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001508-27.2017.8.26.0338\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Daniel Silva Rodrigues  32775012809\nRequerido : Secta Loca\u00e7\u00e3o  de Bens  M\u00f3veis  Ltda - Epp\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  \nJuiz   de  Direito,  Dr.  CRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN  \nEu,__________________( Rubia de  Souza  Oliveira ),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  \nJudici\u00e1rio  , subscrevi.\nDesigne-se  data  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nCite-se  a  parte  r\u00e9  e  intimem-se  as  partes  da  data  designada,  ficando  \nciente  a  primeira  que  seu  n\u00e3o  comparecimento  implicar\u00e1  revelia,  e  a  demandante  que  \nsua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito.  A  parte  r\u00e9  dever\u00e1  \napresentar  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia,  bem  como  informar  se  pretende  \nproduzir  provas  em  audi\u00eancia.\nNos  termos  do  art.  1.268  das  NSCGJ,  a  contesta\u00e7\u00e3o,  pedido  \ncontraposto  e  eventuais  documentos  que  devam  ser  apresentados  em  audi\u00eancia  ser\u00e3o  \nobjeto  de  peticionamento  eletr\u00f4nico  pr\u00e9vio,  se  o advogado  n\u00e3o  dispuser  de  meios  \ntecnol\u00f3gicos  necess\u00e1rios  para  faz\u00ea-lo  no  momento  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o .\nIntime-se.  Dilig\u00eancias  necess\u00e1rias.   \nMairipor\u00e3,   04  de  julho  de  2017\nCRISTIANO  C\u00c9SAR  CEOLIN\n                 Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001508-27.2017.8.26.0338 e c\u00f3digo 1E25176. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO CESAR CEOLIN, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 37"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}