{"numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1001709-54.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/02\/2017 \u00e0s 11:14 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.351,68","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Analice Vieira Oliveira Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Banco Itaucard S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"PRISCILA MORENO DOS SANTOS"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Subam os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Interpreta\u00e7\u00e3o  \/  Revis\u00e3o  de  Contrato\nRequerente : Analice Vieira  Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.  e  outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  outubro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,   Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nCumpra-se o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nSubam  os  autos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  16  de  outubro  de  2017 .\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4CB9BBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 264"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia do Ac\u00f3rd\u00e3o Juntada - Sem Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70161139-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2686\/2699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Interpreta\u00e7\u00e3o  \/  Revis\u00e3o  de  Contrato\nRequerente : Analice Vieira  Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.  e  outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  setembro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,    Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nAnte a  interposi\u00e7\u00e3o  de  Recurso  de  Apela\u00e7\u00e3o,  manifeste-se  a  parte  contr\u00e1ria  em  \ncontrarraz\u00f5es.\nOportunamente,  subam  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  setembro  de 2017 .\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49B47FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:51 . fls. 246"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70144532-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 09:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2482\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Isto posto, julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato c.c com pedido de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento de tutela antecipada.A requerente arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais atualizadas na forma da Lei n\u00ba 6.899\/81, bem como, honor\u00e1rios de advogado da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.P.R.I. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato c.c com pedido de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento de tutela antecipada.A requerente arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais atualizadas na forma da Lei n\u00ba 6.899\/81, bem como, honor\u00e1rios de advogado da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  agosto  de  2017 ,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  Dra.  L\u00cdDIA  \nREGINA  RODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  Andrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Analice Vieira Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVISTOS.\nANALICE  VIEIRA  OLIVEIRA  SILVA  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o   \nrevisional  de  contrato  c.c  pedido  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  e  de  tutela  antecipada  \ncontra  BANCO  ITAU  S\/A,  alega  ter  celebrado  em  03  de  novembro  de  2015  o  Contrato  de  \nC\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  n\u00ba  58730364,  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  Honda  Civic,  ano  \n2009,  placa  JHG0002,  no  valor  de  R$  40.000,000,  sendo  R$  13.000,00  de  entrada  e  o  \nsaldo  de  R$  27.000,00  a ser  pago  em  48  parcelas  mensais  de  R$  901,13  cada,  folhas  \n26\/28,  informa  estar  em  dia  com  o  contrato.  Afirma  tratar-se  de  contrato  de  ades\u00e3o.  \nReclama  a  revis\u00e3o  do  contrato,  impugnando  a  cobran\u00e7a  de  IOF,  Outros  Valores  e  CET;  a  \nilegalidade  da  cobran\u00e7a  da  Tarifa  TAC\/TEC  e  demais  encargos  administrativos,  os  juros  \nremunerat\u00f3rios  capitalizados  mensalmente;  a  abusividade  da  taxa  de  juros  superior  ao  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  e  superior  a  12%  ao  ano;  a  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria;  conforme  o  pedido.  Manifesta  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nRequer a  concess\u00e3o  da  gratuidade  da  justi\u00e7a;  o  deferimento  da  \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  deferir  o  deposito  judicial  do  valor  da  parcela  com  utiliza\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9todo  Gauss;  que  o  banco  r\u00e9u  se  abstenha  da  inscri\u00e7\u00e3o  negativa  em  nome  do  autor  e  para  \na   manuten\u00e7\u00e3o  da  posse  do  ve\u00edculo;  a  revis\u00e3o  do  contrato,  a  declara\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  e \ncompensa\u00e7\u00e3o  dos  valores  a  maior;  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  da  quantia  paga  que  considera  \nindevida.  Juntou  planilha  de  c\u00e1lculos,  contrato  e  demais  documentos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  2\nDeferida\n a  gratuidade  judicial  \u00e0  autora  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela.\nO  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  folhas  52\/57.  Requer  a \nretifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo,  para  que  passe  a  constar  BANCO  ITAU  CARD  S\/A,  a \nrevoga\u00e7\u00e3o  da  tutela  antecipada.  No  m\u00e9rito,  alega  a  legalidade  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  \nda  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros;  informa  a  inexist\u00eancia  previs\u00e3o  da  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  contrato,  a  aus\u00eancia  de  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito  e  tarifa  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea.  Impugna  o  pedido  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e os  \ndocumentos  apresentados  pelo  autor.  Juntou  documentos.\nConsta  r\u00e9plica  \u00e0s  folhas  78\/86.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nAntecipo  o  julgamento  com  fulcro  no  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  mat\u00e9ria  \u00e9  de  Direito,  n\u00e3o  sendo  necess\u00e1ria,  portanto,  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  t\u00e9cnica.\nDefiro  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  para  que  passe  a  constar  \nBANCO  ITAUCARD  S.A.  Anote-se.\nA   revis\u00e3o  judicial  de  contratos  \u00e9  admiss\u00edvel  em  casos  \nespecial\u00edssimos,  pois  impera  o  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria.  A  teoria  da  imprevis\u00e3o,  que  \nera  aplicada  em  fun\u00e7\u00e3o  dos  princ\u00edpios  gerais  dos  contratos  e  que  foi  inserida  no  artigo  6,  \ninciso  V,  do  CDC,  parte  do  princ\u00edpio  pela  pr\u00f3pria  denomina\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  da  ideia  de  \nimprevis\u00e3o.  Como  ensina  Orlando  Gomes,  \u201cexige-se  que  a  altera\u00e7\u00e3o  das  circunst\u00e2ncias  \nseja  de  tal  ordem  que  a  excessiva  onerosidade  da  presta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  possa  ser  prevista.  Por  \noutras  palavras,  a  imprevis\u00e3o  h\u00e1  de  decorrer  do  fato  de  ser  a  altera\u00e7\u00e3o  imprevis\u00edvel  do  \nestado  de  fato  determine  a  dificuldade  de  o  contratante  cumprir  a  obriga\u00e7\u00e3o,  por  ter  se  \ntornado  excessivamente  onerosa  a  presta\u00e7\u00e3o.  A  modifica\u00e7\u00e3o  quantitativa  da  presta\u00e7\u00e3o  h\u00e1  \nde  ser  t\u00e3o  vultosa  que,  para  satisfaz\u00ea-la,  o  devedor  se  sacrificaria  economicamente.\u201d  \n(Contratos  12 a\n edi\u00e7\u00e3o,  Forense,  p\u00e1g  41).\nPela  li\u00e7\u00e3o,  a  altera\u00e7\u00e3o  das  circunst\u00e2ncias  impossibilitaria  o \ncumprimento  do  contrato,  pois  o  contratante  sucumbiria  economicamente.  Caso,  assim,  \nn\u00e3o  fosse  considerado,  haveria  preju\u00edzo  ao  princ\u00edpio  da  intangibilidade  do  conte\u00fado  dos  \ncontratos  e  consequente  inseguran\u00e7a  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos.  \nAssim, s\u00e3o  pressupostos  que  devem  estar  presentes  no  momento  \nda aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  imprevis\u00e3o:  1)  configura\u00e7\u00e3o  de  eventos  extraordin\u00e1rios  e \nimprevis\u00edveis; 2)  comprova\u00e7\u00e3o  da  onerosidade  excessiva  que  causa  a  insuportabilidade  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 230\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  3\ncumprimento do  acordo  para  um  dos  contratantes;  3)  que  o  contrato  seja  de  execu\u00e7\u00e3o  \ncontinuada ou  de  execu\u00e7\u00e3o  diferida.\nA respeito  do  primeiro  requisito,  entendemos  como  eventos  \nextraordin\u00e1rios e  imprevis\u00edveis  aqueles  que  s\u00e3o  totalmente  considerados  como  imposs\u00edveis  \nde previsibilidade  pelos  contratantes,  isto  \u00e9,  eventos  que  se  afastam  do  curso  ordin\u00e1rio  das  \ncoisas.\nJ\u00e1 a onerosidade  excessiva  significa  um  fato  que  torna  dif\u00edcil  o  \ncumprimento da  obriga\u00e7\u00e3o  na  forma  ajustada,  pois  imp\u00f5e  uma  despropor\u00e7\u00e3o  entre  a \npresta\u00e7\u00e3o e  a  contrapresta\u00e7\u00e3o  que,  por  consequ\u00eancia,  acabar\u00e1  por  provocar  uma  \ndesvantagem exagerada  para  um  dos  contratantes  e  comprometer\u00e1  a  execu\u00e7\u00e3o  equ\u00e2nime  \ndo contrato.\nPor fim,  o  \u00faltimo  requisito  refere-se  aos  contratos  de  dura\u00e7\u00e3o  \ncontinuada que  s\u00e3o  aqueles  que  se  prolongam  no  tempo,  isto  \u00e9,  s\u00e3o  contratos  de  execu\u00e7\u00e3o  \nsucessiva, ao  contr\u00e1rio  dos  contratos  de  execu\u00e7\u00e3o  instant\u00e2nea,  que  s\u00e3o  aqueles  em  que  a  \npresta\u00e7\u00e3o \u00e9  realizada  em  um  s\u00f3  ato  e  os  contratos  de  execu\u00e7\u00e3o  diferida,  que  s\u00e3o  aqueles  \nque possuem  o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  num  momento  futuro,  previamente  acordado  \nentre as  partes.\nO caso  em  tela  espelha  abusividade  de  cl\u00e1usulas  a  gerar  distor\u00e7\u00f5es,  \nmas n\u00e3o  situa\u00e7\u00f5es  externas  a  gerar  a  necessidade  da  revis\u00e3o  de  termos  contratuais.\nTrata-se de  contrato  de  ades\u00e3o,  o  que  por  si,  n\u00e3o  desnatura  sua  \nvalidade apenas  pela  forma.  Tamb\u00e9m,  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  da  ado\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  revis\u00e3o,  pois  \ninadmiss\u00edvel a  considera\u00e7\u00e3o  de  nulidade  ou  revis\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais  considerando  \nsomente as  modifica\u00e7\u00f5es  econ\u00f4micas  feitas  pelo  Estado,  pois  tal  fato  n\u00e3o  caracteriza  \ncircunst\u00e2ncias externas  extraordin\u00e1rias  imprevis\u00edveis  a  ponto  de  desequilibrar  as  posi\u00e7\u00f5es  \ndos contratantes.\nN\u00e3o h\u00e1  ind\u00edcios  de  v\u00edcio  de  vontade  ou  prova  de  que  o  contrato  \ntenha  sido  assinado  em  branco.\nOs  juros  devem  ser  considerados  na  mora,  ou  inadimpl\u00eancia  e \nremunerat\u00f3rios.\nOs juros  de  mora  s\u00e3o  devidos  em  raz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia.  S\u00e3o  \ncomputados  independentemente  de  estipula\u00e7\u00e3o  das  partes  na  constitui\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  \ncom  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  taxa  que  a  lei  determinou.  Os  juros  de  mora,  todavia,  podem  ser  \nconvencionados  pela  vontade  das  partes.\nOs  juros  compensat\u00f3rios  s\u00e3o  devidos  em  raz\u00e3o  da  utiliza\u00e7\u00e3o  do  \ncapital  do  devedor  na  exata  medida  em  que  constituem  frutos  civis  do  valor  empregado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 231\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  4\nRefletem\n o  pagamento  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  capital  alheio,  e  para  o  seu  c\u00e1lculo  n\u00e3o  \u00e9 \nnecess\u00e1rio  a  culpa  do  devedor.  Neste  aspecto,  o  contrato  juntado  reflete  o  exato  acordo  a  \nrespeito  quanto  \u00e0s  taxas  anuais,  mensais  refletindo  o  valor  da  parcela.  \nO  requerente  questiona  a  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros,  mas,  deve  ser  \nlembrado  o  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  596 ,  jurisprud\u00eancia  dominante  do  Egr\u00e9gio  Supremo  \nTribunal  Federal:  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  \njuros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  \np\u00fablicas  ou  privadas  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional.\u201d  Assim  \u00e9,  porque  a  \natividade  banc\u00e1ria  no  Pa\u00eds  \u00e9  regida  pela  Lei  Federal  n\u00ba  4.595\/64,  que  delega  ao  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional  a  fixa\u00e7\u00e3o  das  taxas  de  juros  aplic\u00e1veis  aos  contratos  banc\u00e1rios  e  de  \nfinanciamento  imobili\u00e1rio.\nO  simples  fato  dos  juros  remunerat\u00f3rios  contratados  serem  \nsuperiores  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  configura  abusividade.\nAssim  registrando,  os  juros  remunerat\u00f3rios  podem  ser  pactuados  \nou  aplicados  em  percentual  maior  a  12%  ao  ano.  Tal  orienta\u00e7\u00e3o  est\u00e1  expressa  na  S\u00famula  \n382  \n A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \nindica  abusividade.  (SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  27\/05\/2009,  DJe  08\/06\/2009).\nDa  mesma  forma,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ofensa  \u00e0  lei  a  taxa  efetiva  de  \njuros  anual  desde  que  prevista  em  contrato,  como  considerada:  S\u00famula  541  \n A  previs\u00e3o  \nno  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  \nsuficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada.  (S\u00famula  541,  \nSEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  10\/06\/2015,  DJe  15\/06\/2015).\nN\u00e3o  se  verifica  que  tenha  ocorrido  anatocismo,  contrariando  o  teor  \nda  S\u00famula  121  do  STF,  at\u00e9  porque,  o  Decreto  22.626\/33  prev\u00ea  situa\u00e7\u00f5es  em  que  \u00e9  poss\u00edvel  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Tamb\u00e9m,  n\u00e3o  h\u00e1  irregularidade  na  forma  adotada  de  amortiza\u00e7\u00e3o,  \npois  pactuada  em  contrato.\nNo mais,  deve  ser  observada  a  ado\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  539  \n \u00c9  \npermitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  \ncelebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional  a  partir  de  \n31\/03\/2000  (MP  n.  1.963-17\/2000,  reeditada  como  MP  n.  2.170-36\/2001),  desde  que  \nexpressamente  pactuada  (S\u00famula  539,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  10\/06\/2015,  \nDJe  15\/06\/2015).\nEvidente que  toda  a  inadimpl\u00eancia  gera  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  atualiza\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  multa.\nN\u00e3o h\u00e1  evid\u00eancias  de  cumula\u00e7\u00e3o  dos  juros  morat\u00f3rios,  multa  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 232\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  5\ncorre\u00e7\u00e3o\n monet\u00e1ria,  que  por  isso  mesmo,  s\u00e3o  devidos.  A  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  \u00e9 devida  \ndesde  o  inadimplemento,  n\u00e3o  constituindo  um  plus,  mas  mera  atualiza\u00e7\u00e3o  da  moeda  \naviltada  pela  infla\u00e7\u00e3o.  De  outro  lado,  cada  um  dos  institutos  tem  finalidade  distinta,  \nportanto,  poss\u00edvel  a  aplica\u00e7\u00e3o.\nDeve  ser  confirmada  a  aplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  aos  contratos  banc\u00e1rios,  segundo  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  na  S\u00famula  n\u00ba  \n297.\nAinda que  o  contrato  em  quest\u00e3o  seja  considerado  de  ades\u00e3o,  \nprevalecem  exig\u00edveis  as  obriga\u00e7\u00f5es  livremente  contra\u00eddas  pelos  aderentes,  exceto  se  \nconstatada  a  exist\u00eancia  de  ilegalidade.\nN\u00e3o  h\u00e1  \u00f3bice,  portanto,  \u00e0  cobran\u00e7a  das  tarifas  denominadas  \navalia\u00e7\u00e3o  de  bem,  inser\u00e7\u00e3o  de  gravame,  registro  de  contrato,  servi\u00e7os  prestados  pelo  \ncorrespondente  da  financeira,  bem  como  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ilegalidade  na  cobran\u00e7a  de  \nservi\u00e7os  de  terceiros,  tarifa  de  cadastro,  pois  todos  estes  encargos  foram  expressamente  \nprevistos  no  contrato,  segundo  afirma\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nA  S\u00famula  565  \n A  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  \n(TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  \ngerador,  \u00e9  v\u00e1lida  apenas  nos  contratos  banc\u00e1rios  anteriores  ao  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  \nResolu\u00e7\u00e3o-CMN  n.  3.518\/2007,  em  30\/4\/2008.  (S\u00famula  565,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  \njulgado  em  24\/02\/2016,  DJe  29\/02\/2016).\nPortanto,  nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  \nvig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  \ncr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  \ngerador,  ressalvado  o  exame\u00a0de\u00a0abusividade  em  cada  caso  concreto.\nNeste  sentido:  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  \nS\u00c3O  PAULO  APEL.  N\u00ba  0000641-87.2011.8.26.0588  \n S\u00c3O  JOSE  DO  RIO  PARDO  \n \nVOTO  19941  3  \u201cTarifa  de  cadastro,  servi\u00e7os  de  terceiros  e  registro  do  contrato  \nexpressamente  previstos  com  valores  especificados  e  aceitos  pela  autora  no  momento  \nda  concess\u00e3o  do  empr\u00e9stimo  -  Encargos  devidos  -  Aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  do  pacta  \nsunt  servanda .\u201d (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0010532-81.2010.8.26.0002  0  Rel.  Des.  Maia  da  Rocha  \n38\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  TJSP  -  j.  23.03.2011).\nRessalte-se  que  nos  termos  do  inciso  III,  do  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  artigo  \n1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00b0  3.693  do  Banco  Central  do  Brasil,  publicada  aos  26  de  mar\u00e7o  do  ano  \nde  2009:  \u201c\u00a7  1\u00b0.  Para  efeito  desta  resolu\u00e7\u00e3o:  III  -  n\u00e3o  se  caracteriza  como  tarifa  o \nressarcimento  de  despesas  decorrentes  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  terceiros,  podendo  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  6\nvalor\n ser  cobrado  desde  que  devidamente  explicitado  no  contrato  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nou  de  arrendamento  mercantil\u201d.\nO STJ  entende  como  legal  a  cobran\u00e7a  da  tarifa  de  cadastro,  desde  \nque  n\u00e3o  represente  vantagem  exagerada  ao  agente  financeiro,  como  \u00e9  o  caso.\nVerifica-se  no  contrato  a  inexist\u00eancia  da  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  em  caso  de  inadimpl\u00eancia .\nPodem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  \nOpera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  de  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  \nprincipal,  sujeitando-o  aos  mesmos  encargos  contratuais.  N\u00e3o  se  revela  abusiva  a \nincid\u00eancia  de  IOF,  pois  tributo  disciplinado  por  regra  de  ordem  p\u00fablica.\nEmenta -  CIVIL  E  PROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  \nESPECIAL. CONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  \nALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA.  DIVERG\u00caNCIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  \nJUROS COMPOSTOS.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  2.170-36\/2001.  RECURSOS  \nREPETITIVOS. CPC,  ART.  543-C.  TARIFAS  ADMINISTRATIVAS  PARA  \nABERTURA DE  CR\u00c9DITO  (TAC),  E  EMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  (TEC).  EXPRESSA  \nPREVIS\u00c3O CONTRATUAL.  COBRAN\u00c7A.  LEGITIMIDADE.   PRECEDENTES.  \nM\u00daTUO ACESS\u00d3RIO  PARA  PAGAMENTO  PARCELADO  DO  IMPOSTO  SOBRE  \nOPERA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS  (IOF).  POSSIBILIDADE.  \n1. \"A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  \nforma expressa  e  clara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  \nsuperior ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  \nefetiva anual  contratada\"  (2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  REsp  973.827\/RS,  julgado  na  forma  do  art.  543-\nC do  CPC,  ac\u00f3rd\u00e3o  de  minha  relatoria,  DJe  de  24.9.2012).\n2. Nos  termos  dos  arts.  4\u00ba  e  9\u00ba  da  Lei  4.595\/1964,  recebida  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  como  lei  \ncomplementar, compete  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  dispor  sobre  taxa  de  juros  \ne sobre  a  remunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios,  e  ao  Banco  Central  do  Brasil  fazer  \ncumprir as  normas  expedidas  pelo  CMN.\n3. Ao  tempo  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/1996,  a  orienta\u00e7\u00e3o  estatal  quanto  \u00e0  cobran\u00e7a  de  \ntarifas pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  era  essencialmente  n\u00e3o  intervencionista,  vale  \ndizer, \"a  regulamenta\u00e7\u00e3o  facultava  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  cobran\u00e7a  pela  \npresta\u00e7\u00e3o de  quaisquer  tipos  de  servi\u00e7os,  com  exce\u00e7\u00e3o  daqueles  que  a  norma  \ndefinia como  b\u00e1sicos,  desde  que  fossem  efetivamente  contratados  e  prestados  ao  \ncliente, assim  como  respeitassem  os  procedimentos  voltados  a  assegurar  a \ntranspar\u00eancia da  pol\u00edtica  de  pre\u00e7os  adotada  pela  institui\u00e7\u00e3o.\".\n4. Com  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 234\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  7\npor servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  \ntaxativamente previstas  em  norma  padronizadora  expedida  pelo  Banco  Central  do  \nBrasil. \n5. A  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  \nforam previstas  na  Tabela  anexa  \u00e0  Circular  BACEN  3.371\/2007  e  atos  normativos  \nque a  sucederam,  de  forma  que  n\u00e3o  mais  \u00e9  v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  contratos  \nposteriores a  30.4.2008.\n6. A  cobran\u00e7a  de  tais  tarifas  (TAC  e  TEC)  \u00e9  permitida,  portanto,  se  baseada  em  \ncontratos celebrados  at\u00e9  30.4.2008,  ressalvado  abuso  devidamente  comprovado  \ncaso a  caso,  por  meio  da  invoca\u00e7\u00e3o  de  par\u00e2metros  objetivos  de  mercado  e \ncircunst\u00e2ncias do  caso  concreto,  n\u00e3o  bastando  a  mera  remiss\u00e3o  a  conceitos  \njur\u00eddicos abstratos  ou  \u00e0  convic\u00e7\u00e3o  subjetiva  do  magistrado.\n7. Permanece  leg\u00edtima  a  estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  remunera  o  servi\u00e7o  \nde \"realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  dados  e  \ninforma\u00e7\u00f5es cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rios  ao  inicio  \nde relacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  dep\u00f3sito  \u00e0  vista  ou  de  \npoupan\u00e7a ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  mercantil,  \nn\u00e3o podendo  ser  cobrada  cumulativamente\"  (Tabela  anexa  \u00e0  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  \nCMN 3.919\/2010,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  4.021\/2011).\n8. \u00c9  l\u00edcito  aos  contratantes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  \nFinanceiras e  de  Cr\u00e9dito  (IOF )  por  meio  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  \nprincipal, sujeitando-o  aos  mesmos  encargos  contratuais.\n9. Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  1\u00aa  Tese:  Nos  contratos  banc\u00e1rios  \ncelebrados at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  \na pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  \nou outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  ressalvado  o  exame  de  \nabusividade em  cada  caso  concreto.  -  2\u00aa  Tese:  Com  a  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.518\/2007, em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  \npessoas f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  \npadronizadora expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  \nrespaldo legal  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  \nAbertura de  Cr\u00e9dito  (TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  \nPermanece v\u00e1lida  a  Tarifa  de  Cadastro  expressamente  tipificada  em  ato  normativo  \npadronizador da  autoridade  monet\u00e1ria,  a  qual  somente  pode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  \ndo relacionamento  entre  o  consumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  -  3\u00aa  Tese:  Podem  \nas partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  \nCr\u00e9dito (IOF)  por  meio  de  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-\no aos  mesmos  encargos  contratuais.  Processo  REsp  1251331\/RS  Recurso  Especial  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 235\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1001709-54.2017.8.26.0003 - lauda  8\n2011\/0096435-4; Relator  Maria  Isabel  Gallotti  (1145);  S2  \n Segunda  Se\u00e7\u00e3o,  Data  \nde Julgamento  28\/08\/2013,  DJe  RSTJ,  24\/10\/2013,  vol.  233  p.  289.  \nIsto posto,  julgo  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  contrato  \nc.c  com  pedido  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  de  tutela  antecipada .\nA  requerente  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas  processuais  \natualizadas  na  forma  da  Lei  n\u00ba  6.899\/81,  bem  como,  honor\u00e1rios  de  advogado  da  parte  \nadversa,  fixados  em  15%  sobre  o  valor  da  causa,  observando  a  gratuidade  da  justi\u00e7a  \nconcedida.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  0 1 de  setembro  de 2017 .\nLidia Regina  Rodrigues  Monteiro Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4935473. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 236"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70126955-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2907\/2919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2017 Teor do ato: Vistos,Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento n\u00ba 2130856-28.2017.8.26.0000 contra a decis\u00e3o de folhas 39, a qual mantenho pelos seus pr\u00f3prios fundamento.Informe o agravante se foi concedido o efeito suspensivo no recurso, no prazo de cinco dias.Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos,Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento n\u00ba 2130856-28.2017.8.26.0000 contra a decis\u00e3o de folhas 39, a qual mantenho pelos seus pr\u00f3prios fundamento.Informe o agravante se foi concedido o efeito suspensivo no recurso, no prazo de cinco dias.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO,  N\u00ba  1065,  2\u00ba  ANDAR,  SALA  208,  VILA  MARIANA  -  CEP  04119-061,  FONE:  (11)  \n5574-0355,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-MAIL:  JABAQUARA3CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  julho  de  2017  ,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  Dra.  L\u00cdDIA  REGINA  \nRODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  \nRegional  III  -  Jabaquara.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  Andrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nProcesso: 1001709-54.2017.8.26.0003  - Procedimento  Comum\nRequerente :Analice Vieira Oliveira  Silva\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos,\nCiente  da  interposi\u00e7\u00e3o  do  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n2130856-28.2017.8.26.0000  contra  a  decis\u00e3o  de  folhas  39,  a  qual  mantenho  pelos  seus  \npr\u00f3prios  fundamento.\nInforme o  agravante  se  foi  concedido  o  efeito  suspensivo  no  recurso,  \nno  prazo  de  cinco  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  31 de julho  de 2017.\nLidia Regina  Rodrigues  Monteiro Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4667D47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 224"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70116750-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70106408-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70104066-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2311\/2320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2311\/2320","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Recolha o r\u00e9u a taxa da OAB.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70101569-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Recolha o r\u00e9u a taxa da OAB.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Interpreta\u00e7\u00e3o  \/  Revis\u00e3o  de  Contrato\nRequerente : Analice Vieira  Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  julho  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,   Marilani,  escrevente,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Rodrigo   Sousa   Das   Gra\u00e7as\nVistos.\nManifeste-se   a   parte   autora   em   r\u00e9plica,   no   prazo   de   quinze   dias.\nRecolha   o   r\u00e9u   a   taxa   da   OAB.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  julho  de 2017\n          Rodrigo  Sousa  Das  Gra\u00e7as\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 43D26F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SOUSA DAS GRACAS, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 72"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70101259-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609172582TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 02\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70092118-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 14:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Interpreta\u00e7\u00e3o  \/  Revis\u00e3o  de  Contrato\nRequerente : Analice Vieira  Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  mar\u00e7o  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,  Carlos  Roberto  Guerreiro  Filho , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nCite-se com  as  advert\u00eancias  legais  (o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  quinze  dias,  \ncontados  da  juntada  do  AR  ou  do  mandado),  ficando  vedada  a  op\u00e7\u00e3o  do  artigo  340  do  CPC\n.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafo  segundo  do  CPC.\nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  \nbuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  \npresente  servir\u00e1  de  mandado , instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9.\nObserve-se  que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  prazo  supra  \nmencionado,  contados  a  partir  da  juntada  deste,  que  serve  como  mandado,  aos  autos,  sob  pena  de  \nrevelia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  23  de  mar\u00e7o  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3A5E4BD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 46"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70020202-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 19\/25, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o dep\u00f3sito das parcelas incontroversas constantes na proposta de financiamento (fls. 26), no valor mensal de R$ 901,43 (novecentos e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), por conta e risco do Autor. Por conseguinte, at\u00e9 posterior decis\u00e3o, DEFIRO a tutela para que o Banco Requerido se abstenha de: 1) Bloquear o documento do ve\u00edculo alienado Honda\/Civic, mod. 2009\/2009, placas JHG0002, junto ao \u00f3rg\u00e3o competente (Detran), sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 300,00 (trezentos reais), no limite de 30 (trinta) dias. 2) Negativar o nome da Autora Analice Vieira Oliveira Silva (CPF\/MF: 933.492.201-00) em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no tocante ao contrato de fls. 36, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 300,00 (trezentos reais), no limite de 30 (trinta) dias. 3) Efetuar eventual busca e apreens\u00e3o do mesmo ve\u00edculo descrito acima.Consigno que o deferimento da tutela requerida fica condicionado aos dep\u00f3sitos das parcelas incontroversas.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de of\u00edcio, devendo o procurador do Autor, sem a necessidade de comparecer ao cart\u00f3rio judicial, no site do Tribunal de Justi\u00e7a (consulta\/processo\/1\u00aa inst\u00e2ncia\/capital\/processos c\u00edveis\/foros regionais\/nome da parte ou n\u00famero dos autos), ou acessar, diretamente, o link: http:\/\/esaj.tj.sp.gov.br\/esajweb\/cpo\/pg\/search.do , clicar no \u00edcone \"decis\u00e3o proferida\" e, ap\u00f3s, na \"vers\u00e3o para impress\u00e3o\" (programa JAVA), obter c\u00f3pia da decis\u00e3o, com a respectiva assinatura digital, e, diretamente, encaminh\u00e1-lo ao \u00f3rg\u00e3o competente, comprovando-se nos autos, em 05 (cinco) dias, a realiza\u00e7\u00e3o do ato. Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 19\/25, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para o dep\u00f3sito das parcelas incontroversas constantes na proposta de financiamento (fls. 26), no valor mensal de R$ 901,43 (novecentos e um reais e quarenta e tr\u00eas centavos), por conta e risco do Autor. Por conseguinte, at\u00e9 posterior decis\u00e3o, DEFIRO a tutela para que o Banco Requerido se abstenha de: 1) Bloquear o documento do ve\u00edculo alienado Honda\/Civic, mod. 2009\/2009, placas JHG0002, junto ao \u00f3rg\u00e3o competente (Detran), sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 300,00 (trezentos reais), no limite de 30 (trinta) dias. 2) Negativar o nome da Autora Analice Vieira Oliveira Silva (CPF\/MF: 933.492.201-00) em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, no tocante ao contrato de fls. 36, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 300,00 (trezentos reais), no limite de 30 (trinta) dias. 3) Efetuar eventual busca e apreens\u00e3o do mesmo ve\u00edculo descrito acima.Consigno que o deferimento da tutela requerida fica condicionado aos dep\u00f3sitos das parcelas incontroversas.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), a presente servir\u00e1 de of\u00edcio, devendo o procurador do Autor, sem a necessidade de comparecer ao cart\u00f3rio judicial, no site do Tribunal de Justi\u00e7a (consulta\/processo\/1\u00aa inst\u00e2ncia\/capital\/processos c\u00edveis\/foros regionais\/nome da parte ou n\u00famero dos autos), ou acessar, diretamente, o link: http:\/\/esaj.tj.sp.gov.br\/esajweb\/cpo\/pg\/search.do , clicar no \u00edcone \"decis\u00e3o proferida\" e, ap\u00f3s, na \"vers\u00e3o para impress\u00e3o\" (programa JAVA), obter c\u00f3pia da decis\u00e3o, com a respectiva assinatura digital, e, diretamente, encaminh\u00e1-lo ao \u00f3rg\u00e3o competente, comprovando-se nos autos, em 05 (cinco) dias, a realiza\u00e7\u00e3o do ato. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1001709-54.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Interpreta\u00e7\u00e3o  \/  Revis\u00e3o  de  Contrato\nRequerente : Analice Vieira  Oliveira  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  03  de  fevereiro  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,  Carlos  Roberto  Guerreiro  Filho , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nComprovada a  hipossufici\u00eancia  da  parte  Autora  \u00e0s  fls.  19\/25,  \nDEFIRO o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se .\n \nDEFIRO  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  o  dep\u00f3sito  das  parcelas  \nincontroversas  constantes  na  proposta  de  financiamento  (fls.  26),  no  valor  mensal  de  \nR$  901,43  (novecentos  e  um  reais  e  quarenta  e  tr\u00eas  centavos),  por  conta  e  risco  do  Autor.\n \nPor  conseguinte,  at\u00e9  posterior  decis\u00e3o ,  DEFIRO  a  tutela  para  que  o  Banco  Requerido  se  \nabstenha  de:  \n1) Bloquear  o  documento  do  ve\u00edculo  alienado  Honda\/Civic,  mod.  \n2009\/2009,  placas  JHG0002,  junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente  (Detran),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  \nde  R$  300,00  (trezentos  reais),  no  limite  de  30  (trinta)  dias.  \n2)  Negativar  o  nome  da  Autora  Analice  Vieira  Oliveira  Silva  \n(CPF\/MF:  933.492.201-00)  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  no  tocante  ao  contrato  de  fls.  \n36,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  300,00  (trezentos  reais),  no  limite  de  30  (trinta)  dias.  \n3)  Efetuar  eventual  busca  e  apreens\u00e3o  do  mesmo  ve\u00edculo  descrito  \nacima.\nConsigno que  o  deferimento  da  tutela  requerida  fica  condicionado  aos  \ndep\u00f3sitos  das  parcelas  incontroversas.\nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  \nno  Cart\u00f3rio  e  buscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  \n(reforma  do  Judici\u00e1rio),  a  presente  servir\u00e1  de  of\u00edcio,  devendo  o  procurador  do  Autor,  sem  \na   necessidade  de  comparecer  ao  cart\u00f3rio  judicial,  no  site  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3642F78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 03\/02\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n(consulta\/processo\/1\u00aa  inst\u00e2ncia\/capital\/processos  c\u00edveis\/foros  regionais\/nome  da  parte  ou  \nn\u00famero  dos  autos),  ou  acessar,  diretamente,  o  link: \nhttp:\/\/esaj.tj.sp.gov.br\/esajweb\/cpo\/pg\/search.do  ,  clicar  no  \u00edcone  \"decis\u00e3o  proferida\u201d  e,  \nap\u00f3s,  na  \u201cvers\u00e3o  para  impress\u00e3o\u201d  (programa  JAVA),  obter  c\u00f3pia  da  decis\u00e3o,  com  a \nrespectiva  assinatura  digital,  e,  diretamente,  encaminh\u00e1-lo  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente,  \ncomprovando-se  nos  autos,  em  05  (cinco)  dias,  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo,  03  de  fevereiro  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001709-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3642F78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 03\/02\/2017 \u00e0s 17:43 . fls. 40"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244834","codPublicacaoOrigem":"1196474024","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001709-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Analice Vieira Oliveira Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e outro - Isto posto, julgo IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato c.c com pedido de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento de tutela antecipada.A requerente arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais atualizadas na forma da Lei n\u00ba 6.899\/81, bem como, honor\u00e1rios de advogado da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor da causa, observando a gratuidade da justi\u00e7a concedida.P.R.I. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2487","paginaFinal":"2487","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711089737","codPublicacaoOrigem":"1170529313","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001709-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Analice Vieira Oliveira Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo de quinze dias.Recolha o r\u00e9u a taxa da OAB.Intime-se. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2312","paginaFinal":"2312","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24089084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:09:46:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980276","codPublicacaoOrigem":"1198903227","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001709-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Analice Vieira Oliveira Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e outro - Ante a interposi\u00e7\u00e3o de Recurso de Apela\u00e7\u00e3o, manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es.Oportunamente, subam os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. - ADV: PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2688","paginaFinal":"2688","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727485127","codPublicacaoOrigem":"1181644635","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001709-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Analice Vieira Oliveira Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos,Ciente da interposi\u00e7\u00e3o do Agravo de Instrumento n\u00ba 2130856-28.2017.8.26.0000 contra a decis\u00e3o de folhas 39, a qual mantenho pelos seus pr\u00f3prios fundamento.Informe o agravante se foi concedido o efeito suspensivo no recurso, no prazo de cinco dias.Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2908","paginaFinal":"2908","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908559","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24907190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 07:18:13:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001709-54.2017.8.26.0003|2130856-28.2017.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"621504001","codPublicacaoOrigem":"1087749898","dataDivulgacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001709-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2283","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001709-54.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Analice Vieira Oliveira Silva ADVOGADO : 173183\/SP - Jo\u00e3o Paulo de Faria REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 03\/02\/2017","paginaInicial":"2000","paginaFinal":"2000","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"834536","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19651230","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb  7 2017 07:46:28:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001709-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}