{"numero":"1001874-28.2017.8.26.0286","processos":[{"processo":"1001874-28.2017.8.26.0286    Suspenso","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Transa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2017 \u00e0s 15:54 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - Foro de Itu","juiz":"Marcos Soares Machado","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.601,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jair Zaccarias"},{"tipo":"Reqte","nome":"Aderci Maria Mazrchi Zaccarias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Mauro Alves Rodrigues"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Ferreira de Lima J\u00fanior"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marilia Cristina Boni"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso    TJ 05\/09\/2017","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Suspenso","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    ACORDO - EXECU\u00c7AO TITULO EXTRAJUDICIAL","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 660\/665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/016429-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 02\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 54: O pedido j\u00e1 foi atendido \u00e0s fls. 60\/64.Fls. 59: Intime-se como requerido.Os prazos no Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis s\u00e3o contados em dias corridos.Int. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 54: O pedido j\u00e1 foi atendido \u00e0s fls. 60\/64.Fls. 59: Intime-se como requerido.Os prazos no Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis s\u00e3o contados em dias corridos.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Madre  Maria  Theodora,  569 ,   .  -   Jardim  Corazza\nCEP:   13301-904  -   Itu  -   SP\nTelefone:   (11)  4023-5970  -  E-mail:   itujec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001874-28.2017.8.26.0286  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001874-28.2017.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Transa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jair Zaccarias  e outro\nRequerido : Mauro Alves Rodrigues  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marcos   Soares   Machado\nVistos.\nFls.  54:  O  pedido  j\u00e1  foi  atendido  \u00e0s  fls.  60\/64.\nFls.  59:  Intime-se  como  requerido.\nOs  prazos  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  s\u00e3o  contados  em  dias  \ncorridos.\nInt.\nItu,  25  de  julho  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70055467-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 18\/07\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70055459-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 623\/626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a fls. 47, no prazo legal. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a fls. 47, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 1416\/1421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 33\/34: Homologo a desist\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o a r\u00e9 Am\u00e9lia Alves Rodrigues, para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos e julgo extinto o processo, sem julgamento do m\u00e9rito somente com rela\u00e7\u00e3o a ela, com fundamento no artigo 485, inciso VIII do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Defiro a penhora do im\u00f3vel indicado pelo exequente.Lavre-se o auto, procedendo-se a averba\u00e7\u00e3o da penhora pelo sistema Arisp.Designo o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 13:45h, para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo obrigat\u00f3rio o comparecimento das partes. O advogado dos exequentes providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte (art. 617 das NSCGJ), independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sendo que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas.Os originais dos documentos digitalizados dever\u00e3o ser apresentados em audi\u00eancia. Intimem-se os executados da penhora e da audi\u00eancia designada.Int. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/014181-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/014179-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo - Penhora e Dep\u00f3sito","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 33\/34: Homologo a desist\u00eancia com rela\u00e7\u00e3o a r\u00e9 Am\u00e9lia Alves Rodrigues, para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos e julgo extinto o processo, sem julgamento do m\u00e9rito somente com rela\u00e7\u00e3o a ela, com fundamento no artigo 485, inciso VIII do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Defiro a penhora do im\u00f3vel indicado pelo exequente.Lavre-se o auto, procedendo-se a averba\u00e7\u00e3o da penhora pelo sistema Arisp.Designo o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 13:45h, para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sendo obrigat\u00f3rio o comparecimento das partes. O advogado dos exequentes providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte (art. 617 das NSCGJ), independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sendo que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas.Os originais dos documentos digitalizados dever\u00e3o ser apresentados em audi\u00eancia. Intimem-se os executados da penhora e da audi\u00eancia designada.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Madre  Maria  Theodora,  569 ,   .  -   Jardim  Corazza\nCEP:   13301-904  -   Itu  -   SP\nTelefone:   (11)  4023-5970  -  E-mail:   itujec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001874-28.2017.8.26.0286  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001874-28.2017.8.26.0286\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Transa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jair Zaccarias  e outro\nRequerido : Am\u00e9lia Alves Rodrigues  e outros\nVistos.\nFls.  33\/34:  Homologo  a  desist\u00eancia  com  rela\u00e7\u00e3o  a  r\u00e9  Am\u00e9lia  Alves  \nRodrigues,  para  que  produza  seus  legais  e  jur\u00eddicos  efeitos  e  julgo  extinto  o processo,  sem  \njulgamento  do  m\u00e9rito  somente  com  rela\u00e7\u00e3o  a  ela,  com  fundamento  no  artigo  485,  inciso  VIII  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Anote-se.\nDefiro  a  penhora  do  im\u00f3vel  indicado  pelo  exequente.\nLavre-se  o  auto,  procedendo-se  a  averba\u00e7\u00e3o  da  penhora  pelo  \nsistema  Arisp.\nDesigno o  dia  05\/09\/2017  \u00e0s  13:45h ,  para  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  sendo  obrigat\u00f3rio  o  comparecimento  das  partes.   O  advogado  dos  exequentes  \nprovidenciar\u00e1  o  comparecimento  de  seu  constituinte  (art.  617  das  NSCGJ),  independentemente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  sendo  que  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  com  condena\u00e7\u00e3o  ao  \npagamento  das  custas.\nOs originais  dos  documentos  digitalizados  dever\u00e3o  ser  \napresentados  em  audi\u00eancia.  \nIntimem-se  os  executados  da  penhora  e  da  audi\u00eancia  designada.\nInt.\nItu , 22  de  junho  de  2017 .\n                                                        Juiz   de   Direito:   Marcos   Soares   Machado\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001874-28.2017.8.26.0286 e c\u00f3digo 1F03C0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS SOARES MACHADO, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 41"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 13:45 Local: Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITU.17.70044319-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 1411\/1415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2017 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se por 30 (trinta) dias.N\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o, voltem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Os prazos no Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis s\u00e3o contados em dias corridos.Int. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 722-727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Requeiram os autores o que de direito (decurso de prazo), bem como manifestem-se aerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (Mandado Cumprido Negativo), de Fls. 18, no prazo legal. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Requeiram os autores o que de direito (decurso de prazo), bem como manifestem-se aerca da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a (Mandado Cumprido Negativo), de Fls. 18, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em 19 de abril de 2017 decorreu prazo legal para pagamento, sem qualquer manifesta\u00e7\u00e3o dos requeridos Mauro Alves e Jos\u00e9 Ferreira nos autos. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 954\/959","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Citem-se os executados, Mauro Alves Rodrigues, Jos\u00e9 Ferreira de Lima, Am\u00e9lia Alves Rodrigues, para que em 03 (tr\u00eas) dias efetuem o pagamento da d\u00edvida no valor de R$15.601,89 (quinze mil, seiscentos e um reais e oitenta e nove centavos), mais acr\u00e9scimos legais, conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial que segue anexa.Em caso do n\u00e3o pagamento, dever\u00e1 o Oficial de Justi\u00e7a proceder a penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, intimando-se os executados de que poder\u00e3o oferecer embargos na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 oportunamente designada (art. 52, inciso IX da Lei 9.099\/95).N\u00e3o havendo bens pass\u00edveis, proceda a CONSTATA\u00c7\u00c3O daqueles que guarnecem o endere\u00e7o do executado. Ap\u00f3s a penhora e mediante o dep\u00f3sito de trinta por cento do valor total da execu\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o os executados requererem o parcelamento do restante em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Marilia Cristina Boni (OAB 272715\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/005874-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 12\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/005873-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 286.2017\/005872-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Citem-se os executados, Mauro Alves Rodrigues, Jos\u00e9 Ferreira de Lima, Am\u00e9lia Alves Rodrigues, para que em 03 (tr\u00eas) dias efetuem o pagamento da d\u00edvida no valor de R$15.601,89 (quinze mil, seiscentos e um reais e oitenta e nove centavos), mais acr\u00e9scimos legais, conforme c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial que segue anexa.Em caso do n\u00e3o pagamento, dever\u00e1 o Oficial de Justi\u00e7a proceder a penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, intimando-se os executados de que poder\u00e3o oferecer embargos na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 oportunamente designada (art. 52, inciso IX da Lei 9.099\/95).N\u00e3o havendo bens pass\u00edveis, proceda a CONSTATA\u00c7\u00c3O daqueles que guarnecem o endere\u00e7o do executado. Ap\u00f3s a penhora e mediante o dep\u00f3sito de trinta por cento do valor total da execu\u00e7\u00e3o, poder\u00e3o os executados requererem o parcelamento do restante em at\u00e9 06 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% ao m\u00eas.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente e devidamente instru\u00edda, servir\u00e1 como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Madre  Maria Theodora,  569 - Itu -SP  - CEP  13301-904\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001874-28.2017.8.26.0286  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Transa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jair Zaccarias  e outro\nRequerido Mauro Alves Rodrigues,  Abilio Piunti,  100, Jardim  Aeroporto  I - CEP  \n13304-630,  Itu-SP, CPF 164.450.618-18,  RG 6.415.183,  Casado, \nBrasileiro,  Prendas do Lar \nJos\u00e9  Ferreira  de Lima,  Al. Andorinhas,  das, 37, Viz  do 33,  Jd Paraiso  I - \nCEP  13302-110,  Itu-SP, CPF 141.723.758-98,  RG 55.393.932-4,  Solteiro, \nBrasileiro,  Corretor \nAm\u00e9lia  Alves Rodrigues,  Abilio Piunti,  100, Jardim  Aeroporto  I - CEP  \n13304-630,  Itu-SP, CPF 572.449.958-49,  RG 59.535.771-8,  Casada, \nBrasileiro,  Prendas do Lar \nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marcos   Soares   Machado\nVistos, \nCite m-se  os  executados,  Mauro  Alves  Rodrigues,  Jos\u00e9  Ferreira  de  Lima,  Am\u00e9lia  \nAlves  Rodrigues ,  para  que  em  03  (tr\u00eas)  dias  efetuem  o  pagamento  da  d\u00edvida  no  valor  de  \nR$15.601,89  (quinze  mil,  seiscentos  e  um  reais  e  oitenta  e  nove  centavos) ,  mais  acr\u00e9scimos  \nlegais,  conforme  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  segue  anexa.\nEm  caso  do  n\u00e3o  pagamento,  dever\u00e1  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  proceder  a  penhora  e  \navalia\u00e7\u00e3o  de  tantos  bens  quantos  bastem  para  a  garantia  da  execu\u00e7\u00e3o,  intimando-se  os  executados  \nde  que  poder\u00e3o  oferecer  embargos  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  ser\u00e1  oportunamente  designada  \n(art.  52,  inciso  IX  da  Lei  9.099\/95).\nN\u00e3o  havendo  bens  pass\u00edveis,  proceda  a  CONSTATA\u00c7\u00c3O  daqueles  que  \nguarnecem  o  endere\u00e7o  do  executado.  \nAp\u00f3s  a  penhora  e  mediante  o  dep\u00f3sito  de  trinta  por  cento  do  valor  total  da  \nexecu\u00e7\u00e3o,  poder\u00e3o  os  executados  requererem  o  parcelamento  do  restante  em  at\u00e9  06  (seis)  \nparcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas.\nA   presente   decis\u00e3o,   assinada   digitalmente   e   devidamente   instru\u00edda,   servir\u00e1   como  \nmandado.Cumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nItu , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nE ste   pro cess o   tr a m it a   ele tr o n ic a m en te .  A  \u00edn te g ra   do   pro ce sso   (p eti \u00e7 \u00e3o   in ic ia l,  do cu m en to s  e  decis \u00f5 es)  pod er\u00e1   se r \nv is u ali z ad a  n a  in te rn et,  se n do co n sid era d a  v is ta   p esso al  (a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  1 \u00ba,  d a  L ei  F ed era l  n \u00ba  1 1.4 19 \/2 0 06)  q u e  d eso brig a  a \na n ex a\u00e7\u00e3 o .  P ara  v is u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  ac ess e  o  site  w ww .t j s p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o  p ro ce sso  e  a  se n h a S en ha d e a ce sso  d a \np esso a s e le cio nad a\n.  P eti\u00e7 \u00f5 es, p ro cu ra \u00e7\u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a z id o s\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n  petic io nam en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001874-28.2017.8.26.0286 e c\u00f3digo 19AE5B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS SOARES MACHADO, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 11:33 . fls. 11\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITU\nFORO  DE ITU\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Madre  Maria Theodora,  569 - Itu -SP  - CEP  13301-904\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329 \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC:  Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2 o\n  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  a rt.  5 o\n, \nin cis o  X I, d a C onstitu i\u00e7 \u00e3 o F ed era l\n.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF:  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  morador,  \nsalvo em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001874-28.2017.8.26.0286 e c\u00f3digo 19AE5B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS SOARES MACHADO, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 11:33 . fls. 12"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Pedido de Penhora"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[]}