{"numero":"1001239-17.2015.8.26.0157","processos":[{"processo":"1001239-17.2015.8.26.0157","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/12\/2015 \u00e0s 15:14 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cubat\u00e3o","juiz":"Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thatiane de Araujo Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"A. S. Figueiredo Andrade Ltda. Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Helen dos Santos Bueno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Julio Cesar Brenneken Duarte"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Abner Estevan Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Elisa Perrone dos Reis Toler"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Giovana Piotto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Denise Leonardi dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70037232-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 16\/10\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 27273914","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba. 9.099\/95.As preliminares arguidas pelas r\u00e9s foram afastadas quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 142\/146).A autora relatou que celebrou um contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a corr\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. e que as mensalidades escolares foram pagas por boletos banc\u00e1rios, os quais est\u00e3o devidamente quitados. N\u00e3o obstante, foi surpreendida com uma notifica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos desta Comarca, relativo \u00e0 parcela do m\u00eas de setembro de 2014, pelo valor de R$339,95. A autora comprovou o pagamento do boleto com vencimento para o dia 10 de setembro de 2014, no valor de R$ 456,72, conforme recibo de fls. 18 e 155. Al\u00e9m disso, juntou termo de protesto do 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto da Comarca de Cubat\u00e3o\/SP, referente ao valor de R$ 339,95, com vencimento para o dia 10.09.2014, t\u00edtulo emitido no dia 26 de agosto de 2014, n.\u00ba 591.Restou incontroverso que foram gerados dois boletos com o mesmo n\u00famero de documento ( xxx 591) para a mesma matr\u00edcula e para o mesmo pagador, sendo um deles, no valor de R$339,95, levado a protesto, por\u00e9m de forma indevida. Ora, n\u00e3o se pode ignorar que as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor incidem no presente caso. A rigor, a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre autora e a requerida objetivou o fornecimento de servi\u00e7o consoante disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba da Lei 8.078\/90.Houve o protesto da duplicata por indica\u00e7\u00e3o e de acordo com o Cart\u00f3rio de Protesto, a r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda.-ME figurou como credora e cedente, enquanto que Banco Ita\u00fa S\/A foi apresentante do t\u00edtulo e agiu por endosso-mandato. Logo, a credora responde pelo ato il\u00edcito consistente no protesto de titulo.\u00c9 certo que o endosso-mandato faz-se apenas para cobran\u00e7a, sem transferir ao endossat\u00e1rio o cr\u00e9dito. \"No endosso-mandato, o endossat\u00e1rio n\u00e3o adquire a propriedade cambiariforme, mas apenas a posse direta. Age amig\u00e1vel ou processualmente em nome do endossador\" (STJ, 4\u00aa T., Resp 1.013, rel. Min. Athos Carneiro, j. em 30.10.89, in JSTJ-TRF 6\/110).Destarte, a princ\u00edpio, a responsabilidade pelo protesto e, por via de consequ\u00eancia, pela inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, reputada indevida, deveria ser debatida perante a endossante, n\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mandat\u00e1rio que, nesse caso, age somente no interesse da empresa endossante do t\u00edtulo. No entanto, consoante contrato juntado aos autos (fls. 129\/135), embora a corr\u00e9 A. S. Figueiredo nunca tivesse autorizado o banco r\u00e9u a efetuar protesto contra seus clientes, o banco-r\u00e9u, por sua conta e risco, encaminhou o t\u00edtulo da autora para o protesto, a revelar absoluta falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7osNo caso, ainda que o banco-r\u00e9u estivesse agindo por meio de endosso-mandato, n\u00e3o poderia ter encaminhado o t\u00edtulo a protesto sem autoriza\u00e7\u00e3o expressa da corr\u00e9.Ouvida em ju\u00edzo, a preposta da r\u00e9 A. S. Figueiredo disse que: \"Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 advert\u00eancia no boleto quanto \u00e0 possibilidade de protesto de t\u00edtulo ap\u00f3s o decurso de 15 dias da data de vencimento, reconhece que essa advert\u00eancia foi ali inserida pela escola, bem como que a possibilidade de protesto do t\u00edtulo era faculdade da escola, sem autoriza\u00e7\u00e3o para que o banco fizesse o protesto porque essa autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi concedida no contrato. Ressalta que no contrato a possibilidade de protesto de t\u00edtulos n\u00e3o era situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o debatida ou ignorada. Ao contr\u00e1rio, havia cl\u00e1usula expressa destacando que o banco n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para levar t\u00edtulos a protesto\" (sic - fls. 149).Ora, o dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A.S.Figueiredo Andrade, n\u00e3o est\u00e3o presentes, pois n\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para o banco efetuar protestos.N\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para protesto do t\u00edtulo em favor da r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda-ME, que n\u00e3o era devido pela autora, cujo nome foi inscrito em cadastro de inadimplentes por for\u00e7a do protesto, sobretudo porque a falta de pagamento decorreu de justa causa (t\u00edtulo emitido em duplicidade). Reza o artigo 186 do C\u00f3digo Civil: \"aquele que, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o volunt\u00e1ria, neglig\u00eancia, ou imprud\u00eancia, violar direito, ou causar dano a outrem, ainda que exclusivamente moral, comete ato il\u00edcito\". O dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso est\u00e3o presentes.A emiss\u00e3o de boleto em duplicidade, apesar de irregular, por si s\u00f3, n\u00e3o gerou preju\u00edzo para a autora. Todavia, quando da atitude deliberada do banco de protestar o t\u00edtulo, sem autoriza\u00e7\u00e3o da endossante, extrapolando os poderes que lhe foram outorgados, causou preju\u00edzo \u00e0 aurora, pass\u00edvel de repara\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que o protesto causou enormes preju\u00edzos \u00e0 autora. De fato, \u00e9 not\u00f3rio e sabido que o simples protesto gera o \"abalo de cr\u00e9dito\" da pessoa.Na situa\u00e7\u00e3o, o simples protesto indevido da duplicata produz, por si s\u00f3, \"abalo de cr\u00e9dito\" no com\u00e9rcio em geral, pois \u00e9 praxe a consulta aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, principalmente ao SCPC, no momento da compra nos estabelecimentos comerciais.O dano moral \u00e9 aquele que atinge o nome da v\u00edtima, abalando a sua reputa\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, seu cr\u00e9dito. Por conta da conduta da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa, a autora sofreu restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito ap\u00f3s o protesto indevido de duplicata quitada, emitida em duplicidade, que foi protestada sem autoriza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 A. S. Figueiredo. Tal fato leva ao reconhecimento de que a r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A atuou no sentido de cobrara quantia indevida da autora, ao protestar t\u00edtulo emitido em duplicidade e, por via de consequ\u00eancia, pelo apontamento negativo, que causou dano moral \u00e0 requerente porque, cumpridora de suas obriga\u00e7\u00f5es, certamente experimentar\u00e1 situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria ao ter seu cr\u00e9dito abalado por equ\u00edvoco de outrem.E \u00e9 indubit\u00e1vel que a inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro que registra o nome de devedores com t\u00edtulos protestados por falta de pagamento, pela publicidade, ocasiona dano moral, o que, aqui, deu-se por indubit\u00e1vel neglig\u00eancia da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A. Ademais, a despeito de a r\u00e9 alegar a inexist\u00eancia de dano moral, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 pac\u00edfica no sentido de que em casos de protesto indevido \u00e9 desnecess\u00e1ria a prova da ocorr\u00eancia do dano, pois ele se presume: \"o dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento\" (REsp 679166\/MT, Rel. Ministro JORGE SCARTEZZINI, Quarta Turma, julgado em 26\/04\/2005, DJ 23\/05\/2005 p. 302). Destarte, demonstrados o dano, o nexo causal e a culpa da r\u00e9, resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Na fixa\u00e7\u00e3o do \"quantum\" da indeniza\u00e7\u00e3o, deve-se buscar um equil\u00edbrio entre as possibilidades do ofensor, o grau de culpa, as condi\u00e7\u00f5es do lesado e a dimens\u00e3o do dano, capaz de neutralizar o sofrimento impingido, sem que se atribua \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o um car\u00e1ter sancionat\u00f3rio, que possa dar ensejo a um enriquecimento sem causa do ofendido, mas tamb\u00e9m, n\u00e3o t\u00e3o \u00ednfima que nada represente para o ofensor.Afinal, \"o dano moral n\u00e3o \u00e9 estim\u00e1vel por crit\u00e9rios de dinheiro. Sua indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 esteio para a oferta de conforto ao ofendido, que n\u00e3o tem a hora paga, mas sim uma responsabilidade ao seu desalento\" (JTJ-LEX 142\/104).A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o da autora mostra-se elevada, sendo justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em R$ 6.000,00, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo, a fim de que iniba \u00e0 pr\u00e1tica da conduta il\u00edcita.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta a proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto,I- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para:a) declarar inexig\u00edvel a duplicata protestada perante o 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Cubat\u00e3o\/SP (fls. 162);b) reconhecer que o protesto realizado foi indevido e compelir a r\u00e9 a promover seu levantamento, arcando com as custas a ele inerentes;c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizado a partir desta data, e acrescido de juros de mora de um por cento ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.II- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. - ME, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para por fim ao processo, com fundamento no artigo 487, inciso I do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se o Tabelionato.Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP), Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Andrea Giovana Piotto (OAB 183530\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Denise Leonardi dos Reis (OAB 266766\/SP), Abner Estevan Fernandes (OAB 296347\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba. 9.099\/95.As preliminares arguidas pelas r\u00e9s foram afastadas quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 142\/146).A autora relatou que celebrou um contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a corr\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. e que as mensalidades escolares foram pagas por boletos banc\u00e1rios, os quais est\u00e3o devidamente quitados. N\u00e3o obstante, foi surpreendida com uma notifica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos desta Comarca, relativo \u00e0 parcela do m\u00eas de setembro de 2014, pelo valor de R$339,95. A autora comprovou o pagamento do boleto com vencimento para o dia 10 de setembro de 2014, no valor de R$ 456,72, conforme recibo de fls. 18 e 155. Al\u00e9m disso, juntou termo de protesto do 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto da Comarca de Cubat\u00e3o\/SP, referente ao valor de R$ 339,95, com vencimento para o dia 10.09.2014, t\u00edtulo emitido no dia 26 de agosto de 2014, n.\u00ba 591.Restou incontroverso que foram gerados dois boletos com o mesmo n\u00famero de documento ( xxx 591) para a mesma matr\u00edcula e para o mesmo pagador, sendo um deles, no valor de R$339,95, levado a protesto, por\u00e9m de forma indevida. Ora, n\u00e3o se pode ignorar que as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor incidem no presente caso. A rigor, a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre autora e a requerida objetivou o fornecimento de servi\u00e7o consoante disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba da Lei 8.078\/90.Houve o protesto da duplicata por indica\u00e7\u00e3o e de acordo com o Cart\u00f3rio de Protesto, a r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda.-ME figurou como credora e cedente, enquanto que Banco Ita\u00fa S\/A foi apresentante do t\u00edtulo e agiu por endosso-mandato. Logo, a credora responde pelo ato il\u00edcito consistente no protesto de titulo.\u00c9 certo que o endosso-mandato faz-se apenas para cobran\u00e7a, sem transferir ao endossat\u00e1rio o cr\u00e9dito. \"No endosso-mandato, o endossat\u00e1rio n\u00e3o adquire a propriedade cambiariforme, mas apenas a posse direta. Age amig\u00e1vel ou processualmente em nome do endossador\" (STJ, 4\u00aa T., Resp 1.013, rel. Min. Athos Carneiro, j. em 30.10.89, in JSTJ-TRF 6\/110).Destarte, a princ\u00edpio, a responsabilidade pelo protesto e, por via de consequ\u00eancia, pela inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, reputada indevida, deveria ser debatida perante a endossante, n\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mandat\u00e1rio que, nesse caso, age somente no interesse da empresa endossante do t\u00edtulo. No entanto, consoante contrato juntado aos autos (fls. 129\/135), embora a corr\u00e9 A. S. Figueiredo nunca tivesse autorizado o banco r\u00e9u a efetuar protesto contra seus clientes, o banco-r\u00e9u, por sua conta e risco, encaminhou o t\u00edtulo da autora para o protesto, a revelar absoluta falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7osNo caso, ainda que o banco-r\u00e9u estivesse agindo por meio de endosso-mandato, n\u00e3o poderia ter encaminhado o t\u00edtulo a protesto sem autoriza\u00e7\u00e3o expressa da corr\u00e9.Ouvida em ju\u00edzo, a preposta da r\u00e9 A. S. Figueiredo disse que: \"Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 advert\u00eancia no boleto quanto \u00e0 possibilidade de protesto de t\u00edtulo ap\u00f3s o decurso de 15 dias da data de vencimento, reconhece que essa advert\u00eancia foi ali inserida pela escola, bem como que a possibilidade de protesto do t\u00edtulo era faculdade da escola, sem autoriza\u00e7\u00e3o para que o banco fizesse o protesto porque essa autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi concedida no contrato. Ressalta que no contrato a possibilidade de protesto de t\u00edtulos n\u00e3o era situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o debatida ou ignorada. Ao contr\u00e1rio, havia cl\u00e1usula expressa destacando que o banco n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para levar t\u00edtulos a protesto\" (sic - fls. 149).Ora, o dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A.S.Figueiredo Andrade, n\u00e3o est\u00e3o presentes, pois n\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para o banco efetuar protestos.N\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para protesto do t\u00edtulo em favor da r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda-ME, que n\u00e3o era devido pela autora, cujo nome foi inscrito em cadastro de inadimplentes por for\u00e7a do protesto, sobretudo porque a falta de pagamento decorreu de justa causa (t\u00edtulo emitido em duplicidade). Reza o artigo 186 do C\u00f3digo Civil: \"aquele que, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o volunt\u00e1ria, neglig\u00eancia, ou imprud\u00eancia, violar direito, ou causar dano a outrem, ainda que exclusivamente moral, comete ato il\u00edcito\". O dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso est\u00e3o presentes.A emiss\u00e3o de boleto em duplicidade, apesar de irregular, por si s\u00f3, n\u00e3o gerou preju\u00edzo para a autora. Todavia, quando da atitude deliberada do banco de protestar o t\u00edtulo, sem autoriza\u00e7\u00e3o da endossante, extrapolando os poderes que lhe foram outorgados, causou preju\u00edzo \u00e0 aurora, pass\u00edvel de repara\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que o protesto causou enormes preju\u00edzos \u00e0 autora. De fato, \u00e9 not\u00f3rio e sabido que o simples protesto gera o \"abalo de cr\u00e9dito\" da pessoa.Na situa\u00e7\u00e3o, o simples protesto indevido da duplicata produz, por si s\u00f3, \"abalo de cr\u00e9dito\" no com\u00e9rcio em geral, pois \u00e9 praxe a consulta aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, principalmente ao SCPC, no momento da compra nos estabelecimentos comerciais.O dano moral \u00e9 aquele que atinge o nome da v\u00edtima, abalando a sua reputa\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, seu cr\u00e9dito. Por conta da conduta da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa, a autora sofreu restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito ap\u00f3s o protesto indevido de duplicata quitada, emitida em duplicidade, que foi protestada sem autoriza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 A. S. Figueiredo. Tal fato leva ao reconhecimento de que a r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A atuou no sentido de cobrara quantia indevida da autora, ao protestar t\u00edtulo emitido em duplicidade e, por via de consequ\u00eancia, pelo apontamento negativo, que causou dano moral \u00e0 requerente porque, cumpridora de suas obriga\u00e7\u00f5es, certamente experimentar\u00e1 situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria ao ter seu cr\u00e9dito abalado por equ\u00edvoco de outrem.E \u00e9 indubit\u00e1vel que a inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro que registra o nome de devedores com t\u00edtulos protestados por falta de pagamento, pela publicidade, ocasiona dano moral, o que, aqui, deu-se por indubit\u00e1vel neglig\u00eancia da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A. Ademais, a despeito de a r\u00e9 alegar a inexist\u00eancia de dano moral, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 pac\u00edfica no sentido de que em casos de protesto indevido \u00e9 desnecess\u00e1ria a prova da ocorr\u00eancia do dano, pois ele se presume: \"o dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento\" (REsp 679166\/MT, Rel. Ministro JORGE SCARTEZZINI, Quarta Turma, julgado em 26\/04\/2005, DJ 23\/05\/2005 p. 302). Destarte, demonstrados o dano, o nexo causal e a culpa da r\u00e9, resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Na fixa\u00e7\u00e3o do \"quantum\" da indeniza\u00e7\u00e3o, deve-se buscar um equil\u00edbrio entre as possibilidades do ofensor, o grau de culpa, as condi\u00e7\u00f5es do lesado e a dimens\u00e3o do dano, capaz de neutralizar o sofrimento impingido, sem que se atribua \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o um car\u00e1ter sancionat\u00f3rio, que possa dar ensejo a um enriquecimento sem causa do ofendido, mas tamb\u00e9m, n\u00e3o t\u00e3o \u00ednfima que nada represente para o ofensor.Afinal, \"o dano moral n\u00e3o \u00e9 estim\u00e1vel por crit\u00e9rios de dinheiro. Sua indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 esteio para a oferta de conforto ao ofendido, que n\u00e3o tem a hora paga, mas sim uma responsabilidade ao seu desalento\" (JTJ-LEX 142\/104).A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o da autora mostra-se elevada, sendo justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em R$ 6.000,00, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo, a fim de que iniba \u00e0 pr\u00e1tica da conduta il\u00edcita.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta a proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto,I- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para:a) declarar inexig\u00edvel a duplicata protestada perante o 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Cubat\u00e3o\/SP (fls. 162);b) reconhecer que o protesto realizado foi indevido e compelir a r\u00e9 a promover seu levantamento, arcando com as custas a ele inerentes;c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizado a partir desta data, e acrescido de juros de mora de um por cento ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.II- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. - ME, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para por fim ao processo, com fundamento no artigo 487, inciso I do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se o Tabelionato.Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito -","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001239-17.2015.8.26.0157 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001239-17.2015.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Thatiane de Araujo  Silva\nRequerido : A. S.  Figueiredo  Andrade Ltda. Me e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos .\nDispensado  o  relat\u00f3rio , nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba . 9 .099 \/95 .\nAs  preliminares  arguidas  pelas  r\u00e9s  foram  afastadas  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  ( fls . 142 \/146 ).\nA  autora  relatou  que  celebrou  um  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  educacionais  \ncom  a  corr\u00e9  A .  S .  Figueiredo  Andrade  Ltda .  e  que  as  mensalidades  escolares  foram  pagas  por  \nboletos  banc\u00e1rios ,  os  quais  est\u00e3o  devidamente  quitados .  N\u00e3o  obstante ,  foi  surpreendida  com  uma  \nnotifica\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  protestado  junto  ao  Tabeli\u00e3o  de  Notas  e  Protestos  desta  Comarca ,  relativo  \u00e0  \nparcela  do  m\u00eas  de  setembro  de  2014 , pelo  valor  de  R $339 ,95 . \nA  autora  comprovou  o  pagamento  do  boleto  com  vencimento  para  o  dia  10  de  \nsetembro  de  2014 ,  no  valor  de  R $ 456 ,72 ,  conforme  recibo  de  fls .  18  e  155 .  Al\u00e9m  disso ,  juntou  \ntermo  de  protesto  do  2\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  da  Comarca  de  Cubat\u00e3o \/SP ,  referente  ao  valor  de  R $ \n339 ,95 ,  com  vencimento  para  o  dia  10 .09 .2014 ,  t\u00edtulo  emitido  no  dia  26  de  agosto  de  2014 ,  n .\u00ba  \n591 .\nRestou incontroverso  que  foram  gerados  dois  boletos  com  o  mesmo  n\u00famero  de  \ndocumento  (    xxx  591 ) para  a  mesma  matr\u00edcula  e  para  o  mesmo  pagador , sendo  um  deles , no  valor  \nde  R $339 ,95 , levado  a  protesto , por\u00e9m  de  forma  indevida . \nOra ,  n\u00e3o  se  pode  ignorar  que  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nincidem  no  presente  caso . A  rigor , a  rela\u00e7\u00e3o  de  direito  material  entre  autora  e  a  requerida  objetivou  \no  fornecimento  de  servi\u00e7o  consoante  disp\u00f5em  os  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  da  Lei  8 .078 \/90 .\nHouve  o protesto  da  duplicata  por  indica\u00e7\u00e3o  e  de  acordo  com  o Cart\u00f3rio  de  \nProtesto ,  a  r\u00e9  A .  S .  Figueiredo  Andrade  Ltda .-ME  figurou  como  credora  e  cedente ,  enquanto  que  \nBanco  Ita\u00fa  S \/A  foi  apresentante  do  t\u00edtulo  e  agiu  por  endosso -mandato .  Logo ,  a  credora  responde  \npelo  ato  il\u00edcito  consistente  no  protesto  de  titulo .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 12D0B84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001239-17.2015.8.26.0157 - lauda  2\n\u00c9\n certo  que  o  endosso -mandato  faz -se  apenas  para  cobran\u00e7a ,  sem  transferir  ao  \nendossat\u00e1rio  o  cr\u00e9dito .  \u201cNo  endosso -mandato ,  o  endossat\u00e1rio  n\u00e3o  adquire  a  propriedade  \ncambiariforme ,  mas  apenas  a  posse  direta .  Age  amig\u00e1vel  ou  processualmente  em  nome  do  \nendossador \u201d  (STJ ,  4\u00aa  T ., Resp  1 .013 ,  rel .  Min .  Athos  Carneiro ,  j.  em  30 .10 .89 ,  in  JSTJ -TRF  \n6 \/110 ).\nDestarte,  a  princ\u00edpio ,  a  responsabilidade  pelo  protesto  e ,  por  via  de  consequ\u00eancia , \npela  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  em  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito ,  reputada  indevida , \ndeveria  ser  debatida  perante  a  endossante ,  n\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  mandat\u00e1rio  que ,  nesse  caso ,  age  \nsomente  no  interesse  da  empresa  endossante  do  t\u00edtulo . \nNo  entanto ,  consoante  contrato  juntado  aos  autos  (fls .  129 \/135 ), embora  a  \ncorr\u00e9  A .  S .  Figueiredo  nunca  tivesse  autorizado  o  banco  r\u00e9u  a  efetuar  protesto  contra  seus  \nclientes ,  o  banco -r\u00e9u ,  por  sua  conta  e  risco ,  encaminhou  o  t\u00edtulo  da  autora  para  o  protesto ,  a  \nrevelar  absoluta  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os\nNo  caso ,  ainda  que  o  banco -r\u00e9u  estivesse  agindo  por  meio  de  endosso -mandato , \nn\u00e3o  poderia  ter  encaminhado  o  t\u00edtulo  a  protesto  sem  autoriza\u00e7\u00e3o  expressa  da  corr\u00e9 .\nOuvida  em  ju\u00edzo ,  a  preposta  da  r\u00e9  A .  S .  Figueiredo  disse  que :  \u201c Em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nadvert\u00eancia  no  boleto  quanto  \u00e0  possibilidade  de  protesto  de  t\u00edtulo  ap\u00f3s  o  decurso  de  15  dias  da  \ndata  de  vencimento ,  reconhece  que  essa  advert\u00eancia  foi  ali  inserida  pela  escola ,  bem  como  que  a  \npossibilidade  de  protesto  do  t\u00edtulo  era  faculdade  da  escola ,  sem  autoriza\u00e7\u00e3o  para  que  o  banco  \nfizesse  o  protesto  porque  essa  autoriza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  concedida  no  contrato .  Ressalta  que  no  \ncontrato  a  possibilidade  de  protesto  de  t\u00edtulos  n\u00e3o  era  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  debatida  ou  ignorada .  Ao  \ncontr\u00e1rio ,  havia  cl\u00e1usula  expressa  destacando  que  o  banco  n\u00e3o  tinha  autoriza\u00e7\u00e3o  para  levar  \nt\u00edtulos  a  protesto \u201d ( sic  -  fls . 149 ).\nOra ,  o  dever  de  indenizar  emerge  da  coexist\u00eancia  de  ato  il\u00edcito ,  dano  e  nexo  \ncausal ,  que  no  caso ,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  A .S .Figueiredo  Andrade ,  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes ,  pois  n\u00e3o  houve  \nautoriza\u00e7\u00e3o  para  o  banco  efetuar  protestos .\nN\u00e3o  houve  autoriza\u00e7\u00e3o  para  protesto  do  t\u00edtulo  em  favor  da  r\u00e9  A .  S .  Figueiredo  \nAndrade  Ltda -ME ,  que  n\u00e3o  era  devido  pela  autora ,  cujo  nome  foi  inscrito  em  cadastro  de  \ninadimplentes  por  for\u00e7a  do  protesto ,  sobretudo  porque  a  falta  de  pagamento  decorreu  de  justa  \ncausa  ( t\u00edtulo  emitido  em  duplicidade ). \nReza  o  artigo  186  do  C\u00f3digo  Civil :  \u201caquele  que ,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  \nvolunt\u00e1ria ,  neglig\u00eancia ,  ou  imprud\u00eancia ,  violar  direito ,  ou  causar  dano  a  outrem ,  ainda  que  \nexclusivamente  moral , comete  ato  il\u00edcito \u201d. \nO  dever  de  indenizar  emerge  da  coexist\u00eancia  de  ato  il\u00edcito , dano  e  nexo  causal , que  \nno  caso  est\u00e3o  presentes .\nA  emiss\u00e3o  de  boleto  em  duplicidade ,  apesar  de  irregular ,  por  si  s\u00f3 ,  n\u00e3o  gerou  \npreju\u00edzo  para  a  autora .  Todavia ,  quando  da  atitude  deliberada  do  banco  de  protestar  o  t\u00edtulo ,  sem  \nautoriza\u00e7\u00e3o  da  endossante ,  extrapolando  os  poderes  que  lhe  foram  outorgados ,  causou  preju\u00edzo  \u00e0  \naurora , pass\u00edvel  de  repara\u00e7\u00e3o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 12D0B84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001239-17.2015.8.26.0157 - lauda  3\n\u00c9\n evidente  que  o  protesto  causou  enormes  preju\u00edzos  \u00e0  autora .  De  fato ,  \u00e9  not\u00f3rio  e  \nsabido  que  o  simples  protesto  gera  o  \u201c abalo  de  cr\u00e9dito \u201d da  pessoa .\nNa  situa\u00e7\u00e3o ,  o  simples  protesto  indevido  da  duplicata  produz ,  por  si  s\u00f3 ,  \u201c abalo  de  \ncr\u00e9dito \u201d  no  com\u00e9rcio  em  geral ,  pois  \u00e9  praxe  a  consulta  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito , \nprincipalmente  ao  SCPC , no  momento  da  compra  nos  estabelecimentos  comerciais .\nO  dano  moral  \u00e9  aquele  que  atinge  o  nome  da  v\u00edtima ,  abalando  a  sua  reputa\u00e7\u00e3o  e , \npor  consequ\u00eancia ,  seu  cr\u00e9dito .  Por  conta  da  conduta  da  corr\u00e9  Banco  Ita\u00fa ,  a  autora  sofreu  restri\u00e7\u00f5es  \nde  cr\u00e9dito  ap\u00f3s  o  protesto  indevido  de  duplicata  quitada ,  emitida  em  duplicidade ,  que  foi  \nprotestada  sem  autoriza\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  A .  S .  Figueiredo .  Tal  fato  leva  ao  reconhecimento  de  que  a  r\u00e9  \nBanco  Ita\u00fa  S \/A  atuou  no  sentido  de  cobrara  quantia  indevida  da  autora ,  ao  protestar  t\u00edtulo  emitido  \nem  duplicidade  e ,  por  via  de  consequ\u00eancia ,  pelo  apontamento  negativo ,  que  causou  dano  moral  \u00e0  \nrequerente  porque ,  cumpridora  de  suas  obriga\u00e7\u00f5es ,  certamente  experimentar\u00e1  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria  \nao  ter  seu  cr\u00e9dito  abalado  por  equ\u00edvoco  de  outrem .\nE  \u00e9  indubit\u00e1vel  que  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  em  cadastro  que  registra  o  nome  \nde  devedores  com  t\u00edtulos  protestados  por  falta  de  pagamento ,  pela  publicidade ,  ocasiona  dano  \nmoral , o  que , aqui , deu -se  por  indubit\u00e1vel  neglig\u00eancia  da  corr\u00e9  Banco  Ita\u00fa  S \/A . \nAdemais ,  a  despeito  de  a  r\u00e9  alegar  a  inexist\u00eancia  de  dano  moral ,  a  jurisprud\u00eancia  \ndo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \u00e9  pac\u00edfica  no  sentido  de  que  em  casos  de  protesto  indevido  \u00e9  \ndesnecess\u00e1ria  a  prova  da  ocorr\u00eancia  do  dano ,  pois  ele  se  presume :  \u201c o  dano  moral  decorre  do  \npr\u00f3prio  ato  lesivo  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito , \nindependentemente  da  prova  objetiva  do  abalo  \u00e0  honra  e  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  sofrida  pela  autora ,  que  se  \npermite ,  na  hip\u00f3tese ,  facilmente  presumir ,  gerando  direito  a  ressarcimento \u201d (REsp  679166 \/MT , \nRel .  Ministro  JORGE  SCARTEZZINI ,  Quarta  Turma ,  julgado  em  26 \/04 \/2005 ,  DJ  23 \/05 \/2005  p . \n302 ). \nDestarte,  demonstrados  o  dano ,  o  nexo  causal  e  a  culpa  da  r\u00e9 ,  resta  analisar  o  valor  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o .\nNa  fixa\u00e7\u00e3o  do  \u201c quantum \u201d da  indeniza\u00e7\u00e3o ,  deve -se  buscar  um  equil\u00edbrio  entre  as  \npossibilidades  do  ofensor ,  o  grau  de  culpa ,  as  condi\u00e7\u00f5es  do  lesado  e  a  dimens\u00e3o  do  dano ,  capaz  de  \nneutralizar  o  sofrimento  impingido ,  sem  que  se  atribua  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  um  car\u00e1ter  sancionat\u00f3rio , \nque  possa  dar  ensejo  a  um  enriquecimento  sem  causa  do  ofendido ,  mas  tamb\u00e9m ,  n\u00e3o  t\u00e3o  \u00ednfima  \nque  nada  represente  para  o  ofensor .\nAfinal ,  \u201c o dano  moral  n\u00e3o  \u00e9  estim\u00e1vel  por  crit\u00e9rios  de  dinheiro . Sua  indeniza\u00e7\u00e3o  \n\u00e9   esteio  para  a  oferta  de  conforto  ao  ofendido ,  que  n\u00e3o  tem  a hora  paga ,  mas  sim  uma  \nresponsabilidade  ao  seu  desalento \u201d ( JTJ -LEX  142 \/104 ).\nA  despeito  da  pertin\u00eancia  de  seus  argumentos ,  a  pretens\u00e3o  da  autora  mostra -se  \nelevada ,  sendo  justa  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  em  R $ 6 .000 ,00 ,  observando -se  que  nessa  estimativa  \nteve -se  por  crit\u00e9rio  que  o  valor  n\u00e3o  deve  ser  fonte  de  enriquecimento ,  mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  pode  ser  \ninexpressivo , a  fim  de  que  iniba  \u00e0  pr\u00e1tica  da  conduta  il\u00edcita .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 12D0B84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001239-17.2015.8.26.0157 - lauda  4\nAnoto\n que  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  em  montante  inferior  ao  pleiteado  \nn\u00e3o  afeta  a  proced\u00eancia  integral  do  pedido , porquanto  o  valor  indicado  na  inicial  n\u00e3o  vincula  o  juiz  \nna  fixa\u00e7\u00e3o  quando  da  senten\u00e7a , eis  que  meramente  enunciativo .  \nAnte  o  exposto ,\nI - Em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  Banco  Ita\u00fa  S \/A , JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o , para :\na )  declarar  inexig\u00edvel  a  duplicata  protestada  perante  o  2\u00ba  Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  \nLetras  e  T\u00edtulos  de  Cubat\u00e3o \/SP  ( fls . 162 );\nb ) reconhecer  que  o  protesto  realizado  foi  indevido  e  compelir  a  r\u00e9  a  promover  seu  \nlevantamento , arcando  com  as  custas  a  ele  inerentes ;\nc )  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R $ \n6 .000 ,00  ( seis  mil  reais ), que  dever\u00e1  ser  atualizado  a  partir  desta  data , e  acrescido  de  juros  de  mora  \nde  um  por  cento  ao  m\u00eas , contados  a  partir  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o .\nII -  Em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  A.  S.  Figueiredo  Andrade  Ltda .  -  ME ,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  por  fim  ao  processo ,  com  fundamento  no  artigo  487 ,  inciso  I  \ndo  CPC .\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado , comunique -se  o  Tabelionato .\nSem  encargos  da  sucumb\u00eancia ,  pois  indevidos  em  Primeira  Inst\u00e2ncia ,  conforme  \ndisp\u00f5e  o  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9 .099 \/95 .\nP .I .C .\nCubat\u00e3o , 31  de  agosto  de  2017 .\nCarmen  S\u00edlvia  Hern\u00e1ndez  Quintana  Kammer  de  Lima .\n                 -  Ju\u00edza  de  Direito  -\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 12D0B84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 196"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70008953-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70008672-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2544\/2550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2544\/2550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Vistos.Observo que os autos foram remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a, com aus\u00eancia de cumprimento da provid\u00eancia determinada pela decis\u00e3o de fls. 173, consistente na intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerida para se manifestar sobre os documentos juntados.Cumprida a provid\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. e dil. Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls. 152\/163. Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Observo que os autos foram remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a, com aus\u00eancia de cumprimento da provid\u00eancia determinada pela decis\u00e3o de fls. 173, consistente na intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerida para se manifestar sobre os documentos juntados.Cumprida a provid\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. e dil.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001239-17.2015.8.26.0157 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001239-17.2015.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Thatiane de Araujo  Silva\nRequerido : A. S.  Figueiredo  Andrade Ltda. Me e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nObservo  que  os  autos  foram  remetidos  \u00e0  conclus\u00e3o  para  senten\u00e7a,  com  aus\u00eancia  de  \ncumprimento  da  provid\u00eancia  determinada  pela  decis\u00e3o  de  fls.  173,  consistente  n a intima\u00e7\u00e3o  do  \nprocurador  da  requerida  para  se  manifestar  sobre  os  documentos  juntados.\nCumprida  a  provid\u00eancia,  venham  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.  e  dil.  \nCubat\u00e3o , 15  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo E918A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 20:53 . fls. 185"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls. 152\/163.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70002970-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70002967-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283 P\u00e1gina: 2602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls.152\/163. Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70021824-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 2672\/2675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls.152\/163.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2016 Teor do ato: Verifico que da publica\u00e7\u00e3o de fls. 165 n\u00e3o constou o nome do procurador do r\u00e9u Banco Ita\u00fa.Providencie a serventia a inclus\u00e3o de seu nome, Dr. Paulo Roberto Joaquim dos Reis - OAB\/SP 23.134, no sistema SAJ (fls. 90).Republique-se o ato ordinat\u00f3rio de fls. 164.Ap\u00f3s, certificado o decurso de prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham os autos conclusos para senten\u00e7a. Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Despacho    Verifico que da publica\u00e7\u00e3o de fls. 165 n\u00e3o constou o nome do procurador do r\u00e9u Banco Ita\u00fa.Providencie a serventia a inclus\u00e3o de seu nome, Dr. Paulo Roberto Joaquim dos Reis - OAB\/SP 23.134, no sistema SAJ (fls. 90).Republique-se o ato ordinat\u00f3rio de fls. 164.Ap\u00f3s, certificado o decurso de prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham os autos conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001239-17.2015.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Thatiane de Araujo  Silva\nRequerido : A. S.  Figueiredo  Andrade Ltda. Me e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nVerifico  que  da  publica\u00e7\u00e3o  de  fls.  165  n\u00e3o  constou  o  nome  do  procurador  do  r\u00e9u  \nBanco  Ita\u00fa.\nProvidencie  a  serventia  a  inclus\u00e3o  d e seu  nome ,  Dr.  Paulo  Roberto  Joaquim  dos  \nReis  \u2013  OAB\/SP  23.134,  no  sistema  SAJ  (fls.  90).\nRepublique-se  o  ato  ordinat\u00f3rio  de  fls.  164.\nAp\u00f3s,  certificado  o  decurso  de  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  venham  os  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.  \nInt.  e  dil.\n \nCubat\u00e3o , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo E0F797. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 07\/11\/2016 \u00e0s 17:37 . fls. 173"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70013520-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2016 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70013500-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2016 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2189 P\u00e1gina: 2345\/2360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2016 Teor do ato: conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls. 152\/163 Advogados(s): Julio Cesar Brenneken Duarte (OAB 128864\/SP), Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls. 152\/163","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Susta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70006566-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2016 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70006460-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2016 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70006406-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2016 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70006404-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70006294-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/05\/2016 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2113 P\u00e1gina: 1989\/1994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/05\/2016 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o Infrut\u00edfera - CONHECIMENTO - Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Declara\u00e7\u00e3o de Comparecimento -","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70004251-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/04\/2016 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70004183-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/04\/2016 15:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2016 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 30.Int. e dil. Advogados(s): Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Aguarde-se a audi\u00eancia designada \u00e0s fls. 30.Int. e dil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Joaquim  Miguel  Couto,  320 ,   Sala  01  -   Centro\nCEP:   11500-000  -   Cubat\u00e3o  -   SP\nTelefone:   (13)  3361-6500  -  E-mail:   cubataojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001239-17.2015.8.26.0157  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001239-17.2015.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Thatiane de Araujo  Silva\nRequerido : A. S.  Figueiredo  Andrade Ltda. Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carmen   S\u00edlvia   Hern\u00e1ndez   Quintana   Kammer   de   Lima\nVistos.\nAguarde-se  a audi\u00eancia  designada  \u00e0s fls.   30.\nInt.  e dil.  \nCubat\u00e3o , 28  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 8685D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARMEN SILVIA HERNANDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA, liberado nos autos em 29\/03\/2016 \u00e0s 19:40 . fls. 44"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/05\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 157.2016\/001193-1 dirigi-me ao endere\u00e7o: Nove de Abril, n\u00ba 2185 - Centro (CEP 11510-000) - Cubat\u00e3o\/SP, indicado e a\u00ed sendo, ap\u00f3s as formalidades legais, CITEI E INTIMEI a empresa requerida na pessoa de seu Gerente Geral comercial, ANDERSON ALEX BARBOSA, que aceitou a contraf\u00e9 por mim oferecida, exarando sua nota de ciente. Devolvo o presente em cart\u00f3rio, para os devidos fins de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70001483-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/03\/2016 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2066 P\u00e1gina: 2130\/2134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2016 Teor do ato: Vistos. Constou da inicial que o(a) autor(a) pretende a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a. Todavia, considerando a indica\u00e7\u00e3o de que \u00e9 professora (o que por si s\u00f3 n\u00e3o faz presumir a necessidade do benef\u00edcio), o(a) autor(a) dever\u00e1 justificar a necessidade do benef\u00edcio, no prazo de tr\u00eas dias. Com efeito, \"o benef\u00edcio da gratuidade n\u00e3o \u00e9 amplo e absoluto. N\u00e3o \u00e9 injuridico condicionar o Juiz a concess\u00e3o da gratuidade \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade jur\u00eddica alegada, se a atividade exercida pelo litigante faz, em princ\u00edpio, presumir n\u00e3o se tratar de pessoa pobre\" (STJ 4\u00aa T., REsp 604.425, rel. Min. Barros Monteiro, j. 7.2.06, n\u00e3o conheceram, v.u., DJU 10.4.06, p. 198)\" (NEGR\u00c3O, Theotonio e Outro. Op. cit, p. 1.343). Aguarde-se atendimento em Cart\u00f3rio pelo prazo concedido. No sil\u00eancio, certifique-se e tornem-me os autos imediatamente conclusos. Sem preju\u00edzo, recebo o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, reconhecendo a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do (a) autor (a) e o perigo da demora de se aguardar o julgamento final do lit\u00edgio, permanecendo a restri\u00e7\u00e3o sobre o nome do(a) autor (a). Defiro, pois, a medida liminar para o fim de determinar a suspens\u00e3o dos efeitos da publicidade da restri\u00e7\u00e3o em nome do(a) autor(a) do d\u00e9bito debatido nestes autos, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SPC) e Serasa, bem como, para determinar a susta\u00e7\u00e3o do protesto do t\u00edtulo referente ao contrato CAO\/DP\/591, no valor de R$ 339,95, com data de 18.09.2014, at\u00e9 final julgamento desta a\u00e7\u00e3o, quando ser\u00e1 comunicada oportunamente. Oficie-se com urg\u00eancia. Desde j\u00e1, verifico a hipossufici\u00eancia do(a) autor(a), nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Ap\u00f3s, cite-se o (a) requerido (a) e intimem-se as partes para comparecimento a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 25\/04\/2016, \u00e0s 11:30 horas, com a advert\u00eancia prevista pelo artigo 9\u00ba e 20\u00ba da Lei n\u00ba 9099\/95. Int.Dil. Advogados(s): Helen dos Santos Bueno (OAB 170943\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 157.2016\/001021-8 dirigi-me \u00e0 Rua Maria Cristina, 687, Jd. Casqueiro, onde CITEI e INTIMEI a A.S. Figueiredo Andrade Ltda., na pessoa de seu rep. Legal, que recebeu a contraf\u00e9 oferecida, ap\u00f3s tomar ci\u00eancia do inteiro teor do presente, exarando ci\u00eancia. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Cubat\u00e3o, 05 de fevereiro de 2016. N\u00famero de Atos: 01 ato","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 157.2016\/001193-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR472938521TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S.a. Dilig\u00eancia : 15\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 157.2016\/001021-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 05\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Susta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Constou da inicial que o(a) autor(a) pretende a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a. Todavia, considerando a indica\u00e7\u00e3o de que \u00e9 professora (o que por si s\u00f3 n\u00e3o faz presumir a necessidade do benef\u00edcio), o(a) autor(a) dever\u00e1 justificar a necessidade do benef\u00edcio, no prazo de tr\u00eas dias. Com efeito, \"o benef\u00edcio da gratuidade n\u00e3o \u00e9 amplo e absoluto. N\u00e3o \u00e9 injuridico condicionar o Juiz a concess\u00e3o da gratuidade \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade jur\u00eddica alegada, se a atividade exercida pelo litigante faz, em princ\u00edpio, presumir n\u00e3o se tratar de pessoa pobre\" (STJ 4\u00aa T., REsp 604.425, rel. Min. Barros Monteiro, j. 7.2.06, n\u00e3o conheceram, v.u., DJU 10.4.06, p. 198)\" (NEGR\u00c3O, Theotonio e Outro. Op. cit, p. 1.343). Aguarde-se atendimento em Cart\u00f3rio pelo prazo concedido. No sil\u00eancio, certifique-se e tornem-me os autos imediatamente conclusos. Sem preju\u00edzo, recebo o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela como provid\u00eancia de natureza cautelar, reconhecendo a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es do (a) autor (a) e o perigo da demora de se aguardar o julgamento final do lit\u00edgio, permanecendo a restri\u00e7\u00e3o sobre o nome do(a) autor (a). Defiro, pois, a medida liminar para o fim de determinar a suspens\u00e3o dos efeitos da publicidade da restri\u00e7\u00e3o em nome do(a) autor(a) do d\u00e9bito debatido nestes autos, nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SPC) e Serasa, bem como, para determinar a susta\u00e7\u00e3o do protesto do t\u00edtulo referente ao contrato CAO\/DP\/591, no valor de R$ 339,95, com data de 18.09.2014, at\u00e9 final julgamento desta a\u00e7\u00e3o, quando ser\u00e1 comunicada oportunamente. Oficie-se com urg\u00eancia. Desde j\u00e1, verifico a hipossufici\u00eancia do(a) autor(a), nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII do CDC, defiro a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova. Ap\u00f3s, cite-se o (a) requerido (a) e intimem-se as partes para comparecimento a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 25\/04\/2016, \u00e0s 11:30 horas, com a advert\u00eancia prevista pelo artigo 9\u00ba e 20\u00ba da Lei n\u00ba 9099\/95. Int.Dil.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Joaquim   Miguel   Couto,   320 ,   Sala   01   -   Centro\nCEP:   11500-000   -   Cubat\u00e3o   -   SP\nTelefone:   (13)   3361-6500   -   E-mail:   cubataojec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001239-17.2015.8.26.0157  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001239-17.2015.8.26.0157  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Thatiane de Araujo  Silva\nRequerido : A. S.  Figueiredo  Andrade Ltda. Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Suzana   Pereira   da   Silva\nVistos.Constou  da  inicial  que  o(a)   autor(a)  pretende  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.  \nTodavia,  considerando  a  indica\u00e7\u00e3o  de  que  \u00e9  professora  (o  que  por  si  s\u00f3  n\u00e3o  faz  presumir  a \nnecessidade  do  benef\u00edcio),  o(a)  autor(a)  dever\u00e1  justificar  a  necessidade  do  benef\u00edcio\n,  no  prazo  de  \ntr\u00eas  dias .\nCom efeito,  \u201c o  benef\u00edcio  da  gratuidade  n\u00e3o  \u00e9  amplo  e  absoluto.  N\u00e3o  \u00e9  injuridico  \ncondicionar  o  Juiz  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  da  miserabilidade  jur\u00eddica  \nalegada,  se  a  atividade  exercida  pelo  litigante  faz,  em  princ\u00edpio,  presumir  n\u00e3o  se  tratar  de  pessoa  \npobre \u201d (STJ  \n 4\u00aa  T.,  REsp  604.425,  rel.  Min.  Barros  Monteiro,  j.  7.2.06,  n\u00e3o  conheceram,  v.u.,  \nDJU  10.4.06,  p.  198)\u201d  (NEGR\u00c3O,  Theotonio  e  Outro.  Op.  cit,  p.  1.343).\nAguarde-se  atendimento  em  Cart\u00f3rio  pelo  prazo  concedido.  No  sil\u00eancio,  certifique-\nse  e  tornem-me  os  autos  imediatamente  conclusos.\nSem  preju\u00edzo,  recebo  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  como  provid\u00eancia  de  \nnatureza  cautelar,  reconhecendo  a  plausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  do  (a)  autor  (a)  e  o  perigo  da  \ndemora  de  se  aguardar  o  julgamento  final  do  lit\u00edgio,  permanecendo  a  restri\u00e7\u00e3o  sobre  o  nome  do(a)  \nautor  (a).  \nDefiro,  pois,  a  medida  liminar  para  o  fim  de  determinar  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  da  \npublicidade  da  restri\u00e7\u00e3o  em  nome  do(a)  autor(a)  do  d\u00e9bito  debatido  nestes  autos,  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SPC)  e  Serasa,  bem  como,  para  determinar  a  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  do  t\u00edtulo  \nreferente  ao  contrato  CAO\/DP\/591,  no  valor  de  R$  339,95,  com  data  de  18.09.2014,  at\u00e9  final  \njulgamento  desta  a\u00e7\u00e3o,  quando  ser\u00e1  comunicada  oportunamente.  \nOficie-se  com  urg\u00eancia . \nDesde  j\u00e1,  verifico  a  hipossufici\u00eancia  do(a)  autor(a),  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  inciso  \nVIII  do  CDC,  defiro  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nAp\u00f3s,  cite-se  o  (a)  requerido  (a)  e  intimem-se  as  partes  para  comparecimento  a  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  para  o  dia  25\/04\/2016,  \u00e0s  11:30  horas,  com  a  \nadvert\u00eancia  prevista  pelo  artigo  9\u00ba  e  20\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9099\/95.  \nInt.Dil.\n \nCubat\u00e3o , 19  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001239-17.2015.8.26.0157 e c\u00f3digo 73A2D4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUZANA PEREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 19\/01\/2016 \u00e0s 23:35 . fls. 30"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2016 Hora 11:30 Local: Sala de Audi\u00eancias do JEC\/JECRIM\/Fazenda Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/05\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":71,"total_andamentos":71}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590669735","codPublicacaoOrigem":"1030130863","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001239-17.2015.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001239-17.2015.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thatiane de Araujo Silva - A. S. Figueiredo Andrade Ltda. Me e outro - Verifico que da publica\u00e7\u00e3o de fls. 165 n\u00e3o constou o nome do procurador do r\u00e9u Banco Ita\u00fa.Providencie a serventia a inclus\u00e3o de seu nome, Dr. Paulo Roberto Joaquim dos Reis - OAB\/SP 23.134, no sistema SAJ (fls. 90).Republique-se o ato ordinat\u00f3rio de fls. 164.Ap\u00f3s, certificado o decurso de prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham os autos conclusos para senten\u00e7a. - ADV: JULIO CESAR BRENNEKEN DUARTE (OAB 128864\/SP), HELEN DOS SANTOS BUENO (OAB 170943\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2672","paginaFinal":"2672","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"788360","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17696918","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 09:12:45:477AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649144999","codPublicacaoOrigem":"1116977993","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001239-17.2015.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001239-17.2015.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thatiane de Araujo Silva - A. S. Figueiredo Andrade Ltda. Me - - Banco Ita\u00fa S.a. - conforme determinado em audi\u00eancia datada de 31\/05\/2016, manifestem-se as partes, no prazo comum de cinco dias, sobre os documentos juntados a fls. 152\/163. - ADV: JULIO CESAR BRENNEKEN DUARTE (OAB 128864\/SP), HELEN DOS SANTOS BUENO (OAB 170943\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2546","paginaFinal":"2546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 12:05:57:397AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649145000","codPublicacaoOrigem":"1116977994","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001239-17.2015.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001239-17.2015.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thatiane de Araujo Silva - A. S. Figueiredo Andrade Ltda. Me - - Banco Ita\u00fa S.a. - Vistos.Observo que os autos foram remetidos \u00e0 conclus\u00e3o para senten\u00e7a, com aus\u00eancia de cumprimento da provid\u00eancia determinada pela decis\u00e3o de fls. 173, consistente na intima\u00e7\u00e3o do procurador da requerida para se manifestar sobre os documentos juntados.Cumprida a provid\u00eancia, venham os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. e dil. - ADV: JULIO CESAR BRENNEKEN DUARTE (OAB 128864\/SP), HELEN DOS SANTOS BUENO (OAB 170943\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2546","paginaFinal":"2546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853210","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 12:05:57:397AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766012152","codPublicacaoOrigem":"1207078364","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001239-17.2015.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001239-17.2015.8.26.0157 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Thatiane de Araujo Silva - A. S. Figueiredo Andrade Ltda. Me - - Banco Ita\u00fa S.a. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei n\u00ba. 9.099\/95.As preliminares arguidas pelas r\u00e9s foram afastadas quando da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento (fls. 142\/146).A autora relatou que celebrou um contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os educacionais com a corr\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. e que as mensalidades escolares foram pagas por boletos banc\u00e1rios, os quais est\u00e3o devidamente quitados. N\u00e3o obstante, foi surpreendida com uma notifica\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo protestado junto ao Tabeli\u00e3o de Notas e Protestos desta Comarca, relativo \u00e0 parcela do m\u00eas de setembro de 2014, pelo valor de R$339,95. A autora comprovou o pagamento do boleto com vencimento para o dia 10 de setembro de 2014, no valor de R$ 456,72, conforme recibo de fls. 18 e 155. Al\u00e9m disso, juntou termo de protesto do 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto da Comarca de Cubat\u00e3o\/SP, referente ao valor de R$ 339,95, com vencimento para o dia 10.09.2014, t\u00edtulo emitido no dia 26 de agosto de 2014, n.\u00ba 591.Restou incontroverso que foram gerados dois boletos com o mesmo n\u00famero de documento ( xxx 591) para a mesma matr\u00edcula e para o mesmo pagador, sendo um deles, no valor de R$339,95, levado a protesto, por\u00e9m de forma indevida. Ora, n\u00e3o se pode ignorar que as disposi\u00e7\u00f5es do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor incidem no presente caso. A rigor, a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre autora e a requerida objetivou o fornecimento de servi\u00e7o consoante disp\u00f5em os artigos 2\u00ba e 3\u00ba da Lei 8.078\/90.Houve o protesto da duplicata por indica\u00e7\u00e3o e de acordo com o Cart\u00f3rio de Protesto, a r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda.-ME figurou como credora e cedente, enquanto que Banco Ita\u00fa S\/A foi apresentante do t\u00edtulo e agiu por endosso-mandato. Logo, a credora responde pelo ato il\u00edcito consistente no protesto de titulo.\u00c9 certo que o endosso-mandato faz-se apenas para cobran\u00e7a, sem transferir ao endossat\u00e1rio o cr\u00e9dito. \"No endosso-mandato, o endossat\u00e1rio n\u00e3o adquire a propriedade cambiariforme, mas apenas a posse direta. Age amig\u00e1vel ou processualmente em nome do endossador\" (STJ, 4\u00aa T., Resp 1.013, rel. Min. Athos Carneiro, j. em 30.10.89, in JSTJ-TRF 6\/110).Destarte, a princ\u00edpio, a responsabilidade pelo protesto e, por via de consequ\u00eancia, pela inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro de \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, reputada indevida, deveria ser debatida perante a endossante, n\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mandat\u00e1rio que, nesse caso, age somente no interesse da empresa endossante do t\u00edtulo. No entanto, consoante contrato juntado aos autos (fls. 129\/135), embora a corr\u00e9 A. S. Figueiredo nunca tivesse autorizado o banco r\u00e9u a efetuar protesto contra seus clientes, o banco-r\u00e9u, por sua conta e risco, encaminhou o t\u00edtulo da autora para o protesto, a revelar absoluta falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7osNo caso, ainda que o banco-r\u00e9u estivesse agindo por meio de endosso-mandato, n\u00e3o poderia ter encaminhado o t\u00edtulo a protesto sem autoriza\u00e7\u00e3o expressa da corr\u00e9.Ouvida em ju\u00edzo, a preposta da r\u00e9 A. S. Figueiredo disse que: \"Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 advert\u00eancia no boleto quanto \u00e0 possibilidade de protesto de t\u00edtulo ap\u00f3s o decurso de 15 dias da data de vencimento, reconhece que essa advert\u00eancia foi ali inserida pela escola, bem como que a possibilidade de protesto do t\u00edtulo era faculdade da escola, sem autoriza\u00e7\u00e3o para que o banco fizesse o protesto porque essa autoriza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi concedida no contrato. Ressalta que no contrato a possibilidade de protesto de t\u00edtulos n\u00e3o era situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o debatida ou ignorada. Ao contr\u00e1rio, havia cl\u00e1usula expressa destacando que o banco n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o para levar t\u00edtulos a protesto\" (sic - fls. 149).Ora, o dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A.S.Figueiredo Andrade, n\u00e3o est\u00e3o presentes, pois n\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para o banco efetuar protestos.N\u00e3o houve autoriza\u00e7\u00e3o para protesto do t\u00edtulo em favor da r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda-ME, que n\u00e3o era devido pela autora, cujo nome foi inscrito em cadastro de inadimplentes por for\u00e7a do protesto, sobretudo porque a falta de pagamento decorreu de justa causa (t\u00edtulo emitido em duplicidade). Reza o artigo 186 do C\u00f3digo Civil: \"aquele que, por a\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o volunt\u00e1ria, neglig\u00eancia, ou imprud\u00eancia, violar direito, ou causar dano a outrem, ainda que exclusivamente moral, comete ato il\u00edcito\". O dever de indenizar emerge da coexist\u00eancia de ato il\u00edcito, dano e nexo causal, que no caso est\u00e3o presentes.A emiss\u00e3o de boleto em duplicidade, apesar de irregular, por si s\u00f3, n\u00e3o gerou preju\u00edzo para a autora. Todavia, quando da atitude deliberada do banco de protestar o t\u00edtulo, sem autoriza\u00e7\u00e3o da endossante, extrapolando os poderes que lhe foram outorgados, causou preju\u00edzo \u00e0 aurora, pass\u00edvel de repara\u00e7\u00e3o.\u00c9 evidente que o protesto causou enormes preju\u00edzos \u00e0 autora. De fato, \u00e9 not\u00f3rio e sabido que o simples protesto gera o \"abalo de cr\u00e9dito\" da pessoa.Na situa\u00e7\u00e3o, o simples protesto indevido da duplicata produz, por si s\u00f3, \"abalo de cr\u00e9dito\" no com\u00e9rcio em geral, pois \u00e9 praxe a consulta aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, principalmente ao SCPC, no momento da compra nos estabelecimentos comerciais.O dano moral \u00e9 aquele que atinge o nome da v\u00edtima, abalando a sua reputa\u00e7\u00e3o e, por consequ\u00eancia, seu cr\u00e9dito. Por conta da conduta da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa, a autora sofreu restri\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito ap\u00f3s o protesto indevido de duplicata quitada, emitida em duplicidade, que foi protestada sem autoriza\u00e7\u00e3o da r\u00e9 A. S. Figueiredo. Tal fato leva ao reconhecimento de que a r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A atuou no sentido de cobrara quantia indevida da autora, ao protestar t\u00edtulo emitido em duplicidade e, por via de consequ\u00eancia, pelo apontamento negativo, que causou dano moral \u00e0 requerente porque, cumpridora de suas obriga\u00e7\u00f5es, certamente experimentar\u00e1 situa\u00e7\u00e3o vexat\u00f3ria ao ter seu cr\u00e9dito abalado por equ\u00edvoco de outrem.E \u00e9 indubit\u00e1vel que a inclus\u00e3o do nome da autora em cadastro que registra o nome de devedores com t\u00edtulos protestados por falta de pagamento, pela publicidade, ocasiona dano moral, o que, aqui, deu-se por indubit\u00e1vel neglig\u00eancia da corr\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A. Ademais, a despeito de a r\u00e9 alegar a inexist\u00eancia de dano moral, a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a \u00e9 pac\u00edfica no sentido de que em casos de protesto indevido \u00e9 desnecess\u00e1ria a prova da ocorr\u00eancia do dano, pois ele se presume: \"o dano moral decorre do pr\u00f3prio ato lesivo de inscri\u00e7\u00e3o indevida junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente da prova objetiva do abalo \u00e0 honra e \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o sofrida pela autora, que se permite, na hip\u00f3tese, facilmente presumir, gerando direito a ressarcimento\" (REsp 679166\/MT, Rel. Ministro JORGE SCARTEZZINI, Quarta Turma, julgado em 26\/04\/2005, DJ 23\/05\/2005 p. 302). Destarte, demonstrados o dano, o nexo causal e a culpa da r\u00e9, resta analisar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o.Na fixa\u00e7\u00e3o do \"quantum\" da indeniza\u00e7\u00e3o, deve-se buscar um equil\u00edbrio entre as possibilidades do ofensor, o grau de culpa, as condi\u00e7\u00f5es do lesado e a dimens\u00e3o do dano, capaz de neutralizar o sofrimento impingido, sem que se atribua \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o um car\u00e1ter sancionat\u00f3rio, que possa dar ensejo a um enriquecimento sem causa do ofendido, mas tamb\u00e9m, n\u00e3o t\u00e3o \u00ednfima que nada represente para o ofensor.Afinal, \"o dano moral n\u00e3o \u00e9 estim\u00e1vel por crit\u00e9rios de dinheiro. Sua indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 esteio para a oferta de conforto ao ofendido, que n\u00e3o tem a hora paga, mas sim uma responsabilidade ao seu desalento\" (JTJ-LEX 142\/104).A despeito da pertin\u00eancia de seus argumentos, a pretens\u00e3o da autora mostra-se elevada, sendo justa a fixa\u00e7\u00e3o do dano moral em R$ 6.000,00, observando-se que nessa estimativa teve-se por crit\u00e9rio que o valor n\u00e3o deve ser fonte de enriquecimento, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser inexpressivo, a fim de que iniba \u00e0 pr\u00e1tica da conduta il\u00edcita.Anoto que a fixa\u00e7\u00e3o do valor da indeniza\u00e7\u00e3o em montante inferior ao pleiteado n\u00e3o afeta a proced\u00eancia integral do pedido, porquanto o valor indicado na inicial n\u00e3o vincula o juiz na fixa\u00e7\u00e3o quando da senten\u00e7a, eis que meramente enunciativo. Ante o exposto,I- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Banco Ita\u00fa S\/A, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, para:a) declarar inexig\u00edvel a duplicata protestada perante o 2\u00ba Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Cubat\u00e3o\/SP (fls. 162);b) reconhecer que o protesto realizado foi indevido e compelir a r\u00e9 a promover seu levantamento, arcando com as custas a ele inerentes;c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), que dever\u00e1 ser atualizado a partir desta data, e acrescido de juros de mora de um por cento ao m\u00eas, contados a partir da data da cita\u00e7\u00e3o.II- Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 A. S. Figueiredo Andrade Ltda. - ME, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para por fim ao processo, com fundamento no artigo 487, inciso I do CPC.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se o Tabelionato.Sem encargos da sucumb\u00eancia, pois indevidos em Primeira Inst\u00e2ncia, conforme disp\u00f5e o artigo 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.Cubat\u00e3o, 31 de agosto de 2017.Carmen S\u00edlvia Hern\u00e1ndez Quintana Kammer de Lima. - Ju\u00edza de Direito - - ADV: JULIO CESAR BRENNEKEN DUARTE (OAB 128864\/SP), ABNER ESTEVAN FERNANDES (OAB 296347\/SP), DENISE LEONARDI DOS REIS (OAB 266766\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANDREA GIOVANA PIOTTO (OAB 183530\/SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), HELEN DOS SANTOS BUENO (OAB 170943\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0465\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO CARMEN S\u00cdLVIA HERN\u00c1NDEZ QUINTANA KAMMER DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JUAREZ PEREIRA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2729","paginaFinal":"2729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"931660","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26711948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 03:58:14:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001239-17.2015.8.26.0157","numeroAntigo":"679166","numeroUnificado":"1001239-17.2015.8.26.0157|679166|142\/104","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}