{"numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","processos":[{"processo":"1001435-87.2017.8.26.0004","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/02\/2017 \u00e0s 01:02 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Adriana Genin Fiore Basso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 57.217,54","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Magdalena Baranhi Joannidis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vitor Camargo Oliveira Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70120840-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 05\/10\/2017 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70116630-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0645\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2823\/2829","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0645\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por Magdalena Baranhi Joannidis contra Ita\u00fa Unibanco S\/A para a) condenar o r\u00e9u a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito no valor de R$ 13.608,77, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento posto que n\u00e3o h\u00e1 certeza quanto a data do desembolso, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o Banco no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 2.000,00, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o. Sucumb\u00eancia parcial, a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, no percentual de 10%, enquanto a r\u00e9 arcar\u00e1 com o percentual restante de 90%. Observo, por\u00e9m, que a exigibilidade da verba ficar\u00e1 suspensa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora por ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Vitor Camargo Oliveira Santos (OAB 378377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por Magdalena Baranhi Joannidis contra Ita\u00fa Unibanco S\/A para a) condenar o r\u00e9u a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito no valor de R$ 13.608,77, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento posto que n\u00e3o h\u00e1 certeza quanto a data do desembolso, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o Banco no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 2.000,00, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o. Sucumb\u00eancia parcial, a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, no percentual de 10%, enquanto a r\u00e9 arcar\u00e1 com o percentual restante de 90%. Observo, por\u00e9m, que a exigibilidade da verba ficar\u00e1 suspensa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora por ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001435-87.2017.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001435-87.2017.8.26.0004\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Magdalena Baranhi Joannidis\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Genin   Fiore   Basso\nVistos.\nMagdalena  Baranhi  Joannidis  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  o nde  pede  prioridade  na  \ntramita\u00e7\u00e3o  e justi\u00e7a  gratuita.   Diz  que  \u00e9 aposentada  e cliente  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  \u2013  \nag\u00eancia  0757,  conta  corrente  n\u00ba  13233-7,  e  possui  dois  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  um  com  in\u00edcio  de  \nnumera\u00e7\u00e3o  5487  e  outro  5254.   Diz  que  \u00e9  pessoa  humilde  e  idosa  e  sempre  obteve  cr\u00e9dito  no  \nmercado  porque  manteve  rela\u00e7\u00e3o  de  confian\u00e7a  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  al\u00e9m  de  pagar  em  dias  \nsuas  contas.  Alega  que  foi  surpreendida  com  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  enorme  em  sua  conta  \ncorrente  ocorrida  no  m\u00eas  de  outubro  de  2015,  o  que  teria  informado  aos  funcion\u00e1rio  da  ag\u00eancia  \nbanc\u00e1ria.   Inconformada  com  a  resposta  obtida,   registrou  um  boletim  de  ocorr\u00eancia,  que  foi  \napresentado  na  sua  ag\u00eancia.  Diz  que,  de  23  a  26  de  outubro  de  2015,  foram  feitos  saques  e \ncompras  no  valor  de  R$  3.772,02,  acarretando  a  negativa\u00e7\u00e3o  da  sua  conta  em  R$  2.040,81,  motivo  \npelo  qual  transferiu  de  sua  conta  poupan\u00e7a  a  quantia  de  R$  3.000,00,  sobrando  um  saldo  de  R$  \n518,84.   Alega  que,  no  m\u00eas  de  novembro,  acreditando  ter  resolvido  o  problema,  recebeu  as  faturas  \ndos  seus  cart\u00f5es  de  cr\u00e9dito,  em  valores  maiores  do  que  os  efetivamente  utilizados.  Diz  que  foi  \nv\u00edtima  de  fraude  e  alega  que  as  faturas  dos  meses  anteriores  revelam  seu  perfil  de  gastos.  Revela,  \nainda,  que  um  empr\u00e9stimo  em  seu  nome  foi  contratado  no  valor  de  R$  10.000,00,  empr\u00e9stimo  esse  \nfeito  por  terceiros.   A  fim  de  evitar  a  inadimpl\u00eancia,  diz  que  transferiu  novamente  dinheiro  de  sua  \nconta  poupan\u00e7a  para  quitar  os  cart\u00f5es,  acreditando  que  o  empr\u00e9stimo  de  dez  mil  fosse  estornado.   \nEmbora  tenha  comunicado  o  ocorrido,  o  banco  apenas  cancelou  os  dois  cart\u00f5es  antigos,  passando-\nlhe  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  valor  do  empr\u00e9stimo  disponibilizado  na  conta,  deveria  ali  permanecer  \npara  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es.  Alega  que  chegou  a  pagar  oito  das  dez  parcelas,  para,  ent\u00e3o,  o  \nbanco  deixar  de  debitar  o  saldo  restante.   Relata  que  aditou  o  boletim  de  ocorr\u00eancia  anterior  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4992E1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001435-87.2017.8.26.0004 - lauda  2\nos\n novos  fatos  e  novamente  comunicou  o  banco.  Afirma  que  n\u00e3o  houve  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  e  \nque  sofreu  preju\u00edzo  material  no  valor  de  R$  13.608,77,  o  que  pretende  receber  em  dobro.   Alega,  \nainda,  que  sofreu  danos  morais  e  pretende  receber  indeniza\u00e7\u00e3o.  Junta  documentos.  \nDeferiu-se  gratuidade  por  decis\u00e3o  de  fls.  44.\nCitado,  o  banco  alegou  aus\u00eancia  de  fraude,  sob  o  argumento  de  que  a  transa\u00e7\u00e3o  foi  \nrealizada  com  leitura  de  chip  e  digita\u00e7\u00e3o  de  senha.  Recha\u00e7a  os  danos  morais.  Discorre  sobre  as  \nprovid\u00eancias  adotadas  para  evitar  o  prolongamento  do  lit\u00edgio  e  falta  de  \u00eaxito  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  um  \nacordo  antecipado.  Afirma  que  a  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  em  conta  no  valor  de  R$  10.000,00,  foi  \nregularizada,  com  a cobran\u00e7a  somente  do  valor  do  empr\u00e9stimo  creditado  na  conta.  Diz  que  a  \nautora  sentiu-se  lesada  ap\u00f3s  decurso  de  um  ano  e  seis  meses  o  que  demonstra  inexist\u00eancia  de  \ndanos  morais.  Invoca  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima.  Recha\u00e7a  a  possibilidade  de  clonagem  do  cart\u00e3o.  \nAlega  inexist\u00eancia  de  dano  material  e  inexist\u00eancia  de  m\u00e1-f\u00e9  que  justifique  eventual  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro.  Pede,  em  suma,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Junta  documentos.  \nHouve  r\u00e9plica.  \nAs  parte  n\u00e3o  manifestaram  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas.  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.  \nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  na  qual  a  mat\u00e9ria  \u00e9  basicamente  de  direito,  comportando  o \njulgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nInicialmente,  observo  que  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo  e,  por  isso,  \naplic\u00e1veis  ao  caso  \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Note-se  que  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nCDC  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  encontra-se  pacificada  pelas  posi\u00e7\u00f5es  assumidas  pelo  Supremo  \nTribunal  Federal  (no  julgamento  da  ADI  2.591)  e  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (s\u00famula  297:  \n\u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4992E1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001435-87.2017.8.26.0004 - lauda  3\nDessa\n forma,  tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  presente  a  hipossufici\u00eancia  \nt\u00e9cnica  da  autora,  de  rigor  a\u00a0invers\u00e3o\u00a0do\u00a0\u00f4nus\u00a0da\u00a0prova,  em  conformidade  com  o art.  6\u00ba,  inc.  \nVIII,\u00a0da\u00a0Lei  8.078\/90.\nTr\u00eas  s\u00e3o  os  fatos  narrados  pela  autora  em  distintas  oportunidades:  A)  d\u00e9bito  \nindevido  no  valor  de  R$  3.772,02,  origin\u00e1ria  de  saques  no  per\u00edodo  de  23  a  26  de  outubro  de  2015,  \nque  n\u00e3o  realizou;  B)  compras  registradas  no  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  que  n\u00e3o  fez  nos  valores  de   R$  \n7.206,19  e  R$  510,28;  C)  empr\u00e9stimo  tomado  no  valor  de  R$  10.000,00,  valor  esse  depositado  em  \nsua  conta,  cuja  contrata\u00e7\u00e3o  nega.   \nEm  sua  defesa,  o  Banco  alega  que  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  saques  e  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \ncart\u00e3o  banc\u00e1rio  e  de  cr\u00e9dito  \u00e9  necess\u00e1rio  o  uso  de  senha,  cuja  guarda  \u00e9  de  responsabilidade  \nexclusiva  da  autora,  al\u00e9m  de  defender  que  o  sistema  de  chip  impede  a  pr\u00e1tica  de  fraudes.  \nCom  efeito,  a  autora  comprovou  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  saques  no  m\u00eas  de  outubro  de  \n2015,  concentrados  entre  os  dias  23  a  26,  que  n\u00e3o  reconhece,  saques  eles  realizados  em  caixas  \neletr\u00f4nicos  e  por  meio  de  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  \u2013  rede  shop  (fls.  14).  \nA  autora  tamb\u00e9m  comprovou,  por  meio  de  faturas,  que  a  fatura  com  vencimento  \nno  m\u00eas  de  novembro  de  2015,  final  0755,  no  valor  de  R$  7.851,11,  e  com  vencimento  no  m\u00eas  de  \nnovembro  de  2015,  final  5869,  no  valor  de  R$  1.217,84  (fls.  20\/21  e  22\/23),  n\u00e3o  estavam  de  \nacordo  com  o  seu  perfil,  cuja  m\u00e9dia  mensal   n\u00e3o  ultrapassava  a  quantia  de  R$  700,00  (fls.  24\/35).\nConsta,  ainda,  que  a  autora,  em  duas  ocasi\u00f5es  distintas,  registrou  boletim  de  \nocorr\u00eancia  na  Delegacia  de  Pol\u00edcia,  informando  movimenta\u00e7\u00e3o  indevida  de  sua  conta  corrente  (fls.  \n12\/13,  registrado  em  26\/10\/2015;  e  fls.  36\/37,  registrado  em  23\/11\/2015).\n \nCerto  que  o  Banco  n\u00e3o  negou  ter  recebido  as  reclama\u00e7\u00f5es  da  autora  e  limita-se  a  \ndizer  que  tentou  extrajudicialmente  resolver  a  pend\u00eancia,  sem  \u00eaxito.\n \nVeja  que  o  fato  do  Banco  ter  deixado  de  cobrar  as  parcelas  do  financiamento  \n(foram  pagas  apenas  8)  e  o  fato  de  ter  cancelado  os  cart\u00f5es  anteriores  da  autora,  emitindo  novos  \nem  substitui\u00e7\u00e3o  \u2013  fatos  n\u00e3o  impugnados  na  defesa  \u2013  j\u00e1  \u00e9  indicativo  de  que  reconheceu  a  falha  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4992E1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001435-87.2017.8.26.0004 - lauda  4\nprocurou\n corrigi-la.\nLembre-se,  ainda,  que  a  S\u00famula  479  do  STJ  confirma  o  entendimento  de  que  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  causados  por  fortuito  interno  \nrelativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias.   \nPor  outro  lado,  a  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  que  o  chip  evita  a  fraude  e  que  a  senha  para  \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o  \u00e9  de  responsabilidade  exclusiva  da  autora  n\u00e3o  exime  o  Banco  de  demonstrar  \nque  n\u00e3o  houve  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  prova  da  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu,  raz\u00e3o  pela  qual,  \ndever\u00e1  restituir  os  valores  questionados  pela  autora  na  forma  simples  e  n\u00e3o  em  dobro,  pois  n\u00e3o  \nficou  demonstrada  a  m\u00e1-f\u00e9  do  banco  na  opera\u00e7\u00e3o.\nNosso  tribunal  j\u00e1  vem  julgando  casos  assim:  \u201c  APELA\u00c7\u00c3O.  A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  e  \nindenizat\u00f3ria  em  raz\u00e3o  de  empr\u00e9stimos  consignados  descontados  diretamente  do  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio  do  autor,  d\u00e9bitos  os  quais  n\u00e3o  reconhece.  Senten\u00e7a  que  julgou  os  pedidos  \nprocedentes  para  o  fim  de  declarar  a  inexigibilidade  e  a  inexist\u00eancia  da  contrata\u00e7\u00e3o,  bem  como  \ncondenar  o  banco  r\u00e9u  a  devolver,  de  forma  simples,  tudo  o  que  foi  descontado,  al\u00e9m  de  pagar  a  \nquantia  de  R$  14.000,00  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  O  demandado  foi  condenado,  \nainda,  a  arcar  com  o pagamento  das  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  \nfixados  em  20%  do  valor  total  da  condena\u00e7\u00e3o.  Apela\u00e7\u00e3o  do  requerido  pleiteando  a  reforma  da  r.  \ndecis\u00e3o.  Senten\u00e7a  que  deve  ser  mantida  na  \u00edntegra.  Preliminares  afastadas.  Efeito  suspensivo  e  \nbenef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  j\u00e1  concedidos  de  ju\u00edzo  monocr\u00e1tico.  Banco  em  liquida\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial.  Feito  que  n\u00e3o  deve  ser  suspenso.  Em  que  pese  o  determinado  pelo  artigo  18,  al\u00ednea  \n\"a\"  da  Lei  n\u00ba  6.024\/74,  seu  conte\u00fado,  obviamente,  deve  ser  relativizado,  para  admitir  a  tramita\u00e7\u00e3o  \ndas  demandas  individuais  at\u00e9,  ao  menos,  a  constitui\u00e7\u00e3o  definitiva  do  t\u00edtulo  executivo  judicial,  sem  \nque  haja,  com  isto,  vulnera\u00e7\u00e3o  ao  primado  da  par  conditio  creditorum.  M\u00e9rito.  Autor  que  n\u00e3o  \nreconhece  a  contrata\u00e7\u00e3o  firmada.  Laudo  pericial  confirmando  a  falsifica\u00e7\u00e3o  da  assinatura.  \nResponsabilidade  do  banco  r\u00e9u.  Dano  material.  Dever  de  devolver  as  quantias  descontadas  \nindevidamente.  Danos  morais  in  re  ipsa.  Valor  adequado.  Verba  honor\u00e1ria  fixada  de  modo  \ncorreto.  Apelo  desprovido.\u201d   (Relator(a):  Roberto  Maia;  Comarca:  Franca;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  20\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  24\/10\/2016;  Data  de  registro:  27\/10\/2016)\nPor  fim,  os  fatos  narrados  pela  autora,  na  inicial,  indicam  que  a  autora,  pessoa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4992E1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  ALVARES N\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001435-87.2017.8.26.0004 - lauda  5\nidosa,\n mais  do  que  mero  aborrecimento,  sofreu  danos  n\u00e3o  obstante  o  evidente  aborrecimento,  n\u00e3o  \nrevelam  abalo  moral,  dano  esse  indeniz\u00e1vel.   Note-se  que  a  autora  passou  por  verdadeira  \nperegrina\u00e7\u00e3o,  que  culminou  com  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  que,  de  um  lado,  demonstra  pouca  \npreocupa\u00e7\u00e3o  do  Banco,  n\u00e3o  obstante  alega\u00e7\u00f5es  da  defesa,  no  sentido  de  resolver  a  falha  \napresentada,  por  outro,  evidente  a  sensa\u00e7\u00e3o  de  impot\u00eancia  frente  uma  queixa  que  n\u00e3o  foi  \nprontamente  solucionada  pela  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9.  \nFixo,  pois,  os  danos  morais,  em  R$  2.000,00,  valor  esse  suficiente  para  reparar  o  \ndano  reclamado.   \nEm  face  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \nmovida  por  Magdalena  Baranhi  Joannidis  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  para  a)  condenar  o  r\u00e9u  a  \nrepeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  no  valor  de  R$  13.608,77,  com  corre\u00e7\u00e3o  a  partir  do  ajuizamento  posto  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  certeza  quanto  a  data  do  desembolso,  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a   e  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o;  b)  condenar  o  Banco  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  no  valor  de  R$  2.000,00,  atualizado  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  partir  \nda  publica\u00e7\u00e3o  desta,  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nSucumb\u00eancia  parcial,  a  autora  arcar\u00e1  com  as  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \narbitrados  em  15%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  no  percentual  de  10%,  enquanto  a  r\u00e9  arcar\u00e1  com  \no  percentual  restante  de  90%.   Observo,  por\u00e9m,  que  a  exigibilidade  da  verba  ficar\u00e1  suspensa  em  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  por  ser  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 4992E1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 114"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70097916-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2233\/2242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, justificadamente, as provas que entendem pertinentes ao desate da quest\u00e3o. Prazo de dez dias. 2) Fls. 94: Anote-se e providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Vitor Camargo Oliveira Santos (OAB 378377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70081202-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/07\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, justificadamente, as provas que entendem pertinentes ao desate da quest\u00e3o. Prazo de dez dias. 2) Fls. 94: Anote-se e providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001435-87.2017.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Magdalena Baranhi Joannidis\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\n#Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sidney   Tadeu   Cardeal   Banti\nVistos.\n1) Digam  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Sem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes,  justificadamente,  as  provas  que  entendem  \npertinentes ao  desate  da  quest\u00e3o.  Prazo  de  dez  dias.\n \n2) Fls.  94:  Anote-se  e  providencie-se  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 44E9CB6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 105"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70080679-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70071992-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 2339\/2341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: * Os autos encontram-se com vista aberta a requerente pelo prazo de 15 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Vitor Camargo Oliveira Santos (OAB 378377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Os autos encontram-se com vista aberta a requerente pelo prazo de 15 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70049841-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609313152TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70039803-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 2206\/2218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Vistos, 1. Defiro a gratuidade \u00e0 autora, anote-se;2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se, por carta, e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Vitor Camargo Oliveira Santos (OAB 378377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, 1. Defiro a gratuidade \u00e0 autora, anote-se;2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se, por carta, e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  05074-050\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001435-87.2017.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Magdalena Baranhi Joannidis\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Ita\u00fa\n Unibanco  S\/A., Praca  Pra\u00e7a Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, \nTorre  Olavo  Setubal,  Vila Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  \nCNPJ  60.701.190\/0001-04  \nPrioridade Idoso\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 23  DE  MAR\u00c7O  DE  2017,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  \nADRIANA  GENIN  FIORE  BASSO.\nEU,        (Walfrido  Freire  de  Carvalho  Neto),  Coordenador,  digitei.\nVistos, \n1.   Defiro  a  gratuidade  \u00e0  autora,  anote-se;\n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \" Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  \ndo  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o juiz,  de  of\u00edcio,  preservada  a \nprevisibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  \nprocesso\" ).\n3.  Cite-se,  por  carta,  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis.\n4.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \n\u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 3A50F30. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 44"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70017708-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 21:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2404\/2414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2017 Teor do ato: Vistos.Anote-se a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito;Comprove a autora a alegada hipossufici\u00eancia, trazendo aos autos a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IRPF (deve ser juntada na pasta de documentos sigilosos) ou recolha as custas processuais em 10 dias;Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Vitor Camargo Oliveira Santos (OAB 378377\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Anote-se a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito;Comprove a autora a alegada hipossufici\u00eancia, trazendo aos autos a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IRPF (deve ser juntada na pasta de documentos sigilosos) ou recolha as custas processuais em 10 dias;Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 403,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3831-  4844,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001435-87.2017.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Magdalena Baranhi Joannidis\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEM 08  DE  FEVEREIRO  DE  2017,  FA\u00c7O  ESTES  AUTOS  CONCLUSOS  \u00c0(O)  MM.  JUIZ(A)  DE  \nDIREITO  DA  TERCEIRA  VARA  C\u00cdVEL  DO  FORO  REGIONAL  IV  -  LAPA,  DR(A).  \nADRIANA  GENIN  FIORE  BASSO.\nEU,        (Walfrido  Freire  de  Carvalho  Neto),  Coordenador,  digitei.\nVistos.\n1. Anote-se   a   prioridade   na   tramita\u00e7\u00e3o   do   feito;\n2. Comprove   a   autora   a   alegada   hipossufici\u00eancia,   trazendo   aos   autos   a   \u00faltima  \ndeclara\u00e7\u00e3o   de   IRPF   (deve   ser   juntada   na   pasta   de   documentos   sigilosos)   ou  \nrecolha   as   custas   processuais   em   10   dias;\n3. Ap\u00f3s,   tornem   conclusos.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001435-87.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 368CBE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA GENIN FIORE BASSO, liberado nos autos em 08\/02\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 38"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720857492","codPublicacaoOrigem":"1177876038","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001435-87.2017.8.26.0004 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Magdalena Baranhi Joannidis - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1) Digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, justificadamente, as provas que entendem pertinentes ao desate da quest\u00e3o. Prazo de dez dias. 2) Fls. 94: Anote-se e providencie-se o necess\u00e1rio.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), VITOR CAMARGO OLIVEIRA SANTOS (OAB 378377\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2235","paginaFinal":"2235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:12:28:867AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626678798","codPublicacaoOrigem":"1093578318","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001435-87.2017.8.26.0004 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Magdalena Baranhi Joannidis - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Anote-se a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito;Comprove a autora a alegada hipossufici\u00eancia, trazendo aos autos a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de IRPF (deve ser juntada na pasta de documentos sigilosos) ou recolha as custas processuais em 10 dias;Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: VITOR CAMARGO OLIVEIRA SANTOS (OAB 378377\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2406","paginaFinal":"2406","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838036","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19894589","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 11:30:51:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688874969","codPublicacaoOrigem":"1153046522","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001435-87.2017.8.26.0004 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Magdalena Baranhi Joannidis - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - * Os autos encontram-se com vista aberta a requerente pelo prazo de 15 dias para manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o, nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2005 deste Ju\u00edzo. - ADV: VITOR CAMARGO OLIVEIRA SANTOS (OAB 378377\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2339","paginaFinal":"2339","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881762","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23047365","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 08:15:58:137AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980407","codPublicacaoOrigem":"1198904712","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001435-87.2017.8.26.0004 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Magdalena Baranhi Joannidis - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em face do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o movida por Magdalena Baranhi Joannidis contra Ita\u00fa Unibanco S\/A para a) condenar o r\u00e9u a repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito no valor de R$ 13.608,77, com corre\u00e7\u00e3o a partir do ajuizamento posto que n\u00e3o h\u00e1 certeza quanto a data do desembolso, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o Banco no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$ 2.000,00, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir da publica\u00e7\u00e3o desta, acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas da cita\u00e7\u00e3o. Sucumb\u00eancia parcial, a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, no percentual de 10%, enquanto a r\u00e9 arcar\u00e1 com o percentual restante de 90%. Observo, por\u00e9m, que a exigibilidade da verba ficar\u00e1 suspensa em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora por ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. - ADV: VITOR CAMARGO OLIVEIRA SANTOS (OAB 378377\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0645\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SIDNEY TADEU CARDEAL BANTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WALFRIDO FREIRE DE CARVALHO NETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2823","paginaFinal":"2823","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"624038607","codPublicacaoOrigem":"1090619564","dataDivulgacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001435-87.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2286","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001435-87.2017.8.26.0004 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Magdalena Baranhi Joannidis ADVOGADO : 378377\/SP - Vitor Camargo Oliveira Santos REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IV - LAPA EM 08\/02\/2017","paginaInicial":"2267","paginaFinal":"2267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"836364","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19792393","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 10 2017 08:14:44:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001435-87.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}