{"numero":"1001718-98.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1001718-98.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2017 \u00e0s 16:17 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tania Maria Grassi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Tadeu Lemos Wojciuk"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"El\u00edsia Helena de Melo Martini"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70137613-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/10\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    A seguir, pelo Mm. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo formulado pelas partes e EXTINGO o feito nos termos do artigo 487, INCISO III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Decis\u00e3o publicada em audi\u00eancia. Registre-se e cumpra-se. Transitado em julgado, arquivem-se os autos. Nada mais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70122293-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70122184-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 115 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 27 de abril de 2017, \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) Conciliador(a) Mirian Lopes , comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram na forma supramencionada. Iniciados os trabalhos, pela empresa r\u00e9 foi informado que os atos constitutivos da empresa, procura\u00e7\u00e3o e substabelecimentos j\u00e1 foram digitalizados, conforme se v\u00ea \u00e0s fls. 44 \u00e0 83. E pela empresa r\u00e9 n\u00e3o foi apresentada carta de preposi\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 digitalizada em 05 dias .A seguir, pelo(a) MM.\u00aa Juiz(\u00edza) foi dito que deferia o acima requerido, devendo a Serventia providenciar as devidas anota\u00e7\u00f5es. Foi proposto o pagamento no valor de R$ 3.317,00, que n\u00e3o foi aceito pelo(a) requerente. Infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, FICA DESIGNADA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO PARA O DIA 11 DE setembro de 2.017, \u00c0S 13 :30 HORAS (1\u00b0 ANDAR - SALA 113\/115), saindo intimadas as partes presentes, bem como cientes de que a aus\u00eancia do autor implicar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do processo e condena\u00e7\u00e3o em custas e que a aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia. Naquela oportunidade, as partes poder\u00e3o trazer at\u00e9 03 testemunhas, independente de intima\u00e7\u00e3o. Caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, a parte deve fornecer o nome e endere\u00e7o at\u00e9 10 dias antes da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, a fim de ser efetivada a intima\u00e7\u00e3o. A EMPRESA R\u00c9 SAI CIENTE QUE CASO PROTOCOLE A CONTESTA\u00c7\u00c3O NA DATA DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O, DEVER\u00c1 TRAZER C\u00d3PIA IMPRESSA NESTE ATO PROCESSUAL. O presente termo com a assinatura das partes ficar\u00e1 arquivado em Cart\u00f3rio, em pasta pr\u00f3pria, bem como pode ser consultado na \"internet\", no prazo de 72 horas. Nada mais. Pelo Conciliador foram encerrados os trabalhos, submetendo o presente termo \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial. Eu____________, (Conciliador), lavrei o presente termo, que lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, ______, Sandra Cristina Strafacci Setti, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70051061-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/04\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70050942-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 09:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 3871\/3878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das justificativas apresentadas pela requerida \u00e0s fls. 39\/40 dos autos, processe-se sem liminar.No mais, aguarde-se pela audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Int.. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Fabio Tadeu Lemos Wojciuk (OAB 254517\/SP), El\u00edsia Helena de Melo Martini (OAB 1853\/RN)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das justificativas apresentadas pela requerida \u00e0s fls. 39\/40 dos autos, processe-se sem liminar.No mais, aguarde-se pela audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001718-98.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  21  de  mar\u00e7o  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao\n      MM.  Juiz  de  Direito  \n      Dr.  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Ana  Paula  Andrade  da  Silva , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001718-98.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Tania Maria  Grassi\nRequerido : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E INVESTIMENTO  S\/A\nVistos.\nDiante  das  justificativas  apresentadas  pela  requerida  \u00e0s  fls.  39\/40  dos  autos,  \nprocesse-se  sem  liminar.\nNo  mais,  aguarde-se  pela  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  designada.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                   Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001718-98.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 3A0660D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 41"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70031155-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/03\/2017 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2975\/2983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0043\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2975\/2983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Controle n\u00ba 2017\/000505Vistos.*Cite-se a requerida para, no prazo de cinco dias, apresentar justificativa aos fatos narrados, ap\u00f3s o que, sob um m\u00ednimo de contradit\u00f3rio, apreciarei o cabimento de liminar. Int. Advogados(s): Fabio Tadeu Lemos Wojciuk (OAB 254517\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0043\/2017 Teor do ato: Fica designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 27 de abril de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17). Fica o(a) autor(a) intimado atrav\u00e9s de seu\/sua advogado(a), devendo o(a) patrono(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 51, I, da lei 9.099\/95), com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais. Cite-se o(a) requerido(a) e intime-se a comparecer na audi\u00eancia, sob pena de ser decretada a revelia. Advogados(s): Fabio Tadeu Lemos Wojciuk (OAB 254517\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver remetido nesta data o presente mandado para a Central de Mandados local.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 008.2017\/002687-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/03\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Controle n\u00ba 2017\/000505Vistos.*Cite-se a requerida para, no prazo de cinco dias, apresentar justificativa aos fatos narrados, ap\u00f3s o que, sob um m\u00ednimo de contradit\u00f3rio, apreciarei o cabimento de liminar. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001718-98.2017.8.26.0008  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm 13  de  fevereiro  de  2017\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\nMM(a.). Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\nEu,          , Pedro  Paulo  Maillet  Preuss , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001718-98.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Tania Maria  Grassi\nRequerido : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E INVESTIMENTO  S\/A\nControle  n\u00ba  2017\/000505\nVistos.\n* Cite-se  a  requerida  para,  no  prazo  de  cinco  dias,  apresentar  justificativa  aos  \nfatos  narrados,  ap\u00f3s  o  que,  sob  um  m\u00ednimo  de  contradit\u00f3rio,  apreciarei  o  cabimento  de  liminar.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  fevereiro  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Juiz(a)  de Direito\nRECEBIMENTO\nEm ____\/  _____\/  _____\nRecebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a decis\u00e3o  supra.\nEu, ______________  escrevente, subscreviPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001718-98.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 36E65E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 27"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 27 de abril de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17). Fica o(a) autor(a) intimado atrav\u00e9s de seu\/sua advogado(a), devendo o(a) patrono(a) providenciar o comparecimento de seu constituinte, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 51, I, da lei 9.099\/95), com a condena\u00e7\u00e3o nas custas processuais. Cite-se o(a) requerido(a) e intime-se a comparecer na audi\u00eancia, sob pena de ser decretada a revelia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/04\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}