{"numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","processos":[{"processo":"1001881-92.2016.8.26.0047    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/03\/2016 \u00e0s 09:53 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Assis","juiz":"Silvana Cristina Bonif\u00e1cio Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gelson Gomes Coelho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Horacio Belinotte"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0262\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 635","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0262\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a distribui\u00e7\u00e3o do processo dependente de n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047\/01, prossiga-se a a\u00e7\u00e3o nos autos mencionados, arquivando-se o presente feito, oportunamente.Int. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista a distribui\u00e7\u00e3o do processo dependente de n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047\/01, prossiga-se a a\u00e7\u00e3o nos autos mencionados, arquivando-se o presente feito, oportunamente.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Gon\u00e7alves   Ledo,   550 ,   .   -   Vila   Adileta\nCEP:   19814-260   -   Assis   -   SP\nTelefone:   (18)   3324-   2884   -   E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nT endo  em  vista  a  distribui\u00e7\u00e3o  do  processo  dependente  de  n\u00ba 1001881-\n92.2016.8.26.0047\/01 ,  prossiga-se  a  a\u00e7\u00e3o  nos  autos  mencionados,  arquivando-se  o  presente  feito,  \noportunamente.\nInt.\nAssis , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 179FD5C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 180"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia as partes da baixa dos autos do E. Col\u00e9gio Recursal. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender de direito * Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia as partes da baixa dos autos do E. Col\u00e9gio Recursal. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender de direito *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 23\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Juliana Dias Almeida de Filippo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa ao Col\u00e9gio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70003461-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/01\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Vistos.Concedo os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte recorrente e RECEBO O RECURSO, no efeito devolutivo, na forma do art. 43 da Lei 9099\/95. Intime-se o(a) recorrido(a) para apresentar as CONTRARRAZ\u00d5ES.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta comarca, com as homenagens de estilo, providenciando-se a z. serventia a certifica\u00e7\u00e3o quanto a eventual suspens\u00e3o de prazo, nos termos das NSCGJ.Int. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: VALOR DO PREPARO: R$ 730,67 Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Concedo os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte recorrente e RECEBO O RECURSO, no efeito devolutivo, na forma do art. 43 da Lei 9099\/95. Intime-se o(a) recorrido(a) para apresentar as CONTRARRAZ\u00d5ES.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta comarca, com as homenagens de estilo, providenciando-se a z. serventia a certifica\u00e7\u00e3o quanto a eventual suspens\u00e3o de prazo, nos termos das NSCGJ.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Gon\u00e7alves   Ledo,   550 ,   .   -   Vila   Adileta\nCEP:   19814-260   -   Assis   -   SP\nTelefone:   (18)   3324-   2884   -   E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Zander   Barbosa   Dalcin\nVistos.\nConcedo os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  recorrente  e  RECEBO  \nO  RECURSO,  no  efeito  devolutivo,  na  forma  do  art.  43  da  Lei  9099\/95.  \nIntime-se  o(a)  recorrido(a)\n para  apresentar  as  CONTRARRAZ\u00d5ES.\nOportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Col\u00e9gio  Recursal  desta  comarca,  \ncom  as  homenagens  de  estilo,  providenciando-se  a  z.  serventia  a  certifica\u00e7\u00e3o  quanto  a  eventual  \nsuspens\u00e3o  de  prazo,  nos  termos  das  NSCGJ.\nInt.\nAssis , 16  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo E083E0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ZANDER BARBOSA DALCIN, liberado nos autos em 16\/12\/2016 \u00e0s 13:37 . fls. 152"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas   VALOR DO PREPARO: R$ 730,67","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70065189-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2016 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0691\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0691\/2016 Teor do ato: Vistos.Providencie-se a z. Serventia o c\u00e1lculo do preparo.Outrossim, intime-se a parte recorrente para que apresente declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda da pessoa jur\u00eddica Gelson Gomes Coelho Representa\u00e7\u00f5es ME, em 10 (dez) dias.Int. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providencie-se a z. Serventia o c\u00e1lculo do preparo.Outrossim, intime-se a parte recorrente para que apresente declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda da pessoa jur\u00eddica Gelson Gomes Coelho Representa\u00e7\u00f5es ME, em 10 (dez) dias.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nProvidencie-se  a  z.  Serventia  o  c\u00e1lculo  do  preparo.\nOutrossim,  intime-se  a  parte  recorrente  para  que  apresente  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  da  pessoa  jur\u00eddica  Gelson  Gomes  Coelho  Representa\u00e7\u00f5es  ME,  em  \n10  (dez)  dias.\nInt.\nAssis , 16  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo D181F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 16:44 . fls. 145"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70056413-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/10\/2016 09:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0614\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 547","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0614\/2016 Teor do ato: Julgo IMPROCEDENTE o pedido inicial. Consigne-se que em caso de recurso da presente decis\u00e3o, havendo pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 a parte recorrente apresentar nos autos,\u00a0juntamente com a peti\u00e7\u00e3o do recurso, os seguintes documentos, devidamente atualizados:\u00a01) certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, 2) certid\u00e3o da Ciretran, 3) comprovante de rendimentos ou de benef\u00edcio, se aposentado(a) e 4) declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda com recibo, ou declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o, de pr\u00f3prio punho,\u00a0para an\u00e1lise do pedido referido.Consigne-se, ainda, que n\u00e3o apresentando os documentos na integralidade, mesmo quando assistido por advogado(a) do Conv\u00eanio Defensoria\/OAB, nem recolhido o preparo no prazo legal (Lei 9.099\/95), ser\u00e1 julgado deserto, de plano, o recurso.Indevidas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na forma do art. 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Transitada em julgado, arquive-se o feito com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Julgo IMPROCEDENTE o pedido inicial. Consigne-se que em caso de recurso da presente decis\u00e3o, havendo pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 a parte recorrente apresentar nos autos,\u00a0juntamente com a peti\u00e7\u00e3o do recurso, os seguintes documentos, devidamente atualizados:\u00a01) certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, 2) certid\u00e3o da Ciretran, 3) comprovante de rendimentos ou de benef\u00edcio, se aposentado(a) e 4) declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda com recibo, ou declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o, de pr\u00f3prio punho,\u00a0para an\u00e1lise do pedido referido.Consigne-se, ainda, que n\u00e3o apresentando os documentos na integralidade, mesmo quando assistido por advogado(a) do Conv\u00eanio Defensoria\/OAB, nem recolhido o preparo no prazo legal (Lei 9.099\/95), ser\u00e1 julgado deserto, de plano, o recurso.Indevidas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na forma do art. 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Transitada em julgado, arquive-se o feito com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  GON\u00c7ALVES  LEDO, 550, Assis  - SP  - CEP  19814-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001881-92.2016.8.26.0047 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  e  moral  e  pedido  de  tutela  \nantecipada,  ajuizada  por  GELSON  GOMES  COELHO  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S.A.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nDECIDO.  \nSustenta  o  autor  que  em  24.12.2015  realizou  acordo  com  o  requerido  para  \npagamento  de  d\u00edvida  objeto  do  contrato  mencionado  na  inicial.  Alega  que  n\u00e3o  obstante  o  acordo  \nefetivado,  bem  como  o  in\u00edcio  de  seu  cumprimento,  o  requerido  manteve  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Por  tais  fatos,  pugna  pela   baixa  da  negativa\u00e7\u00e3o  havida,  al\u00e9m  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\nO  requerido,  em  sua  defesa,  em  s\u00edntese,  alega  a  inocorr\u00eancia  do  alegado  dano  \nmoral,  pugnando  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nInicialmente,  diga-se  que  no  caso  em  tela  aplicam-se  as  normas  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo BC466D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 15:11 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  GON\u00c7ALVES  LEDO, 550, Assis  - SP  - CEP  19814-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001881-92.2016.8.26.0047 - lauda  2\nEntretanto,\n em  que  pese  ser  aplic\u00e1vel  a  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista,  a  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova  est\u00e1  no  contexto  da  facilita\u00e7\u00e3o  da  defesa,  sendo  o  consumidor  hipossuficiente  e  \nveross\u00edmeis  os  fatos  alegados,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  dependendo,  portanto,  de  circunst\u00e2ncias  concretas,  a  crit\u00e9rio  do  Juiz.  \nAnalisando  os  autos,  n\u00e3o  vislumbro  ser  o  caso  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probante,  \npor  n\u00e3o  serem  suas  alega\u00e7\u00f5es  veross\u00edmeis.\nAp\u00f3s  ponderar  os  documentos  carreados  aos  autos  constato  a  inexist\u00eancia  de  \nelementos  que  permitam  acolher  a  pretens\u00e3o  deduzida  pelo  autor.  \nConforme  documentos  carreados  \u00e0  inicial,  embora  o  autor  comprove  o \ncumprimento  do  acordo  efetivado  com  o  banco  requerido,  e  este  sequer  sustente  eventual  \ninadimpl\u00eancia  nesse  sentido,  fato  \u00e9  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  havida  foi  retirada  administrativamente  \npelo  r\u00e9u  em  abril  de  2016.  Outrossim,  considerando  que  a  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  em  mar\u00e7o  de  2016,  \nn\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  prova  de  eventual  abalo  sofrido  pelo  autor  decorrente  do  per\u00edodo  em  que  seu  \nnome  ficou  negativado.\nMais  a  mais,  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  pesa  contra  o  autor  prova  de  que  h\u00e1  \noutr as anota\u00e7\u00f5es  anteriores  e  posteriores  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  ora  ajuizada  (fls.  107\/110  e  111).  \nE,  segundo  a  S\u00famula  n\u00ba  385  do  STJ  \" da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  \ninscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento \". \nA  referida  s\u00famula , deste  modo,  afasta  o  dever  do  r\u00e9u  de  indenizar.\nDesta  forma,  considerando  que  a  reitera\u00e7\u00e3o  da  conduta  desabonadora  impede  \nque  o  agente  seja  indenizado,  incab\u00edvel  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\nAssim,  e  n\u00e3o  obstante  ser  direito  b\u00e1sico  do  consumidor  a  facilita\u00e7\u00e3o  da  sua  \ndefesa,  \u00e9  necess\u00e1rio  que  este  demonstre  a  veracidade  do  fato  constitutivo  do  seu  pretenso  \ndireito,  \u00f4nus  do  qual  o  autor  n\u00e3o  se  desincumbiu . \nDiante  disto,  a  improced\u00eancia  do  pedido  \u00e9  a  medida  que  se  imp\u00f5e.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo BC466D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 15:11 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  GON\u00c7ALVES  LEDO, 550, Assis  - SP  - CEP  19814-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1001881-92.2016.8.26.0047 - lauda  3\nPosto\n isso,  \nJulgo  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial.  \nConsigne-se  que  em  caso  de  recurso  da  presente  decis\u00e3o,  havendo  pedido  de  \nconcess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  dever\u00e1  a  parte  recorrente  apresentar  nos  \nautos,\u00a0 juntamente  com  a  peti\u00e7\u00e3o  do  recurso\n,  os  seguintes  documentos,  devidamente  \natualizados:\u00a0 1) certid\u00e3o  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis,  2)  certid\u00e3o  da  Ciretran ,  3)  \ncomprovante  de  rendimentos  ou  de  benef\u00edcio,  se  aposentado(a)  e  4)  declara\u00e7\u00e3o  de  Imposto  \nde  Renda  com  recibo,  ou  declara\u00e7\u00e3o  de  isen\u00e7\u00e3o,  de  pr\u00f3prio  punho, \u00a0para an\u00e1lise  do  pedido  \nreferido. Consigne-se, ainda,  que  n\u00e3o  apresentando  os  documentos  na  integralidade,  \nmesmo  quando  assistido  por  advogado(a)  do  Conv\u00eanio  Defensoria\/OAB,  nem  recolhido  o \npreparo  no  prazo  legal  (Lei  9.099\/95),  ser\u00e1  julgado  deserto,  de  plano,  o  recurso.\nIndevidas  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  na  forma  do  \nart.  55,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nTransitada  em  julgado,  arquive-se  o  feito  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nAssis , 28  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo BC466D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 15:11 . fls. 122"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0592\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2208 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0592\/2016 Teor do ato: Vistos.Tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nTornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nAssis , 21  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo B92EBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 17:04 . fls. 117"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70044939-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2016 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0504\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2181 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0504\/2016 Teor do ato: Vistos.Considerando o teor da S\u00famula n\u00ba 385 do STJ e afim de se evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, intime-se o autor para que se manifeste quanto ao teor dos of\u00edcios de fls. 107\/110 e 111. Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Considerando o teor da S\u00famula n\u00ba 385 do STJ e afim de se evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, intime-se o autor para que se manifeste quanto ao teor dos of\u00edcios de fls. 107\/110 e 111. Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nConsiderando  o  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  385  do  STJ  e  afim  de  se  evitar  \neventual  alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa,  intime-se  o  autor  para  que  se  manifeste  quanto  ao  \nteor  dos  of\u00edcios  de  fls.  107\/110  e  111 . \nSobrevindo,  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nAssis , 11  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo A68176. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 11\/08\/2016 \u00e0s 14:58 . fls. 112"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70037422-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Informa\u00e7\u00f5es Hist\u00f3ricas","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Serasa - Informa\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2153 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2016 Teor do ato: Vistos.Oficie-se ao SERASA e ao SCPC solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre eventuais inclus\u00f5es\/exclus\u00f5es do nome do(a) autor(a) em seus cadastros, devendo este Ju\u00edzo ser informado no prazo de 10 (dez) dias.Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Oficie-se ao SERASA e ao SCPC solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre eventuais inclus\u00f5es\/exclus\u00f5es do nome do(a) autor(a) em seus cadastros, devendo este Ju\u00edzo ser informado no prazo de 10 (dez) dias.Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nOficie-se  ao  SERASA  e  ao  SCPC  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  sobre  \neventuais  inclus\u00f5es\/exclus\u00f5es  do  nome  do(a)  autor(a)  em  seus  cadastros,  devendo  este  Ju\u00edzo  ser  \ninformado  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nSobrevindo,  tornem  os  autos  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nAssis , 23  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 8EDCA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 14:17 . fls. 98"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70030750-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/06\/2016 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    JEC - Concilia\u00e7\u00e3o Infrut\u00edfera - Conhecimento","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70029937-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/06\/2016 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70029314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR467892380TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S.A. Dilig\u00eancia : 16\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2016 Hora 16:15 Local: Sala de Audi\u00eancias 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 300 do CPC, a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida no pedido inicial fica condicionada \u00e0 exist\u00eancia de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso dos autos, os documentos que os instruem s\u00e3o insuficientes para amparar a pretens\u00e3o da parte requerente, que depende de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Assim sendo, o pedido de tutela antecipada n\u00e3o merece guarida. Ademais, em que pese a peti\u00e7\u00e3o de fl.30, os documentos apresentados \u00e0s fls.31\/33 n\u00e3o comprovam que o nome da parte autora encontra-se negativado.Isto posto, indefiro o pedido de tutela antecipada formulado pela parte autora.CITE-SE(M) a(o)(s) r\u00e9(u)(s) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe e INTIME(M)-SE para comparecer(em) pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, cuja pauta \u00e9 ofertada pelo CEJUSC, e ficou designada designada para o dia 20\/06\/2016, \u00e0s 16h15, a ser realizada nesta Vara do Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica, localizada na Rua Gon\u00e7alvez Ledo, 550, Assis\/SP, sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se ainda o(a)(s) requerente(s) da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia supracitada bem como de que deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto e a parte requerente condenada ao pagamento de 1% sobre o valor da causa, observando o m\u00ednimo de 05 (cinco) UFESPs, se o caso.Advirtam-se as partes de que em se tratando de processo digital, dever\u00e3o apresentar nos autos os documentos essenciais, quais sejam, carta de preposi\u00e7\u00e3o, requerimento de empres\u00e1rio, contrato ou estatuto social ou ata de assembl\u00e9ia, se o caso, sob pena de revelia, e demais documentos que julgar necess\u00e1rios, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 01 (um) dia da audi\u00eancia, a fim de viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o do ato mencionado, consignando-se que tal cautela na anteced\u00eancia quanto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos visa a salvaguardar o direito das partes no sentido de haver tempo h\u00e1bil para juntada respectiva e, por consequ\u00eancia, o acesso da(s) mesma(s) pelas partes.Consigne-se que caso n\u00e3o possuam advogados no feito, desde j\u00e1 ficam cientes de que dever\u00e3o comparecer neste Ju\u00edzo, munidas dos documentos supracitados, no mesmo prazo mencionado, a fim de viabilizar a digitaliza\u00e7\u00e3o.Consigne-se ainda que ser\u00e1 considerada inv\u00e1lida a apresenta\u00e7\u00e3o, na forma f\u00edsica, dos documentos referidos.Int. e cumpra-se, COM URG\u00caNCIA. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Nos termos do artigo 300 do CPC, a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pretendida no pedido inicial fica condicionada \u00e0 exist\u00eancia de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso dos autos, os documentos que os instruem s\u00e3o insuficientes para amparar a pretens\u00e3o da parte requerente, que depende de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Assim sendo, o pedido de tutela antecipada n\u00e3o merece guarida. Ademais, em que pese a peti\u00e7\u00e3o de fl.30, os documentos apresentados \u00e0s fls.31\/33 n\u00e3o comprovam que o nome da parte autora encontra-se negativado.Isto posto, indefiro o pedido de tutela antecipada formulado pela parte autora.CITE-SE(M) a(o)(s) r\u00e9(u)(s) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe e INTIME(M)-SE para comparecer(em) pessoalmente \u00e0 audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, cuja pauta \u00e9 ofertada pelo CEJUSC, e ficou designada designada para o dia 20\/06\/2016, \u00e0s 16h15, a ser realizada nesta Vara do Juizado Especial C\u00edvel, Criminal e da Fazenda P\u00fablica, localizada na Rua Gon\u00e7alvez Ledo, 550, Assis\/SP, sob pena de serem presumidos verdadeiros os fatos alegados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se ainda o(a)(s) requerente(s) da designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia supracitada bem como de que deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto e a parte requerente condenada ao pagamento de 1% sobre o valor da causa, observando o m\u00ednimo de 05 (cinco) UFESPs, se o caso.Advirtam-se as partes de que em se tratando de processo digital, dever\u00e3o apresentar nos autos os documentos essenciais, quais sejam, carta de preposi\u00e7\u00e3o, requerimento de empres\u00e1rio, contrato ou estatuto social ou ata de assembl\u00e9ia, se o caso, sob pena de revelia, e demais documentos que julgar necess\u00e1rios, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 01 (um) dia da audi\u00eancia, a fim de viabilizar a realiza\u00e7\u00e3o do ato mencionado, consignando-se que tal cautela na anteced\u00eancia quanto \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos visa a salvaguardar o direito das partes no sentido de haver tempo h\u00e1bil para juntada respectiva e, por consequ\u00eancia, o acesso da(s) mesma(s) pelas partes.Consigne-se que caso n\u00e3o possuam advogados no feito, desde j\u00e1 ficam cientes de que dever\u00e3o comparecer neste Ju\u00edzo, munidas dos documentos supracitados, no mesmo prazo mencionado, a fim de viabilizar a digitaliza\u00e7\u00e3o.Consigne-se ainda que ser\u00e1 considerada inv\u00e1lida a apresenta\u00e7\u00e3o, na forma f\u00edsica, dos documentos referidos.Int. e cumpra-se, COM URG\u00caNCIA.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Gon\u00e7alves   Ledo,   550 ,   .   -   Vila   Adileta\nCEP:   19814-260   -   Assis   -   SP\nTelefone:   (18)   3324-   2884   -   E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho ,\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nNos termos  do  artigo  300  do  CPC,  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \npretendida  no  pedido  inicial  fica  condicionada  \u00e0  exist\u00eancia  de  elementos  que  evidenciem  a \nprobabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nNo  caso  dos  autos,  os  documentos  que  os  instruem  s\u00e3o  insuficientes  para  \namparar  a  pretens\u00e3o  da  parte  requerente,  que  depende  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria .\nAssim  sendo,  o  pedido  de  tutela  antecipada  n\u00e3o  merece  guarida.  \nAdemais,  em  que  pese  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.30,  os  documentos  apresentados  \u00e0s  \nfls.31\/33  n\u00e3o  comprovam  que  o  nome  da  parte  autora  encontra-se  negativado.\nIsto  posto,  indefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada  formulado  pela  parte  \nautora.\nCITE-SE(M) a(o)(s)  r\u00e9(u)(s)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe  e \nINTIME(M)-SE  para  comparecer(em)  pessoalmente  \u00e0  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  cuja  pauta  \u00e9 \nofertada  pelo  CEJUSC,  e  ficou  designada  designada  para  o dia  20\/06\/2016 ,  \u00e0s  16h15\n,  a  ser  \nrealizada nesta  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  Criminal  e  da  Fazenda  P\u00fablica,  localizada  na  Rua  \nGon\u00e7alvez Ledo,  550,  Assis\/SP ,\n sob  pena  de  serem  presumidos  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se  ainda  o(a)(s)  requerente(s)  da  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  \nsupracitada  bem  como  de  que  deixando  de  comparecer  a  qualquer  das  audi\u00eancias,  o  processo  \nser\u00e1  imediatamente  extinto  e  a  parte  requerente  condenada  ao  pagamento  de  1%  sobre  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 7B4927. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 04\/05\/2016 \u00e0s 17:53 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Gon\u00e7alves   Ledo,   550 ,   .   -   Vila   Adileta\nCEP:   19814-260   -   Assis   -   SP\nTelefone:   (18)   3324-   2884   -   E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  2\nvalor\n da  causa,  observando  o  m\u00ednimo  de  05  (cinco)  UFESPs,  se  o  caso.\nAdvirtam-se  as  partes  de  que  em  se  tratando  de  processo  digital,  dever\u00e3o  \napresentar  nos  autos  os  documentos  essenciais,  quais  sejam,  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o,  requerimento  de  \nempres\u00e1rio,  contrato  ou  estatuto  social  ou  ata  de  assembl\u00e9ia,  se  o  caso,  sob  pena  de  revelia,  e  \ndemais  documentos  que  julgar  necess\u00e1rios,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  01  (um)  dia  da  audi\u00eancia\n, \na  fim  de  viabilizar  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato  mencionado,  consignando-se  que  tal  cautela  na  anteced\u00eancia  \nquanto  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  documentos  visa  a  salvaguardar  o  direito  das  partes  no  sentido  de  haver  \ntempo  h\u00e1bil  para  juntada  respectiva  e,  por  consequ\u00eancia,  o  acesso  da(s)  mesma(s)  pelas  partes.\nConsigne-se  que  caso  n\u00e3o  possuam  advogados  no  feito,  desde  j\u00e1  ficam  \ncientes  de  que  dever\u00e3o  comparecer  neste  Ju\u00edzo ,  munidas  dos  documentos  supracitados,  no  mesmo  \nprazo  mencionado,  a  fim  de  viabilizar  a  digitaliza\u00e7\u00e3o.\nConsigne-se  ainda  que  ser\u00e1  considerada  inv\u00e1lida  a  apresenta\u00e7\u00e3o,  na  forma  \nf\u00edsica,  dos  documentos  referidos.\nInt.  e  cumpra-se,  COM  URG\u00caNCIA.\nAssis , 04  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 7B4927. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 04\/05\/2016 \u00e0s 17:53 . fls. 35"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70018783-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2016 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2085 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls.22\/25 como emenda \u00e0 inicial.Outrossim, intime-se a parte requerente para emendar a inicial, devendo dar integral cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fl.19, no sentido de trazer aos autos documento h\u00e1bil, datado e atualizado a fim de comprovar a negativa\u00e7\u00e3o mencionada na inicial.Consigne-se que, conforme preceituado no artigo 5\u00ba, da Lei 9099\/95, \u00e9 facultado ao juiz dirigir o processo com liberdade, para determinar as provas a serem produzidas.Int. e, apresentado o documento determinado, tornem os autos conclusos COM URG\u00caNCIA posto que h\u00e1 pedido de tutela antecipada pendente de aprecia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls.22\/25 como emenda \u00e0 inicial.Outrossim, intime-se a parte requerente para emendar a inicial, devendo dar integral cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o de fl.19, no sentido de trazer aos autos documento h\u00e1bil, datado e atualizado a fim de comprovar a negativa\u00e7\u00e3o mencionada na inicial.Consigne-se que, conforme preceituado no artigo 5\u00ba, da Lei 9099\/95, \u00e9 facultado ao juiz dirigir o processo com liberdade, para determinar as provas a serem produzidas.Int. e, apresentado o documento determinado, tornem os autos conclusos COM URG\u00caNCIA posto que h\u00e1 pedido de tutela antecipada pendente de aprecia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls. 22\/25  como  emenda  \u00e0  inicial.\nOutrossim,  intime-se  a  parte  requerente  para  emendar  a  inicial,   \ndevendo  dar  integral  cumprimento  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  de  fl.19,  no  sentido  de  trazer  aos  autos  \ndocumento  h\u00e1bil,  datado  e  atualizado  a  fim  de  comprovar  a  negativa\u00e7\u00e3o  mencionada  na  inicial .\nConsigne-se  que,  conforme  preceituado  no  artigo  5\u00ba,  da  Lei  \n9099\/95,  \u00e9  facultado  ao  juiz  dirigir  o  processo  com  liberdade,  para  determinar  as  provas  a  serem  \nproduzidas.\nInt. e,  apresentad o  o  documento  determinado,  tornem  os  autos  \nconclusos  COM  URG\u00caNCIA  posto  que  h\u00e1  pedido  de  tutela  antecipada\n pendente  de  aprecia\u00e7\u00e3o.\nAssis , 28  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 6DCF46. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 28\/03\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 26"}},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.16.70013733-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2016 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0199\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2080 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0199\/2016 Teor do ato: Vistos. Intime-se a parte requerente para emendar a inicial, devendo: Esclarecer o valor dado \u00e0 causa, observando-se a quantia pleiteada (40 sal\u00e1rios m\u00ednimos) e a quantia informada (R$17.600,00), devendo, inclusive, retificar o valor da causa, somando-se o valor noticiado como cobran\u00e7a indevida ao valor atribu\u00eddo a t\u00edtulo de danos morais, atentando-se que a soma mencionada deve observar o valor m\u00e1ximo para ajuizamento de a\u00e7\u00f5es perante esta Justi\u00e7a Especializada. Apresentar documento h\u00e1bil datado e atualizado a fim de comprovar a negativa\u00e7\u00e3o mencionada na inicial. Apresentar comprovante de resid\u00eancia que conste seu nome, sendo que, caso apresente em nome de terceira pessoa, dever\u00e1 comprovar a rela\u00e7\u00e3o existente; Consigne-se que, conforme preceituado no artigo 5\u00ba, da Lei 9099\/95, \u00e9 facultado ao juiz dirigir o processo com liberdade, para determinar as provas a serem produzidas. E, ainda, que se n\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o que lhe foi dada, ser\u00e1 indeferida a inicial e extinto o feito nos termos o art. 267, I, do CPC. Int. e, apresentado(s) o(s) documento(s) determinado(s), tornem os autos conclusos COM URG\u00caNCIA posto que h\u00e1 pedido de tutela antecipada pendente de aprecia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Intime-se a parte requerente para emendar a inicial, devendo: Esclarecer o valor dado \u00e0 causa, observando-se a quantia pleiteada (40 sal\u00e1rios m\u00ednimos) e a quantia informada (R$17.600,00), devendo, inclusive, retificar o valor da causa, somando-se o valor noticiado como cobran\u00e7a indevida ao valor atribu\u00eddo a t\u00edtulo de danos morais, atentando-se que a soma mencionada deve observar o valor m\u00e1ximo para ajuizamento de a\u00e7\u00f5es perante esta Justi\u00e7a Especializada. Apresentar documento h\u00e1bil datado e atualizado a fim de comprovar a negativa\u00e7\u00e3o mencionada na inicial. Apresentar comprovante de resid\u00eancia que conste seu nome, sendo que, caso apresente em nome de terceira pessoa, dever\u00e1 comprovar a rela\u00e7\u00e3o existente; Consigne-se que, conforme preceituado no artigo 5\u00ba, da Lei 9099\/95, \u00e9 facultado ao juiz dirigir o processo com liberdade, para determinar as provas a serem produzidas. E, ainda, que se n\u00e3o cumprida a determina\u00e7\u00e3o que lhe foi dada, ser\u00e1 indeferida a inicial e extinto o feito nos termos o art. 267, I, do CPC. Int. e, apresentado(s) o(s) documento(s) determinado(s), tornem os autos conclusos COM URG\u00caNCIA posto que h\u00e1 pedido de tutela antecipada pendente de aprecia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Gon\u00e7alves  Ledo,  550 ,   .  -   Vila  Adileta\nCEP:   19814-260  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3324-  2884  -  E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gelson Gomes  Coelho\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nIntime-se  a  parte  requerente  para  emendar  a  inicial,   devendo :\n1. Esclarecer  o  valo r  dado  \u00e0  causa,  observando-se  a  quantia  \npleiteada  (40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos)  e  a  quantia  informada  \n(R$17.600,00),  devendo,  inclusive,  retificar  o valor  da  causa,  \nsomando-se  o  valor  noticiado  como  cobran\u00e7a  indevida  ao  valor  \natribu\u00eddo  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  atentando-se  que  a  soma  \nmencionada  deve  observar  o  valor  m\u00e1ximo  para  ajuizamento  de  \na\u00e7\u00f5es  perante  esta  Justi\u00e7a  Especializada.\n2. Apresentar  documento  h\u00e1bil  datado  e  atualizado  a  fim  de  \ncomprovar  a  negativa\u00e7\u00e3o  mencionada  na  inicial.\n3. Apresentar  comprovante  de  resid\u00eancia  que  conste  seu  nome,  \nsendo  que,  caso  apresente  em  nome  de  terceira  pessoa,  dever\u00e1  \ncomprovar  a  rela\u00e7\u00e3o  existente;\nConsigne-se  que,  conforme  preceituado  no  artigo  5\u00ba,  da  Lei  \n9099\/95,  \u00e9  facultado  ao  juiz  dirigir  o  processo  com  liberdade,  para  determinar  as  provas  a  serem  \nproduzidas .  E,  ainda,  que  se  n\u00e3o  cumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  que  lhe  foi  dada,  ser\u00e1  indeferida  a  \ninicial  e  extinto  o  feito  nos  termos   o  art.  267,  I,  do  CPC .\nInt.  e,  apresentado(s)  o(s)  documento(s)  determinado(s),  tornem  os  \nautos  conclusos  COM  URG\u00caNCIA  posto  que  h\u00e1  pedido  de  tutela  antecipada\n pendente  de  \naprecia\u00e7\u00e3o.\nAssis, 14  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 6985EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 14\/03\/2016 \u00e0s 16:24 . fls. 19"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"26\/07\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":75,"total_andamentos":75},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1001881-92.2016.8.26.0047)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.000,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Gelson Gomes Coelho"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Horacio Belinotte"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Helena de Carvalho Ros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barioni"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 716","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 1\/3 e 38: Diante do teor da peti\u00e7\u00e3o do(a) exequente, e da manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do executado (fl. 38), que recebo como concord\u00e2ncia com a penhora efetivada, dou por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO o feito, nos termos do art. 924, II, do CPC, determinando seu arquivamento.Oficie-se ao Banco do Brasil para informar sobre a disponibilidade do dep\u00f3sito de fl. 30. Com a resposta positiva, expe\u00e7a-se o competente MANDADO DE LEVANTAMENTO do valor de R$ 4.000,00 em favor da parte exequente.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos.Cumpra-se com urg\u00eancia.P.R.I.C. Advogados(s): Maria Helena de Carvalho Ros (OAB 201076\/SP), Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Rafael Barioni (OAB 281098\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 1\/3 e 38: Diante do teor da peti\u00e7\u00e3o do(a) exequente, e da manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do executado (fl. 38), que recebo como concord\u00e2ncia com a penhora efetivada, dou por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO o feito, nos termos do art. 924, II, do CPC, determinando seu arquivamento.Oficie-se ao Banco do Brasil para informar sobre a disponibilidade do dep\u00f3sito de fl. 30. Com a resposta positiva, expe\u00e7a-se o competente MANDADO DE LEVANTAMENTO do valor de R$ 4.000,00 em favor da parte exequente.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos.Cumpra-se com urg\u00eancia.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  GON\u00c7ALVES  LEDO, 550, Assis -SP  - CEP  19814-260\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Gelson Gomes  Coelho\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nFls.  1\/3  e  38:  Diante  do  teor  da  peti\u00e7\u00e3o  do(a)  exequente,  e  da  manifesta\u00e7\u00e3o  \nfavor\u00e1vel  do  executado  (fl.  38),  que  recebo  como  concord\u00e2ncia  com  a  penhora  efetivada,  dou  por  \nsatisfeita  a  execu\u00e7\u00e3o  e  JULGO  EXTINTO  o  feito,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC,  \ndeterminando  seu  arquivamento.\nOficie-se  ao  Banco  do  Brasil  para  informar  sobre  a  disponibilidade  do  \ndep\u00f3sito  de  fl.  30.  \nCom  a  resposta  positiva,  expe\u00e7a-se  o  competente  MANDADO  DE  \nLEVANTAMENTO  do  valor  de  R$  4.000,00  em  favor  da  parte  exequente.\nAp\u00f3s,  arquivem-se  os  autos.\nCumpra-se  com  urg\u00eancia.\nP.R.I.C.\nAssis , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 183A92E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:46 . fls. 39"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70055005-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/08\/2017 12:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0266\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 798","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0266\/2017 Teor do ato: Decis\u00e3o C\u00edvel - Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a Advogados(s): Henrique Horacio Belinotte (OAB 68265\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decis\u00e3o C\u00edvel - Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Gon\u00e7alves   Ledo,   550 ,   .   -   Vila   Adileta\nCEP:   19814-260   -   Assis   -   SP\nTelefone:   (18)   3324-   2884   -   E-mail:   assisjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001881-92.2016.8.26.0047\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nExeq\u00fcente : Gelson Gomes  Coelho\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Silvana   Cristina   Bonif\u00e1cio   Souza\nVistos.\nFls.1\/27:  Apresentado  o  c\u00e1lculo  do  d\u00e9bito  (R$ 4.000,00 ) bem  como  diante  do  CNPJ  \nconstante  de  fl.1  da  demanda  de  n\u00famero  1001881-92.2016.8.26.0047 ,  tornem  os  autos  conclusos  \npara  ulteriores  delibera\u00e7\u00f5es,  com  urg\u00eancia\n, providenciando-se  a  z.  Serventia  o  necess\u00e1rio.\nAssis , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001881-92.2016.8.26.0047 e c\u00f3digo 179FB91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SILVANA CRISTINA BONIFACIO SOUZA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 14:17 . fls. 28"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1001881-92.2016.8.26.0047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"450190671","codPublicacaoOrigem":"821572371","dataDivulgacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2076","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001881-92.2016.8.26.0047 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Gelson Gomes Coelho ADVOGADO : 68265\/SP - Henrique Horacio Belinotte REQDO : Ita\u00fa Unibanco S.A. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ASSIS EM 11\/03\/2016","paginaInicial":"787","paginaFinal":"787","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"646739","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11820572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 15 2016 12:03:57:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"528249283","codPublicacaoOrigem":"932340184","dataDivulgacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2181","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Considerando o teor da S\u00famula n\u00ba 385 do STJ e afim de se evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, intime-se o autor para que se manifeste quanto ao teor dos of\u00edcios de fls. 107\/110 e 111. Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0504\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"503","paginaFinal":"503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"726365","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15062919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 16 2016 11:47:17:743PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554383888","codPublicacaoOrigem":"976407438","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0592\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"478","paginaFinal":"478","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"747583","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16182082","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 07:04:34:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564680929","codPublicacaoOrigem":"989830459","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Julgo IMPROCEDENTE o pedido inicial. Consigne-se que em caso de recurso da presente decis\u00e3o, havendo pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 a parte recorrente apresentar nos autos,juntamente com a peti\u00e7\u00e3o do recurso, os seguintes documentos, devidamente atualizados:1) certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis, 2) certid\u00e3o da Ciretran, 3) comprovante de rendimentos ou de benef\u00edcio, se aposentado(a) e 4) declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda com recibo, ou declara\u00e7\u00e3o de isen\u00e7\u00e3o, de pr\u00f3prio punho,para an\u00e1lise do pedido referido.Consignese, ainda, que n\u00e3o apresentando os documentos na integralidade, mesmo quando assistido por advogado(a) do Conv\u00eanio Defensoria\/OAB, nem recolhido o preparo no prazo legal (Lei 9.099\/95), ser\u00e1 julgado deserto, de plano, o recurso.Indevidas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na forma do art. 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Transitada em julgado, arquivese o feito com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe.P.R.I.C. - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0614\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"550","paginaFinal":"550","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754960","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16518405","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:18:20:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687864122","codPublicacaoOrigem":"1152336290","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"N\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047 - Processo Digital - Recurso Inominado - Assis - Recorrente: Gelson Gomes Coelho - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Juliana Dias Almeida de Filippo - Deram provimento ao recurso. V. U. - DANO MORAL. NEGATIVA\u00c7\u00d5ES ANTERIORES EXCLU\u00cdDAS QUE N\u00c3O TEM O COND\u00c3O DE AFASTAR O DANO. RECURSO AO QUAL SE D\u00c1 PROVIMENTO. (Para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso extraordin\u00e1rio, comprovar o recolhimento de R$ 0,00 na Guia de Recolhimento da Uni\u00e3o - GRU do tipo 'Cobran\u00e7a' - Ficha de compensa\u00e7\u00e3o, a ser emitida no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Supremo Tribunal Federal (www.stf.jus.br); e, para recursos n\u00e3o digitais ou para os digitais que contenham m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos via malote, o valor referente a porte de remessa e retorno em guia FEDTJ, c\u00f3digo 140-6 no Banco do Brasil S.A. ou internet, conforme tabela \"D\" da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581 do STF, de 08 de junho de 2016 e Provimento 831\/2004 do CSM. - Advs: Henrique Horacio Belinotte (OAB: 68265\/SP) - Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal         INTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"609","paginaFinal":"609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"881111","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23009141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 30 2017 11:10:05:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":"831\/2004","numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047|831\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737019908","codPublicacaoOrigem":"1188539445","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Tendo em vista a distribui\u00e7\u00e3o do processo dependente de n\u00ba 1001881-92.2016.8.26.0047\/01, prossiga-se a a\u00e7\u00e3o nos autos mencionados, arquivando-se o presente feito, oportunamente.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0262\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"638","paginaFinal":"638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25491664","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 01:08:07:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047|1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745009247","codPublicacaoOrigem":"1193839318","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Fls. 1\/3 e 38: Diante do teor da peti\u00e7\u00e3o do(a) exequente, e da manifesta\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel do executado (fl. 38), que recebo como concord\u00e2ncia com a penhora efetivada, dou por satisfeita a execu\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTO o feito, nos termos do art. 924, II, do CPC, determinando seu arquivamento.Oficie-se ao Banco do Brasil para informar sobre a disponibilidade do dep\u00f3sito de fl. 30. Com a resposta positiva, expe\u00e7a-se o competente MANDADO DE LEVANTAMENTO do valor de R$ 4.000,00 em favor da parte exequente.Ap\u00f3s, arquivem-se os autos.Cumpra-se com urg\u00eancia.P.R.I.C. - ADV: RAFAEL BARIONI (OAB 281098\/SP), MARIA HELENA DE CARVALHO ROS (OAB 201076\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919545","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25797094","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:06:21:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609913759","codPublicacaoOrigem":"1076485267","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - VALOR DO PREPARO: R$ 730,67 - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/ SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ZANDER BARBOSA DALCIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"827328","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19158408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 10:32:44:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609913760","codPublicacaoOrigem":"1076485268","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Concedo os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte recorrente e RECEBO O RECURSO, no efeito devolutivo, na forma do art. 43 da Lei 9099\/95. Intime-se o(a) recorrido(a) para apresentar as CONTRARRAZ\u00d5ES.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Col\u00e9gio Recursal desta comarca, com as homenagens de estilo, providenciando-se a z. serventia a certifica\u00e7\u00e3o quanto a eventual suspens\u00e3o de prazo, nos termos das NSCGJ.Int. - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0015\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO ZANDER BARBOSA DALCIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"399","paginaFinal":"399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"827328","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19158408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 10:32:44:357PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678086765","codPublicacaoOrigem":"1143787420","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"97 - 1001881-92.2016.8.26.0047 - Processo Digital - Recurso Inominado - Assis - Relator Juliana Dias Almeida de Filippo - Recorrente: Gelson Gomes Coelho - Recorrido: Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Advogado: Henrique Horacio Belinotte (OAB: 68265\/ SP) - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)","despacho":"Col\u00e9gio Recursal\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 2\u00aa Turma Recursal C\u00edvel - F\u00f3rum de Assis ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 2\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL A REALIZARSE EM 23 DE MAIO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA F\u00d3RUM DE ASSIS, COM INICIO \u00c0S 16:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.NOS AUTOS ABAIXO RELACIONADOS, POR DETERMINA\u00c7\u00c3O DA MM. JUIZ DE DIREITO PRESIDENTE DO COL\u00c9GIO RECURSAL DA 26\u00aa CIRCUNSCRI\u00c7\u00c3O JUDICI\u00c1RIA DE ASSIS\/SP, FOI DESIGNADA SESS\u00c3O DE JULGAMENTO DA 2\u00aa TURMA RECURSAL C\u00cdVEL, PARA O DIA 23 DE MAIO DE 2017, COM IN\u00cdCIO \u00c0S 16:30H, NO F\u00d3RUM LOCAL. SENDO QUE OS ADVOGADOS QUE PORVENTURA TIVEREM INTERESSE EM REALIZAR SUSTENTA\u00c7\u00c3O ORAL OU ACOMPANHAMENTO DO JULGAMENTO, DEVER\u00c3O MANIFESTAR SUA INTEN\u00c7\u00c3O 30 MINUTOS ANTES DO IN\u00cdCIO DA SESS\u00c3O. DESDE J\u00c1 FICAM CIENTES QUE A SUSTENTA\u00c7\u00c3O N\u00c3O PODER\u00c1 EXCEDER A 10 MINUTOS, DE QUE OS AC\u00d3RD\u00c3OS S\u00d3 ESTAR\u00c3O DISPON\u00cdVEIS PARA CONSULTA EM TR\u00caS DIAS \u00daTEIS AP\u00d3S A SESS\u00c3O E DE QUE O PRAZO PARA EVENTUAL INTERPOSI\u00c7\u00c3O DE RECURSO PASSAR\u00c1 A FLUIR APENAS AP\u00d3S A DISPONIBILIZA\u00c7\u00c3O DA EMENTA DO AC\u00d3RD\u00c3O NO DJE.","paginaInicial":"365","paginaFinal":"365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"873678","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22514109","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:26:03:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508104843","codPublicacaoOrigem":"898028296","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Oficie-se ao SERASA e ao SCPC solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre eventuais inclus\u00f5es\/ exclus\u00f5es do nome do(a) autor(a) em seus cadastros, devendo este Ju\u00edzo ser informado no prazo de 10 (dez) dias.Sobrevindo, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO JULIANA DIAS ALMEIDA DE FILIPPO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"465","paginaFinal":"465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"701825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14239487","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 10:19:50:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741779824","codPublicacaoOrigem":"1191762390","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Decis\u00e3o C\u00edvel - Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0266\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"801","paginaFinal":"801","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"917735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25683015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 12:01:44:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590836662","codPublicacaoOrigem":"1030343167","dataDivulgacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2244","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.Providencie-se a z. Serventia o c\u00e1lculo do preparo.Outrossim, intime-se a parte recorrente para que apresente declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda da pessoa jur\u00eddica Gelson Gomes Coelho Representa\u00e7\u00f5es ME, em 10 (dez) dias.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/ SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0691\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1089","paginaFinal":"1089","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"788500","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17703036","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 22 2016 10:51:53:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720763364","codPublicacaoOrigem":"1177817110","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001881-92.2016.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1001881-92.2016.8.26.0047 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gelson Gomes Coelho - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Ci\u00eancia as partes da baixa dos autos do E. Col\u00e9gio Recursal. Manifeste-se a parte vencedora, requerendo o que entender de direito * - ADV: HENRIQUE HORACIO BELINOTTE (OAB 68265\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO SILVANA CRISTINA BONIF\u00c1CIO SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDERSON DE SOUZA ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"534","paginaFinal":"534","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905209","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24549020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 07:33:10:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001881-92.2016.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}