{"numero":"1001248-82.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1001248-82.2017.8.26.0003","classe":"Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/01\/2017 \u00e0s 11:13 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Renata Barros Souto Maior Bai\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Iran Ramos Mendes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Euder Melo de Almeida"},{"tipo":"Advogada","nome":"Giza Helena Coelho"}],"andamentos":[{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70168885-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0277\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2193\/2212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0277\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Advogados(s): Giza Helena Coelho (OAB 166349\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70155252-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2366\/2384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos.IRAN RAMOS MENDES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITAU UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que o requerente vem sofrendo cobran\u00e7as de valores que n\u00e3o concorda. Salienta que notificou a requerida para que apresentasse planilhas de evolu\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito com o valor da d\u00edvida atualizada, juntamente com o valor que a originou, bem como as compras e ou servi\u00e7os realizados pela empresa que levaram aos valores cobrados, mas que n\u00e3o logrou \u00eaxito, motivo pelo qual aju\u00edza a presente a\u00e7\u00e3o. Discorre a respeito da necessidade da produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova para o ajuizamento de futura demanda na qual pleitear\u00e1 a baixa dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do mesmo, danos morais e revis\u00e3o contratual.Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a produ\u00e7\u00e3o de provas antecipadas para que a requerida apresente nos autos, em cinco dias, os documentos pleiteados por notifica\u00e7\u00e3o e n\u00e3o recebidos (fls. 1\/7). Juntou documentos (fls. 8\/24).Foi proferida decis\u00e3o, afirmando n\u00e3o se tratar de caso de produ\u00e7\u00e3o de prova antecipada tampouco de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, devendo o requerente emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial adequando seu pedido \u00e0 narrativa exposta inaugural. Gratuidade judici\u00e1ria deferida (fls. 29\/32).A peti\u00e7\u00e3o inicial foi emendada, refor\u00e7ando o j\u00e1 disposto. Ao final, o autor pleiteia a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o cautelar para o rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, obrigando a r\u00e9 a retirar o nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, somado da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 12.000,00 (fls. 34\/38). Juntou documentos (fls. 39\/40).Tutela de urg\u00eancia deferida para determinar a suspens\u00e3o das inser\u00e7\u00f5es do nome do autor em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 41\/42).Devidamente citada (fl. 45), a r\u00e9 oferta contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui ilegitimidade passiva, por conta de cess\u00e3o de cr\u00e9dito realizada entre a r\u00e9 e a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiro S\/A. Impugna o pedido de justi\u00e7a gratuita. No m\u00e9rito, argumenta n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0 parte autora, uma vez que esta consentiu com o contrato que lhe deu origem. Conta que o d\u00e9bito refere-se a contrata\u00e7\u00e3o dos valores junto ao Terminal de Caixa Eletr\u00f4nico, tendo sido a opera\u00e7\u00e3o autorizada eletronicamente, bem como os valores creditados diretamente na conta corrente do autor. Menciona novamente a cess\u00e3o de cr\u00e9dito. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar, com a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 46\/52). Juntou documentos (fls. 53\/109).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 112\/115).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 justi\u00e7a gratuita n\u00e3o comporta acolhimento. A r\u00e9 n\u00e3o trouxe qualquer elemento - distinto daqueles j\u00e1 existentes nos autos - h\u00e1bil a derruir o ju\u00edzo formado por ocasi\u00e3o do deferimento da benesse, \u00f4nus que lhe incumbia.Ainda que assim n\u00e3o fosse, h\u00e1 documentos particulares do autor, tais como extrato da situa\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que n\u00e3o seriam acess\u00edveis a terceiros, tudo a reverberar a validade da benesse.A preliminar de ilegitimidade passiva, por sua vez, confunde-se com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 examinada.Adotando-se a teoria da asser\u00e7\u00e3o, a exist\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o devem ser avaliadas antes do julgamento do processo, considerando-se, apenas, o direito afirmado pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Quando n\u00e3o constatada a presen\u00e7a das condi\u00e7\u00f5es, a an\u00e1lise efetuada na exordial \u00e9 meramente terminativa, com extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 485, VI, do CPC) e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tal decis\u00e3o produza efeito de coisa julgada. Por\u00e9m, se a verifica\u00e7\u00e3o de regularidade do exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o seguir-se \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas ou \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o, como foi o caso, o exame a ser realizado \u00e9 de m\u00e9rito.Neste sentido, li\u00e7\u00e3o de Freddie Didier J\u00fanior:\"A verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o dispensaria a produ\u00e7\u00e3o de provas em ju\u00edzo; n\u00e3o h\u00e1 necessidade de provar a 'legitimidade ad causam' ou o 'interesse de agir', por exemplo. N\u00e3o \u00e9 preciso produzir uma per\u00edcia para averiguar se h\u00e1 ou n\u00e3o 'possibilidade jur\u00eddica do pedido'. Essa verifica\u00e7\u00e3o seria feita apenas a partir da afirma\u00e7\u00e3o do demandante. Se, tomadas as afirma\u00e7\u00f5es como verdadeiras, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o estiverem presentes, est\u00e1 decidida esta parte da admissibilidade do processo; futura demonstra\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o h\u00e1 'legitimidade ad causam' seria problema de m\u00e9rito\" (Curso de Processo Civil, vol.1: introdu\u00e7\u00e3o ao direito processual civil e processo de conhecimento, 2013, fl. 235).Em que pese a requerida ter sido a respons\u00e1vel por negativar o nome do autor, observa-se que foi realizado um contrato de cess\u00e3o do exato cr\u00e9dito objeto da lide com a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiras S\/A (fl. 83).A cess\u00e3o foi regularmente remetida ao autor em 30 de maio de 2017 (fl. 101), ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o e antes da cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira requerida.Diante de tal cen\u00e1rio, operacionalizada a cess\u00e3o do cr\u00e9dito, transfere-se tamb\u00e9m a prova de sua exist\u00eancia, a fim de que a cobran\u00e7a a ser realizada pelo cession\u00e1rio possa ser bem-sucedida. Assim, verifica-se que a r\u00e9 n\u00e3o possui pertin\u00eancia subjetiva para figurar no polo passivo da demanda, uma vez que cedeu o suposto cr\u00e9dito que dispunha a outra empresa, de sorte que, com base na aludida teoria, os pedidos iniciais devem ser julgados improcedentes.Ainda que assim n\u00e3o fosse, conforme documentos de fls. 94\/95, o autor possui outros apontamentos anteriores ao discutido nesta a\u00e7\u00e3o, o que, conforme a s\u00famula 385 do STJ, afasta a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Saliente-se que o autor n\u00e3o comprovou que as demais inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o ileg\u00edtimas ou, ainda, que houve senten\u00e7a transitada em julgado determinando a exclus\u00e3o de tais anota\u00e7\u00f5es. Diante de tal cen\u00e1rio, as inscri\u00e7\u00f5es presumem-se leg\u00edtimas at\u00e9 que exclu\u00eddas.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia, condeno a requerente a arcar com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$ 1.000,00 (mil reais), ante a simplicidade da causa (art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC), observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Giza Helena Coelho (OAB 166349\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.IRAN RAMOS MENDES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITAU UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que o requerente vem sofrendo cobran\u00e7as de valores que n\u00e3o concorda. Salienta que notificou a requerida para que apresentasse planilhas de evolu\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito com o valor da d\u00edvida atualizada, juntamente com o valor que a originou, bem como as compras e ou servi\u00e7os realizados pela empresa que levaram aos valores cobrados, mas que n\u00e3o logrou \u00eaxito, motivo pelo qual aju\u00edza a presente a\u00e7\u00e3o. Discorre a respeito da necessidade da produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova para o ajuizamento de futura demanda na qual pleitear\u00e1 a baixa dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do mesmo, danos morais e revis\u00e3o contratual.Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a produ\u00e7\u00e3o de provas antecipadas para que a requerida apresente nos autos, em cinco dias, os documentos pleiteados por notifica\u00e7\u00e3o e n\u00e3o recebidos (fls. 1\/7). Juntou documentos (fls. 8\/24).Foi proferida decis\u00e3o, afirmando n\u00e3o se tratar de caso de produ\u00e7\u00e3o de prova antecipada tampouco de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, devendo o requerente emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial adequando seu pedido \u00e0 narrativa exposta inaugural. Gratuidade judici\u00e1ria deferida (fls. 29\/32).A peti\u00e7\u00e3o inicial foi emendada, refor\u00e7ando o j\u00e1 disposto. Ao final, o autor pleiteia a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o cautelar para o rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, obrigando a r\u00e9 a retirar o nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, somado da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 12.000,00 (fls. 34\/38). Juntou documentos (fls. 39\/40).Tutela de urg\u00eancia deferida para determinar a suspens\u00e3o das inser\u00e7\u00f5es do nome do autor em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 41\/42).Devidamente citada (fl. 45), a r\u00e9 oferta contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui ilegitimidade passiva, por conta de cess\u00e3o de cr\u00e9dito realizada entre a r\u00e9 e a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiro S\/A. Impugna o pedido de justi\u00e7a gratuita. No m\u00e9rito, argumenta n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0 parte autora, uma vez que esta consentiu com o contrato que lhe deu origem. Conta que o d\u00e9bito refere-se a contrata\u00e7\u00e3o dos valores junto ao Terminal de Caixa Eletr\u00f4nico, tendo sido a opera\u00e7\u00e3o autorizada eletronicamente, bem como os valores creditados diretamente na conta corrente do autor. Menciona novamente a cess\u00e3o de cr\u00e9dito. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar, com a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 46\/52). Juntou documentos (fls. 53\/109).Sobreveio r\u00e9plica (fls. 112\/115).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 justi\u00e7a gratuita n\u00e3o comporta acolhimento. A r\u00e9 n\u00e3o trouxe qualquer elemento - distinto daqueles j\u00e1 existentes nos autos - h\u00e1bil a derruir o ju\u00edzo formado por ocasi\u00e3o do deferimento da benesse, \u00f4nus que lhe incumbia.Ainda que assim n\u00e3o fosse, h\u00e1 documentos particulares do autor, tais como extrato da situa\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que n\u00e3o seriam acess\u00edveis a terceiros, tudo a reverberar a validade da benesse.A preliminar de ilegitimidade passiva, por sua vez, confunde-se com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 examinada.Adotando-se a teoria da asser\u00e7\u00e3o, a exist\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o devem ser avaliadas antes do julgamento do processo, considerando-se, apenas, o direito afirmado pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Quando n\u00e3o constatada a presen\u00e7a das condi\u00e7\u00f5es, a an\u00e1lise efetuada na exordial \u00e9 meramente terminativa, com extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 485, VI, do CPC) e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tal decis\u00e3o produza efeito de coisa julgada. Por\u00e9m, se a verifica\u00e7\u00e3o de regularidade do exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o seguir-se \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas ou \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o, como foi o caso, o exame a ser realizado \u00e9 de m\u00e9rito.Neste sentido, li\u00e7\u00e3o de Freddie Didier J\u00fanior:\"A verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o dispensaria a produ\u00e7\u00e3o de provas em ju\u00edzo; n\u00e3o h\u00e1 necessidade de provar a 'legitimidade ad causam' ou o 'interesse de agir', por exemplo. N\u00e3o \u00e9 preciso produzir uma per\u00edcia para averiguar se h\u00e1 ou n\u00e3o 'possibilidade jur\u00eddica do pedido'. Essa verifica\u00e7\u00e3o seria feita apenas a partir da afirma\u00e7\u00e3o do demandante. Se, tomadas as afirma\u00e7\u00f5es como verdadeiras, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o estiverem presentes, est\u00e1 decidida esta parte da admissibilidade do processo; futura demonstra\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o h\u00e1 'legitimidade ad causam' seria problema de m\u00e9rito\" (Curso de Processo Civil, vol.1: introdu\u00e7\u00e3o ao direito processual civil e processo de conhecimento, 2013, fl. 235).Em que pese a requerida ter sido a respons\u00e1vel por negativar o nome do autor, observa-se que foi realizado um contrato de cess\u00e3o do exato cr\u00e9dito objeto da lide com a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiras S\/A (fl. 83).A cess\u00e3o foi regularmente remetida ao autor em 30 de maio de 2017 (fl. 101), ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o e antes da cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira requerida.Diante de tal cen\u00e1rio, operacionalizada a cess\u00e3o do cr\u00e9dito, transfere-se tamb\u00e9m a prova de sua exist\u00eancia, a fim de que a cobran\u00e7a a ser realizada pelo cession\u00e1rio possa ser bem-sucedida. Assim, verifica-se que a r\u00e9 n\u00e3o possui pertin\u00eancia subjetiva para figurar no polo passivo da demanda, uma vez que cedeu o suposto cr\u00e9dito que dispunha a outra empresa, de sorte que, com base na aludida teoria, os pedidos iniciais devem ser julgados improcedentes.Ainda que assim n\u00e3o fosse, conforme documentos de fls. 94\/95, o autor possui outros apontamentos anteriores ao discutido nesta a\u00e7\u00e3o, o que, conforme a s\u00famula 385 do STJ, afasta a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Saliente-se que o autor n\u00e3o comprovou que as demais inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o ileg\u00edtimas ou, ainda, que houve senten\u00e7a transitada em julgado determinando a exclus\u00e3o de tais anota\u00e7\u00f5es. Diante de tal cen\u00e1rio, as inscri\u00e7\u00f5es presumem-se leg\u00edtimas at\u00e9 que exclu\u00eddas.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia, condeno a requerente a arcar com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$ 1.000,00 (mil reais), ante a simplicidade da causa (art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC), observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001248-82.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001248-82.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Iran Ramos  Mendes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos.\nIRAN  RAMOS  MENDES  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  S.A.  \nAlega,  em  s\u00edntese,  que  o  requerente  vem  sofrendo  cobran\u00e7as  de  valores  que  n\u00e3o  concorda.  Salienta  \nque  notificou  a  requerida  para  que  apresentasse  planilhas  de  evolu\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bito  com  o  valor  da  \nd\u00edvida  atualizada,  juntamente  com  o  valor  que  a  originou,  bem  como  as  compras  e  ou  servi\u00e7os  \nrealizados  pela  empresa  que  levaram  aos  valores  cobrados,  mas  que  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito,  motivo  pelo  \nqual  aju\u00edza  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  Discorre  a  respeito  da  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  da  prova  \npara  o  ajuizamento  de  futura  demanda  na  qual  pleitear\u00e1  a  baixa  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nal\u00e9m  da  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  mesmo,  danos  morais  e  revis\u00e3o  contratual.\nRequer  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Ao  final,  pleiteia  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  \nantecipadas  para  que  a  requerida  apresente  nos  autos,  em  cinco  dias,  os  documentos  pleiteados  por  \nnotifica\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  recebidos  (fls.  1\/7).  Juntou  documentos  (fls.  8\/24).\nFoi  proferida  decis\u00e3o,  afirmando  n\u00e3o  se  tratar  de  caso  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \nantecipada  tampouco  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  devendo  o  requerente  emendar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  \nadequando  seu  pedido  \u00e0  narrativa  exposta  inaugural.  Gratuidade  judici\u00e1ria  deferida  (fls.  29\/32).\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  emendada,  refor\u00e7ando  o  j\u00e1  disposto.  Ao  final,  o  autor  pleiteia  \na  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar  para  o  rito  ordin\u00e1rio,  al\u00e9m  da  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito,  \nobrigando  a  r\u00e9  a  retirar  o  nome  do  autor  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  somado  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  no  valor  de  R$  12.000,00  (fls.  34\/38).  Juntou  documentos  (fls.  39\/40).\nTutela  de  urg\u00eancia  deferida  para  determina r a  suspens\u00e3o  das  inser\u00e7\u00f5es  do  nome  do  \nautor  em  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  41\/42).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49E63EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001248-82.2017.8.26.0003 - lauda  2\nDevidamente\n citada  (fl.  45),  a  r\u00e9  oferta  contesta\u00e7\u00e3o.  Preliminarmente,  argui  \nilegitimidade  passiva,  por  conta  de  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  realizada  entre  a  r\u00e9  e  a  empresa  Iresolve  \nCompanhia  Securitizadora  de  Cr\u00e9dito  Financeiro  S\/A.  Impugna  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.  No  \nm\u00e9rito,  argumenta  n\u00e3o  assistir  raz\u00e3o  \u00e0  parte  autora,  uma  vez  que  esta  consentiu  com  o  contrato  que  \nlhe  deu  origem.  Conta  que  o  d\u00e9bito  refere-se  a  contrata\u00e7\u00e3o  dos  valores  junto  ao  Terminal  de  Caixa  \nEletr\u00f4nico,  tendo  sido  a  opera\u00e7\u00e3o  autorizada  eletronicamente,  bem  como  os  valores  creditados  \ndiretamente  na  conta  corrente  do  autor.  Menciona  novamente  a  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Refuta  o  pedido  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Ao  final,  requer  o  acolhimento  da  preliminar,  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  ou  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  (fls.  46\/52).  Juntou  documentos  \n(fls.  53\/109).\nSobreveio r\u00e9plica  (fls.  112\/115).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  pois  as  alega\u00e7\u00f5es  \nformuladas  e  os  documentos  que  instruem  os  autos  permitem  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  \nindependentemente  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  na  forma  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  justi\u00e7a  gratuita  n\u00e3o  comporta  acolhimento.  A  r\u00e9  n\u00e3o  trouxe  \nqualquer  elemento  \u2013  distinto  daqueles  j\u00e1  existentes  nos  autos  \u2013  h\u00e1bil  a  derruir  o  ju\u00edzo  formado  por  \nocasi\u00e3o  do  deferimento  da  benesse,  \u00f4nus  que  lhe  incumbia.\nAinda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  h\u00e1  documentos  particulares  do  autor,  tais  como  extrato  \nda  situa\u00e7\u00e3o  das  declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda,  que  n\u00e3o  seriam  acess\u00edveis  a  terceiros,  tudo  a  \nreverberar  a  validade  da  benesse.\nA  preliminar  de  ilegitimidade  passiva,  por  sua  vez,  confunde-se  com  o  m\u00e9rito  e  \ncom  ele  ser\u00e1  examinada.\nAdotando-se  a  teoria  da  asser\u00e7\u00e3o,  a  exist\u00eancia  das  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  devem  ser  \navaliadas  antes  do  julgamento  do  processo,  considerando-se,  apenas,  o  direito  afirmado  pelo  autor  \nna  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Quando  n\u00e3o  constatada  a  presen\u00e7a  das  condi\u00e7\u00f5es,  a  an\u00e1lise  efetuada  na  exordial  \n\u00e9  meramente  terminativa,  com  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (art.  485,  VI,  do  CPC)  e  \nn\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  que  tal  decis\u00e3o  produza  efeito  de  coisa  julgada.  Por\u00e9m,  se  a  verifica\u00e7\u00e3o  de  \nregularidade  do  exerc\u00edcio  do  direito  de  a\u00e7\u00e3o  seguir-se  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ou  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o,  \ncomo  foi  o  caso,  o  exame  a  ser  realizado  \u00e9  de  m\u00e9rito.\nNeste  sentido,  li\u00e7\u00e3o  de  Freddie  Didier  J\u00fanior:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49E63EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001248-82.2017.8.26.0003 - lauda  3\n\u201cA\n verifica\u00e7\u00e3o  do  preenchimento  das  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  dispensaria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  em  ju\u00edzo;  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  provar  a  'legitimidade  ad  causam'  ou  o  \n'interesse  de  agir',  por  exemplo.  N\u00e3o  \u00e9  preciso  produzir  uma  per\u00edcia  para  averiguar  \nse  h\u00e1  ou  n\u00e3o  'possibilidade  jur\u00eddica  do  pedido'.  Essa  verifica\u00e7\u00e3o  seria  feita  apenas  \na   partir  da  afirma\u00e7\u00e3o  do  demandante.  Se,  tomadas  as  afirma\u00e7\u00f5es  como  \nverdadeiras,  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  estiverem  presentes,  est\u00e1  decidida  esta  parte  da  \nadmissibilidade  do  processo;  futura  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  'legitimidade  ad  \ncausam'  seria  problema  de  m\u00e9rito\u201d  (Curso  de  Processo  Civil,  vol.1:  introdu\u00e7\u00e3o  ao  \ndireito  processual  civil  e  processo  de  conhecimento,  2013,  fl.  235).\nEm  que  pese  a  requerida  ter  sido  a  respons\u00e1vel  por  negativar  o  nome  do  autor,  \nobserva-se  que  foi  realizado  um  contrato  de  cess\u00e3o  do  exato  cr\u00e9dito  objeto  da  lide  com  a  empresa  \nIresolve  Companhia  Securitizadora  de  Cr\u00e9dito  Financeiras  S\/A  (fl.  83).\nA  cess\u00e3o  foi  regularmente  remetida  ao  autor  em  30  de  maio  de  2017  (fl.  101),  ap\u00f3s  \na  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  antes  da  cita\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida.\nDiante  de  tal  cen\u00e1rio,  operacionalizada  a  cess\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  transfere-se  tamb\u00e9m  a  \nprova  de  sua  exist\u00eancia,  a  fim  de  que  a  cobran\u00e7a  a  ser  realizada  pelo  cession\u00e1rio  possa  ser  bem-\nsucedida.  \nAssim,  verifica-se  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  possui  pertin\u00eancia  subjetiva  para  figurar  no  polo  \npassivo  da  demanda,  uma  vez  que  cedeu  o  suposto  cr\u00e9dito  que  dispunha  a  outra  empresa,  de  sorte  \nque,  com  base  na  aludida  teoria,  os  pedidos  iniciais  devem  ser  julgados  improcedentes.\nAinda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  conforme  documentos  de  fls.  94\/95,  o  autor  possui  \noutros  apontamentos  anteriores  ao  discutido  nesta  a\u00e7\u00e3o,  o  que,  conforme  a  s\u00famula  385  do  STJ,  \nafasta  a  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Saliente-se  que  o  autor  n\u00e3o  comprovou  que  as  \ndemais  inscri\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  ileg\u00edtimas  ou,  ainda,  que  houve  senten\u00e7a  transitada  em  julgado  \ndeterminando  a  exclus\u00e3o  de  tais  anota\u00e7\u00f5es.  Diante  de  tal  cen\u00e1rio,  as  inscri\u00e7\u00f5es  presumem-se  \nleg\u00edtimas  at\u00e9  que  exclu\u00eddas.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito.  \nEm raz\u00e3o  de  sucumb\u00eancia,  condeno  a  requerente  a  arcar  com  as  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  em  R$  1.000,00  (mil  reais),  ante  a \nsimplicidade  da  causa  (art.  20,  \u00a74\u00ba,  do  CPC),  observada  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  deferida.\nEm  caso  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para,  querendo,  \napresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis  (art.  1.010,  \u00a71\u00ba  do  CPC).  \nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.  \nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49E63EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001248-82.2017.8.26.0003 - lauda  4\nju\u00edzo\n ad  quem ,  na  forma  do  artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba,  a  seguir  transcrito:  \u201cAp\u00f3s  as  formalidades  previstas  \nnos  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d  .\nTendo  em  vista  a  expressa  revoga\u00e7\u00e3o  do  artigo  1.096  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  (Provimento  CG  n\u00ba  17\/2016),  bem  como  a  nova  orienta\u00e7\u00e3o  trazida  \npelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  1.010,  \u00a7  3\u00ba)  as  Unidades  Judiciais  de  1\u00ba  Grau  est\u00e3o  \ndispensadas  de  efetuar  o  c\u00e1lculo  do  preparo.  \nPublique-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49E63EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 119"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70123382-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2147\/2163","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Giza Helena Coelho (OAB 166349\/SP), Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70111990-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668137476TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 13\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2206\/2241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 33\/37: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.Requer a demandante a suspens\u00e3o da inser\u00e7\u00e3o de seu nome em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, promovida pela demandada, em raz\u00e3o de d\u00edvida alegadamente indevida.O art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil preceitua que concess\u00e3o da tutela antecipada demanda a exist\u00eancia de dois requisitos cumulativos: a probabilidade do direito e o perigo de dano.O primeiro requisito decorre das anota\u00e7\u00f5es promovidas pela requerida, em nome da autora (fls. 39\/40).De outro lado, o perigo de dano resta caracterizado, \u00e0 medida em que a inser\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito causa abalo de cr\u00e9dito, dificultando que a parte autora possa se inserir no mercado de consumo.Insta salientar que medida pleiteada n\u00e3o prejudica eventual cr\u00e9dito devido \u00e0 requerida e minimiza eventuais restri\u00e7\u00f5es financeira sofridas pela parte autora.Ante o exposto, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia pleiteada para determinar a suspens\u00e3o das inser\u00e7\u00f5es do nome da autora em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito efetuadas pela r\u00e9.\u00c0 z. Serventia, a fim de que proceda \u00e0 suspens\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o promovida pela requerida, no montante de R$ 26,00, via SERASAJUD.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Intime-se. Advogados(s): Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Fls. 33\/37: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial.Requer a demandante a suspens\u00e3o da inser\u00e7\u00e3o de seu nome em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, promovida pela demandada, em raz\u00e3o de d\u00edvida alegadamente indevida.O art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil preceitua que concess\u00e3o da tutela antecipada demanda a exist\u00eancia de dois requisitos cumulativos: a probabilidade do direito e o perigo de dano.O primeiro requisito decorre das anota\u00e7\u00f5es promovidas pela requerida, em nome da autora (fls. 39\/40).De outro lado, o perigo de dano resta caracterizado, \u00e0 medida em que a inser\u00e7\u00e3o indevida em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito causa abalo de cr\u00e9dito, dificultando que a parte autora possa se inserir no mercado de consumo.Insta salientar que medida pleiteada n\u00e3o prejudica eventual cr\u00e9dito devido \u00e0 requerida e minimiza eventuais restri\u00e7\u00f5es financeira sofridas pela parte autora.Ante o exposto, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia pleiteada para determinar a suspens\u00e3o das inser\u00e7\u00f5es do nome da autora em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito efetuadas pela r\u00e9.\u00c0 z. Serventia, a fim de que proceda \u00e0 suspens\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o promovida pela requerida, no montante de R$ 26,00, via SERASAJUD.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001248-82.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Iran Ramos  Mendes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Barros   Souto   Maior   Bai\u00e3o\nVistos. \nFls.  33\/37:  Recebo  como  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nRequer   a   demandante   a   suspens\u00e3o   da   inser\u00e7\u00e3o   de   seu   nome   em   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o  \nao   cr\u00e9dito,   promovida   pela   demandada,   em   raz\u00e3o   de   d\u00edvida   alegadamente   indevida.\nO   art.   300   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil   preceitua   que   concess\u00e3o   da   tutela  \nantecipada   demanda   a   exist\u00eancia   de   dois   requisitos   cumulativos:   a   probabilidade   do   direito   e   o  \nperigo   de   dano.\nO   primeiro   requisito   decorre   das   anota\u00e7\u00f5es   promovidas   pela   requerida,   em   nome  \nda   autora     (fls.   39\/40 ).\nDe   outro   lado,   o   perigo   de   dano   resta   caracterizado,   \u00e0   medida   em   que   a   inser\u00e7\u00e3o  \nindevida   em   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   causa   abalo   de   cr\u00e9dito,   dificultando   que   a   parte   autora  \npossa   se   inserir   no   mercado   de   consumo.\nInsta   salientar   que   medida   pleiteada   n\u00e3o   prejudica   eventual   cr\u00e9dito   devido   \u00e0  \nrequerida   e   minimiza   eventuais   restri\u00e7\u00f5es   financeira   sofridas   pela   parte   autora.\nAnte   o   exposto,   DEFIRO   a   tutela   de   urg\u00eancia   pleiteada   para   determinar   a  \nsuspens\u00e3o   das   inser\u00e7\u00f5es   do   nome   da   autora   em   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   efetuadas   pela   r\u00e9.\n\u00c0  z.  Serventia,  a  fim  de  que  proceda  \u00e0  suspens\u00e3o  da  anota\u00e7\u00e3o  promovida  pela  \nrequerida,  no  montante  de  R$  26,00 , via  SERASAJUD.\nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 412F4B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                      Cite-se\n e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional  de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 412F4B3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BARROS SOUTO MAIOR BAIAO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 42"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70067424-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 3234\/3253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Vistos.Com a devida v\u00eania do requerente, seu pleito n\u00e3o se coaduna com a produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova.Por um momento, imaginamos que pudesse se enquadrar na hip\u00f3tese de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o caso.Ora, o pedido formulado na inicial(fls. 6 item \"VIII\", al\u00ednea \"b\") \u00e9 de que o banco-requerido elabore planilhas de c\u00e1lculos a fim de evidenciar a origem dos d\u00e9bitos a que se referiu a inicial. Isto n\u00e3o induz exibi\u00e7\u00e3o de documentos, pois, no caso, o documento n\u00e3o existe(portanto, n\u00e3o admite sua exibi\u00e7\u00e3o); seria ainda confeccionado pela parte, valendo asseverar que o banco-requerido n\u00e3o pode ser compelido, nos estreitos limites da via eleita, a produzir provas em benef\u00edcio do promovente.E produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas n\u00e3o condiz com a pretens\u00e3o autoral, na exata medida em que almeja que a parte adversa produza a prova, algo que foge do escopo da a\u00e7\u00e3o intentada, quando a via eleita se mostra vocacionada a propiciar, ao pr\u00f3prio requerente, produzir antecipadamente a prova que julga pertinente.Pelo que nos foi dado a entender, o requerente j\u00e1 disp\u00f5e de todos os documentos banc\u00e1rios que lhe propiciam, em tese, a ingressar com a a\u00e7\u00e3o que entenda cab\u00edvel - uma daquelas que elencou na referida pe\u00e7a introdut\u00f3ria(fls. 6 item \"VII\") -, o que afasta o cabimento da exibi\u00e7\u00e3o de documentos.E se acaso sua pretens\u00e3o for a de discutir a juridicidade dos lan\u00e7amentos efetuados, dos quais derivou o d\u00e9bito que pretensamente poderia discutir noutra a\u00e7\u00e3o, a produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas teria o cond\u00e3o de, neste \u00e2mbito, produzir-se a prova pericial-cont\u00e1bil com vistas a permitir ao requerente aquilatar a origem do d\u00e9bito e, dependendo das circunst\u00e2ncias, ingressar com uma das a\u00e7\u00f5es sugeridas. Entretanto, a pr\u00f3pria vestibular n\u00e3o cogitou a necessidade de antecipar-se a prova pericial-cont\u00e1bil.Enfim, como n\u00e3o nos parece ser o caso de produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova nem tampouco de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, dever\u00e1 o requerente emendar a inicial, no prazo legal, adequando seu pedido \u00e0 narrativa exposta na inaugural, sob pena de indeferimento desta.Com a emenda, tornem os autos imediatamente conclusos(na fila \"conclusos-urgente\").Outrossim, desde logo defiro, em prol do requerente, os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria, por ele postulados na proemial(fls. 6 item \"VIII\", al\u00ednea \"a\"), uma vez que a declara\u00e7\u00e3o firmada e encartada a fls. 13, alusiva \u00e0 hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, sinaliza e recomenda a concess\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o da indigitada benesse, nos termos da Lei n\u00ba 1.060\/50 e do C\u00f3digo de Processo Civil.Fls. 27: defiro.Anote e atente a Serventia. Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se. Advogados(s): Euder Melo de Almeida (OAB 332045\/SP), camila cristina de carvalho palhares (OAB 391198\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Com a devida v\u00eania do requerente, seu pleito n\u00e3o se coaduna com a produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova.Por um momento, imaginamos que pudesse se enquadrar na hip\u00f3tese de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, mas tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 o caso.Ora, o pedido formulado na inicial(fls. 6 item \"VIII\", al\u00ednea \"b\") \u00e9 de que o banco-requerido elabore planilhas de c\u00e1lculos a fim de evidenciar a origem dos d\u00e9bitos a que se referiu a inicial. Isto n\u00e3o induz exibi\u00e7\u00e3o de documentos, pois, no caso, o documento n\u00e3o existe(portanto, n\u00e3o admite sua exibi\u00e7\u00e3o); seria ainda confeccionado pela parte, valendo asseverar que o banco-requerido n\u00e3o pode ser compelido, nos estreitos limites da via eleita, a produzir provas em benef\u00edcio do promovente.E produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas n\u00e3o condiz com a pretens\u00e3o autoral, na exata medida em que almeja que a parte adversa produza a prova, algo que foge do escopo da a\u00e7\u00e3o intentada, quando a via eleita se mostra vocacionada a propiciar, ao pr\u00f3prio requerente, produzir antecipadamente a prova que julga pertinente.Pelo que nos foi dado a entender, o requerente j\u00e1 disp\u00f5e de todos os documentos banc\u00e1rios que lhe propiciam, em tese, a ingressar com a a\u00e7\u00e3o que entenda cab\u00edvel - uma daquelas que elencou na referida pe\u00e7a introdut\u00f3ria(fls. 6 item \"VII\") -, o que afasta o cabimento da exibi\u00e7\u00e3o de documentos.E se acaso sua pretens\u00e3o for a de discutir a juridicidade dos lan\u00e7amentos efetuados, dos quais derivou o d\u00e9bito que pretensamente poderia discutir noutra a\u00e7\u00e3o, a produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas teria o cond\u00e3o de, neste \u00e2mbito, produzir-se a prova pericial-cont\u00e1bil com vistas a permitir ao requerente aquilatar a origem do d\u00e9bito e, dependendo das circunst\u00e2ncias, ingressar com uma das a\u00e7\u00f5es sugeridas. Entretanto, a pr\u00f3pria vestibular n\u00e3o cogitou a necessidade de antecipar-se a prova pericial-cont\u00e1bil.Enfim, como n\u00e3o nos parece ser o caso de produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova nem tampouco de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, dever\u00e1 o requerente emendar a inicial, no prazo legal, adequando seu pedido \u00e0 narrativa exposta na inaugural, sob pena de indeferimento desta.Com a emenda, tornem os autos imediatamente conclusos(na fila \"conclusos-urgente\").Outrossim, desde logo defiro, em prol do requerente, os benef\u00edcios da gratuidade judici\u00e1ria, por ele postulados na proemial(fls. 6 item \"VIII\", al\u00ednea \"a\"), uma vez que a declara\u00e7\u00e3o firmada e encartada a fls. 13, alusiva \u00e0 hipossufici\u00eancia econ\u00f4mico-financeira, sinaliza e recomenda a concess\u00e3o e frui\u00e7\u00e3o da indigitada benesse, nos termos da Lei n\u00ba 1.060\/50 e do C\u00f3digo de Processo Civil.Fls. 27: defiro.Anote e atente a Serventia. Providencie-se o necess\u00e1rio, com urg\u00eancia. Intimem-se(pelo DJE). Cumpra-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001248-82.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Provas\nRequerente : Iran Ramos  Mendes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Paulo  Roberto  Ferreira  Sampaio\nVistos.\nCom a  devida  v\u00eania  do  requerente,  seu  pleito  n\u00e3o  se  \ncoaduna com  a  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova.\nPor  um  momento,  imaginamos  que  pudesse  se  \nenquadrar  na  hip\u00f3tese  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  \u00e9  o  caso.\nOra,  o  pedido  formulado  na  inicial(fls.  6 \n item  \n\u201cVIII\u201d,  al\u00ednea  \u201cb\u201d)  \u00e9  de  que  o  banco-requerido  elabore  planilhas  de  c\u00e1lculos  a  fim  de  \nevidenciar  a  origem  dos  d\u00e9bitos  a  que  se  referiu  a  inicial.  Isto  n\u00e3o  induz  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos,  pois,  no  caso,  o  documento  n\u00e3o  existe(portanto,  n\u00e3o  admite  sua  exibi\u00e7\u00e3o);  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C306A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 20:25 . fls. 29\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nseria ainda  confeccionado  pela  parte,  valendo  asseverar  que  o  banco-requerido  n\u00e3o  pode  ser  \ncompelido,  nos  estreitos  limites  da  via  eleita,  a  produzir  provas  em  benef\u00edcio  do  \npromovente.\nE produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  n\u00e3o  condiz  com  a  \npretens\u00e3o  autoral,  na  exata  medida  em  que  almeja  que  a  parte  adversa  produza  a  prova,  \nalgo  que  foge  do  escopo  da  a\u00e7\u00e3o  intentada,  quando  a  via  eleita  se  mostra  vocacionada  a  \npropiciar,  ao  pr\u00f3prio  requerente,  produzir  antecipadamente  a  prova  que  julga  pertinente.\nPelo  que  nos  foi  dado  a  entender,  o  requerente  j\u00e1  \ndisp\u00f5e  de  todos  os  documentos  banc\u00e1rios  que  lhe  propiciam,  em  tese ,  a  ingressar  com  a  \na\u00e7\u00e3o  que  entenda  cab\u00edvel  -  uma  daquelas  que  elencou  na  referida  pe\u00e7a  introdut\u00f3ria(fls.  6  \n \nitem  \u201cVII\u201d)  -,  o  que  afasta  o  cabimento  da  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos.\nE   se  acaso  sua  pretens\u00e3o  for  a  de  discutir  a \njuridicidade  dos  lan\u00e7amentos  efetuados,  dos  quais  derivou  o  d\u00e9bito  que  pretensamente  \npoderia  discutir  noutra  a\u00e7\u00e3o,  a produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  teria  o  cond\u00e3o  de,  neste  \n\u00e2mbito,  produzir-se  a  prova  pericial-cont\u00e1bil  com  vistas  a  permitir  ao  requerente  aquilatar  a  \norigem  do  d\u00e9bito  e,  dependendo  das  circunst\u00e2ncias,  ingressar  com  uma  das  a\u00e7\u00f5es  \nsugeridas.  Entretanto,  a  pr\u00f3pria  vestibular  n\u00e3o  cogitou  a  necessidade  de  antecipar-se  a \nprova  pericial-cont\u00e1bil.\nEnfim, como  n\u00e3o  nos  parece  ser  o  caso  de  produ\u00e7\u00e3o  \nantecipada  de  prova  nem  tampouco  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  dever\u00e1  o  requerente  \nemendar  a  inicial ,  no  prazo  legal,  adequando  seu  pedido  \u00e0  narrativa  exposta  na  inaugural,  \nsob  pena  de  indeferimento  desta.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C306A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 20:25 . fls. 30\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCom a  emenda,  tornem  os  autos  imediatamente  \nconclusos(na  fila  \u201cconclusos-urgente\u201d).\nOutrossim, desde  logo  defiro ,  em  prol  do  requerente,  \nos  benef\u00edcios  da  gratuidade  judici\u00e1ria ,  por  ele  postulados  na  proemial(fls.  6 \n item  \n\u201cVIII\u201d,  al\u00ednea  \u201ca\u201d),  uma  vez  que  a  declara\u00e7\u00e3o  firmada  e  encartada  a  fls.  13,  alusiva  \u00e0 \nhipossufici\u00eancia  econ\u00f4mico-financeira ,  sinaliza  e recomenda  a concess\u00e3o  e  frui\u00e7\u00e3o  da  \nindigitada  benesse,  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  1.060\/50  e  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFls.  2 7: defiro .\nAnote  e  atente  a  Serventia.\n                          Providencie-se o  necess\u00e1rio,  com  urg\u00eancia .\n                          Intimem-se(pelo DJE).\n                          Cumpra-se.\nS\u00e3o Paulo , 11  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C306A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 20:25 . fls. 31\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001248-82.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C306A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO FERREIRA SAMPAIO, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 20:25 . fls. 32"}},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70047619-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/04\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70041680-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2017 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617194432","codPublicacaoOrigem":"1083872024","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001248-82.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001248-82.2017.8.26.0003 CLASSE :PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS REQTE : Iran Ramos Mendes ADVOGADO : 132544\/SP - Silvia Regina C Bueno Goncalves REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 27\/01\/2017","paginaInicial":"2862","paginaFinal":"2862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"831584","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19463853","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 08:36:08:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763171653","codPublicacaoOrigem":"1205317107","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001248-82.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001248-82.2017.8.26.0003 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Iran Ramos Mendes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. - ADV: EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP), GIZA HELENA COELHO (OAB 166349\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0277\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2198","paginaFinal":"2198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26569602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:15:42:157AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753712642","codPublicacaoOrigem":"1199492172","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001248-82.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001248-82.2017.8.26.0003 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Iran Ramos Mendes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.IRAN RAMOS MENDES ajuizou a\u00e7\u00e3o em face de ITAU UNIBANCO S.A. Alega, em s\u00edntese, que o requerente vem sofrendo cobran\u00e7as de valores que n\u00e3o concorda. Salienta que notificou a requerida para que apresentasse planilhas de evolu\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito com o valor da d\u00edvida atualizada, juntamente com o valor que a originou, bem como as compras e ou servi\u00e7os realizados pela empresa que levaram aos valores cobrados, mas que n\u00e3o logrou \u00eaxito, motivo pelo qual aju\u00edza a presente a\u00e7\u00e3o. Discorre a respeito da necessidade da produ\u00e7\u00e3o antecipada da prova para o ajuizamento de futura demanda na qual pleitear\u00e1 a baixa dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do mesmo, danos morais e revis\u00e3o contratual.Requer os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Ao final, pleiteia a produ\u00e7\u00e3o de provas antecipadas para que a requerida apresente nos autos, em cinco dias, os documentos pleiteados por notifica\u00e7\u00e3o e n\u00e3o recebidos (fls. 1\/7). Juntou documentos (fls. 8\/24).Foi proferida decis\u00e3o, afirmando n\u00e3o se tratar de caso de produ\u00e7\u00e3o de prova antecipada tampouco de exibi\u00e7\u00e3o de documentos, devendo o requerente emendar a peti\u00e7\u00e3o inicial adequando seu pedido \u00e0 narrativa exposta inaugural. Gratuidade judici\u00e1ria deferida (fls. 29\/32).A peti\u00e7\u00e3o inicial foi emendada, refor\u00e7ando o j\u00e1 disposto. Ao final, o autor pleiteia a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o cautelar para o rito ordin\u00e1rio, al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito, obrigando a r\u00e9 a retirar o nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, somado da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 12.000,00 (fls. 34\/38). Juntou documentos (fls. 39\/40). Tutela de urg\u00eancia deferida para determinar a suspens\u00e3o das inser\u00e7\u00f5es do nome do autor em \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 41\/42).Devidamente citada (fl. 45), a r\u00e9 oferta contesta\u00e7\u00e3o. Preliminarmente, argui ilegitimidade passiva, por conta de cess\u00e3o de cr\u00e9dito realizada entre a r\u00e9 e a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiro S\/A. Impugna o pedido de justi\u00e7a gratuita. No m\u00e9rito, argumenta n\u00e3o assistir raz\u00e3o \u00e0 parte autora, uma vez que esta consentiu com o contrato que lhe deu origem. Conta que o d\u00e9bito refere-se a contrata\u00e7\u00e3o dos valores junto ao Terminal de Caixa Eletr\u00f4nico, tendo sido a opera\u00e7\u00e3o autorizada eletronicamente, bem como os valores creditados diretamente na conta corrente do autor. Menciona novamente a cess\u00e3o de cr\u00e9dito. Refuta o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer o acolhimento da preliminar, com a extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito ou a improced\u00eancia dos pedidos (fls. 46\/52). Juntou documentos (fls. 53\/109). Sobreveio r\u00e9plica (fls. 112\/115).\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.O feito comporta julgamento no estado em que se encontra, pois as alega\u00e7\u00f5es formuladas e os documentos que instruem os autos permitem a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a independentemente da produ\u00e7\u00e3o de outras provas, na forma do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.A impugna\u00e7\u00e3o \u00e0 justi\u00e7a gratuita n\u00e3o comporta acolhimento. A r\u00e9 n\u00e3o trouxe qualquer elemento - distinto daqueles j\u00e1 existentes nos autos - h\u00e1bil a derruir o ju\u00edzo formado por ocasi\u00e3o do deferimento da benesse, \u00f4nus que lhe incumbia.Ainda que assim n\u00e3o fosse, h\u00e1 documentos particulares do autor, tais como extrato da situa\u00e7\u00e3o das declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda, que n\u00e3o seriam acess\u00edveis a terceiros, tudo a reverberar a validade da benesse.A preliminar de ilegitimidade passiva, por sua vez, confunde-se com o m\u00e9rito e com ele ser\u00e1 examinada.Adotando-se a teoria da asser\u00e7\u00e3o, a exist\u00eancia das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o devem ser avaliadas antes do julgamento do processo, considerando-se, apenas, o direito afirmado pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial. Quando n\u00e3o constatada a presen\u00e7a das condi\u00e7\u00f5es, a an\u00e1lise efetuada na exordial \u00e9 meramente terminativa, com extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 485, VI, do CPC) e n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que tal decis\u00e3o produza efeito de coisa julgada. Por\u00e9m, se a verifica\u00e7\u00e3o de regularidade do exerc\u00edcio do direito de a\u00e7\u00e3o seguir-se \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de provas ou \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o, como foi o caso, o exame a ser realizado \u00e9 de m\u00e9rito. Neste sentido, li\u00e7\u00e3o de Freddie Didier J\u00fanior:\"A verifica\u00e7\u00e3o do preenchimento das condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o dispensaria a produ\u00e7\u00e3o de provas em ju\u00edzo; n\u00e3o h\u00e1 necessidade de provar a 'legitimidade ad causam' ou o 'interesse de agir', por exemplo. N\u00e3o \u00e9 preciso produzir uma per\u00edcia para averiguar se h\u00e1 ou n\u00e3o 'possibilidade jur\u00eddica do pedido'. Essa verifica\u00e7\u00e3o seria feita apenas a partir da afirma\u00e7\u00e3o do demandante. Se, tomadas as afirma\u00e7\u00f5es como verdadeiras, as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o estiverem presentes, est\u00e1 decidida esta parte da admissibilidade do processo; futura demonstra\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o h\u00e1 'legitimidade ad causam' seria problema de m\u00e9rito\" (Curso de Processo Civil, vol.1: introdu\u00e7\u00e3o ao direito processual civil e processo de conhecimento, 2013, fl. 235). Em que pese a requerida ter sido a respons\u00e1vel por negativar o nome do autor, observa-se que foi realizado um contrato de cess\u00e3o do exato cr\u00e9dito objeto da lide com a empresa Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9dito Financeiras S\/A (fl. 83).A cess\u00e3o foi regularmente remetida ao autor em 30 de maio de 2017 (fl. 101), ap\u00f3s a propositura da a\u00e7\u00e3o e antes da cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira requerida.Diante de tal cen\u00e1rio, operacionalizada a cess\u00e3o do cr\u00e9dito, transfere-se tamb\u00e9m a prova de sua exist\u00eancia, a fim de que a cobran\u00e7a a ser realizada pelo cession\u00e1rio possa ser bem-sucedida. Assim, verifica-se que a r\u00e9 n\u00e3o possui pertin\u00eancia subjetiva para figurar no polo passivo da demanda, uma vez que cedeu o suposto cr\u00e9dito que dispunha a outra empresa, de sorte que, com base na aludida teoria, os pedidos iniciais devem ser julgados improcedentes. Ainda que assim n\u00e3o fosse, conforme documentos de fls. 94\/95, o autor possui outros apontamentos anteriores ao discutido nesta a\u00e7\u00e3o, o que, conforme a s\u00famula 385 do STJ, afasta a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Saliente-se que o autor n\u00e3o comprovou que as demais inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o ileg\u00edtimas ou, ainda, que houve senten\u00e7a transitada em julgado determinando a exclus\u00e3o de tais anota\u00e7\u00f5es. Diante de tal cen\u00e1rio, as inscri\u00e7\u00f5es presumem-se leg\u00edtimas at\u00e9 que exclu\u00eddas.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia, condeno a requerente a arcar com as custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$ 1.000,00 (mil reais), ante a simplicidade da causa (art. 20, \u00a74\u00ba, do CPC), observada a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida.Em caso de recurso de apela\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria para, querendo, apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias \u00fateis (art. 1.010, \u00a71\u00ba do CPC). Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo. Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo ad quem, na forma do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, a seguir transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\" .Tendo em vista a expressa revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1.096 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a (Provimento CG n\u00ba 17\/2016), bem como a nova orienta\u00e7\u00e3o trazida pelo C\u00f3digo de Processo Civil (artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba) as Unidades Judiciais de 1\u00ba Grau est\u00e3o dispensadas de efetuar o c\u00e1lculo do preparo. Publique-se. Intimem-se. - ADV: GIZA HELENA COELHO (OAB 166349\/SP), EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2370","paginaFinal":"2370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167148","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:02:46:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720857342","codPublicacaoOrigem":"1177875124","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001248-82.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001248-82.2017.8.26.0003 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Provas - Iran Ramos Mendes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0 r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: GIZA HELENA COELHO (OAB 166349\/SP), EUDER MELO DE ALMEIDA (OAB 332045\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2150","paginaFinal":"2150","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:12:28:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001248-82.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}