{"numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","processos":[{"processo":"1001924-91.2015.8.26.0361","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Arrendamento Mercantil","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/02\/2015 \u00e0s 16:24 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mogi das Cruzes","juiz":"Eduardo Calvert","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 180.249,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Itauleasing S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sebastiao Onofre"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Hertel Malucelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"PRISCILA MORENO DOS SANTOS"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marcia Faria de Souza Motta"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70130402-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2017 10:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70130398-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1920\/1933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2017 Teor do ato: Dispositivo.Diante do exposto,\u00a0julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato entabulado entre as partes e condenar o autor a pagar o r\u00e9u a quantia de R$ 196.379,79 em 19.02.2016, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o com o fito de ressarcir as perdas e danos da autora pelo inadimplemento contratual. Revogo a liminar e determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para libera\u00e7\u00e3o do bem.Condeno o(s) r\u00e9u(s) ao pagamento de despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao(\u00e0) patrono(a) da parte autora\u00a0\u00a0\u00a0que arbitro em 10% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde o ajuizamento da demanda, atendidos os requisitos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter que proceder o recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Nada mais sendo requerido, proceda a serventia, \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do presente feito no SAJ-PG\/5 (artigos 53 e 54 das NSCGJ), cadastrando-se o seu objeto se for o caso.Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais\u00a0\u00a0\u00a0arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se. Advogados(s): Marcia Faria de Souza Motta (OAB 214579\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Dispositivo.Diante do exposto,\u00a0julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato entabulado entre as partes e condenar o autor a pagar o r\u00e9u a quantia de R$ 196.379,79 em 19.02.2016, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o com o fito de ressarcir as perdas e danos da autora pelo inadimplemento contratual. Revogo a liminar e determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para libera\u00e7\u00e3o do bem.Condeno o(s) r\u00e9u(s) ao pagamento de despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao(\u00e0) patrono(a) da parte autora\u00a0\u00a0\u00a0que arbitro em 10% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde o ajuizamento da demanda, atendidos os requisitos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter que proceder o recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Nada mais sendo requerido, proceda a serventia, \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do presente feito no SAJ-PG\/5 (artigos 53 e 54 das NSCGJ), cadastrando-se o seu objeto se for o caso.Ap\u00f3s, observadas as formalidades legais\u00a0\u00a0\u00a0arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioralves@tjsp.jus.br      \n1001924-91.2015.8.26.0361 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  setembro  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  da 1\u00aa \nVara  C\u00edvel,  Dra. \nAna  Carmem  de  Souza  Silva .\nVistos.\nB anco  Ita\u00fa  Leasing  S\/A ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DE  REINTEGRA\u00c7\u00c3O  DE  \nPOSSE  em  face  de\u00a0 Sebasti\u00e3o  Onofre,  CONVERTIDA  EM  PERDAS  E  DANOS.\nAlega,  em  s\u00edntese,  que  atrav\u00e9s  de  um  contrato  de  arrendamento  mercantil  no  valor  de  R$  \n180.000,00  (cento  e  oitenta  mil  reais)  a  ser  pago  em  60  parcelas  mensais,  cedeu  a  requerida,  em  \narrendamento,  um  ve\u00edculo  marca  MERCEDES-BENZ\/L  1620  D2B,  ano  de  fabrica\u00e7\u00e3o  2005,  modelo  2005,  \nplaca  JUO  9645.  Ocorre  que  a  parte  r\u00e9  deixou  de  pagar  as  parcelas  a  partir  de  19  de  fevereiro  de  2012,  \nacarretando  o  vencimento  e  atraso  das  demais.  A  d\u00edvida  em  13.02.2015  \u00e9  de  R$  157.251,18.  Requereu  a  \nreintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  do  bem  arrendado,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Juntou  documentos  (fls.  20\/35).\nDeferida  a  liminar  (fl.  44\/45).\nA  liminar  n\u00e3o  foi  cumprida  porque  o  r\u00e9u  n\u00e3o  foi  localizado.\nFoi requerida  a  convers\u00e3o  do  epdido  em  perdas  e  danos  a  fls.  96\/98  o  que  foi  deferido,  \nsendo  dado  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  196.379,79  em  19.02.2016.\nAp\u00f3s  v\u00e1rias  dilig\u00eancias  infrut\u00edferas  na  tentativa  de  citar  a  requerida,  o  r\u00e9u  foi  citado\u00a0\u00a0por  \nedital  (fls.  151),  mas  deixou  transcorrer  \u201c in  albis\u201d\u00a0\u00a0 o prazo  que  lhe  foi  assinalado  para  defesa,  motivo  pelo  \nqual  a  Defensoria  P\u00fablica  nomeou  Curador  Especial  que  contestou  por  negativa  geral.\nHouve  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPrimeiramente,  afasto  futura  alega\u00e7\u00e3o  de  nulidade  na  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida,  haja  vista  que  a  \ncita\u00e7\u00e3o  por  edital  apenas  ocorreu  ap\u00f3s  dilig\u00eancias  infrut\u00edferas  em  outros  endere\u00e7os,  com  pesquisa  no  \nBACENJUD  e  INFOJUD.\nAssim,  conhe\u00e7o  diretamente  do  pedido,  em  julgamento  antecipado,  em  raz\u00e3o  da  \ndesnecessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  (art.  355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n\u00c9  fato  incontroverso  nos  autos  que  o  autor  arrendou  o  ve\u00edculo  para  a  requerida,  que  por  sua  \nvez  encontra-se  em  atraso  com  as  parcelas.\nO  autor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  invoca  posse  sobre  o  ve\u00edculo.  Afirma  apenas  que  \u00e9 \npropriet\u00e1rio  e  que  arrendou  o  bem  para  a  requerida  sob  o  acordo  celebrado  no  Contrato  de  Arrendamento  \nMercantil. No mais,  a  r\u00e9  n\u00e3o  negou  ter  deixado  de  pagar  as  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  e  reivindicadas  pelo  \nautor. Com efeito,  verificado  o  inadimplemento  contratual  do  arrendat\u00e1rio,  sendo  a  autora  \npossuidora  indireta  dos  bens  e estando  a mora  documentada  pela  notifica\u00e7\u00e3o,\u00a0\u00a0cab\u00edvel  a reintegra\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 102A600. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CARMEM DE SOUZA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioralves@tjsp.jus.br      \n1001924-91.2015.8.26.0361 - lauda  2\nposse,\n porque  configurado  o  esbulho,  caracterizado  na  reten\u00e7\u00e3o  da  posse  sem  justo  motivo,  com  a \nconsequente  reintegra\u00e7\u00e3o  definitiva  da  parte  autora  na  posse  do  bem.\nConsiderando  que  foi  deferido  o  pedido  de  convers\u00e3o  do  pedido  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  \nem  perdas  e  danos,  \u00e9  a  presente  condenar  o  r\u00e9u  a  ressarcir  os  danos  sofridos  pela  autora,  apurados  em  R$  \n196.379,79  em  19.02.2016.\nDispositivo.\nDiante  do  exposto,\u00a0julgo  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  rescindido  o  contrato  entabulado  \nentre  as  partes  e  condenar  o  autor  a  pagar  o  r\u00e9u  a  quantia  de  R$  196.379,79  em  19.02.2016,  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  com  o  fito  de  ressarcir  as  perdas  e  \ndanos  da  autora  pelo  inadimplemento  contratual.  Revogo  a  liminar  e  determino  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  para  \nlibera\u00e7\u00e3o  do  bem.\nCondeno  o(s)  r\u00e9u(s)  ao  pagamento  de  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao(\u00e0)  \npatrono(a)  da  parte  autora\u00a0\u00a0\u00a0que  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  corrigido  desde  o \najuizamento  da  demanda,  atendidos  os  requisitos  do  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  I  a  IV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  caso  de  recurso  o  valor  de  preparo  dever\u00e1  corresponder  a  4%  (quatro  por  cento)  sobre  o  \nvalor  da  causa  atualizado,  sob  pena  de  ter  que  proceder  o  recolhimento  em  dobro,  conforme  artigo  1007,  \u00a7  5\u00ba  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vedada  a  complementa\u00e7\u00e3o,  bem  como  dever\u00e1  ser  recolhido  valor  a  t\u00edtulo  de  \nporte  de  remessa  e  retorno  para  processos  f\u00edsicos.\nNada  mais  sendo  requerido,  proceda  a  serventia,  \u00e0  atualiza\u00e7\u00e3o  do  presente  feito  no  SAJ-\nPG\/5  (artigos  53  e  54  das  NSCGJ),  cadastrando-se  o  seu  objeto  se  for  o  caso.\nAp\u00f3s,  observadas  as  formalidades  legais\u00a0\u00a0\u00a0arquivem-se  os  autos.\nPublique-se  e  intimem-se.\nMogi  das Cruzes , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 102A600. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CARMEM DE SOUZA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 173"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70094893-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 17\/07\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1809\/1819","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Fls. 163\/164. Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. ( art. 350 ou 351 do CPC ). Advogados(s): Marcia Faria de Souza Motta (OAB 214579\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 163\/164. Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. ( art. 350 ou 351 do CPC ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70079606-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 1935\/1956","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: \" Dr ( a ) . Marcia Faria de Souza Motta: diante da provis\u00e3o de fls.160 , que o ( a ) indicou como Curador (a ) Especial do ( a ) requerido ( a ), fica, Vossa Senhoria, atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o, INTIMADO ( A ) a apresentar defesa no prazo legal\". Advogados(s): Marcia Faria de Souza Motta (OAB 214579\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \" Dr ( a ) . Marcia Faria de Souza Motta: diante da provis\u00e3o de fls.160 , que o ( a ) indicou como Curador (a ) Especial do ( a ) requerido ( a ), fica, Vossa Senhoria, atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o, INTIMADO ( A ) a apresentar defesa no prazo legal\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70068314-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Curador Especial - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70036346-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Edital Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 2754\/2773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.17.70002909-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Para que o(a) patrono(a) do(a) autor(a) efetue a juntada aos autos da Guia de Recolhimento relativa aos 'custos' para publica\u00e7\u00e3o do Edital no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (Guia FEDTJ C\u00f3digo 435-9 no valor de R$ 187,50 correspondente a 1250 caracteres, incluindo-se os espa\u00e7os em branco, bem como para que promova a impress\u00e3o do Edital atrav\u00e9s do site do TJSP. ( art. 257 do CPC ). Advogados(s): PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para que o(a) patrono(a) do(a) autor(a) efetue a juntada aos autos da Guia de Recolhimento relativa aos 'custos' para publica\u00e7\u00e3o do Edital no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (Guia FEDTJ C\u00f3digo 435-9 no valor de R$ 187,50 correspondente a 1250 caracteres, incluindo-se os espa\u00e7os em branco, bem como para que promova a impress\u00e3o do Edital atrav\u00e9s do site do TJSP. ( art. 257 do CPC ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Edital - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Edital de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0464\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 1761\/1775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0464\/2016 Teor do ato: Considerando que foram esgotadas as tentativas de cita\u00e7\u00e3o pessoal do(a) requerido(a), cite-se na forma requerida a fls. 141\/142, sendo o edital com prazo de 20 (vinte) dias, o qual deve ser publicado apenas do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico.Int. Advogados(s): PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Edital    Considerando que foram esgotadas as tentativas de cita\u00e7\u00e3o pessoal do(a) requerido(a), cite-se na forma requerida a fls. 141\/142, sendo o edital com prazo de 20 (vinte) dias, o qual deve ser publicado apenas do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Expedi\u00e7\u00e3o de Edital","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laskowski\nVistos.\nConsiderando  que  foram  esgotadas  as  tentativas  de  cita\u00e7\u00e3o  pessoal  do(a)  \nrequerido(a),  cite-se  na  forma  requerida  a  fls.  141\/142 , sendo  o  edital  com  prazo  de  20  (vinte)  dias,  \no  qual  deve  ser  publicado  apenas  do  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico.\nInt.\nMogi  das  Cruzes , 23  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 9216AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 143"}},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70129677-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70129670-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70127854-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/11\/2016 09:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0439\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 1780\/1792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0439\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto ao Cadastro de Informa\u00e7\u00f5es da Receita Federal e Bacenjud, que seguem anexas. Advogados(s): Marcio Ayres de Oliveira (OAB 32504\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto ao Cadastro de Informa\u00e7\u00f5es da Receita Federal e Bacenjud, que seguem anexas.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  7  de  novembro  de 2016  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  da 1\u00aa \nVara  C\u00edvel,  Dra. Alessandra  Laskowski.\nVistos.\nManifeste-se  o  autor  sobre  as  informa\u00e7\u00f5es  obtidas  junto  ao  \nCadastro  de  Informa\u00e7\u00f5es  da  Receita  Federal  e  Bacenjud,  que  seguem  anexas.\n                           Intime-se.\n \nMogi  das  Cruzes , 07  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 8DE69D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 08\/11\/2016 \u00e0s 14:08 . fls. 128"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0428\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 1707\/1709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0428\/2016 Teor do ato: \"Para que o requerente regularize a representa\u00e7\u00e3o processual com rela\u00e7\u00e3o a Dra. Priscila Moreno dos Santos OAB n\u00ba 70.981-PR, com a juntada de procura\u00e7\u00e3o.\" Advogados(s): Marcio Ayres de Oliveira (OAB 32504\/PR), Andrea Hertel Malucelli (OAB 31408\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Para que o requerente regularize a representa\u00e7\u00e3o processual com rela\u00e7\u00e3o a Dra. Priscila Moreno dos Santos OAB n\u00ba 70.981-PR, com a juntada de procura\u00e7\u00e3o.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70122900-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/11\/2016 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2224 P\u00e1gina: 1689\/1708","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2016 Teor do ato: Defiro a pesquisa junto ao sistema Bacenjud, ap\u00f3s o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    Defiro a pesquisa junto ao sistema Bacenjud, ap\u00f3s o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  outubro  de 2016  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  da 1\u00aa \nVara  C\u00edvel,  Dra. Paulo  Fernando  Deroma De Mello .\nVistos.\nDefiro  a  pesquisa  junto  ao  sistema  Bacenjud,  ap\u00f3s  o  recolhimento  \nda  taxa  relativa  aos  custos  do  servi\u00e7o  de  impress\u00e3o  de  documentos,  nos  termos  \ndo  artigo  11  do  Provimento  CSM  n\u00ba  2.195\/2014  (Guia  do  Fundo  Especial  de  \nDespesa  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n c\u00f3digo  434-1  \u201cImpress\u00e3o  de  Informa\u00e7\u00f5es  do  \nSistema  Infojud\/Bacenjud\u201d ) no  prazo  de  cinco  dias .\n                           Intime-se.\n \nMogi  das  Cruzes , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 877504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO FERNANDO DEROMA DE MELLO, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 14:06 . fls. 121"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70112717-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0382\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 1773\/1789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0382\/2016 Teor do ato: \"Manifeste-se o requerente, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado fls. 117.\" Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \"Manifeste-se o requerente, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado fls. 117.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Rodovia Mogi Dutra, 185, e a\u00ed sendo deparei-me com a empresa Translecchi, local no qual fui atendido pela funcionaria do Rh, Edilaine, a qual informou que o requerido n\u00e3o consta no cadastro de funcion\u00e1rios, bem como afirmou desconhec\u00ea-lo.Certifico, ademais, que conduzi-me \u00e0 Rua Santa florentina, 279, onde fui atendido pela sra. Arlete, como identificou-se, e afirmou residir no local h\u00e1 aproximadamente 8 anos e desconhecer o sr. Sebasti\u00e3o Onofre.Face ao exposto deixei de citar e devolvo a r. Determina\u00e7\u00e3o ao cart\u00f3rio para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 361.2016\/031250-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 21\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70071903-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2016 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 1517\/1530","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2016 Teor do ato: Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70048888-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2016 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 1638\/1647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2016 Teor do ato: Prejudicado o pedido de consulta de endere\u00e7o, uma vez que as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto aos sistemas Infojud e Bacenjud se encontram juntadas \u00e0s fls. 63\/64. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Prejudicado o pedido de consulta de endere\u00e7o, uma vez que as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto aos sistemas Infojud e Bacenjud se encontram juntadas \u00e0s fls. 63\/64.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  abril  de  2016\n,   fa\u00e7o   conclus\u00e3o   destes   autos   a o   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa  \nVara   C\u00edvel,   Dr   Marcos   Alexandre   Santos   Ambrogi.\nVistos.\nPrejudicado  o  pedido  de  consulta  de  endere\u00e7o,  uma  vez  que  as  \ninforma\u00e7\u00f5es  obtidas  junto  aos  sistemas  Infojud  e  Bacenjud  se  encontram  \njuntadas  \u00e0s  fls.  63\/64.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 26  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 5E429B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI, liberado nos autos em 26\/04\/2016 \u00e0s 16:43 . fls. 106"}},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70029751-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2016 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse para Procedimento Comum.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 1597\/1608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2016 Teor do ato: Defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, como pleiteado. Providencie o autor o necess\u00e1rio para a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o de fls. 72. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, como pleiteado. Providencie o autor o necess\u00e1rio para a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o de fls. 72.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  9  de  mar\u00e7o  de  2016\n,   fa\u00e7o   conclus\u00e3o   destes   autos   a   MM\u00aa.   Ju\u00edza   de   Direito   da  \n1\u00aa   Vara   C\u00edvel,   Dra.   Alessandra   Laskowski.\nVistos. BANCO  ITAULEASING  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  \ncom  pedido  de  liminar  contra  SEBASTI\u00c3O  ONOFRE  alegando  que  em  24  de  \nmar\u00e7o  de  2008  as  partes  celebraram  contrato  de  arrendamento  mercantil  n\u00ba  \n000000032261893  aditado  em  21  de  dezembro  de  2011,  para  pagamento  do  \nvalor  total  em  36  parcelas  mensais  consecutivas  de  R$  2.516,29,  tendo  como  \nobjeto  o  ve\u00edculo  marca  Mercedes-Benz\/L  1620,  ano  e  modelo  2005,  placas  JUO-\n9645;  que  o  r\u00e9u  deixou  de  efetuar  o  pagamento  da  parcela  referente  ao  m\u00eas  de  \nfevereiro  de  2012,  acarretando  o  vencimento  das  demais  obriga\u00e7\u00f5es  e  a  rescis\u00e3o  \ncontratual,  restando  em  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  157.251,18.  Requer,  liminarmente,  \na  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  do  bem  arrendado.  Requer,  ao  final,  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  consolidando  a  liminar.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foram  juntados  os  documentos  \nde  fls.  04\/43.\nA liminar  foi  deferida  (fls.  44\/45).\nO  autor  requereu  o  bloqueio  judicial  do  ve\u00edculo  (fls.  51)  e  o  pedido  \nfoi  deferido,  sendo  o  autor  intimado  a  providenciar  o  necess\u00e1rio  para  o \nprosseguimento  do  feito  (fls.  52).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 557169. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 09\/03\/2016 \u00e0s 17:35 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  2\nO\n autor  requereu  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  junto  aos  sistemas  \nBacenjud,  Infojud,  Infoseg  e  Sisp  (fls.  61).\nForam  realizadas  consultas  nos  sistemas  da  Receita  Federal  e \nBacenjud  (fls.  62\/64)  e  o  autor  requereu  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  para  o  \nendere\u00e7o  Rua  Florentina,  Jardim  Universo,  Mogi  das  Cruzes  \n SP  (fls.  72).\nO  autor  requereu  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  INSS  para  que  informe  se  \no  r\u00e9u  possui  emprego  fixo  e  o  endere\u00e7o  (fls.  92)  e  o  pedido  foi  indeferido  (fls.  93).\nO  autor  requereu  a  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  em  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \nperdas  e  danos,  alegando  que  restou  infrut\u00edfera  a  recupera\u00e7\u00e3o  do  bem  dado  em  \ngarantia  ao  contrato  de  arrendamento  mercantil.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  a  \npromover  a  entrega  do  bem,  ou  o  equivalente  em  dinheiro  (fls.  96\/99).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDefiro  a  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  como  pleiteado.\nProvidencie  o  autor  o  necess\u00e1rio  para  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  endere\u00e7o  \nde  fls.  72.  \nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 09  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 557169. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 09\/03\/2016 \u00e0s 17:35 . fls. 102"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70017471-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/02\/2016 12:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 01\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0044\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2054 P\u00e1gina: 1548\/1565","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0044\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 92: indefiro a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, visto que a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias em busca do devedor ou de seus bens n\u00e3o \u00e9 fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua do Ju\u00edzo, ainda mais quando podem ser empreendidas diretamente pela parte, com maior brevidade e independentemente de solicita\u00e7\u00e3o judicial. Com efeito, indispens\u00e1vel que se demonstre ter esgotado todos os meios dispon\u00edveis, n\u00e3o bastando a simples alega\u00e7\u00e3o, mesmo porque \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos como o CRI, o Distribuidor Judicial e a Prefeitura Municipal n\u00e3o est\u00e3o impedidos de prestar informa\u00e7\u00f5es relativas a seus registros, cuja eventual recusa ou desatendimento dever\u00e1 ser escorreitamente demonstrada pela parte. Ademais, nos dias de hoje, h\u00e1 diversos \u00f3rg\u00e3os para consulta, como a Internet e a lista telef\u00f4nica \"web\". Este Ju\u00edzo tem deferido dilig\u00eancias espec\u00edficas, inclusive para efeito de obten\u00e7\u00e3o de dados junto a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, a fim de atenuar a muitas vezes penosa tarefa do credor. Entretanto, no respeitante \u00e0 dilig\u00eancia em foco, n\u00e3o v\u00ea como subverter as regras para facilitar o cumprimento de \u00f4nus processual do(a) autor(a). No mais, manifeste-se em termos de prosseguimento. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 92: indefiro a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, visto que a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias em busca do devedor ou de seus bens n\u00e3o \u00e9 fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua do Ju\u00edzo, ainda mais quando podem ser empreendidas diretamente pela parte, com maior brevidade e independentemente de solicita\u00e7\u00e3o judicial. Com efeito, indispens\u00e1vel que se demonstre ter esgotado todos os meios dispon\u00edveis, n\u00e3o bastando a simples alega\u00e7\u00e3o, mesmo porque \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos como o CRI, o Distribuidor Judicial e a Prefeitura Municipal n\u00e3o est\u00e3o impedidos de prestar informa\u00e7\u00f5es relativas a seus registros, cuja eventual recusa ou desatendimento dever\u00e1 ser escorreitamente demonstrada pela parte. Ademais, nos dias de hoje, h\u00e1 diversos \u00f3rg\u00e3os para consulta, como a Internet e a lista telef\u00f4nica \"web\". Este Ju\u00edzo tem deferido dilig\u00eancias espec\u00edficas, inclusive para efeito de obten\u00e7\u00e3o de dados junto a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, a fim de atenuar a muitas vezes penosa tarefa do credor. Entretanto, no respeitante \u00e0 dilig\u00eancia em foco, n\u00e3o v\u00ea como subverter as regras para facilitar o cumprimento de \u00f4nus processual do(a) autor(a). No mais, manifeste-se em termos de prosseguimento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laskowski\nVistos.\nFls.   92 :   indefiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   do   of\u00edcio,   visto   que   a   promo\u00e7\u00e3o   de   dilig\u00eancias   em  \nbusca   do   devedor   ou   de   seus   bens   n\u00e3o   \u00e9   fun\u00e7\u00e3o   prec\u00edpua   do   Ju\u00edzo,   ainda   mais   quando   podem   ser  \nempreendidas   diretamente   pela   parte,   com   maior   brevidade   e   independentemente   de   solicita\u00e7\u00e3o  \njudicial.\nCom   efeito,   indispens\u00e1vel   que   se   demonstre   ter   esgotado   todos   os   meios  \ndispon\u00edveis,   n\u00e3o   bastando   a   simples   alega\u00e7\u00e3o,   mesmo   porque   \u00f3rg\u00e3os   p\u00fablicos   como   o   CRI,   o  \nDistribuidor   Judicial   e   a   Prefeitura   Municipal   n\u00e3o   est\u00e3o   impedidos   de   prestar   informa\u00e7\u00f5es   relativas  \na   seus   registros,   cuja   eventual   recusa   ou   desatendimento   dever\u00e1   ser   escorreitamente   demonstrada  \npela   parte.   Ademais,   nos   dias   de   hoje,   h\u00e1   diversos   \u00f3rg\u00e3os   para   consulta,   como   a   Internet   e   a   lista  \ntelef\u00f4nica   \u201cweb\u201d.\nEste   Ju\u00edzo   tem   deferido   dilig\u00eancias   espec\u00edficas,   inclusive   para   efeito   de   obten\u00e7\u00e3o  \nde   dados   junto   a   \u00f3rg\u00e3os   p\u00fablicos,   a   fim   de   atenuar   a   muitas   vezes   penosa   tarefa   do   credor.  \nEntretanto,   no   respeitante   \u00e0   dilig\u00eancia   em   foco,   n\u00e3o   v\u00ea   como   subverter   as   regras   para   facilitar   o  \ncumprimento   de   \u00f4nus   processual   do(a)   autor(a).\nNo   mais,   manifeste-se   em   termos   de   prosseguimento.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 03  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 4F3ECA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 04\/02\/2016 \u00e0s 15:36 . fls. 93"}},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70008907-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2016 13:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2038 P\u00e1gina: 1757\/1780","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2016 Teor do ato: Em que pesem os doutos argumentos de fls. 85, mantenho o quanto decidido a fls. 83. Cumpra-se. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Em que pesem os doutos argumentos de fls. 85, mantenho o quanto decidido a fls. 83. Cumpra-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Santos   Ambrogi .\nVistos.\nEm  que  pesem  os  doutos  argumentos  de  fls.  85,  mantenho  o  quanto  decidido  a  fls.  \n83. Cumpra-se.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 12  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 4BA1C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 17:48 . fls. 89"}},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.16.70001004-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/01\/2016 12:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2030 P\u00e1gina: 1834\/1848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 82: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 82: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laskowski\nVistos.\nFls.   82 :   a   suspens\u00e3o   do   processo   s\u00f3   \u00e9   permitida   nas   hip\u00f3teses   taxativas   do   artigo  \n265,   do   C\u00f3digo   Processo   Civil.   Dentre   elas   n\u00e3o   existe   qualquer   faculdade   ao   autor   da   demanda  \npara   suspender   o   feito   unilateralmente,   ainda   mais   quando   n\u00e3o   houve   a   cita\u00e7\u00e3o   da   parte   contr\u00e1ria.\nDesse   modo,   intime-se   o(a)   autor(a)   pessoalmente,   por   carta   enviada   ao   endere\u00e7o  \ndeclinado   nos   autos,   para   que   providencie   o   quanto   necess\u00e1rio   ao   prosseguimento   do   feito,   no  \nprazo   de   48   (quarenta   e   oito)   horas,   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   do   feito.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 16  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 4A19A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 16\/12\/2015 \u00e0s 15:51 . fls. 83"}},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.15.70099575-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/12\/2015 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0399\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2012 P\u00e1gina: 1255\/1266","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0399\/2015 Teor do ato: (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado - certid\u00e3o de fls. 79. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado - certid\u00e3o de fls. 79.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Sem Cumprimento","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 361.2015\/041331-6 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 10\/11\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.15.70072758-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2015 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1968 P\u00e1gina: 1483\/1493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2015 Teor do ato: Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 10\/09\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.15.70059778-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/08\/2015 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 09\/09\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1934 P\u00e1gina: 1335\/1352","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 66: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 66: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laskowski\nVistos.\nFls.   66 :   a   suspens\u00e3o   do   processo   s\u00f3   \u00e9   permitida   nas   hip\u00f3teses   taxativas   do   artigo  \n265,   do   C\u00f3digo   Processo   Civil.   Dentre   elas   n\u00e3o   existe   qualquer   faculdade   ao   autor   da   demanda  \npara   suspender   o   feito   unilateralmente,   ainda   mais   quando   n\u00e3o   houve   a   cita\u00e7\u00e3o   da   parte   contr\u00e1ria.\nDesse   modo,   intime-se   o(a)   autor(a)   pessoalmente,   por   carta   enviada   ao   endere\u00e7o  \ndeclinado   nos   autos,   para   que   providencie   o   quanto   necess\u00e1rio   ao   prosseguimento   do   feito,   no  \nprazo   de   48   (quarenta   e   oito)   horas,   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   do   feito.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 23  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 342F84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA CAROLINA CASIMIRO BRAGA, liberado nos autos em 23\/07\/2015 \u00e0s 14:50 . fls. 67"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.15.70050665-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 22\/07\/2015 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1929 P\u00e1gina: 1726\/1735","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2015 Teor do ato: Defiro a consulta nos sistemas da Receita Federal e Bacenjud. Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es que seguem anexas e providencie o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2015","descricao":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD    Defiro a consulta nos sistemas da Receita Federal e Bacenjud. Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es que seguem anexas e providencie o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Determinada a Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o via INFOJUD","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier  de  Almeida  e  Souza,  159  -   Centro  C\u00edvico\nCEP:   08780-210  -   Mogi  das  Cruzes  -   SP\nTelefone:   11-4799-8877  -  E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o  \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse\nRequerente :Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  julho  de 2015  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito  da 1\u00aa Vara  \nC\u00edvel,  Dra. Alessandra  Laskowski.\nVistos.\nDefiro  a  consulta  nos  sistemas  da  Receita  Federal  e  Bacenjud.\nManifeste-se  o  autor  sobre  as  informa\u00e7\u00f5es  que  seguem  anexas  e  \nprovidencie  o  recolhimento  da  taxa  relativa  aos  custos  do  servi\u00e7o  de  impress\u00e3o  \nde  documentos,  nos  termos  do  artigo  11  do  Provimento  CSM  n\u00ba  2.195\/2014  ( Guia  \ndo  Fundo  Especial  de  Despesa  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n c\u00f3digo  434-1  \u201cImpress\u00e3o  \nde  Informa\u00e7\u00f5es  do  Sistema  Infojud\/Bacenjud\u201d ) no  prazo  de  cinco  dias .\n                           Intime-se.\n \nMogi  das  Cruzes , 16  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 33699C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 17\/07\/2015 \u00e0s 13:57 . fls. 62"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1921 P\u00e1gina: 1374\/1388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2015 Teor do ato: (x ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos.Fls. 57\/58. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (x ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos.Fls. 57\/58.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1901 P\u00e1gina: 1427\/1438","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2015 Teor do ato: Para que imprima o Of\u00edcio no site do TJSP, com seu respectivo encaminhamento. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para que imprima o Of\u00edcio no site do TJSP, com seu respectivo encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - DETRAN - Bloqueio de Ve\u00edculo Especificado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1893 P\u00e1gina: 1613\/1629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2015 Teor do ato: Fls. 51: como este ju\u00edzo ainda n\u00e3o se encontra habilitado no sistema RENAJUD, oficie-se \u00e0 Ciretran requisitando as provid\u00eancias necess\u00e1rias para o bloqueio da transfer\u00eancia do ve\u00edculo. Sem preju\u00edzo, providencie o(a) autor(a) o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 51: como este ju\u00edzo ainda n\u00e3o se encontra habilitado no sistema RENAJUD, oficie-se \u00e0 Ciretran requisitando as provid\u00eancias necess\u00e1rias para o bloqueio da transfer\u00eancia do ve\u00edculo. Sem preju\u00edzo, providencie o(a) autor(a) o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.   Candido   Xavier   de   Almeida   e   Souza,   159 ,   Sala   20   -   Centro   C\u00edvico\nCEP:   08780-210   -   Mogi   das   Cruzes   -   SP\nTelefone:   11-4799-8877   -   E-mail:   marioalves@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nRequerido : Sebastiao Onofre\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Santos   Ambrogi\nVistos.\nFls.   51 :   como   este   ju\u00edzo   ainda   n\u00e3o   se   encontra   habilitado   no   sistema   RENAJUD,  \noficie-se   \u00e0   Ciretran   requisitando   as   provid\u00eancias   necess\u00e1rias   para   o   bloqueio   da   transfer\u00eancia   do  \nve\u00edculo.\nSem   preju\u00edzo,   providencie   o(a)   autor(a)   o   quanto   necess\u00e1rio   ao   prosseguimento   do  \nfeito.Intime-se.\nMogi  das  Cruzes , 21  de  maio  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 2C5185. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI, liberado nos autos em 21\/05\/2015 \u00e0s 19:26 . fls. 52"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMCZ.15.70027300-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/04\/2015 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1858 P\u00e1gina: 1561\/1575","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2015 Teor do ato: (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado- certid\u00e3o de fls. 48. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado- certid\u00e3o de fls. 48.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1838 P\u00e1gina: 1405\/1417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Jose Fumis Faria (OAB 225241\/SP), Marcio Ayres de Oliveira (OAB 310545\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 361.2015\/008276-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 25\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial    Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar no Pedido Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 - Mogi  das Cruzes -SP  - CEP  \n08780-210\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001924-91.2015.8.26.0361\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Arrendamento  Mercantil\nRequerente : Banco Itauleasing  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Sebastiao Onofre, Libano, 063, Jundiapeba  - CEP  08750-110,  Mogi das \nCruzes-SP,  nascido em 02\/04\/1958,  Brasileiro, pai Jos\u00e9  Onofre,  m\u00e3e Izabel  \nMiranda \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laskowski\nVistos.\nComprovada  a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente  (valor  \nremanescente  do  financiamento  com  encargos),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  \ncumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  \napresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  \nlogo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69),  oficiando-se.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  \ne  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nMogi  das  Cruzes , 27  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 2472B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 27\/02\/2015 \u00e0s 14:11 . fls. 44\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI  DAS CRUZES\nFORO  DE MOGI  DAS CRUZES\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Candido  Xavier de Almeida  e Souza,  159 - Mogi  das Cruzes -SP  - CEP  \n08780-210\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nfun\u00e7\u00e3o ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001924-91.2015.8.26.0361 e c\u00f3digo 2472B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LASKOWSKI, liberado nos autos em 27\/02\/2015 \u00e0s 14:11 . fls. 45"}},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/06\/2015","tipo":"Primeiro Pedido de Bloqueio de Valores - Sistema BACENJUD"},{"data":"22\/07\/2015","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":143,"total_andamentos":143}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"422377945","codPublicacaoOrigem":"757806813","dataDivulgacao":"Dec 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2030","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Vistos. Fls. 82: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0435\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1837","paginaFinal":"1837","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"589560","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10604035","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 17 2015 11:40:16:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425131041","codPublicacaoOrigem":"776849855","dataDivulgacao":"Jan 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2038","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Em que pesem os doutos argumentos de fls. 85, mantenho o quanto decidido a fls. 83. Cumpra-se. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0007\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1760","paginaFinal":"1760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"602880","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10819139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 17 2016 01:57:53:177PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"301215587","codPublicacaoOrigem":"632333589","dataDivulgacao":"Mar  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1838","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decretolei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1407","paginaFinal":"1407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"476397","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5166846","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  3 2015 11:05:14:253PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361|911\/69|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435312588","codPublicacaoOrigem":"795581922","dataDivulgacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2054","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Vistos. Fls. 92: indefiro a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, visto que a promo\u00e7\u00e3o de dilig\u00eancias em busca do devedor ou de seus bens n\u00e3o \u00e9 fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua do Ju\u00edzo, ainda mais quando podem ser empreendidas diretamente pela parte, com maior brevidade e independentemente de solicita\u00e7\u00e3o judicial. Com efeito, indispens\u00e1vel que se demonstre ter esgotado todos os meios dispon\u00edveis, n\u00e3o bastando a simples alega\u00e7\u00e3o, mesmo porque \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos como o CRI, o Distribuidor Judicial e a Prefeitura Municipal n\u00e3o est\u00e3o impedidos de prestar informa\u00e7\u00f5es relativas a seus registros, cuja eventual recusa ou desatendimento dever\u00e1 ser escorreitamente demonstrada pela parte. Ademais, nos dias de hoje, h\u00e1 diversos \u00f3rg\u00e3os para consulta, como a Internet e a lista telef\u00f4nica \"web\". Este Ju\u00edzo tem deferido dilig\u00eancias espec\u00edficas, inclusive para efeito de obten\u00e7\u00e3o de dados junto a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos, a fim de atenuar a muitas vezes penosa tarefa do credor. Entretanto, no respeitante \u00e0 dilig\u00eancia em foco, n\u00e3o v\u00ea como subverter as regras para facilitar o cumprimento de \u00f4nus processual do(a) autor(a). No mais, manifeste-se em termos de prosseguimento. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0044\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1551","paginaFinal":"1551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"612613","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11145549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 11 2016 10:24:43:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585630617","codPublicacaoOrigem":"1019903776","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto ao Cadastro de Informa\u00e7\u00f5es da Receita Federal e Bacenjud, que seguem anexas. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 32504\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1781","paginaFinal":"1781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"780588","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17403670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 11:04:30:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357570115","codPublicacaoOrigem":"682030680","dataDivulgacao":"Jul 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1929","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Defiro a consulta nos sistemas da Receita Federal e Bacenjud. Manifeste-se o autor sobre as informa\u00e7\u00f5es que seguem anexas e providencie o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1729","paginaFinal":"1729","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"514029","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8588092","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 21 2015 11:40:45:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":"2.195\/2014","numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361|2.195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"470490344","codPublicacaoOrigem":"854689317","dataDivulgacao":"Apr 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2105","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Prejudicado o pedido de consulta de endere\u00e7o, uma vez que as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto aos sistemas Infojud e Bacenjud se encontram juntadas \u00e0s fls. 63\/64. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1639","paginaFinal":"1639","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"668940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12686615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 28 2016 11:42:23:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580844311","codPublicacaoOrigem":"1010931230","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - \"Para que o requerente regularize a representa\u00e7\u00e3o processual com rela\u00e7\u00e3o a Dra. Priscila Moreno dos Santos OAB n\u00ba 70.981- PR, com a juntada de procura\u00e7\u00e3o.\" - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 32504\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0428\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1707","paginaFinal":"1707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"774600","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17163192","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 11:41:43:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595781361","codPublicacaoOrigem":"1043334427","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Considerando que foram esgotadas as tentativas de cita\u00e7\u00e3o pessoal do(a) requerido(a), cite-se na forma requerida a fls. 141\/142, sendo o edital com prazo de 20 (vinte) dias, o qual deve ser publicado apenas do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico.Int. - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0464\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1762","paginaFinal":"1762","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"801536","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18000555","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 10:50:31:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613538848","codPublicacaoOrigem":"1079931414","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"336","caderno":"CAD5","cadernoDescricao":"EDITAIS E LEIL\u00d5ES - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"FORO DO INTERIOR","conteudo":"EDITAL DE CITA\u00c7\u00c3O - PRAZO DE 20 DIAS. PROCESSO N\u00ba 1001924-91.2015.8.26.0361 O(A) MM. Juiz(a) de Direito da 1\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro de Mogi das Cruzes, Estado de S\u00e3o Paulo, Dr(a). Jean Thiago Vilbert Pereira, na forma da Lei, etc. FAZ SABER a(o) Sebastiao Onofre, Rodovia Mogi-dutra, 185, Jardim Aracy - CEP 08770-490, Mogi das Cruzes-SP, nascido em 02\/04\/1958, Brasileiro, pai Jos\u00e9 Onofre, m\u00e3e Izabel Miranda, que lhe foi proposta uma a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum por parte de Banco Itauleasing S\/A, alegando em s\u00edntese: Em dezembro de 2011, as partes celebraram contrato de Arrendamento Mercantil, parcelando em 36 ( trinta e seis) vezes. Entretanto, o requerido n\u00e3o cumpriu com as obriga\u00e7\u00f5es, deixando de efetuar o pagamento desde fevereiro de 2012. Encontrando-se o r\u00e9u em lugar incerto e n\u00e3o sabido, foi determinada a sua CITA\u00c7\u00c3O, por EDITAL, para os atos e termos da a\u00e7\u00e3o proposta e para que, no prazo de 15 dias, que fluir\u00e1 ap\u00f3s o decurso do prazo do presente edital, apresente resposta. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel, caso em que ser\u00e1 nomeado curador especial. Ser\u00e1 o presente edital, por extrato, afixado e publicado na forma da lei. NADA MAIS. Dado e passado nesta cidade de Mogi das Cruzes, aos 19 de dezembro de 2016.","despacho":"EDITAIS\r\nC\u00edvel e Comercial         1\u00aa Vara C\u00edvel\r\n1\u00aa Vara C\u00edvel1\u00aa Vara C\u00edvel","paginaInicial":"228","paginaFinal":"228","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"829501","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19322319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 03:57:45:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"299804275","codPublicacaoOrigem":"631149110","dataDivulgacao":"Mar  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1836","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001924-91.2015.8.26.0361 CLASSE :REINTEGRA\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O DE POSSE REQTE : Banco Itauleasing S\/A ADVOGADO : 225241\/SP - Eduardo Jose Fumis Faria REQDO : Sebastiao Onofre VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MOGI DAS CRUZES EM 26\/02\/2015","paginaInicial":"1517","paginaFinal":"1517","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"475681","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5076675","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar  1 2015 10:47:17:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":"225241","numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361|225241","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"352896101","codPublicacaoOrigem":"677581711","dataDivulgacao":"Jul  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1921","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - (x ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos.Fls. 57\/58. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1377","paginaFinal":"1377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"509983","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8264266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul  7 2015 11:20:32:967PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"340734954","codPublicacaoOrigem":"667056396","dataDivulgacao":"Jun 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1901","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Para que imprima o Of\u00edcio no site do TJSP, com seu respectivo encaminhamento. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1429","paginaFinal":"1429","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"501960","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7579672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun 10 2015 12:33:52:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"571668946","codPublicacaoOrigem":"998302765","dataDivulgacao":"Oct 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2224","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Defiro a pesquisa junto ao sistema Bacenjud, ap\u00f3s o recolhimento da taxa relativa aos custos do servi\u00e7o de impress\u00e3o de documentos, nos termos do artigo 11 do Provimento CSM n\u00ba 2.195\/2014 (Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a c\u00f3digo 434-1 \"Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema Infojud\/Bacenjud\") no prazo de cinco dias. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO FERNANDO DEROMA DE MELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1691","paginaFinal":"1691","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"762608","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16761229","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 01:24:35:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692448960","codPublicacaoOrigem":"1155799585","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - \" Dr ( a ) . Marcia Faria de Souza Motta: diante da provis\u00e3o de fls.160 , que o ( a ) indicou como Curador (a ) Especial do ( a ) requerido ( a ), fica, Vossa Senhoria, atrav\u00e9s desta publica\u00e7\u00e3o, INTIMADO ( A ) a apresentar defesa no prazo legal\". - ADV: ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), MARCIA FARIA DE SOUZA MOTTA (OAB 214579\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROBSON BARBOSA LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1941","paginaFinal":"1941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884251","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23227916","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 11:43:49:813PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701444555","codPublicacaoOrigem":"1162695927","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Fls. 163\/164. Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. ( art. 350 ou 351 do CPC ). - ADV: MARCIA FARIA DE SOUZA MOTTA (OAB 214579\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/ PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOMINGOS PARRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1811","paginaFinal":"1811","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"891143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23660673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 22 2017 10:02:26:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314285546","codPublicacaoOrigem":"643455886","dataDivulgacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1858","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado- certid\u00e3o de fls. 48. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1564","paginaFinal":"1564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"484244","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5843286","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Mar 31 2015 11:25:51:267PM","codUsuarioAlteracao":"126478","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Apr  1 2015 05:20:00:000PM","numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448799434","codPublicacaoOrigem":"819494658","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Defiro a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, como pleiteado. Providencie o autor o necess\u00e1rio para a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no endere\u00e7o de fls. 72. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1599","paginaFinal":"1599","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"641467","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:33:33:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491720636","codPublicacaoOrigem":"882509403","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1519","paginaFinal":"1519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"686732","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13559032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 10:47:39:210PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753613916","codPublicacaoOrigem":"1199435000","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Dispositivo.Diante do exposto,julgo procedente a a\u00e7\u00e3o para declarar rescindido o contrato entabulado entre as partes e condenar o autor a pagar o r\u00e9u a quantia de R$ 196.379,79 em 19.02.2016, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do Tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o com o fito de ressarcir as perdas e danos da autora pelo inadimplemento contratual. Revogo a liminar e determino a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios para libera\u00e7\u00e3o do bem.Condeno o(s) r\u00e9u(s) ao pagamento de despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao(\u00e0) patrono(a) da parte autoraque arbitro em 10% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde o ajuizamento da demanda, atendidos os requisitos do art. 85, \u00a7 2\u00ba, I a IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de recurso o valor de preparo dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa atualizado, sob pena de ter que proceder o recolhimento em dobro, conforme artigo 1007, \u00a7 5\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, vedada a complementa\u00e7\u00e3o, bem como dever\u00e1 ser recolhido valor a t\u00edtulo de porte de remessa e retorno para processos f\u00edsicos.Nada mais sendo requerido, proceda a serventia, \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do presente feito no SAJ-PG\/5 (artigos 53 e 54 das NSCGJ), cadastrando-se o seu objeto se for o caso.Ap\u00f3s, observadas as formalidades legaisarquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se. - ADV: MARCIA FARIA DE SOUZA MOTTA (OAB 214579\/SP), PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CARMEM DE SOUZA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1923","paginaFinal":"1923","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924570","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:28:18:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"335447238","codPublicacaoOrigem":"662475605","dataDivulgacao":"May 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1893","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Fls. 51: como este ju\u00edzo ainda n\u00e3o se encontra habilitado no sistema RENAJUD, oficie-se \u00e0 Ciretran requisitando as provid\u00eancias necess\u00e1rias para o bloqueio da transfer\u00eancia do ve\u00edculo. Sem preju\u00edzo, providencie o(a) autor(a) o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito. Intime-se. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1615","paginaFinal":"1615","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"498366","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7280342","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"May 26 2015 10:02:46:247PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"470481840","codPublicacaoOrigem":"854689317","dataDivulgacao":"Apr 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2105","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Prejudicado o pedido de consulta de endere\u00e7o, uma vez que as informa\u00e7\u00f5es obtidas junto aos sistemas Infojud e Bacenjud se encontram juntadas \u00e0s fls. 63\/64. - ADV: EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP), MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1639","paginaFinal":"1639","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"668940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12686615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Apr 28 2016 11:39:12:170PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556568724","codPublicacaoOrigem":"978935516","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - \u0093Manifeste-se o requerente, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado fls. 117.\u0094 - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0382\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1776","paginaFinal":"1776","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"749293","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16259265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 10:20:25:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"380607380","codPublicacaoOrigem":"701802654","dataDivulgacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1968","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Para que o requerente providencie o recolhimento da dilig\u00eancia do Sr. Oficial de Justi\u00e7a. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA CAROLINA CASIMIRO BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1484","paginaFinal":"1484","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"531513","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9325656","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 15 2015 11:33:47:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"410116336","codPublicacaoOrigem":"733990798","dataDivulgacao":"Nov 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2012","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - (x ) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado - certid\u00e3o de fls. 79. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0399\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE SANTOS AMBROGI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1256","paginaFinal":"1256","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"567277","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10212954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Nov 20 2015 07:44:28:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"360127185","codPublicacaoOrigem":"684316019","dataDivulgacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1934","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Reintegra\u00e7\u00e3o\/Manuten\u00e7\u00e3o de Posse - Arrendamento Mercantil - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Vistos. Fls. 66: a suspens\u00e3o do processo s\u00f3 \u00e9 permitida nas hip\u00f3teses taxativas do artigo 265, do C\u00f3digo Processo Civil. Dentre elas n\u00e3o existe qualquer faculdade ao autor da demanda para suspender o feito unilateralmente, ainda mais quando n\u00e3o houve a cita\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Desse modo, intime-se o(a) autor(a) pessoalmente, por carta enviada ao endere\u00e7o declinado nos autos, para que providencie o quanto necess\u00e1rio ao prosseguimento do feito, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas, pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. Intime-se. - ADV: MARCIO AYRES DE OLIVEIRA (OAB 310545\/SP), EDUARDO JOSE FUMIS FARIA (OAB 225241\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0245\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1338","paginaFinal":"1338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"516138","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8671304","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 28 2015 11:18:14:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610758511","codPublicacaoOrigem":"1077675879","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001924-91.2015.8.26.0361","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI DAS CRUZES","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001924-91.2015.8.26.0361 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Banco Itauleasing S\/A - Sebastiao Onofre - Para que o(a) patrono(a) do(a) autor(a) efetue a juntada aos autos da Guia de Recolhimento relativa aos 'custos' para publica\u00e7\u00e3o do Edital no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico (Guia FEDTJ C\u00f3digo 435-9 no valor de R$ 187,50 correspondente a 1250 caracteres, incluindo-se os espa\u00e7os em branco, bem como para que promova a impress\u00e3o do Edital atrav\u00e9s do site do TJSP. ( art. 257 do CPC ). - ADV: PRISCILA MORENO DOS SANTOS (OAB 70981\/PR), ANDREA HERTEL MALUCELLI (OAB 31408\/PR)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LASKOWSKI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIO ROMAN ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2757","paginaFinal":"2757","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"827969","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19218681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:53:35:197PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001924-91.2015.8.26.0361","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}