{"numero":"1001460-64.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1001460-64.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2017 \u00e0s 12:14 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fabio In Suk Chang","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.005,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Kleber Xavier de Amorim"},{"tipo":"Reqda","nome":"BANCO SANTANDER (BRASIL) S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Amanda Cunha E Mello Smith Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Vitor Vanderstappen Louro"},{"tipo":"Advogada","nome":"El\u00edsia Helena de Melo Martini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0012030-29.2017.8.26.0016 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70101215-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70101099-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 19:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro, do Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Marina San Juan Melo, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, presentes as partes acima indicadas. Iniciados os trabalhos, proposta a CONCILIA\u00c7\u00c3O, a mesma restou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos: 1) A requerida compromete-se a providenciar o cancelamento do contrato objeto da lide, declarando, ainda, a inexigibilidade dos d\u00e9bitos dele decorrentes. 2) Em consequ\u00eancia, a requerida providenciar\u00e1 o cancelamento de cobran\u00e7as, diretamente ou por meio de empresas terceirizadas, no prazo de at\u00e9 20 dias \u00fateis. 3) A requerida se compromete a efetuar o pagamento da quantia de R$ 3.000,00 ao autor em uma \u00fanica parcela, em at\u00e9 20 dias \u00fateis. 4) O pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta de titularidade da patrona da parte autora Dra. AMANDA CUNHA E MELLO SMITH MARTINS (CPF n\u00b0 229.534.378-00), no Banco Ita\u00fa (341), ag\u00eancia 7062, conta corrente 06551-6 6) Em caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de pagar, incidir\u00e1 multa no equivalente a 20% do valor do d\u00e9bito. O descumprimento dos itens 1 e\/ou 2 ensejar\u00e1 multa di\u00e1ria a ser fixada em sede de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. 7) Em caso de inconsist\u00eancia dos dados banc\u00e1rios ser\u00e1 admitido dep\u00f3sito judicial, em at\u00e9 5 dias, contados do t\u00e9rmino do prazo acima referido. 8) Com o cumprimento do presente acordo, as partes se d\u00e3o m\u00fatua quita\u00e7\u00e3o dos direitos e deveres relativos aos fatos relatados na inicial, nada mais havendo a pleitear em raz\u00e3o deles, a t\u00edtulo de danos morais e materiais. As partes renunciam ao direito de recorrer. A seguir pelo(a) MM.(\u00aa). Juiz(a) foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"Vistos. Homologo a transa\u00e7\u00e3o firmada, extinguindo-se o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito. Acolho a desist\u00eancia do prazo recursal. Concedo a requerida prazo de 5 dias para a juntada aos autos de carta de preposi\u00e7\u00e3o.\" Publicado em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. NADA MAIS. Eu, Gisele Alves Caetano, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70089145-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70089096-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088096-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1548\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1548\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1548\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1548\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Marina San Juan MeloVistos.Fls.90: Defiro o desentranhamento da peti\u00e7\u00e3o de fls.64\/86.No mais, aguarde-se audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Intime-se. Advogados(s): Amanda Cunha E Mello Smith Martins (OAB 373511\/SP), El\u00edsia Helena de Melo Martini (OAB 1853\/RN), Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Vitor Vanderstappen Louro (OAB 373607\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Marina San Juan MeloVistos.Fls.90: Defiro o desentranhamento da peti\u00e7\u00e3o de fls.64\/86.No mais, aguarde-se audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001460-64.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Kleber Xavier  de Amorim\nRequerido : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   San   Juan   Melo\nVistos.\nFls.90:   Defiro   o   desentranhamento   da   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.64\/86.\nNo   mais,   aguarde-se   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001460-64.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 35CD436. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA SAN JUAN MELO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 00:07 . fls. 91"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70078511-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 1534\/1559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: Fls. 87: manifeste-se a parte requerida. Nada Mais. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), El\u00edsia Helena de Melo Martini (OAB 1853\/RN), Vitor Vanderstappen Louro (OAB 373607\/SP), Amanda Cunha E Mello Smith Martins (OAB 373511\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 87: manifeste-se a parte requerida. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70069117-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2366 P\u00e1gina: 849\/869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada para 31\/08\/2017 \u00e1s 15:30 hssala 24 - 2\u00ba andar. A audi\u00eancia anteriormente marcada est\u00e1 cancelada. Nada Mais. Advogados(s): Amanda Cunha E Mello Smith Martins (OAB 373511\/SP), El\u00edsia Helena de Melo Martini (OAB 1853\/RN), Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Vitor Vanderstappen Louro (OAB 373607\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento designada para 31\/08\/2017 \u00e1s 15:30 hssala 24 - 2\u00ba andar. A audi\u00eancia anteriormente marcada est\u00e1 cancelada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 24 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - COM Constesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70044261-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2017 09:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70044248-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 08:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611677831TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO SANTANDER (BRASIL) S\/A Dilig\u00eancia : 23\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70014960-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 1383\/1415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0032\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 1383\/1415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Vitor Vanderstappen Louro (OAB 373607\/SP), Amanda Cunha E Mello Smith Martins (OAB 373511\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0032\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Marina San Juan MeloVistos.Aberta discuss\u00e3o judicial acerca do d\u00e9bito informado na inicial, sem olvidar as dificuldades credit\u00edcias oriundas de eventual negativa\u00e7\u00e3o, DEFIRO parcialmente a tutela de urg\u00eancia para determinar que a requerida se exima de inserir o nome do autor em cadastros de inadimplentes, relativamente ao contrato de financiamento n.20025555594, sob pena de multa \u00fanica no valor de R$ 2.000,00.Quanto ao envio de cobran\u00e7as, por si s\u00f3 n\u00e3o enseja risco de dano.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, valer\u00e1 como of\u00edcio a ser retirado pela parte autora e protocolizado junto a r\u00e9, devendo comprovar o protocolo nos autos em 10 dias.Cite-se nos termos legais. Intime-se. Advogados(s): Vitor Vanderstappen Louro (OAB 373607\/SP), Amanda Cunha E Mello Smith Martins (OAB 373511\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/05\/2017 Hora 16:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Marina San Juan MeloVistos.Aberta discuss\u00e3o judicial acerca do d\u00e9bito informado na inicial, sem olvidar as dificuldades credit\u00edcias oriundas de eventual negativa\u00e7\u00e3o, DEFIRO parcialmente a tutela de urg\u00eancia para determinar que a requerida se exima de inserir o nome do autor em cadastros de inadimplentes, relativamente ao contrato de financiamento n.20025555594, sob pena de multa \u00fanica no valor de R$ 2.000,00.Quanto ao envio de cobran\u00e7as, por si s\u00f3 n\u00e3o enseja risco de dano.A presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, valer\u00e1 como of\u00edcio a ser retirado pela parte autora e protocolizado junto a r\u00e9, devendo comprovar o protocolo nos autos em 10 dias.Cite-se nos termos legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001460-64.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Kleber Xavier  de Amorim\nRequerido : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   San   Juan   Melo\nVistos.\nAberta   discuss\u00e3o   judicial   acerca   do   d\u00e9bito   informado   na   inicial,   sem   olvidar   as  \ndificuldades   credit\u00edcias   oriundas   de   eventual   negativa\u00e7\u00e3o,   DEFIRO   parcialmente   a   tutela   de  \nurg\u00eancia   para   determinar   que   a   requerida   se   exima   de   inserir   o   nome   do   autor   em   cadastros   de  \ninadimplentes,   relativamente   ao   contrato   de   financiamento   n.20025555594,   sob   pena   de   multa  \n\u00fanica   no   valor   de   R$   2.000,00.\nQuanto   ao   envio   de   cobran\u00e7as,   por   si   s\u00f3   n\u00e3o   enseja   risco   de   dano.\nA   presente   decis\u00e3o,   assinada   digitalmente,   valer\u00e1   como   of\u00edcio   a   ser   retirado   pela  \nparte   autora   e   protocolizado   junto   a   r\u00e9,   devendo   comprovar   o   protocolo   nos   autos   em   10   dias.\nCite-se   nos   termos   legais.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001460-64.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2C49B35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA SAN JUAN MELO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 18"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"03\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0012030-29.2017.8.26.0016)"}],"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0012030-29.2017.8.26.0016)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":null,"outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Kleber Xavier de Amorim"},{"tipo":"Exectda","nome":"BANCO SANTANDER (BRASIL) S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vitor Vanderstappen Louro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Amanda Cunha E Mello Smith Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"El\u00edsia Helena de Melo Martini"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Marina San Juan MeloVistos.Intime-se o requerido para que comprove o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de fazer (itens 1 e 2 de fls.169\/170), no prazo de 10 dias, sob pena de multa de R$ 150,00 limitada inicialmente a 10 dias.Sem preju\u00edzo, intime-se o requerido para que comprove o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de pagar (item 3, da r. senten\u00e7a de fls.169\/170), no prazo de 10 dias, sob pena de incid\u00eancia da multa de 20% , prevista no acordo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0012030-29.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Assunto  Principal  do Processo  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nExeq\u00fcente : Kleber Xavier  de Amorim\nExecutado : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   San   Juan   Melo\nVistos.\nIntime-se   o   requerido   para   que   comprove   o   cumprimento   da   obriga\u00e7\u00e3o   de   fazer  \n(ite ns   1   e   2   de   fls.169\/170),     no   prazo   de   10   dias,   sob   pena   de   multa   de   R$   150,00   limitada  \ninicialmente   a   10   dias.\nSem   preju\u00edzo,   intime-se   o   requerido   para   que   comprove   o   cumprimento   da  \nobriga\u00e7\u00e3o   de   pagar   (item   3 ,   da   r.   senten\u00e7a   de   fls.169\/170),   no   prazo   de   10   dias,   sob   pena   de  \nincid\u00eancia   da   multa   de   20%   ,   prevista   no   acordo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0012030-29.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 39722EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA SAN JUAN MELO, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 16"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1001460-64.2017.8.26.0016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":3,"total_andamentos":3}],"publicacoes":[]}