{"numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","processos":[{"processo":"1001991-78.2016.8.26.0601","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2016 \u00e0s 16:23 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Socorro","juiz":"\u00c9rika Silveira de Moraes Brand\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo de Godoi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Roberto Verzani"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 2513\/2517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: Visto.Fls. 118\/120: Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, considerando o pagamento volunt\u00e1rio da valor da condena\u00e7\u00e3o pela requerida.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Despacho    Visto.Fls. 118\/120: Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, considerando o pagamento volunt\u00e1rio da valor da condena\u00e7\u00e3o pela requerida.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  NOVE DE JULHO  222, Socorro -SP  - CEP  13960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001991-78.2016.8.26.0601\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcelo de Godoi\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rika   Silveira   de   Moraes   Brand\u00e3o\nVisto.\nFls.  118\/120:  Manifeste-se  a  requerente,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  considerando  \no  pagamento  volunt\u00e1rio  da  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  pela  requerida.\nAp\u00f3s,  conclusos.\nIntime-se.\nSocorro , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 2130BC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 121"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70013614-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 06\/10\/2017 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTO. MARCELO DE GODOI, qualificado nos autos, prop\u00f4s a presente A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A, alegando que teria sido recusado um pagamento em sua conta corrente junto \u00e0 ag\u00eancia requerida por falta de garantia de limite. Alega que este fato lhe causou humilha\u00e7\u00e3o e constrangimento ao ter que devolver mercadoria, al\u00e9m de arcar com custos de servi\u00e7o j\u00e1 prestado. Afirma o autor que renovou o contrato de conta corrente com limite de cr\u00e9dito que foi alterado de 21.000 (vinte e um mil reais) para 5.800 (cinco mil e oitocentos reais) e que o cancelamento foi feito sem aviso pr\u00e9vio. Requer a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, condenando-se o requerido no pagamento de R$ 30.000,00 (trinta mil reais) a titulo de danos morais. O requerido foi citado e contestou alegando que tentou realizar um acordo com o autor, mas o mesmo n\u00e3o aceitou. Em caso de condena\u00e7\u00e3o, requer que o valor fixado seja razo\u00e1vel. O autor se manifestou sobre a contesta\u00e7\u00e3o. A tentativa de concilia\u00e7\u00e3o resultou infrut\u00edfera. \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. DECIDO. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 PROCEDENTE. N\u00e3o h\u00e1 necessidade de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, tendo em vista que a mat\u00e9ria constante dos autos \u00e9 de direito e os documentos juntados s\u00e3o suficientes para o deslinde da causa. Verifica-se que o requerido n\u00e3o impugnou especificamente o fato de que houve cancelamento do cheque especial do autor, sem que este fosse previamente avisado. Tanto que a contesta\u00e7\u00e3o limitou-se a informar que o banco tentou uma composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel, o que n\u00e3o ocorreu. Observa-se da documenta\u00e7\u00e3o anexada aos autos que o autor realmente tinha um contrato de cheque especial com o banco requerido, sendo que este cancelou o cheque especial sem avisar previamente o autor. Assim, quando o autor efetuou a troca de pneus de seu ve\u00edculo, ao efetuar o pagamento houve recusa da institui\u00e7\u00e3o financeira. Ao procurar o banco requerido solicitou o extrato e foi lhe informado que sua conta estava sem garantia de limite, n\u00e3o constando o limite do cheque especial. Desse modo, o autor foi surpreendido com essa situa\u00e7\u00e3o, sem que o banco requerido houvesse avisado previamente o cancelamento do cheque especial. Assim, ao adquirir uma mercadoria e n\u00e3o conseguir efetuar o pagamento por culpa exclusiva da institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, que n\u00e3o poderia ter cancelado o limite de cheque especial sem avisar ao autor, tendo este passado por transtornos e humilha\u00e7\u00e3o quando houve a recusa desse pagamento perante \u00e0 empresa onde adquiriu os pneus, tal fato configura o dano moral indeniz\u00e1vel. Em rela\u00e7\u00e3o ao valor do dano moral, este deve levar em conta a capacidade financeira das partes, as circunst\u00e2ncias do fato ocorrido, bem como para que seja um desestimulo \u00e0quele que paga de que n\u00e3o repita o mesmo expediente e ao mesmo tempo n\u00e3o se torne fonte de enriquecimento il\u00edcito par quem recebe. Diante dessa an\u00e1lise, observando-se as peculiaridades do caso, fixo a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral em R$ 5.000,00 (cinco mil reais). POSTO ISSO, JULGO PROCEDENTE PARTE A A\u00c7\u00c3O e condeno o requerido a pagar ao autor o valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos, devendo tal valor ser corrigido monetariamente e atualizado desde a data em que houve a recusa do banco em rela\u00e7\u00e3o ao pagamento dos pneus at\u00e9 a data do efetivo pagamento ao autor, observando-se a tabela pr\u00e1tica do TJSP, com juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o. Condeno o requerido no pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. Dada e publicada em audi\u00eancia, saem os presentes cientes e intimados. Registre-se. Cumpra-se. Arquivem-se os autos, ap\u00f3s cumpridas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70008820-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70008455-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 2911-2919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Visto.Esclare\u00e7a o advogado do requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, a pertin\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 101, posto que estranha ao feito. Caso se trate de mero equ\u00edvoco por parte do advogado, torne a serventia \"sem efeito\" a peti\u00e7\u00e3o de fls. 101.Fls. 102\/103: Ciente da especifica\u00e7\u00e3o de provas pelo requerente.Certifique a serventia o decurso do prazo sem a especifica\u00e7\u00e3o de provas pela requerida.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 99.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Visto.Esclare\u00e7a o advogado do requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, a pertin\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 101, posto que estranha ao feito. Caso se trate de mero equ\u00edvoco por parte do advogado, torne a serventia \"sem efeito\" a peti\u00e7\u00e3o de fls. 101.Fls. 102\/103: Ciente da especifica\u00e7\u00e3o de provas pelo requerente.Certifique a serventia o decurso do prazo sem a especifica\u00e7\u00e3o de provas pela requerida.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 99.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  NOVE DE JULHO  222, Socorro -SP  - CEP  13960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001991-78.2016.8.26.0601\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcelo de Godoi\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rika   Silveira   de   Moraes   Brand\u00e3o\nVisto.\nEsclare\u00e7a  o  advogado  do  requerente,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  a  pertin\u00eancia  da  \npeti\u00e7\u00e3o  de  fls.  101,  posto  que  estranha  ao  feito.  \nCaso  se  trate  de  mero  equ\u00edvoco  por  parte  do  advogado,  torne  a  serventia  \"sem  \nefeito \" a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  101.\nFls.  102\/103:  Ciente  da  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  pelo  requerente.\nCertifique  a  serventia\n o  decurso  do  prazo  sem  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  pela  \nrequerida.\nNo mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  \u00e0s  fls.  99.\nIntime-se.\nSocorro , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 1B80CE8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 12:35 . fls. 104"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70006749-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70006634-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2367-2371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Visto.Fls. 70\/72 e 89\/98: Ciente da contesta\u00e7\u00e3o e da r\u00e9plica apresentados.Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 05 (cinco) dias para que especifiquem demais provas que pretendam produzir, justificando suas pertin\u00eancias ao deslinde do feito, sem preju\u00edzo de eventual e posterior julgamento antecipado do m\u00e9rito.Sem preju\u00edzo, verifico que a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o perante o Setor de Media\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 69), apesar de ter havido proposta de acordo pela requerida. Contudo, o novo ordenamento processual civil preceitua ao juiz o dever de estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tanto \u00e9 que o CPC\/2015, em seu art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, estabelece que \"a concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial\".Assim, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, perante este Ju\u00edzo, para o dia 04 de Setembro de 2017 \u00e0s 16:30 horas.As audi\u00eancias deste Ju\u00edzo realizam-se no seguinte endere\u00e7o: Pra\u00e7a Nove de Julho 222,Centro, Socorro\/SP.As partes ficam intimadas nas pessoas de seus respectivos advogados e, estes, pelo D.J.E., providenciando cada um o comparecimento de seu respectivo constituinte.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Despacho    Visto.Fls. 70\/72 e 89\/98: Ciente da contesta\u00e7\u00e3o e da r\u00e9plica apresentados.Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 05 (cinco) dias para que especifiquem demais provas que pretendam produzir, justificando suas pertin\u00eancias ao deslinde do feito, sem preju\u00edzo de eventual e posterior julgamento antecipado do m\u00e9rito.Sem preju\u00edzo, verifico que a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o perante o Setor de Media\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 69), apesar de ter havido proposta de acordo pela requerida. Contudo, o novo ordenamento processual civil preceitua ao juiz o dever de estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tanto \u00e9 que o CPC\/2015, em seu art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, estabelece que \"a concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial\".Assim, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, perante este Ju\u00edzo, para o dia 04 de Setembro de 2017 \u00e0s 16:30 horas.As audi\u00eancias deste Ju\u00edzo realizam-se no seguinte endere\u00e7o: Pra\u00e7a Nove de Julho 222,Centro, Socorro\/SP.As partes ficam intimadas nas pessoas de seus respectivos advogados e, estes, pelo D.J.E., providenciando cada um o comparecimento de seu respectivo constituinte.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPRA\u00c7A  NOVE DE JULHO  222, Socorro -SP  - CEP  13960-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001991-78.2016.8.26.0601\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Marcelo de Godoi\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rika   Silveira   de   Moraes   Brand\u00e3o\nVisto.\nFls.   70\/72   e   89\/98:   Ciente   da   contesta\u00e7\u00e3o   e   da   r\u00e9plica   apresentados.\nConcedo \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  05  (cinco)  dias\n para  que  especifiquem  \ndemais provas  que  pretendam  produzir ,  justificando  suas  pertin\u00eancias  ao  deslinde  do  feito,  sem  \npreju\u00edzo de  eventual  e  posterior  julgamento  antecipado  do  m\u00e9rito.\nSem preju\u00edzo,  verifico  que  \na   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   perante   o   Setor   de   Media\u00e7\u00e3o  \nrestou   infrut\u00edfera   (fls.   69),   apesar   de   ter   havido   proposta   de   acordo   pela   requerida.  \nContudo,   o   novo   ordenamento   processual   civil   preceitua   ao   juiz   o   dever   de  \nestimular   a   concilia\u00e7\u00e3o   entre   as   partes,   tanto   \u00e9   que   o   CPC\/2015,   em   seu   art.   3\u00ba,   \u00a7   3\u00ba,   estabelece   que  \n\"a  concilia\u00e7\u00e3o,  a  media\u00e7\u00e3o  e outros  m\u00e9todos  de  solu\u00e7\u00e3o  consensual  de  conflitos  dever\u00e3o  ser  \nestimulados por  ju\u00edzes,  advogados,  defensores  p\u00fablicos  e  membros  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  \ninclusive no  curso  do  processo  judicial \".\nAssim, designo  AUDI\u00caNCIA  DE  TENTATIVA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O ,  perante  \neste Ju\u00edzo,  para  o  dia  04  de  Setembro  de  2017  \u00e0s  16:30  horas.\nAs audi\u00eancias  deste  Ju\u00edzo  realizam-se  no  seguinte  endere\u00e7o:  Pra\u00e7a  Nove  de  Julho  \n222,Centro, Socorro\/SP.\nAs partes  ficam  intimadas  nas  pessoas  de  seus  respectivos  advogados  e,  estes,  pelo  \nD.J.E., providenciando  cada  um  o  comparecimento  de  seu  respectivo  constituinte.\nIntime-se.\nSocorro , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 194B4CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 10:37 . fls. 99"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70005237-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 2515-2523","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Intima\u00e7\u00e3o do defensor do requerente para manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido. GI Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intima\u00e7\u00e3o do defensor do requerente para manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido. GI","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70004841-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/04\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70004045-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 09:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/04\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 02 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638007716TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR638007781TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 07\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2415-2420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2017 Teor do ato: Visto.Ciente do recolhimento das custas iniciais.Designo audi\u00eancia junto ao setor de media\u00e7\u00e3o para o dia 04 DE ABRIL DE 2017, \u00c0S 13:30 horas. A audi\u00eancia se realizar\u00e1 no seguinte endere\u00e7o: Pra\u00e7a Nove de Julho, 222, Centro, Socorro\/SP (Forum da Comarca de Socorro\/SP).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Cite-se por carta.Int. Advogados(s): Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Visto.Ciente do recolhimento das custas iniciais.Designo audi\u00eancia junto ao setor de media\u00e7\u00e3o para o dia 04 DE ABRIL DE 2017, \u00c0S 13:30 horas. A audi\u00eancia se realizar\u00e1 no seguinte endere\u00e7o: Pra\u00e7a Nove de Julho, 222, Centro, Socorro\/SP (Forum da Comarca de Socorro\/SP).Cite-se e intime-se a parte R\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Cite-se por carta.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Nove  de Julho  222 - Socorro -SP  - CEP  13960-000\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba:\n1001991-78.2016.8.26.0601  \nC lasse  - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente :\nMarcelo de Godoi\nP essoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Itau\n Unibanco  S\/A, Avenida  29 de  Agosto,  107, Centro  - CEP  13610-210,  \nLeme-SP,  CNPJ 60.701.190\/0001-04  \nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rika   Silveira   de   Moraes   Brand\u00e3o\nVisto.\nC iente  do  recolhimento  das  custas  iniciais.\nD esigno  audi\u00eancia  junto  ao  setor  de  media\u00e7\u00e3o  para  o  dia  04  DE  ABRIL  DE  2017,  \u00c0S  \n13:30 horas.\n A  audi\u00eancia  se  realizar\u00e1  no  seguinte  endere\u00e7o:  Pra\u00e7a  Nove  de  Julho,  222,  Centro,  \nSocorro\/SP  (Forum  da  Comarca  de  Socorro\/SP).\nC ite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  \ncontado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  \npara  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nF iquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  \npoderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  \njusti\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  \nda  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \nD ecorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  quinze  \ndias  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I  \u2013  havendo  revelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  \noutras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \u2013  havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  \nr\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  \nincidentais;  III  \u2013  em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  \nautora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nC ite-se  por  carta.\nI nt.\nSocorro , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt.  105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 15328C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 14:00 . fls. 48\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Nove  de Julho  222 - Socorro -SP  - CEP  13960-000\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndiretamente da  parte.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  \nmediante apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia :  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  \npara execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  \nanos, Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  \n(seis) meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt.  212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  \nno per\u00edodo  de  f\u00e9rias  forenses,  onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  \nneste artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  inciso  XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo  5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  \nconsentimento do  morador,  salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  \ndurante o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 15328C5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 14:00 . fls. 49"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSOC.17.70000480-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/01\/2017 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0488\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 2525-2530","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0488\/2016 Teor do ato: Visto.O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos, visto que o autor busca receber consider\u00e1vel indeniza\u00e7\u00e3o sem qualquer \u00f4nus; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, de banca renomada nesta Comarca, n\u00e3o havendo noticia de que seus defensores estejam atuando pro bono ou por mera benevol\u00eancia, at\u00e9 porque se mostra legitima a cobran\u00e7a dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Ora, se o autor tem condi\u00e7\u00f5es de pagar os honor\u00e1rios contratados, tamb\u00e9m se mostra plaus\u00edvel ter ele plenas condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas processuais; (iii) dispensa da atua\u00e7\u00e3o da Defensoria, criada justamente para os comprovadamente hipossuficientes, em absoluto atendimento ao disposto no art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF; (iv) inexist\u00eancia de qualquer documento que comprove a alegada hipossufici\u00eancia ou mesmo os rendimentos do autor.Alias, sobre o tema, pacifica a jurisprud\u00eancia sobre o indeferimento da justi\u00e7a gratuita com base em mera declara\u00e7\u00e3o de hipossuficiencia:\"Agravo de instrumento. Justi\u00e7a Gratuita. Decis\u00e3o de primeiro grau que indeferiu o benef\u00edcio pleiteado. Pobreza declarada que n\u00e3o encontra amparo nos elementos colacionados aos autos. Benef\u00edcio legal que n\u00e3o pode ser transformado em isen\u00e7\u00e3o geral e irrestrita ao recolhimento das custas e despesas processuais. Recurso impr\u00f3vido .(Relator(a): Ruy Coppola; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/05\/2016; Data de registro: 09\/05\/2016)\".Do referido Julgado extrai-se que:\"\u00c9 o relat\u00f3rio.N\u00e3o merece provimento o recurso do agravante.Isto porque n\u00e3o se vislumbram, na presente hip\u00f3tese, os elementos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a.Anoto que o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita foi formulado na inicial, com a respectiva declara\u00e7\u00e3o de pobreza. Contudo, apesar de alegar que n\u00e3o disp\u00f5e de recursos para custear o processo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e de sua fam\u00edlia, os documentos encartados a fls. 42\/44, demonstram o contr\u00e1rio. Neste contexto, se todos os cidad\u00e3os brasileiros apresentarem suas despesas, comparadas com as receitas, dificilmente algu\u00e9m escaparia aos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, e n\u00e3o \u00e9 esta a finalidade da lei. Ali\u00e1s, o autor n\u00e3o pode ser considerado pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo, uma vez que seus ganhos s\u00e3o incompat\u00edveis com o benef\u00edcio buscado.Tanto assim que n\u00e3o trouxe aos autos qualquer documento apto a demonstrar o contr\u00e1rio. Relevante anotar que a inten\u00e7\u00e3o da Lei \u00e9 beneficiar o realmente pobre, o necessitado, aquele que n\u00e3o pode dispor dos valores sem comprometer o pr\u00f3prio sustento ou de sua fam\u00edlia. A condi\u00e7\u00e3o de indig\u00eancia que integra a defini\u00e7\u00e3o do necessitado da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita n\u00e3o pode ser invocada por qualquer pessoa, em extens\u00e3o equivocada do conceito, porque implica em alterar o pensamento e a finalidade da lei.N\u00e3o existe presun\u00e7\u00e3o definitiva de pobreza pela simples declara\u00e7\u00e3o do interessado no benef\u00edcio: \"O juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que se afirma, nem obriga o juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas ou circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito do termo pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio\". (in \"C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o processual civil extravagante em vigor\", Nelson Nery Junior e Rosa Maria Andrade Nery, Ed. RT, 3\u00aa ed., p\u00e1g. 1.310). A respeito do tema, seguem os seguintes julgados deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a: \"AGRAVO DE INSTRUMENTO. PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. DECLARAT\u00d3RIA. JUSTI\u00c7A GRATUITA. N\u00e3o comprovado estado de necessidade, descabe a concess\u00e3o da justi\u00e7a gratuita pleiteada, n\u00e3o bastando a simples declara\u00e7\u00e3o de necessidade se esta se apresenta destoante da realidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido.\" (Agravo de Instrumento n\u00ba. 2160843-17.2014.8.26.0000, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Felipe Ferreira, j. 08\/10\/2014).\"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. PESSOA F\u00cdSICA. INDEFERIMENTO. Declara\u00e7\u00e3o de pobreza que gera presun\u00e7\u00e3o apenas relativa (e n\u00e3o absoluta) da hipossufici\u00eancia da parte, devendo ser demonstrada a condi\u00e7\u00e3o de necessitado por outros meios. Inexist\u00eancia de prova da necessidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido\" (Agravo de Instrumento n\u00ba. 2157497-58.2014.8.26.0000, 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Alberto Gosson, j.06\/10\/2014).Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das matr\u00edculas de todos os eventuais im\u00f3veis de sua propriedade, bem como declara\u00e7\u00e3o das imobili\u00e1rias da cidade acerca da exist\u00eancia de im\u00f3veis que lhe pertencem e que s\u00e3o administrados por elas, visto a possibilidade de inexist\u00eancia de im\u00f3veis sem a respectiva matr\u00edcula;b) c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda dos \u00faltimos dois exerc\u00edcios financeiros.c) comprovante de rendimentos do autor e de sua c\u00f4njuge\/companheira.c) certid\u00e3o negativa do Detran\/Ciretran local acerca da inexist\u00eancia de ve\u00edculos automotores em seu nome ou de eventual c\u00f4njuge\/companheiro(a).d) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de sua titularidade e de eventual c\u00f4njuge\/companheiro(a), dos \u00faltimos tr\u00eas meses;Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Verzani (OAB 71223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Visto.O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira.No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial: (i) natureza e objeto discutidos, visto que o autor busca receber consider\u00e1vel indeniza\u00e7\u00e3o sem qualquer \u00f4nus; (ii) contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, de banca renomada nesta Comarca, n\u00e3o havendo noticia de que seus defensores estejam atuando pro bono ou por mera benevol\u00eancia, at\u00e9 porque se mostra legitima a cobran\u00e7a dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Ora, se o autor tem condi\u00e7\u00f5es de pagar os honor\u00e1rios contratados, tamb\u00e9m se mostra plaus\u00edvel ter ele plenas condi\u00e7\u00f5es de pagar as custas processuais; (iii) dispensa da atua\u00e7\u00e3o da Defensoria, criada justamente para os comprovadamente hipossuficientes, em absoluto atendimento ao disposto no art. 5\u00ba, inciso LXXIV, da CF; (iv) inexist\u00eancia de qualquer documento que comprove a alegada hipossufici\u00eancia ou mesmo os rendimentos do autor.Alias, sobre o tema, pacifica a jurisprud\u00eancia sobre o indeferimento da justi\u00e7a gratuita com base em mera declara\u00e7\u00e3o de hipossuficiencia:\"Agravo de instrumento. Justi\u00e7a Gratuita. Decis\u00e3o de primeiro grau que indeferiu o benef\u00edcio pleiteado. Pobreza declarada que n\u00e3o encontra amparo nos elementos colacionados aos autos. Benef\u00edcio legal que n\u00e3o pode ser transformado em isen\u00e7\u00e3o geral e irrestrita ao recolhimento das custas e despesas processuais. Recurso impr\u00f3vido .(Relator(a): Ruy Coppola; Comarca: S\u00e3o Paulo; \u00d3rg\u00e3o julgador: 32\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 05\/05\/2016; Data de registro: 09\/05\/2016)\".Do referido Julgado extrai-se que:\"\u00c9 o relat\u00f3rio.N\u00e3o merece provimento o recurso do agravante.Isto porque n\u00e3o se vislumbram, na presente hip\u00f3tese, os elementos necess\u00e1rios para a concess\u00e3o da gratuidade da justi\u00e7a.Anoto que o pedido de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita foi formulado na inicial, com a respectiva declara\u00e7\u00e3o de pobreza. Contudo, apesar de alegar que n\u00e3o disp\u00f5e de recursos para custear o processo sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e de sua fam\u00edlia, os documentos encartados a fls. 42\/44, demonstram o contr\u00e1rio. Neste contexto, se todos os cidad\u00e3os brasileiros apresentarem suas despesas, comparadas com as receitas, dificilmente algu\u00e9m escaparia aos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, e n\u00e3o \u00e9 esta a finalidade da lei. Ali\u00e1s, o autor n\u00e3o pode ser considerado pobre na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo, uma vez que seus ganhos s\u00e3o incompat\u00edveis com o benef\u00edcio buscado.Tanto assim que n\u00e3o trouxe aos autos qualquer documento apto a demonstrar o contr\u00e1rio. Relevante anotar que a inten\u00e7\u00e3o da Lei \u00e9 beneficiar o realmente pobre, o necessitado, aquele que n\u00e3o pode dispor dos valores sem comprometer o pr\u00f3prio sustento ou de sua fam\u00edlia. A condi\u00e7\u00e3o de indig\u00eancia que integra a defini\u00e7\u00e3o do necessitado da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita n\u00e3o pode ser invocada por qualquer pessoa, em extens\u00e3o equivocada do conceito, porque implica em alterar o pensamento e a finalidade da lei.N\u00e3o existe presun\u00e7\u00e3o definitiva de pobreza pela simples declara\u00e7\u00e3o do interessado no benef\u00edcio: \"O juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que se afirma, nem obriga o juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas ou circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito do termo pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio\". (in \"C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o processual civil extravagante em vigor\", Nelson Nery Junior e Rosa Maria Andrade Nery, Ed. RT, 3\u00aa ed., p\u00e1g. 1.310). A respeito do tema, seguem os seguintes julgados deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a: \"AGRAVO DE INSTRUMENTO. PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS. DECLARAT\u00d3RIA. JUSTI\u00c7A GRATUITA. N\u00e3o comprovado estado de necessidade, descabe a concess\u00e3o da justi\u00e7a gratuita pleiteada, n\u00e3o bastando a simples declara\u00e7\u00e3o de necessidade se esta se apresenta destoante da realidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso improvido.\" (Agravo de Instrumento n\u00ba. 2160843-17.2014.8.26.0000, 26\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Felipe Ferreira, j. 08\/10\/2014).\"ASSIST\u00caNCIA JUDICI\u00c1RIA. PESSOA F\u00cdSICA. INDEFERIMENTO. Declara\u00e7\u00e3o de pobreza que gera presun\u00e7\u00e3o apenas relativa (e n\u00e3o absoluta) da hipossufici\u00eancia da parte, devendo ser demonstrada a condi\u00e7\u00e3o de necessitado por outros meios. Inexist\u00eancia de prova da necessidade. Decis\u00e3o mantida. Recurso n\u00e3o provido\" (Agravo de Instrumento n\u00ba. 2157497-58.2014.8.26.0000, 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Des. Alberto Gosson, j.06\/10\/2014).Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia das matr\u00edculas de todos os eventuais im\u00f3veis de sua propriedade, bem como declara\u00e7\u00e3o das imobili\u00e1rias da cidade acerca da exist\u00eancia de im\u00f3veis que lhe pertencem e que s\u00e3o administrados por elas, visto a possibilidade de inexist\u00eancia de im\u00f3veis sem a respectiva matr\u00edcula;b) c\u00f3pia da declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda dos \u00faltimos dois exerc\u00edcios financeiros.c) comprovante de rendimentos do autor e de sua c\u00f4njuge\/companheira.c) certid\u00e3o negativa do Detran\/Ciretran local acerca da inexist\u00eancia de ve\u00edculos automotores em seu nome ou de eventual c\u00f4njuge\/companheiro(a).d) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de sua titularidade e de eventual c\u00f4njuge\/companheiro(a), dos \u00faltimos tr\u00eas meses;Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Nove  de Julho  222, ., Centro  - CEP  13960-000,  Fone: 19-3895-1201,  \nSocorro-SP  - E-mail:  Socorro2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:\n1001991-78.2016.8.26.0601  \nClasse  - Assunto\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente :\nMarcelo de Godoi\nRequerido :\nItau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   \u00c9rika   Silveira   de   Moraes   Brand\u00e3o\nVisto.\nO art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  \"o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  \nintegral e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\".  \nEmbora para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \u00e9  \nnecess\u00e1ria a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  sem  \npreju\u00edzo de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia, que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.\nNo caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial:  (i)  natureza  e  \nobjeto discutidos ,  visto  que  o  autor  busca  receber  consider\u00e1vel  indeniza\u00e7\u00e3o  sem  qualquer  \u00f4nus ;  (ii)  \ncontrata\u00e7\u00e3o de  advogado  particular ,  de  banca  renomada  nesta  Comarca,  n\u00e3o  havendo  noticia  de  que  \nseus defensores  estejam  atuando  pro  bono  ou  por  mera  benevol\u00eancia,  at\u00e9  porque  se  mostra  legitima  \na cobran\u00e7a  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios .  Ora,  se  o  autor  tem  condi\u00e7\u00f5es  de  pagar  os  honor\u00e1rios  \ncontratados, tamb\u00e9m  se  mostra  plaus\u00edvel  ter  ele  plenas  condi\u00e7\u00f5es  de  pagar  as  custas  processuais;  \n(iii) dispens a  da  atua\u00e7\u00e3o  da  Defensoria ,  criada  justamente  para  os  comprovadamente  \nhipossuficientes, em  absoluto  atendimento  ao  disposto  no  art.  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  CF ;  (iv)  \ninexist\u00eancia de  qualquer  documento  que  comprove  a  alegada  hipossufici\u00eancia  ou  mesmo  os  \nrendimentos do  autor.\nAlias, sobre  o  tema,  pacifica  a  jurisprud\u00eancia  sobre  o  indeferimento  da  justi\u00e7a  gratuita  \ncom base  em  mera  declara\u00e7\u00e3o  de  hipossuficiencia:\n\"Agravo de  instrumento.  Justi\u00e7a  Gratuita.  Decis\u00e3o  de  primeiro  grau  que  indeferiu  o  \nbenef\u00edcio pleiteado.  Pobreza  declarada  que  n\u00e3o  encontra  amparo  nos  elementos  colacionados  aos  \nautos. Benef\u00edcio  legal  que  n\u00e3o  pode  ser  transformado  em  isen\u00e7\u00e3o  geral  e  irrestrita  ao  recolhimento  \ndas custas  e  despesas  processuais.  Recurso  impr\u00f3vido  .(Relator(a):  Ruy  Coppola;  Comarca:  S\u00e3o  \nPaulo; \u00d3rg\u00e3o  julgador:  32\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  05\/05\/2016;  Data  de  \nregistro: 09\/05\/2016)\".\nDo referido  Julgado  extrai-se  que:\n\"\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nN\u00e3o merece  provimento  o  recurso  do  agravante.\nIsto porque  n\u00e3o  se  vislumbram,  na  presente  hip\u00f3tese,  os  elementos  necess\u00e1rios  para  a  \nconcess\u00e3o da  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nAnoto que  o  pedido  de  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  foi  formulado  na  \ninicial, com  a  respectiva  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza.  \nContudo, apesar  de  alegar  que  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  recursos  para  custear  o  processo  sem  \npreju\u00edzo do  sustento  pr\u00f3prio  e  de  sua  fam\u00edlia,  os  documentos  encartados  a  fls.  42\/44,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 13790C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 13:22 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Nove  de Julho  222, ., Centro  - CEP  13960-000,  Fone: 19-3895-1201,  \nSocorro-SP  - E-mail:  Socorro2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndemonstram o  contr\u00e1rio.  \nNeste contexto,  se  todos  os  cidad\u00e3os  brasileiros  apresentarem  suas  despesas,  \ncomparadas com  as  receitas,  dificilmente  algu\u00e9m  escaparia  aos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  e  \nn\u00e3o \u00e9  esta  a  finalidade  da  lei.  \nAli\u00e1s, o  autor  n\u00e3o  pode  ser  considerado  pobre  na  acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  termo,  uma  vez  \nque seus  ganhos  s\u00e3o  incompat\u00edveis  com  o  benef\u00edcio  buscado.\nTanto assim  que  n\u00e3o  trouxe  aos  autos  qualquer  documento  apto  a  demonstrar  o  \ncontr\u00e1rio. \nRelevante anotar  que  a  inten\u00e7\u00e3o  da  Lei  \u00e9  beneficiar  o  realmente  pobre,  o \nnecessitado, aquele  que  n\u00e3o  pode  dispor  dos  valores  sem  comprometer  o  pr\u00f3prio  sustento  ou  \nde sua  fam\u00edlia.  \nA condi\u00e7\u00e3o  de  indig\u00eancia  que  integra  a  defini\u00e7\u00e3o  do  necessitado  da  Assist\u00eancia  \nJudici\u00e1ria Gratuita  n\u00e3o  pode  ser  invocada  por  qualquer  pessoa,  em  extens\u00e3o  equivocada  do  \nconceito, porque  implica  em  alterar  o  pensamento  e  a  finalidade  da  lei.\nN\u00e3o existe  presun\u00e7\u00e3o  definitiva  de  pobreza  pela  simples  declara\u00e7\u00e3o  do  interessado  no  \nbenef\u00edcio: \"O  juiz  da  causa,  valendo-se  de  crit\u00e9rios  objetivos,  pode  entender  que  a  natureza  da  \na\u00e7\u00e3o movida  pelo  impetrante  demonstra  que  ele  possui  porte  econ\u00f4mico  para  suportar  as  \ndespesas do  processo.  A  declara\u00e7\u00e3o  pura  e  simples  do  interessado,  conquanto  seja  o  \u00fanico  \nentrave burocr\u00e1tico  que  se  exige  para  liberar  o  magistrado  para  decidir  em  favor  do  \npeticion\u00e1rio, n\u00e3o  \u00e9  prova  inequ\u00edvoca  daquilo  que  se  afirma,  nem  obriga  o  juiz  a  se  curvar  aos  \nseus dizeres  se  de  outras  provas  ou  circunst\u00e2ncias  ficar  evidenciado  que  o  conceito  de  \npobreza que  a  parte  invoca  n\u00e3o  \u00e9  aquele  que  justifica  a  concess\u00e3o  do  privil\u00e9gio.  Cabe  ao  \nmagistrado, livremente,  fazer  ju\u00edzo  de  valor  acerca  do  conceito  do  termo  pobreza,  deferindo  ou  \nn\u00e3o o benef\u00edcio\n\". (in  \"C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil  \nextravagante em  vigor\",  Nelson  Nery  Junior  e  Rosa  Maria  Andrade  Nery,  Ed.  RT,  3\u00aa  ed.,  p\u00e1g.  \n1.310). \nA respeito  do  tema,  seguem  os  seguintes  julgados  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a:   \n\u201cAGRAVO DE  INSTRUMENTO.  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS.  DECLARAT\u00d3RIA.  \nJUSTI\u00c7A GRATUITA.  N\u00e3o  comprovado  estado  de  necessidade,  descabe  a  concess\u00e3o  da  justi\u00e7a  \ngratuita pleiteada,  n\u00e3o  bastando  a  simples  declara\u00e7\u00e3o  de  necessidade  se  esta  se  apresenta  destoante  \nda  realidade.  Decis\u00e3o  mantida.  Recurso  improvido.\u201d  (Agravo  de  Instrumento  n\u00ba. \n2160843-17.2014.8.26.0000, 26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Felipe  Ferreira,  j. \n08\/10\/2014).\n\u201cASSIST\u00caNCIA  JUDICI\u00c1RIA.  PESSOA  F\u00cdSICA.  INDEFERIMENTO.  Declara\u00e7\u00e3o  de  \npobreza  que  gera  presun\u00e7\u00e3o  apenas  relativa  (e  n\u00e3o  absoluta)  da  hipossufici\u00eancia  da  parte,  devendo  \nser  demonstrada  a  condi\u00e7\u00e3o  de  necessitado  por  outros  meios.  Inexist\u00eancia  de  prova  da  necessidade.  \nDecis\u00e3o  mantida.  Recurso  n\u00e3o  provido\u201d  ( Agravo  de  Instrumento  n\u00ba.  2157497-58.2014.8.26.0000,  20\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Alberto  Gosson,  j.06\/10\/2014 ).\nAntes de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  provar  \na impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  despesas  \ndo processo.\nAssim, para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  em  10  \n(dez) dias , apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:  \na) c\u00f3pia  das  matr\u00edculas  de  todos  os  eventuais  im\u00f3veis  de  sua  propriedade,  bem  como  \ndeclara\u00e7\u00e3o das  imobili\u00e1rias  da  cidade  acerca  da  exist\u00eancia  de  im\u00f3veis  que  lhe  pertencem  e  que  s\u00e3o  \nadministrados por  elas,  visto  a  possibilidade  de  inexist\u00eancia  de  im\u00f3veis  sem  a  respectiva  matr\u00edcula;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 13790C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 13:22 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOCORRO\nFORO  DE SOCORRO\n2\u00aa  VARA\nPra\u00e7a  Nove  de Julho  222, ., Centro  - CEP  13960-000,  Fone: 19-3895-1201,  \nSocorro-SP  - E-mail:  Socorro2@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nb) c\u00f3pia  da  declara\u00e7\u00e3o  de  Imposto  de  Renda  dos  \u00faltimos  dois  exerc\u00edcios  financeiros.\nc) comprovante  de  rendimentos  do  autor  e  de  sua  c\u00f4njuge\/companheira.\nc) certid\u00e3o  negativa  do  Detran\/Ciretran  local  acerca  da  inexist\u00eancia  de  ve\u00edculos  \nautomotores em  seu  nome  ou  de  eventual  c\u00f4njuge\/companheiro(a).\nd) c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  sua  titularidade  e  de  eventual  \nc\u00f4njuge\/companheiro(a), dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;\nOu, no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.Intime-se.\nSocorro , 07  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001991-78.2016.8.26.0601 e c\u00f3digo 13790C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ERIKA SILVEIRA DE MORAES BRANDAO, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 13:22 . fls. 41"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775556455","codPublicacaoOrigem":"1213616696","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOCORRO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001991-78.2016.8.26.0601 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcelo de Godoi - Itau Unibanco S\/A - Visto.Fls. 118\/120: Manifeste-se a requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, considerando o pagamento volunt\u00e1rio da valor da condena\u00e7\u00e3o pela requerida.Ap\u00f3s, conclusos.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), CARLOS ROBERTO VERZANI (OAB 71223\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RIKA SILVEIRA DE MORAES BRAND\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX RODRIGO ORAGGIO OLIVEIRA LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2516","paginaFinal":"2516","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"937075","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 04:03:29:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"599424981","codPublicacaoOrigem":"1052676476","dataDivulgacao":"Dec  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2254","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOCORRO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001991-78.2016.8.26.0601 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marcelo de Godoi ADVOGADO : 71223\/SP - Carlos Roberto Verzani REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SOCORRO EM 02\/12\/2016","paginaInicial":"2405","paginaFinal":"2405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"808567","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18189344","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Dec  5 2016 11:11:48:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665246323","codPublicacaoOrigem":"1133441862","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOCORRO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001991-78.2016.8.26.0601 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcelo de Godoi - Itau Unibanco S\/A - Intima\u00e7\u00e3o do defensor do requerente para manifestar sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada pelo requerido. GI - ADV: CARLOS ROBERTO VERZANI (OAB 71223\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RIKA SILVEIRA DE MORAES BRAND\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX RODRIGO ORAGGIO OLIVEIRA LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2523","paginaFinal":"2523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"864337","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21898956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:20:09:383PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702502545","codPublicacaoOrigem":"1163332973","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOCORRO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001991-78.2016.8.26.0601 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcelo de Godoi - Itau Unibanco S\/A - Visto.Esclare\u00e7a o advogado do requerente, no prazo de 05 (cinco) dias, a pertin\u00eancia da peti\u00e7\u00e3o de fls. 101, posto que estranha ao feito. Caso se trate de mero equ\u00edvoco por parte do advogado, torne a serventia \"sem efeito\" a peti\u00e7\u00e3o de fls. 101.Fls. 102\/103: Ciente da especifica\u00e7\u00e3o de provas pelo requerente.Certifique a serventia o decurso do prazo sem a especifica\u00e7\u00e3o de provas pela requerida.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 99.Intimese. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CARLOS ROBERTO VERZANI (OAB 71223\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RIKA SILVEIRA DE MORAES BRAND\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX RODRIGO ORAGGIO OLIVEIRA LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2918","paginaFinal":"2918","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891643","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23698878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 09:42:26:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681958632","codPublicacaoOrigem":"1147995941","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001991-78.2016.8.26.0601","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOCORRO","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1001991-78.2016.8.26.0601 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Marcelo de Godoi - Itau Unibanco S\/A - Visto.Fls. 70\/72 e 89\/98: Ciente da contesta\u00e7\u00e3o e da r\u00e9plica apresentados.Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 05 (cinco) dias para que especifiquem demais provas que pretendam produzir, justificando suas pertin\u00eancias ao deslinde do feito, sem preju\u00edzo de eventual e posterior julgamento antecipado do m\u00e9rito.Sem preju\u00edzo, verifico que a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o perante o Setor de Media\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera (fls. 69), apesar de ter havido proposta de acordo pela requerida. Contudo, o novo ordenamento processual civil preceitua ao juiz o dever de estimular a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, tanto \u00e9 que o CPC\/2015, em seu art. 3\u00ba, \u00a7 3\u00ba, estabelece que \"a concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no curso do processo judicial\".Assim, designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, perante este Ju\u00edzo, para o dia 04 de Setembro de 2017 \u00e0s 16:30 horas.As audi\u00eancias deste Ju\u00edzo realizam-se no seguinte endere\u00e7o: Pra\u00e7a Nove de Julho 222,Centro, Socorro\/SP.As partes ficam intimadas nas pessoas de seus respectivos advogados e, estes, pelo D.J.E., providenciando cada um o comparecimento de seu respectivo constituinte.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CARLOS ROBERTO VERZANI (OAB 71223\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO \u00c9RIKA SILVEIRA DE MORAES BRAND\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEX RODRIGO ORAGGIO OLIVEIRA LEME EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2370","paginaFinal":"2370","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22696347","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 12:01:28:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001991-78.2016.8.26.0601","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}