{"numero":"1001156-21.2017.8.26.0160","processos":[{"processo":"1001156-21.2017.8.26.0160    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/07\/2017 \u00e0s 18:12 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Descalvado","juiz":"Rodrigo Octavio Trist\u00e3o de Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.618,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nicholas Alexandre Alves Tognethi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios N\u00e3o-Padronizados NPL I"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Figueiredo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elisia Helena de Melo Martini"},{"tipo":"Advogado","nome":"EL\u00cdSIA HELENA DE MELO MARTINI"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Coimbra Donegatti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Montenegro Dotta"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Advogados"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 2677\/2680","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2017 Teor do ato: Fls. 168\/169: Diante do cumprimento do acordo, efetue-se a baixa no sistema e arquive-se o processo.Int. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Marcelo Figueiredo (OAB 255981\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Elisia Helena de Melo Martini (OAB 1853\/RN), EL\u00cdSIA HELENA DE MELO MARTINI (OAB 1183\/PE), EL\u00cdSIA HELENA DE MELO MARTINI (OAB 1853\/PB), Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Advogados (OAB 12086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Baixa definitiva","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Baixa Definitiva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 168\/169: Diante do cumprimento do acordo, efetue-se a baixa no sistema e arquive-se o processo.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DESCALVADO\nFORO  DE DESCALVADO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Dr.  Luciano  Esteves,  s\/n ,   .  -   Centro\nCEP:   13690-000  -   Descalvado  -   SP\nTelefone:   (19)  3583-8949  -  E-mail:   descalvjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1001156-21.2017.8.26.0160  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1001156-21.2017.8.26.0160    2017\/000530\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Nicholas Alexandre  Alves Tognethi\nRequerido : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S.A. e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Rodrigo  Octavio  Trist\u00e3o  de  Almeida\nFls.  168\/169:  Diante  do  cumprimento  do  acordo,  efetue-se  a  baixa  no  sistema  e \narquive-se  o  processo.\nInt.\nDescalvado , 02  de  outubro  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001156-21.2017.8.26.0160 e c\u00f3digo 300AB2D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO OCTAVIO TRISTAO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 13:15 . fls. 170"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDCV.17.70011533-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 20:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em 29 de agosto de 2017, \u00e0s 10:58, na presen\u00e7a do(a) Conciliador(a), Dra. Betina Dente Gurtler Chairatti, apregoadas as partes, verificou-se o comparecimento do(a) autor(a), acompanhado(a) de seu aptrono, Dr. Marcelo Figueiredo, e dos requeridos Banco Santander (Brasil) S\/A, na pessoa do preposto Silvio Rogerio de Moraes, acompanhado(a) de sua patrona, Dra. Glaucia Maria Santos de Moraes, e Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios N\u00e3o Padronizados, na pessoa da preposta Cibele Cristina Brambilla Rizzi, acompanhada de sua patrona, Dra. Aneliza de Chico Machado. Tentada a concilia\u00e7\u00e3o, a mesma restou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1) O Banco Santander (Brasil) S\/A se compromete a cumprir a obriga\u00e7\u00e3o de fazer de cancelar o d\u00e9bito mencionado na inicial, bem como excluir o nome do autor dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito na anota\u00e7\u00e3o motivada pelo contrato mencionado retro, no prazo de 20 dias \u00fateis, a contar um dia ap\u00f3s a celebra\u00e7\u00e3o do acordo; 2) O Banco Santander pagar\u00e1 ao autor a quantia de R$ 4.065,00 (quatro mil e sessenta e cinco reais), mediante dep\u00f3sito na conta corrente de titularidade do autor, CPF 337.869.898-50, data de nascimento 26\/08\/1984, ag\u00eancia 8042 do Banco ita\u00fa, conta n\u00ba 03865-6, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo de pagamento; 3) Em caso de eventual diverg\u00eancia de dados banc\u00e1rios, o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito judicial; 4) Fica acordado entre as partes que a requerida Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios N\u00e3o Padronizados ser\u00e1 exclu\u00edda da presente demanda, bem como o autor fica ciente que o presente acordo n\u00e3o poder\u00e1 dar ensejo em nova demanda; 5) As partes renunciam expressamente ao prazo de recurso. Pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo a que chegaram as partes, na forma acima mencionada. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil e artigo 22 da Lei n\u00ba 9.099\/95. Decorrido o prazo para cumprimento do acordo, aguarde-se por 30 dias, contados de forma cont\u00ednua, eventual comunica\u00e7\u00e3o pelo credor. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como cumprimento da aven\u00e7a. O descumprimento do acordo ensejar\u00e1 a execu\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, nos pr\u00f3prios autos, desde que requerida em tempo h\u00e1bil. Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal requerida pelas partes. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados\".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDCV.17.70009915-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDCV.17.70009901-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 14:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679791636TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BANCO SANTANDER (BRASIL) S.A. Dilig\u00eancia : 31\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR679791313TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Fundo de Investimento em Direitos Credit\u00f3rios N\u00e3o-Padronizados NPL I Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2389\/2394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o da assertiva do autor de que n\u00e3o tem d\u00e9bito para com r\u00e9u, e considerando que n\u00e3o lhe \u00e9 poss\u00edvel fazer prova negativa, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o do nome do autor do SERASA em rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito com o r\u00e9u, at\u00e9 posterior delibera\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Oficie-se. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e cite-se com as advert\u00eancias legais.Int. (Obs: foi designado o dia 29\/08\/201, \u00e0s 10:15 horas para audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o neste Juizado Especial C\u00edvel e Criminal) Advogados(s): Marcelo Figueiredo (OAB 255981\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 10:15 Local: Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Em raz\u00e3o da assertiva do autor de que n\u00e3o tem d\u00e9bito para com r\u00e9u, e considerando que n\u00e3o lhe \u00e9 poss\u00edvel fazer prova negativa, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o do nome do autor do SERASA em rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito com o r\u00e9u, at\u00e9 posterior delibera\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Oficie-se. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e cite-se com as advert\u00eancias legais.Int. (Obs: foi designado o dia 29\/08\/201, \u00e0s 10:15 horas para audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o neste Juizado Especial C\u00edvel e Criminal)","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DESCALVADO\nFORO  DE DESCALVADO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nPra\u00e7a  Dr. Luciano  Esteves,  s\/n, ., Centro  - CEP  13690-000,  Fone: (19) \n3583-8949,  Descalvado-SP  - E-mail:  descalvjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1001156-21.2017.8.26.0160  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Nicholas Alexandre  Alves Tognethi\nRequerido : BANCO SANTANDER  (BRASIL) S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Octavio   Trist\u00e3o   de   Almeida\nEm raz\u00e3o  da  assertiva  do  autor  de  que  n\u00e3o  tem  d\u00e9bito  para  com  r\u00e9u,  e  \nconsiderando  que  n\u00e3o  lhe  \u00e9  poss\u00edvel  fazer  prova  negativa,  defiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  \npara  determinar  a  exclus\u00e3o  do  nome  do  autor  do  SERASA  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  com  o  \nr\u00e9u,  at\u00e9  posterior  delibera\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.  \nOficie-se.  Designe-se  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  cite-se  com  as  \nadvert\u00eancias  legais.\nInt.  \nDescalvado , 14  de  julho  de  2017 .\nRodrigo   Oct\u00e1vio   Trist\u00e3o   de   Almeida\nJuiz   de   Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001156-21.2017.8.26.0160 e c\u00f3digo 2AE71C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO OCTAVIO TRISTAO DE ALMEIDA, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 14:01 . fls. 25"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[]}