{"numero":"1001685-26.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1001685-26.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/02\/2017 \u00e0s 17:36 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.050,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sara da Costa Farias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Agnoletto Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70156484-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2491\/2501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se em seguida ao E. Tribunal de justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1.009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se em seguida ao E. Tribunal de justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1.009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001685-26.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1001685-26.2017.8.26.0003\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Sara da Costa  Farias\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nSara  da  Costa  Farias  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \ninexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indenizat\u00f3ria  por  danos  morais  em  face  de  \nFinanceira  Ita\u00fa  CBD  S\/A  \u2013  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e  Investimento .  Em  s\u00edntese,  aduz  \nque  foi  surpreendida  com  a  recusa  de  venda  a  cr\u00e9dito,  em  raz\u00e3o  de  apontamento  realizado  \nem  seu  nome,  no  valor  de  R$  3.450,00,  referente  ao  contrato  n\u00ba  000576330470000,  \npromovido  pelo  r\u00e9u,  por  motivo  que  alega  desconhecer.  Formula  pedido  de  tutela  para  a  \nretirada  de  seu  nome  do  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  Pleiteia  a  concess\u00e3o  do  \nbenef\u00edcio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Com  o  ajuizamento  da  presente  demanda,  \npretende  obter  declara\u00e7\u00e3o  judicial  de  inexigibilidade,  com  a  concess\u00e3o  de  tutela  \ndeterminando  a  exclus\u00e3o  de  apontamento  em  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nassim  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  danos  morais  no  montante  de  R$  \n17.600,00.  Com  a  inicial  (fls.  01\/12),  vieram  documentos  (fls.  13\/27).\nFoi  indeferido  o  pedido  de  tutela  e  deferida  a  gratuidade  somente  para  \nisen\u00e7\u00e3o  de  custas  e  despesas  processuais.\nCitado  (fl.  31),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  32\/39).  Defende-se  \nalegando  que  a  autora  fora  titular  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  contratado  em  13  de  mar\u00e7o  de  2008.  \nAlega  que  a  autora  utilizou  o  cr\u00e9dito  a  ela  disponibilizado,  o  que  originou  o  d\u00e9bito,  sendo  \nleg\u00edtimo  o  apontamento.  No  mais,  refuta  o  pedido  indenizat\u00f3rio  por  danos  morais.  Pugna  \npela  total  improced\u00eancia  da  presente  demanda,  sendo  a  autora  condenada  ao  pagamento  da  \nsucumb\u00eancia.  Juntou  documentos  (fls.  40\/167).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001685-26.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D9129. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001685-26.2017.8.26.0003 - lauda  2\nO\n feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  a  autora  pretende  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  \njudicial  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  que  teria  sofrido  em  decorr\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  \nseu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes.\nA  autora  afirma  desconhecer  o  motivo  que  ensejou  a inclus\u00e3o  de  seu  \nnome  em  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  O  r\u00e9u,  por  sua  vez,  defende  que  o  \napontamento  \u00e9  leg\u00edtimo,  eis  que  se  refere  a  d\u00e9bito  oriundo  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  contratado  \npela  autora.\nCom raz\u00e3o  o  r\u00e9u.\nEm  que  pesem  os  argumentos  lan\u00e7ados  na  inicial,  ficou  comprovado  o  \nv\u00ednculo  contratual  entre  as  partes,  inclusive  com  aposi\u00e7\u00e3o  de  assinatura  da  autora,  cuja  \nautenticidade  n\u00e3o  foi  contestada.\nNote-se  que  o  r\u00e9u  junta  faturas  emitidas  em  nome  da  autora  e  enviadas  ao  \nmesmo  endere\u00e7o  declinado  na  inicial,  o  que  \u00e9  suficiente  a  comprovar  o  relacionamento  \nentre  as  partes,  ficando  afastada  a  tese  inicial.\nDesta  forma,  \u00e9  certo  que  a  d\u00edvida  inscrita  no  cadastro  de  inadimplentes  \nresulta  da  opera\u00e7\u00e3o  realizada  em  decorr\u00eancia  do  v\u00ednculo  contratual  entre  as  partes.\nConclui-se,  portanto,  que  o  valor  \u00e9  devido  e  o  pedido  improcedente,  \nporquanto  leg\u00edtima  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  cadstros  de  inadimplentes.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  \nfundamento  no  art.  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncondeno  a  autora  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  em  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa  atualizado.  Interposto  \nrecurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es,  remetendo-se  em  \nseguida  ao  E.  Tribunal  de  justi\u00e7a  deste  Estado,  nos  termos  do  artigo  1.009,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e  3\u00ba,  \ndo  CPC,  observadas  as  cautelas  legais.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  30  dias.  \nNada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  de  praxe.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001685-26.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D9129. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1001685-26.2017.8.26.0003 - lauda  3\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001685-26.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48D9129. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 173"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 2212\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70045880-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/03\/2017 09:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609136863TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2284 P\u00e1gina: 2330\/2351","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2017 Teor do ato: Defiro a gratuidade t\u00e3o-somente para isen\u00e7\u00e3o das custas e despesas processuais, viabilizando o pleno acesso \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o; anote-se.A autora requereu tutela provis\u00f3ria a fim de suspender inscri\u00e7\u00e3o na Serasa, mas os elementos n\u00e3o evidenciam probabilidade do direito (CPC, art. 300, caput). A narrativa dos fatos e os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o infundem convic\u00e7\u00e3o para tutela inaudita altera parte. N\u00e3o se demonstrou com precis\u00e3o fraude ou abuso. Assim, afigura-se mais prudente aguardar a forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, \u00e0 luz do contradit\u00f3rio garantido na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. Nesses termos, indefiro.Os fatos narrados e o objeto da lide indicam m\u00ednima probabilidade de autocomposi\u00e7\u00e3o. E, considerando a quantidade de feitos distribu\u00eddos, a supress\u00e3o da audi\u00eancia inicial se afigura mais adequada \u00e0 efici\u00eancia do servi\u00e7o judici\u00e1rio e celeridade do processo (CPC, art. 139, inc. VI; Enfam, Enunciado 35 do Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\"). Inexiste preju\u00edzo: nesse sentido a jurisprud\u00eancia do STJ formada sobre o abolido rito sum\u00e1rio (REsp 1.117.312-PR, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 4.6.13; REsp 1.026.821-TO, Rel. Min. Marco Buzzi, j. 16.8.12; REsp 2.834-SP, Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 26.6.90).Cite-se para resposta em quinze dias, com a advert\u00eancia legal (art. 344).Int. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro a gratuidade t\u00e3o-somente para isen\u00e7\u00e3o das custas e despesas processuais, viabilizando o pleno acesso \u00e0 jurisdi\u00e7\u00e3o; anote-se.A autora requereu tutela provis\u00f3ria a fim de suspender inscri\u00e7\u00e3o na Serasa, mas os elementos n\u00e3o evidenciam probabilidade do direito (CPC, art. 300, caput). A narrativa dos fatos e os documentos que instru\u00edram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o infundem convic\u00e7\u00e3o para tutela inaudita altera parte. N\u00e3o se demonstrou com precis\u00e3o fraude ou abuso. Assim, afigura-se mais prudente aguardar a forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, \u00e0 luz do contradit\u00f3rio garantido na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica. Nesses termos, indefiro.Os fatos narrados e o objeto da lide indicam m\u00ednima probabilidade de autocomposi\u00e7\u00e3o. E, considerando a quantidade de feitos distribu\u00eddos, a supress\u00e3o da audi\u00eancia inicial se afigura mais adequada \u00e0 efici\u00eancia do servi\u00e7o judici\u00e1rio e celeridade do processo (CPC, art. 139, inc. VI; Enfam, Enunciado 35 do Semin\u00e1rio \"O Poder Judici\u00e1rio e o Novo C\u00f3digo de Processo Civil\"). Inexiste preju\u00edzo: nesse sentido a jurisprud\u00eancia do STJ formada sobre o abolido rito sum\u00e1rio (REsp 1.117.312-PR, Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 4.6.13; REsp 1.026.821-TO, Rel. Min. Marco Buzzi, j. 16.8.12; REsp 2.834-SP, Rel. Min. Waldemar Zveiter, j. 26.6.90).Cite-se para resposta em quinze dias, com a advert\u00eancia legal (art. 344).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nA utos: 1001685-26.2017.8.26.0003  \nC lasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nR equerente(s): Sara da Costa  Farias\nR equerido(s): Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJ uiz   de   Direito:  Jomar  Juarez  Amorim\nD efiro  a gratuidade  t\u00e3o-somente  para  isen\u00e7\u00e3o  das  custas  e despesas  \nprocessuais,  viabilizando  o  pleno  acesso  \u00e0  jurisdi\u00e7\u00e3o;  anote-se.\nA  autora  requereu  tutela  provis\u00f3ria  a  fim  de  suspender  inscri\u00e7\u00e3o  na  \nSerasa,  mas  os  elementos  n\u00e3o  evidenciam  probabilidade  do  direito  (CPC,  art.  300,  \ncaput ). A  narrativa  dos  fatos  e  os  documentos  que  instru\u00edram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  \ninfundem  convic\u00e7\u00e3o  para  tutela  inaudita  altera  parte .  N\u00e3o  se  demonstrou  com  \nprecis\u00e3o  fraude  ou  abuso.  Assim,  afigura-se  mais  prudente  aguardar  a  forma\u00e7\u00e3o  da  \nrela\u00e7\u00e3o  processual,  \u00e0  luz  do  contradit\u00f3rio  garantido  na  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica.  \nNesses  termos,  indefiro.\nOs  fatos  narrados  e  o  objeto  da  lide  indicam  m\u00ednima  probabilidade  de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o.  E,  considerando  a  quantidade  de  feitos  distribu\u00eddos,  a  supress\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  inicial  se  afigura  mais  adequada  \u00e0  efici\u00eancia  do  servi\u00e7o  judici\u00e1rio  e \nceleridade  do  processo  (CPC,  art.  139,  inc.  VI;  Enfam,  Enunciado  35  do  Semin\u00e1rio  \n\"O  Poder  Judici\u00e1rio  e  o  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\").  Inexiste  preju\u00edzo:  nesse  \nsentido  a  jurisprud\u00eancia  do  STJ  formada  sobre  o  abolido  rito  sum\u00e1rio  (REsp  \n1.117.312-PR,  Rel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  j.  4.6.13;  REsp  1.026.821-TO,  Rel.  \nMin.  Marco  Buzzi,  j.  16.8.12;  REsp  2.834-SP,  Rel.  Min.  Waldemar  Zveiter,  j.  \n26.6.90). Cite-se para  resposta  em  quinze  dias,  com  a  advert\u00eancia  legal  (art.  \n344). Int.\nS\u00e3o  Paulo , 3  de  fevereiro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1001685-26.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 36377D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOMAR JUAREZ AMORIM, liberado nos autos em 03\/02\/2017 \u00e0s 14:25 . fls. 28"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661832042","codPublicacaoOrigem":"1130757068","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001685-26.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001685-26.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Sara da Costa Farias - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NELSON AGNOLETTO JUNIOR (OAB 117005\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2213","paginaFinal":"2213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861767","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21735770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:50:11:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620521691","codPublicacaoOrigem":"1086946029","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001685-26.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1001685-26.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Sara da Costa Farias ADVOGADO : 117005\/SP - Nelson Agnoletto Junior REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 02\/02\/2017","paginaInicial":"2988","paginaFinal":"2988","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833836","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19614322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 10:39:13:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174702","codPublicacaoOrigem":"1193924887","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1001685-26.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1001685-26.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Sara da Costa Farias - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se em seguida ao E. Tribunal de justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1.009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I. - ADV: NELSON AGNOLETTO JUNIOR (OAB 117005\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2494","paginaFinal":"2494","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1001685-26.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}