{"numero":"1002247-15.2017.8.26.0624","processos":[{"processo":"1002247-15.2017.8.26.0624    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/04\/2017 \u00e0s 16:25 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Tatu\u00ed","juiz":"Rubens Petersen Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 935,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Vicente Pereira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Rodrigues Vieira"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    CERTID\u00c3O DE HONOR\u00c1RIOS C\u00cdVEL AUTOR","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes   28\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3592\/3598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida    CERTID\u00c3O DE HONOR\u00c1RIOS C\u00cdVEL AUTOR","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Honor\u00e1rios Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2017 Teor do ato: Diante dos documentos juntados nos autos, DEFIRO O ALVAR\u00c1, autorizando o requerente Roberto Vicente Pereira, respectivo(s) CPF n\u00ba 053.676.528-67, a proceder o levantamento dos saldos existente perante o INSS, ag\u00eancia Tatu\u00ed - SP, referente ao benef\u00edcio n\u00ba 131.141.519\/7 no valor de R$ 595,61, benef\u00edcio n\u00ba 072.433.147\/6 no valor de R$390,38 ambos referentes ao per\u00edodo de 01 \u00e0 10 de fevereiro de 2017 e tamb\u00e9m os saldos existentes junto ao Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 6505-6, conta corrente n\u00ba 15.914-X no valor de R$170,48 e Banco Ita\u00fa S\/A ag\u00eancia 0212 conta corrente n\u00ba 52.859-9 no valor de R$46,00, em nome do Sr. Roberto Pereira, CPF n\u00ba 750.403.448-72 falecido aos 10 de fevereiro de 2017, ou onde este indicar, podendo o mesmo assinar quaisquer documentos necess\u00e1rios para este fim, servindo a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como ALVAR\u00c1. N\u00e3o havendo interesse da parte em interpor recurso da presente senten\u00e7a, incide no caso a preclus\u00e3o l\u00f3gica, de modo que reconhe\u00e7o o tr\u00e2nsito em julgado nesta data.P.R.I.C, Expe\u00e7a-se a competente certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios a(o) procurador(a) nomeado nos autos, conforme tabela vigente, arquivando-se os autos com as cautelas de estilo. Advogados(s): Guilherme Rodrigues Vieira (OAB 390227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante dos documentos juntados nos autos, DEFIRO O ALVAR\u00c1, autorizando o requerente Roberto Vicente Pereira, respectivo(s) CPF n\u00ba 053.676.528-67, a proceder o levantamento dos saldos existente perante o INSS, ag\u00eancia Tatu\u00ed - SP, referente ao benef\u00edcio n\u00ba 131.141.519\/7 no valor de R$ 595,61, benef\u00edcio n\u00ba 072.433.147\/6 no valor de R$390,38 ambos referentes ao per\u00edodo de 01 \u00e0 10 de fevereiro de 2017 e tamb\u00e9m os saldos existentes junto ao Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 6505-6, conta corrente n\u00ba 15.914-X no valor de R$170,48 e Banco Ita\u00fa S\/A ag\u00eancia 0212 conta corrente n\u00ba 52.859-9 no valor de R$46,00, em nome do Sr. Roberto Pereira, CPF n\u00ba 750.403.448-72 falecido aos 10 de fevereiro de 2017, ou onde este indicar, podendo o mesmo assinar quaisquer documentos necess\u00e1rios para este fim, servindo a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como ALVAR\u00c1. N\u00e3o havendo interesse da parte em interpor recurso da presente senten\u00e7a, incide no caso a preclus\u00e3o l\u00f3gica, de modo que reconhe\u00e7o o tr\u00e2nsito em julgado nesta data.P.R.I.C, Expe\u00e7a-se a competente certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios a(o) procurador(a) nomeado nos autos, conforme tabela vigente, arquivando-se os autos com as cautelas de estilo.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tatu\u00ed\nFORO  DE TATU\u00cd\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Virg\u00edlio   Montezzo   Filho,   2009 ,   .   -   Nova   Tatu\u00ed\nCEP:   18278-440   -   Tatui   -   SP\nTelefone:   (15)   3251-4013   -   E-mail:   tatui1cv@tjsp.jus.br      \n1002247-15.2017.8.26.0624 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\/ALVAR\u00c1\nProcesso  n\u00ba: 1002247-15.2017.8.26.0624\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente :Roberto Vicente  Pereira\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariana   Teixeira   Salviano   da   Rocha\nRoberto  Vicente  Pereira  devidamente  qualificado(s)  nos  autos,  \ningressou  com  a\u00e7\u00e3o  de  Alvar\u00e1  para  levantamento  de  valores  em  virtude  do  \nfalecimento  de  seu  genitor  Roberto  Pereira  em  10  de  fevereiro  de  2017 .\nAcostou  aos  autos  os  documentos  a  fls.  05\/14.\nOs  of\u00edcios  com  os  saldos  existentes  em  nome  do  \"de  cujus\"  se  \nencontram  a  fls.19,  21  e  28.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nTrata-se  de  alvar\u00e1  visando  o  levantamento  do  saldo  junto  ao  INSS,  \nBanco  do  Brasil  e  Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancias  de  Tatu\u00ed,  referente  aos  benef\u00edcios  e  \ncontas  correntes,  em  virtude  do  falecimento  de  Sr.  Roberto  Pereira  em  10  de  \nfevereiro  de  2017.\nDiante  dos  documentos  juntados  nos  autos,  DEFIRO  O  ALVAR\u00c1 , \nautorizando  o  requerente  Roberto  Vicente  Pereira ,   respectivo(s)  CPF  n\u00ba  \n053.676.528-67,  a  proceder  o  levantamento  dos  saldos  existente  perante  o  INSS,  \nag\u00eancia  Tatu\u00ed  -  SP,  referente  ao  benef\u00edcio  n\u00ba  131.141.519\/7  no  valor  de  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002247-15.2017.8.26.0624 e c\u00f3digo 22F8509. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA TEIXEIRA SALVIANO DA ROCHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tatu\u00ed\nFORO  DE TATU\u00cd\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Virg\u00edlio   Montezzo   Filho,   2009 ,   .   -   Nova   Tatu\u00ed\nCEP:   18278-440   -   Tatui   -   SP\nTelefone:   (15)   3251-4013   -   E-mail:   tatui1cv@tjsp.jus.br      \n1002247-15.2017.8.26.0624 - lauda  2\n595,61\n,  benef\u00edcio  n\u00ba  072.433.147\/6  no  valor  de  R$390,38  ambos  referentes  ao  \nper\u00edodo  de  01  \u00e0  10  de  fevereiro  de  2017  e  tamb\u00e9m  os  saldos  existentes  junto  \nao  Banco  do  Brasil  S\/A,  ag\u00eancia  6505-6,  conta  corrente  n\u00ba  15.914-X  no  valor  \nde  R$170,48  e  Banco  Ita\u00fa  S\/A  ag\u00eancia  0212  conta  corrente  n\u00ba  52.859-9  no  valor  \nde  R$46,00 ,  em  nome  do  Sr.  Roberto  Pereira,  CPF  n\u00ba  750.403.448-72  falecido  \naos  10  de  fevereiro  de  2017,  ou  onde  este  indicar,  podendo  o  mesmo  assinar  \nquaisquer  documentos  necess\u00e1rios  para  este  fim,  servindo  a  presente  \nsenten\u00e7a,  assinada  digitalmente,  como  ALVAR\u00c1 .          \nN\u00e3o  havendo  interesse  da  parte  em  interpor  recurso  da  presente  \nsenten\u00e7a,  incide  no  caso  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  de  modo  que  reconhe\u00e7o  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  nesta  data.\nP.R.I.C,  Expe\u00e7a-se  a  competente  certid\u00e3o  de  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  a(o)  procurador(a)  nomeado  nos  autos,  conforme  tabela  vigente,  \narquivando-se  os  autos  com  as  cautelas  de  estilo.\nTatui , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002247-15.2017.8.26.0624 e c\u00f3digo 22F8509. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIANA TEIXEIRA SALVIANO DA ROCHA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 33"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WTTI.17.70046424-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 23\/08\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0717\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 2969\/2972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0717\/2017 Teor do ato: Tendo em vista as respostas dos of\u00edcios, manifeste-se o autor. Advogados(s): Guilherme Rodrigues Vieira (OAB 390227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Tendo em vista as respostas dos of\u00edcios, manifeste-se o autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0431\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2352 P\u00e1gina: 2968\/2969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0431\/2017 Teor do ato: Cumpra o cart\u00f3rio integralmente o determinado a fls. 15, expedindo o of\u00edcio faltante (Banco Ita\u00fa) requerido na inicial. Advogados(s): Guilherme Rodrigues Vieira (OAB 390227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Cumpra o cart\u00f3rio integralmente o determinado a fls. 15, expedindo o of\u00edcio faltante (Banco Ita\u00fa) requerido na inicial.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TATU\u00cd\nFORO  DE TATU\u00cd\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Virg\u00edlio  Montezzo  Filho,  2009 ,   .  -   Nova  Tatu\u00ed\nCEP:   18278-440  -   Tatui  -   SP\nTelefone:   (15)  3251-4013  -  E-mail:   tatui1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002247-15.2017.8.26.0624  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002247-15.2017.8.26.0624\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente :Roberto Vicente Pereira\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Alexandre   Correa   Fran\u00e7a\nVistos.\nCumpra  o  cart\u00f3rio  integralmente  o  determinado  a  fls.  15,  expedindo  \no  of\u00edcio  faltante  (Banco  Ita\u00fa)  requerido  na  inicial.\nInt.\nTatui , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002247-15.2017.8.26.0624 e c\u00f3digo 1CA01EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL ALEXANDRE CORREA FRANCA, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 17:13 . fls. 22"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 3241\/3244","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a, nos termos do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Expe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos na inicial. Advogados(s): Guilherme Rodrigues Vieira (OAB 390227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Defiro a gratuidade da Justi\u00e7a, nos termos do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Anote-se.Expe\u00e7am-se os of\u00edcios requeridos na inicial.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TATU\u00cd\nFORO  DE TATU\u00cd\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Virg\u00edlio  Montezzo  Filho,  2009 ,   .  -   Nova  Tatu\u00ed\nCEP:   18278-440  -   Tatui  -   SP\nTelefone:   (15)  3251-4013  -  E-mail:   tatui1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002247-15.2017.8.26.0624  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002247-15.2017.8.26.0624\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente :Roberto Vicente Pereira\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Miguel   Alexandre   Correa   Fran\u00e7a\nVistos. Defiro  a  gratuidade  da  Justi\u00e7a,  nos  termos  do  artigo  98  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.  Anote-se.\nExpe\u00e7am-se  os  of\u00edcios  requeridos  na  inicial.\nInt.\nTatui , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002247-15.2017.8.26.0624 e c\u00f3digo 1ACF192. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MIGUEL ALEXANDRE CORREA FRANCA, liberado nos autos em 13\/04\/2017 \u00e0s 10:57 . fls. 15"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746417015","codPublicacaoOrigem":"1194661329","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002247-15.2017.8.26.0624","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TATU\u00cd","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002247-15.2017.8.26.0624 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Roberto Vicente Pereira - Diante dos documentos juntados nos autos, DEFIRO O ALVAR\u00c1, autorizando o requerente Roberto Vicente Pereira, respectivo(s) CPF n\u00ba 053.676.528-67, a proceder o levantamento dos saldos existente perante o INSS, ag\u00eancia Tatu\u00ed - SP, referente ao benef\u00edcio n\u00ba 131.141.519\/7 no valor de R$ 595,61, benef\u00edcio n\u00ba 072.433.147\/6 no valor de R$390,38 ambos referentes ao per\u00edodo de 01 \u00e0 10 de fevereiro de 2017 e tamb\u00e9m os saldos existentes junto ao Banco do Brasil S\/A, ag\u00eancia 6505-6, conta corrente n\u00ba 15.914-X no valor de R$170,48 e Banco Ita\u00fa S\/A ag\u00eancia 0212 conta corrente n\u00ba 52.859-9 no valor de R$46,00, em nome do Sr. Roberto Pereira, CPF n\u00ba 750.403.448-72 falecido aos 10 de fevereiro de 2017, ou onde este indicar, podendo o mesmo assinar quaisquer documentos necess\u00e1rios para este fim, servindo a presente senten\u00e7a, assinada digitalmente, como ALVAR\u00c1. N\u00e3o havendo interesse da parte em interpor recurso da presente senten\u00e7a, incide no caso a preclus\u00e3o l\u00f3gica, de modo que reconhe\u00e7o o tr\u00e2nsito em julgado nesta data.P.R.I.C, Expe\u00e7a-se a competente certid\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios a(o) procurador(a) nomeado nos autos, conforme tabela vigente, arquivando-se os autos com as cautelas de estilo. - ADV: GUILHERME RODRIGUES VIEIRA (OAB 390227\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0740\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIANA TEIXEIRA SALVIANO DA ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL BEATRIZ SANAE NAMIKAWA NOGAMI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3593","paginaFinal":"3593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920231","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25866239","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 10:51:20:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002247-15.2017.8.26.0624","numeroAntigo":"131.141","numeroUnificado":"1002247-15.2017.8.26.0624|131.141","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682913777","codPublicacaoOrigem":"1148678122","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002247-15.2017.8.26.0624","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TATU\u00cd","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002247-15.2017.8.26.0624 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Roberto Vicente Pereira - Cumpra o cart\u00f3rio integralmente o determinado a fls. 15, expedindo o of\u00edcio faltante (Banco Ita\u00fa) requerido na inicial. - ADV: GUILHERME RODRIGUES VIEIRA (OAB 390227\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0431\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MIGUEL ALEXANDRE CORREA FRAN\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL BEATRIZ SANAE NAMIKAWA NOGAMI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2969","paginaFinal":"2969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877245","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22734056","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 23 2017 12:36:46:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002247-15.2017.8.26.0624","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002247-15.2017.8.26.0624","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}