{"numero":"1002027-03.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"1002027-03.2017.8.26.0564","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/02\/2017 \u00e0s 11:13 - Direcionada\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Rodrigo Faccio da Silveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 467.380,19","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WAGNER PEREIRA ANANIAS"},{"tipo":"Reqte","nome":"SUZANA MASTIGUIM ANANIAS"},{"tipo":"Reqdo","nome":"PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Humberto Araujo de Paula Felipe"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Rivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Negrao"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70232693-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70215522-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1246-1253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para suprir a manifesta\u00e7\u00e3o de vontade da promitente vendedora PEREIRA BARRETO com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 venda do im\u00f3vel descrito no compromisso de p. 28\/32, correspondente \u00e0 matr\u00edcula 142.211 do 1\u00ba Registro de Im\u00f3veis de S\u00e3o Bernardo do Campo (p.74\/75), outorgando em favor de WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS escritura definitiva de compra e venda da unidade compromissada. E assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno os coautores e o corr\u00e9u PEREIRA BARRETO ao pagamento de metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios do patrono da parte adversa, que fixo em R$ 1.000,00 (mil reais), na forma do artigo 85, \u00a7 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, HOMOLOGO O ACORDO que chegaram os coautores e o corr\u00e9u BANCO ITA\u00da (p.189\/190), e assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios em virtude da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel e cada parte arcar\u00e1 com suas custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus patronos.Transitada em julgado, produzir\u00e1 a senten\u00e7a todos os efeitos da declara\u00e7\u00e3o de vontade n\u00e3o emitida pela promitente vendedora e credora hipotec\u00e1ria, com fundamento no artigo 501 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Ricardo Negrao (OAB 138723\/SP), Humberto Araujo de Paula Felipe (OAB 266361\/SP), Fabio Rivelli (OAB 297608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para suprir a manifesta\u00e7\u00e3o de vontade da promitente vendedora PEREIRA BARRETO com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 venda do im\u00f3vel descrito no compromisso de p. 28\/32, correspondente \u00e0 matr\u00edcula 142.211 do 1\u00ba Registro de Im\u00f3veis de S\u00e3o Bernardo do Campo (p.74\/75), outorgando em favor de WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS escritura definitiva de compra e venda da unidade compromissada. E assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno os coautores e o corr\u00e9u PEREIRA BARRETO ao pagamento de metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios do patrono da parte adversa, que fixo em R$ 1.000,00 (mil reais), na forma do artigo 85, \u00a7 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, HOMOLOGO O ACORDO que chegaram os coautores e o corr\u00e9u BANCO ITA\u00da (p.189\/190), e assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios em virtude da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel e cada parte arcar\u00e1 com suas custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus patronos.Transitada em julgado, produzir\u00e1 a senten\u00e7a todos os efeitos da declara\u00e7\u00e3o de vontade n\u00e3o emitida pela promitente vendedora e credora hipotec\u00e1ria, com fundamento no artigo 501 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002027-03.2017.8.26.0564 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002027-03.2017.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : WAGNER PEREIRA  ANANIAS  e outro\nRequerido : PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. \ne  outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  Antonio  Balthazar  De  Matos\nVistos.\nWAGNER  PEREIRA  ANANIAS  e  SUZANA  MASTIGUIM  \nANANIAS ,  qualificados  nos  autos,  ajuizaram  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  com  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  PEREIRA  BARRETO  \nEMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  SPE  LTDA  (Grupo  econ\u00f4mico  PDG)  e \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  por  meio  de  compromisso  \nfirmado  aos  10\/01\/2012  a  primeira  r\u00e9  comprometeu-se  a  vender  a  unidade  221,  torre  3,  do  \nCondom\u00ednio  Domo  Life;  o  pre\u00e7o  foi  integralmente  quitado  em  29\/08\/2014,  por\u00e9m  a \nhipoteca  sobre  o  im\u00f3vel  em  favor  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  n\u00e3o  foi  baixada.  Afirmaram  \nque  a  primeira  r\u00e9  n\u00e3o  outorgou  a  escritura  p\u00fablica  de  compra  e  venda  em  raz\u00e3o  da  hipoteca,  \ncom  esta  conduta  a  r\u00e9  causou  intenso  abalo  e  sofrimento,  fazendo  aflorar  o  dano  moral  \nindeniz\u00e1vel.  Requerem  a  outorga  de  escritura  p\u00fablica  de  compra  e  venda  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  no  valor  de  R$20.000,00.  Juntaram  documentos  (p.  28\/80).\nIndeferido  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  (p.  81\/82).  \nCitada,  o  corr\u00e9u  BANCO  ITA\u00da  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (p.  96\/100).  \nAlegou,  em  suma,  que  n\u00e3o  se  op\u00f5e  ao  pedido  de  cancelamento  da  hipoteca.  Justificou  n\u00e3o  \nter  dado  baixa  na  hipoteca  pelo  fato  da  incorporada  n\u00e3o  ter  comunicado  a  quita\u00e7\u00e3o  do  \nd\u00e9bito.  Arguiu,  por  fim,  a  inexist\u00eancia  de  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  eis  que  mero  \naborrecimento  por  descumprimento  contratual.  Requereu  a  improced\u00eancia  do  pedido  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DDA05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO BALTHAZAR DE MATOS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 241\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002027-03.2017.8.26.0564 - lauda  2\nCitada,\n a  corr\u00e9  PEREIRA  BARRETO  EMPREENDIMENTOS  \nIMOBILI\u00c1RIOS  SPE  LTDA  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (p.  123\/134).  Alegou,  em  resumo,  a  \nilegitimidade  passiva  para  responder  pela  baixa  da  hipoteca;  a  legalidade  do  contrato  e  \nci\u00eancia  quando  a  hipoteca  sobre  o  im\u00f3vel;  responsabilidade  dos  coautores  pelo  pagamento  \ndas  despesas  para  outorga  de  escritura  p\u00fablica;  aus\u00eancia  de  danos  morais;  impossibilidade  \nde  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Requereu  a  improced\u00eancia.\nR\u00e9plica  \u00e0s  p.  169\/180.   \nPedido  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  firmado  entre  os  coautores  e  o  \ncorr\u00e9u  BANCO  ITA\u00da,  em  que  o  corr\u00e9u  se  compromete  a  emitir  termo  de  libera\u00e7\u00e3o  de  \nhipoteca  e  os  coautores  se  responsabilizam  pelos  procedimentos  para  baixa  da  hipoteca  (p.  \n189\/190). Corr\u00e9u PEREIRA  BARRETO  requereu  a  suspens\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  \ndo  deferimento  de  sua  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  (p.  191\/197).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.   Fundamento  e  decido.\nConhe\u00e7o  diretamente  dos  pedidos,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  todas  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  est\u00e3o  \ndevidamente  demonstradas  nos  autos,  afigurando-se  despicienda  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas. Preliminarmente, a  suscitada  ilegitimidade  passiva  n\u00e3o  merece  \nacolhimento,  sendo  certo  que  as  corr\u00e9s  atuaram  no  empreendimento  imobili\u00e1rio  na  forma  \nde  opera\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  \u00fanica,  caracterizando-se  como  fornecedoras  na  forma  do  artigo  3\u00ba  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  cuja  responsabilidade  \u00e9  solid\u00e1ria,  de  acordo  com  o  \nartigo  18  do  mesmo  diploma  legal.  \nN\u00e3o  incide  o  disposto  no  artigo  6\u00ba,  \u00a7  4\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  11.101\/05,  mas  sim  \no  \u00a7  1\u00ba,  pois,  tratando-se  de  pedidos  il\u00edquidos,  competente  o  ju\u00edzo  perante  o  qual  a  a\u00e7\u00e3o  de  \nconhecimento  foi  proposta,  devendo  eventual  cr\u00e9dito  ser  habilitado  no  quadro  geral  de  \ncredores  da  sociedade  em  recupera\u00e7\u00e3o  judicial.\nIncontroverso  que  os  coautores  quitaram  as  obriga\u00e7\u00f5es  decorrentes  do  \ncompromisso  de  compra  e  venda  firmado  aos  10\/01\/2012,  referente  \u00e0  unidade  221,  torre  3,  \ndo  Condom\u00ednio  Domo  Life  (p.73),  tornando-se  titulares  dos  direitos  relativos  ao  im\u00f3vel  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DDA05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO BALTHAZAR DE MATOS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 242\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002027-03.2017.8.26.0564 - lauda  3\ndescrito\n na  matr\u00edcula  142.211  do  1\u00ba  Registro  de  Im\u00f3veis  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  \n(p.74\/75). A alega\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  PEREIRA  BARRETO  de  que  \u00e9  invi\u00e1vel  \nprovidenciar  a  baixa  da  hipoteca,  frente  sua  inadimpl\u00eancia,  n\u00e3o  interfere  na  obriga\u00e7\u00e3o  \ncontratual  assumida  perante  os  autores,  que  podem  exigir  o cumprimento  do  que  foi  \nestipulado  no  compromisso  de  compra  e  venda,  no  sentido  da  libera\u00e7\u00e3o  da  hipoteca  e \nrespectiva  outorga  da  escritura  definitiva.  \nAs  dificuldades  da  contestante  perante  o  credor  hipotec\u00e1rio  eram  \nprevis\u00edveis,  tanto  que  o  compromisso  de  compra  e  venda  prev\u00ea  um  prazo  bem  dilatado.  As  \nadversidades  invocadas  na  resposta,  portanto,  n\u00e3o  afastam  a  obriga\u00e7\u00e3o  contratualmente  \nassumida  perante  os  autores,  incumbindo  \u00e0  requerida  promover  a  libera\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  junto  \u00e0  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nO  enunciado  sumular  n\u00ba  308  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \n\"a\u00a0hipoteca\u00a0firmada  entre  a  construtora  e  o  agente  financeiro,  anterior  ou  posterior  \u00e0  \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  promessa  de  compra  e  venda,  n\u00e3o  tem  efic\u00e1cia  perante  os  adquirentes  do  \nim\u00f3vel\" ,  afasta  a  possibilidade  de  se  imp\u00f4r  aos  adquirentes  que,  mesmo  ap\u00f3s  pago  o  valor  \najustado,  permane\u00e7am  aguardando  a  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  contra\u00edda  pela  incorporadora  \nperante  a  credora  hipotec\u00e1ria.\nNo  caso  em  tela,  a  baixa  da  hipoteca  foi  objeto  de  acordo  entre  os  \ncoautores  e  o  corr\u00e9u  BANCO  ITA\u00da,  restando  ao  corr\u00e9u  PEREIRA  BARRETO  outorgar  de  \nescritura  p\u00fablica.\nO pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  todavia,  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento,  dado  que  a  situa\u00e7\u00e3o  experimentada  pelos  autores,  al\u00e9m  de  versar  \nsobre\u00a0mero\u00a0inadimplemento  contratual,  n\u00e3o  extrapola  a  no\u00e7\u00e3o  de  mero  aborrecimento,  n\u00e3o  \ncomportando,  sob  pena  de  gerar  enriquecimento  sem  causa  e  sensa\u00e7\u00e3o  de  lucro,  a \npretendida  indeniza\u00e7\u00e3o  por  pretensos  danos  extrapatrimoniais.\u00a0\nA  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  como  \u00e9  sabido,  pressup\u00f5e  importante  \nofensa  \u00e0  honra,  \u00e0  imagem  do  indiv\u00edduo,  que  lhe  acarrete  consider\u00e1vel  e  injusto  sofrimento,  \nde  modo  que,  por  n\u00e3o  haver  dano  patrimonial  propriamente  dito,  repara-se  financeiramente  \no  sofrimento,  abalo  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  ou  transtornos  relevantes  que  eventual  ato  il\u00edcito  tenha  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DDA05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO BALTHAZAR DE MATOS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 243\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002027-03.2017.8.26.0564 - lauda  4\ncausado.\n \nA respeito  do  tema,  ensina  S\u00e9rgio \u00a0Cavalieri\u00a0Filho:  \"mero  dissabor,  \naborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exarcebada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  \nmoral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  \nno  tr\u00e2nsito,  entre  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  \nduradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  \nentender,  acabaremos  por  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  \nindeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  aborrecimentos\"  (Programa  de  Responsabilidade  Civil,  2\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  78,  Malheiros  Editores).\u00a0\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  \npedidos  para  suprir  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  vontade  da  promitente  vendedora  PEREIRA  \nBARRETO  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  venda  do  im\u00f3vel  descrito  no  compromisso  de  p.  28\/32,  \ncorrespondente  \u00e0  matr\u00edcula  142.211  do  1\u00ba  Registro  de  Im\u00f3veis  de  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  \n(p.74\/75),  outorgando  em  favor  de  WAGNER  PEREIRA  ANANIAS  e  SUZANA  \nMASTIGUIM  ANANIAS  escritura  definitiva  de  compra  e  venda  da  unidade  \ncompromissada.  E  assim  o  fa\u00e7o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAnte  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  os  coautores  e  o  corr\u00e9u  \nPEREIRA  BARRETO  ao  pagamento  de  metade  das  custas,  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  do  patrono  da  parte  adversa,  que  fixo  em  R$  1.000,00  (mil  reais),  na  forma  do  \nartigo  85,  \u00a7  8\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPor  fim,  HOMOLOGO  O  ACORDO  que  chegaram  os  coautores  e  o  \ncorr\u00e9u  BANCO  ITA\u00da  (p.189\/190),  e  assim  o  fa\u00e7o,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nartigo  487,  III,  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  em  virtude  da  composi\u00e7\u00e3o  \namig\u00e1vel  e  cada  parte  arcar\u00e1  com  suas  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  seus  patronos.\nTransitada  em  julgado,  produzir\u00e1  a  senten\u00e7a  todos  os  efeitos  da  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  vontade  n\u00e3o  emitida  pela  promitente  vendedora  e  credora  hipotec\u00e1ria,  com  \nfundamento  no  artigo  501  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.R.I.C.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DDA05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO BALTHAZAR DE MATOS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 244\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  VINTE  E TR\u00caS  DE MAIO,  107, S\u00e3o  Bernardo  do Campo  - SP  - \nCEP  09606-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002027-03.2017.8.26.0564 - lauda  5\nS\u00e3o\n Bernardo  do Campo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2DDA05D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO BALTHAZAR DE MATOS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 245"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70199396-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 17\/08\/2017 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70195987-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 15\/08\/2017 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70182975-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70182917-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 1033-1036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Manifeste(m)-se o(s) demandante(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Ricardo Negrao (OAB 138723\/SP), Humberto Araujo de Paula Felipe (OAB 266361\/SP), Fabio Rivelli (OAB 297608\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste(m)-se o(s) demandante(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696263988TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70170290-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696263991TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70142754-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/06\/2017 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70111603-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 18\/05\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0146\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 1095-1097","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0146\/2017 Teor do ato: N.\u00ba 2017\/000139.1. O(s) demandante(s) reprop\u00f5e(m) a a\u00e7\u00e3o (demanda) do Processo n.\u00ba 1103375-35.2016.8.26.0100.2. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 1-12.Sob o procedimento comum, o(s) demandante(s), WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS, deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s), PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e ITA\u00da UNIBANCO S.A., \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de providenciar o cancelamento da averba\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2 (HIPOTECA) da matr\u00edcula n.\u00ba 142.211 do 1\u00ba OF\u00cdCIO DE REGISTRO DE IM\u00d3VEIS (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 74-75).Ademais, constata-se a quita\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de aquisi\u00e7\u00e3o do bem (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 73) e, assim, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o da 1\u00aa demandada \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de instrumentalizar, no TABELI\u00c3O DE NOTAS, o contrato de R$ 447.380,19 entre a Vendedora (1\u00aa demandada) e o(s) Comprador(es) (demandante(s)).De mais a mais, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de responsabiliza\u00e7\u00e3o civil do(s) demandado(s) pelo dano de R$ 20.000,00.3. N\u00e3o h\u00e1 nenhum fundamento para o acolhimento do pedido de concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia, pois \"a tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o\".4. Sob o procedimento comum, \u00e9 indispens\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s) - ECT -.5. Independentemente do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, o(s) demandado(s) contestar\u00e1(\u00e3o) a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias.Ademais, \"[] considera-se dia do come\u00e7o do prazo: I a data de juntada aos autos do aviso de recebimento, quando a cita\u00e7\u00e3o ou a intima\u00e7\u00e3o for pelo correio\".6. Intime(m)-se. Advogados(s): Humberto Araujo de Paula Felipe (OAB 266361\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N.\u00ba 2017\/000139.1. O(s) demandante(s) reprop\u00f5e(m) a a\u00e7\u00e3o (demanda) do Processo n.\u00ba 1103375-35.2016.8.26.0100.2. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 1-12.Sob o procedimento comum, o(s) demandante(s), WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS, deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s), PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e ITA\u00da UNIBANCO S.A., \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de providenciar o cancelamento da averba\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2 (HIPOTECA) da matr\u00edcula n.\u00ba 142.211 do 1\u00ba OF\u00cdCIO DE REGISTRO DE IM\u00d3VEIS (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 74-75).Ademais, constata-se a quita\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de aquisi\u00e7\u00e3o do bem (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 73) e, assim, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o da 1\u00aa demandada \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de instrumentalizar, no TABELI\u00c3O DE NOTAS, o contrato de R$ 447.380,19 entre a Vendedora (1\u00aa demandada) e o(s) Comprador(es) (demandante(s)).De mais a mais, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de responsabiliza\u00e7\u00e3o civil do(s) demandado(s) pelo dano de R$ 20.000,00.3. N\u00e3o h\u00e1 nenhum fundamento para o acolhimento do pedido de concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia, pois \"a tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o\".4. Sob o procedimento comum, \u00e9 indispens\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s) - ECT -.5. Independentemente do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, o(s) demandado(s) contestar\u00e1(\u00e3o) a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias.Ademais, \"[] considera-se dia do come\u00e7o do prazo: I a data de juntada aos autos do aviso de recebimento, quando a cita\u00e7\u00e3o ou a intima\u00e7\u00e3o for pelo correio\".6. Intime(m)-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n.\u00ba: 1002027-03.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013  Assunto Procedimento  Comum  \u2013  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Moral\nDemandante: WAGNER PEREIRA  ANANIAS  e  outro\nDemandado: PEREIRA BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  SPE  \nS.A.  e  outro\nN.\u00ba  2017\/000139 .\n1.   O(s)  demandante(s)  reprop\u00f5e(m)  a  a\u00e7\u00e3o  (demanda)  do  Processo  n.\u00ba  \n1103375-35.2016.8.26.0100 .\n2.  P\u00e1g.\/P\u00e1gs.  1-12.\nSob  o  procedimento  comum,  o(s)  demandante(s),  WAGNER  PEREIRA  ANANIAS  e  \nSUZANA  MASTIGUIM  ANANIAS,  deduz(em)  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  do(s)  demandado(s),  \nPEREIRA  BARRETO  EMPREENDIMENTOS  IMOBILI\u00c1RIOS  SPE  S.A.  e  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS.A.,  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  providenciar  o  cancelamento  da  averba\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  2  (HIPOTECA)  da  \nmatr\u00edcula  n.\u00ba  142.211  do  1\u00ba  OF\u00cdCIO  DE  REGISTRO  DE  IM\u00d3VEIS  (doc(s).  de  p\u00e1g.\/p\u00e1gs.  \n74-75). Ademais,  constata-se  a  quita\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  de  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem  (doc(s).  de  \np\u00e1g.\/p\u00e1gs.  73)  e,  assim,  o(s)  demandante(s)  deduz(em)  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  da  1\u00aa  \ndemandada  \u00e0  obriga\u00e7\u00e3o  de  instrumentalizar,  no  TABELI\u00c3O  DE  NOTAS,  o  contrato  de  R$  \n447.380,19  entre  a  Vendedora  (1\u00aa  demandada)  e  o(s)  Comprador(es)  (demandante(s)) 1\n.\nDe  mais  a  mais,  o(s)  demandante(s)  deduz(em)  o  pedido  de  responsabiliza\u00e7\u00e3o  civil  \ndo(s)  demandado(s)  pelo  dano  de  R$  20.000,00.\n3.  N\u00e3o  h\u00e1  nenhum  fundamento  para  o  acolhimento  do  pedido  de  concess\u00e3o  de  tutela  \nde  urg\u00eancia,  pois  \u201ca  tutela  de  urg\u00eancia  de  natureza  antecipada  n\u00e3o  ser\u00e1  concedida  quando  \nhouver  perigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o\u201d 2\n.\n4.  Sob  o  procedimento  comum,  \u00e9  indispens\u00e1vel  a  cita\u00e7\u00e3o  do(s)  demandado(s)  \u2013  ECT  \n\u2013.\n1  CC,  art.  108.\n2 CPC,  art.  300,  \u00a7  3\u00ba.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 259D5FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 10:42 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Vinte   e   Tr\u00eas   de   Maio,   107   -   Vila   Tereza\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo3cv@tjsp.jus.br\n5. Independentemente  do  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil 3\n,  o(s)  demandado(s)  \ncontestar\u00e1(\u00e3o)  a  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias 4\n.\nAdemais,  \u201c[\u2026]  considera-se  dia  do  come\u00e7o  do  prazo:  I \n a  data  de  juntada  aos  autos  \ndo  aviso  de  recebimento,  quando  a  cita\u00e7\u00e3o  ou  a  intima\u00e7\u00e3o  for  pelo  correio\u201d 5\n.\n6.  Intime(m)-se.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 11  de  maio  de  2017 .\n3  CPC,  art.  139,  II  e  V.\n4 CPC,  art.  335,  III.\n5  CPC,  art.  231,  I.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002027-03.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 259D5FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 10:42 . fls. 82"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1103375-35.2016.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676567371","codPublicacaoOrigem":"1142219136","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002027-03.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002027-03.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - WAGNER PEREIRA ANANIAS e outro - N.\u00ba 2017\/000139.1. O(s) demandante(s) reprop\u00f5e(m) a a\u00e7\u00e3o (demanda) do Processo n.\u00ba 1103375-35.2016.8.26.0100.2. P\u00e1g.\/P\u00e1gs. 1-12.Sob o procedimento comum, o(s) demandante(s), WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS, deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s), PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. e ITA\u00da UNIBANCO S.A., \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de providenciar o cancelamento da averba\u00e7\u00e3o n.\u00ba 2 (HIPOTECA) da matr\u00edcula n\u00ba 142.211 do 1\u00ba OF\u00cdCIO DE REGISTRO DE IM\u00d3VEIS (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 74-75).Ademais, constata-se a quita\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o de aquisi\u00e7\u00e3o do bem (doc(s). de p\u00e1g.\/p\u00e1gs. 73) e, assim, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de condena\u00e7\u00e3o da 1\u00aa demandada \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de instrumentalizar, no TABELI\u00c3O DE NOTAS, o contrato de R$ 447.380,19 entre a Vendedora (1\u00aa demandada) e o(s) Comprador(es) (demandante(s)).De mais a mais, o(s) demandante(s) deduz(em) o pedido de responsabiliza\u00e7\u00e3o civil do(s) demandado(s) pelo dano de R$ 20.000,00.3. N\u00e3o h\u00e1 nenhum fundamento para o acolhimento do pedido de concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia, pois \"a tutela de urg\u00eancia de natureza antecipada n\u00e3o ser\u00e1 concedida quando houver perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o\".4. Sob o procedimento comum, \u00e9 indispens\u00e1vel a cita\u00e7\u00e3o do(s) demandado(s) - ECT -.5. Independentemente do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, o(s) demandado(s) contestar\u00e1(\u00e3o) a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. Ademais, \"[] considera-se dia do come\u00e7o do prazo: I a data de juntada aos autos do aviso de recebimento, quando a cita\u00e7\u00e3o ou a intima\u00e7\u00e3o for pelo correio\".6. Intime(m)-se. - ADV: HUMBERTO ARAUJO DE PAULA FELIPE (OAB 266361\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0146\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1095","paginaFinal":"1095","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872331","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22415024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 11 2017 11:37:28:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002027-03.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"2017\/000139","numeroUnificado":"1002027-03.2017.8.26.0564|2017\/000139|1103375-35.2016.8.26.0100.2.|142.211","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229414","codPublicacaoOrigem":"1193938419","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002027-03.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002027-03.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - WAGNER PEREIRA ANANIAS e outro - PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos para suprir a manifesta\u00e7\u00e3o de vontade da promitente vendedora PEREIRA BARRETO com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 venda do im\u00f3vel descrito no compromisso de p. 28\/32, correspondente \u00e0 matr\u00edcula 142.211 do 1\u00ba Registro de Im\u00f3veis de S\u00e3o Bernardo do Campo (p.74\/75), outorgando em favor de WAGNER PEREIRA ANANIAS e SUZANA MASTIGUIM ANANIAS escritura definitiva de compra e venda da unidade compromissada. E assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno os coautores e o corr\u00e9u PEREIRA BARRETO ao pagamento de metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios do patrono da parte adversa, que fixo em R$ 1.000,00 (mil reais), na forma do artigo 85, \u00a7 8\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Por fim, HOMOLOGO O ACORDO que chegaram os coautores e o corr\u00e9u BANCO ITA\u00da (p.189\/190), e assim o fa\u00e7o, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, b, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios em virtude da composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel e cada parte arcar\u00e1 com suas custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de seus patronos. Transitada em julgado, produzir\u00e1 a senten\u00e7a todos os efeitos da declara\u00e7\u00e3o de vontade n\u00e3o emitida pela promitente vendedora e credora hipotec\u00e1ria, com fundamento no artigo 501 do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: HUMBERTO ARAUJO DE PAULA FELIPE (OAB 266361\/SP), FABIO RIVELLI (OAB 297608\/SP), RICARDO NEGRAO (OAB 138723\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1248","paginaFinal":"1248","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002027-03.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"142.211","numeroUnificado":"1002027-03.2017.8.26.0564|142.211|189\/190","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720193956","codPublicacaoOrigem":"1177325022","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002027-03.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002027-03.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - WAGNER PEREIRA ANANIAS e outro - PEREIRA BARRETO EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS SPE S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste(m)- se o(s) demandante(s) acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: FABIO RIVELLI (OAB 297608\/SP), RICARDO NEGRAO (OAB 138723\/SP), HUMBERTO ARAUJO DE PAULA FELIPE (OAB 266361\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO FACCIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NOELI SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1033","paginaFinal":"1033","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24494375","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:52:37:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002027-03.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002027-03.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}