{"numero":"1002743-82.2017.8.26.0482","processos":[{"processo":"1002743-82.2017.8.26.0482","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/02\/2017 \u00e0s 10:44 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Presidente Prudente","juiz":"Michel Feres","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.883,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marciano da Silva Nizer"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Alian\u00e7a Brigatto & Cia Eireli -me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius Alves de Almeida Veiga"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3722\/3733","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Vistos.Relat\u00f3rio dispensado por permissivo legal.Fundamento e decido.Estabelece o art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil, que a n\u00e3o oferta de contesta\u00e7\u00e3o leva \u00e0 revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. \u00c9 o que ocorreu nos autos. A parte r\u00e9 devidamente citada n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o (fls. 78), aplicando-se o instituto processual ao caso em tela.Pois bem, incidindo os efeitos da revelia nesta demanda, presume-se verdadeira a afirma\u00e7\u00e3o dos autores, e n\u00e3o obstante isso, os documentos acostados aos autos conferem veracidade as suas alega\u00e7\u00f5es. Dessa forma, os danos materiais suportados pela parte autora nos valores de R$ 142,86 + R$ 6.741,00 (fls. 59\/61), que perfaz a import\u00e2ncia de R$ 6.883,86, \u00e9 medida que se imp\u00f5e. Concernente aos danos morais estes s\u00e3o devidos \u00e0 esp\u00e9cie. Com efeito, a parte autora passou por verdadeiro calv\u00e1rio com os bens adquiridos e n\u00e3o entregues e n\u00e3o obstante as v\u00e1rias e infrut\u00edferas tentativas de resolver a lide de forma consensual, por\u00e9m n\u00e3o obteve \u00eaxito, deixando simplesmente a r\u00e9 n\u00e3o somente de atender a contento o consumidor mas tamb\u00e9m de resolver a pend\u00eancia instalada. Em suma, preferiu a r\u00e9 deixar o consumidor reclamar \u00e0 exaust\u00e3o por problema que poderia ter sido facilmente resolvido gerando com isso dissabor, transtorno, frustra\u00e7\u00e3o e sentimento de total menoscabo pelo consumidor.Assim, a reprovabilidade da conduta da r\u00e9 basta para conden\u00e1-la ao pagamento de danos morais. Com efeito, seu descaso para com o consumidor, os transtornos, aborrecimentos, dissabores, flagrante tentativa em dissuadir o consumidor simplesmente a aceitar sua conduta (seja pelo cansa\u00e7o seja pelo passar do tempo) e a absoluta falta de amparo s\u00e3o fatores que lhe imp\u00f5e o dever de reparar o autor por tais ofensas.Portanto, h\u00e1 configura\u00e7\u00e3o do dano in re ipsa, vale dizer, da pr\u00f3pria coisa e, nesse particular, da pr\u00f3pria conduta da r\u00e9, que agiu com m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o cumprindo voluntariamente com os seus deveres na rela\u00e7\u00e3o de consumo, ensejando a repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria a t\u00edtulo de reprova\u00e7\u00e3o e para prevenir eventuais abusos de sua parte.Seguindo, portanto, o magist\u00e9rio acima, arbitra-se a repara\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, na esp\u00e9cie, em R$ 2.000,00, que se afigura razo\u00e1vel e condizente \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o moral \u00e0 parte autora.Finalmente, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer nos termos declinados uma vez que as c\u00e1rtulas foram endossadas para terceira pessoa alheia ao processo (como j\u00e1 delineado na decis\u00e3o de fls. 63\/64), mas t\u00e3o somente a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das c\u00e1rtulas. Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o aforada por MARCIANO DA SILVA NIZER em face de ALIAN\u00c7A BRIGATTO & CIA LTDA-ME para: a) declarar rescindido os contratos de fls. 16\/29; b) por consequ\u00eancia, torno inexig\u00edveis os cheques n\u00bas 000042 e 000044, conta corrente n\u00ba 00532-4, ag\u00eancia 5596, sacados contra o Banco Ita\u00fa; c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a titulo de danos materiais, a import\u00e2ncia de R$6.883,86 (seis mil, oitocentos e oitenta a tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos), corrigida monetariamente a partir da propositura da a\u00e7\u00e3o e com juros de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o; d) finalmente, condeno a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, no patamar de R$ 2.000,00 (dois mil reais), corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do TJSP, com juros de mora fixados em 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento da senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ. Sem custas e honor\u00e1rios (art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95). P.R.I.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/TaxaJudiciaria). Advogados(s): Vinicius Alves de Almeida Veiga (OAB 196574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Vistos.Relat\u00f3rio dispensado por permissivo legal.Fundamento e decido.Estabelece o art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil, que a n\u00e3o oferta de contesta\u00e7\u00e3o leva \u00e0 revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. \u00c9 o que ocorreu nos autos. A parte r\u00e9 devidamente citada n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o (fls. 78), aplicando-se o instituto processual ao caso em tela.Pois bem, incidindo os efeitos da revelia nesta demanda, presume-se verdadeira a afirma\u00e7\u00e3o dos autores, e n\u00e3o obstante isso, os documentos acostados aos autos conferem veracidade as suas alega\u00e7\u00f5es. Dessa forma, os danos materiais suportados pela parte autora nos valores de R$ 142,86 + R$ 6.741,00 (fls. 59\/61), que perfaz a import\u00e2ncia de R$ 6.883,86, \u00e9 medida que se imp\u00f5e. Concernente aos danos morais estes s\u00e3o devidos \u00e0 esp\u00e9cie. Com efeito, a parte autora passou por verdadeiro calv\u00e1rio com os bens adquiridos e n\u00e3o entregues e n\u00e3o obstante as v\u00e1rias e infrut\u00edferas tentativas de resolver a lide de forma consensual, por\u00e9m n\u00e3o obteve \u00eaxito, deixando simplesmente a r\u00e9 n\u00e3o somente de atender a contento o consumidor mas tamb\u00e9m de resolver a pend\u00eancia instalada. Em suma, preferiu a r\u00e9 deixar o consumidor reclamar \u00e0 exaust\u00e3o por problema que poderia ter sido facilmente resolvido gerando com isso dissabor, transtorno, frustra\u00e7\u00e3o e sentimento de total menoscabo pelo consumidor.Assim, a reprovabilidade da conduta da r\u00e9 basta para conden\u00e1-la ao pagamento de danos morais. Com efeito, seu descaso para com o consumidor, os transtornos, aborrecimentos, dissabores, flagrante tentativa em dissuadir o consumidor simplesmente a aceitar sua conduta (seja pelo cansa\u00e7o seja pelo passar do tempo) e a absoluta falta de amparo s\u00e3o fatores que lhe imp\u00f5e o dever de reparar o autor por tais ofensas.Portanto, h\u00e1 configura\u00e7\u00e3o do dano in re ipsa, vale dizer, da pr\u00f3pria coisa e, nesse particular, da pr\u00f3pria conduta da r\u00e9, que agiu com m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o cumprindo voluntariamente com os seus deveres na rela\u00e7\u00e3o de consumo, ensejando a repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria a t\u00edtulo de reprova\u00e7\u00e3o e para prevenir eventuais abusos de sua parte.Seguindo, portanto, o magist\u00e9rio acima, arbitra-se a repara\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, na esp\u00e9cie, em R$ 2.000,00, que se afigura razo\u00e1vel e condizente \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o moral \u00e0 parte autora.Finalmente, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer nos termos declinados uma vez que as c\u00e1rtulas foram endossadas para terceira pessoa alheia ao processo (como j\u00e1 delineado na decis\u00e3o de fls. 63\/64), mas t\u00e3o somente a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das c\u00e1rtulas. Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o aforada por MARCIANO DA SILVA NIZER em face de ALIAN\u00c7A BRIGATTO & CIA LTDA-ME para: a) declarar rescindido os contratos de fls. 16\/29; b) por consequ\u00eancia, torno inexig\u00edveis os cheques n\u00bas 000042 e 000044, conta corrente n\u00ba 00532-4, ag\u00eancia 5596, sacados contra o Banco Ita\u00fa; c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a titulo de danos materiais, a import\u00e2ncia de R$6.883,86 (seis mil, oitocentos e oitenta a tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos), corrigida monetariamente a partir da propositura da a\u00e7\u00e3o e com juros de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o; d) finalmente, condeno a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, no patamar de R$ 2.000,00 (dois mil reais), corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do TJSP, com juros de mora fixados em 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento da senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ. Sem custas e honor\u00e1rios (art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95). P.R.I.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). \u00a2 (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais\/TaxaJudiciaria).","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Cel.   Jos\u00e9   Soares   Marcondes   2201 ,   .   -   Vila   Euclides\nCEP:   19013-050   -   Presidente   Prudente   -   SP\nTelefone:   18-32213144R221   -   E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br      \n1002743-82.2017.8.26.0482 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002743-82.2017.8.26.0482\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Marciano da Silva  Nizer\nRequerido : Alian\u00e7a Brigatto  & Cia  Eireli  -me\nCONCLUS\u00c3O Aos 29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo  Sr.  Dr.  \nMICHEL  FERES ,  MM.  Juiz  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel.  Eu,  (Eliana  Perez),  \nchefe  de  se\u00e7\u00e3o  judici\u00e1rio,  digitei.\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  por  permissivo  legal.\nFundamento  e  decido.\nEstabelece  o  art.  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  a  n\u00e3o  \noferta  de  contesta\u00e7\u00e3o  leva  \u00e0  revelia,  reputando-se  verdadeiros  os  fatos  alegados   no  pedido  \ninicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.  \n\u00c9  o  que  ocorreu  nos  autos.  A  parte  r\u00e9  devidamente  citada  n\u00e3o  \ncontestou  a  a\u00e7\u00e3o  (fls.  78),  aplicando-se  o  instituto  processual  ao  caso  em  tela.\nPois  bem,  incidindo  os  efeitos  da  revelia  nesta  demanda,  \npresume-se  verdadeira  a  afirma\u00e7\u00e3o  dos  autores,  e  n\u00e3o  obstante  isso,  os  documentos  \nacostados  aos  autos  conferem  veracidade  as  suas  alega\u00e7\u00f5es.  Dessa  forma,  os  danos  \nmateriais  suportados  pela  parte  autora  nos  valores  de  R$  142,86  +  R$  6.741,00  (fls.  59\/61),  \nque  perfaz  a  import\u00e2ncia  de  R$  6.883,86,  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.  \nConcernente  aos  danos  morais  estes  s\u00e3o  devidos  \u00e0  esp\u00e9cie.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 184ED5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:48 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Cel.   Jos\u00e9   Soares   Marcondes   2201 ,   .   -   Vila   Euclides\nCEP:   19013-050   -   Presidente   Prudente   -   SP\nTelefone:   18-32213144R221   -   E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br      \n1002743-82.2017.8.26.0482 - lauda  2\nCom\n efeito,  a  parte  autora  passou  por  verdadeiro  calv\u00e1rio  com  os  bens  adquiridos  e  n\u00e3o  \nentregues  e  n\u00e3o  obstante  as  v\u00e1rias  e  infrut\u00edferas  tentativas  de  resolver  a lide  de  forma  \nconsensual,  por\u00e9m  n\u00e3o  obteve  \u00eaxito,  deixando  simplesmente  a  r\u00e9  n\u00e3o  somente  de  atender  a  \ncontento  o  consumidor  mas  tamb\u00e9m  de  resolver  a  pend\u00eancia  instalada.  \nEm  suma,  preferiu  a  r\u00e9  deixar  o  consumidor  reclamar  \u00e0 \nexaust\u00e3o  por  problema  que  poderia  ter  sido  facilmente  resolvido  gerando  com  isso  \ndissabor,  transtorno,  frustra\u00e7\u00e3o  e  sentimento  de  total  menoscabo  pelo  consumidor.\nAssim,  a  reprovabilidade  da  conduta  da  r\u00e9  basta  para  conden\u00e1-\nla  ao  pagamento  de  danos  morais.  Com  efeito,  seu  descaso  para  com  o  consumidor,  os  \ntranstornos,  aborrecimentos,  dissabores,  flagrante  tentativa  em  dissuadir  o consumidor  \nsimplesmente  a  aceitar  sua  conduta  (seja  pelo  cansa\u00e7o  seja  pelo  passar  do  tempo)  e a \nabsoluta  falta  de  amparo  s\u00e3o  fatores  que  lhe  imp\u00f5e  o  dever  de  reparar  o  autor  por  tais  \nofensas.\nPortanto, h\u00e1  configura\u00e7\u00e3o  do  dano  in  re  ipsa ,  vale  dizer,  da  \npr\u00f3pria  coisa  e,  nesse  particular,  da  pr\u00f3pria  conduta  da  r\u00e9,  que  agiu  com  m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o,  n\u00e3o  cumprindo  voluntariamente  com  os  seus  deveres  na  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nensejando  a  repara\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria  a  t\u00edtulo  de  reprova\u00e7\u00e3o  e  para  prevenir  eventuais  abusos  de  \nsua  parte.\nSeguindo, portanto,  o  magist\u00e9rio  acima,  arbitra-se  a  repara\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  na  esp\u00e9cie,  em  R$  2.000,00,  que  se  afigura  razo\u00e1vel  e  condizente  \u00e0 \nsatisfa\u00e7\u00e3o  moral  \u00e0  parte  autora.\nFinalmente,  n\u00e3o  h\u00e1  como  acolher  o  pedido  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  nos  termos  declinados  uma  vez  que  as  c\u00e1rtulas  foram  endossadas  para  terceira  pessoa  \nalheia  ao  processo  (como  j\u00e1  delineado  na  decis\u00e3o  de  fls.  63\/64),  mas  t\u00e3o  somente  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  das  c\u00e1rtulas.  \nAnte  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  \naforada  por  MARCIANO  DA  SILVA  NIZER  em  face  de  ALIAN\u00c7A  BRIGATTO  &  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 184ED5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:48 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Cel.   Jos\u00e9   Soares   Marcondes   2201 ,   .   -   Vila   Euclides\nCEP:   19013-050   -   Presidente   Prudente   -   SP\nTelefone:   18-32213144R221   -   E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br      \n1002743-82.2017.8.26.0482 - lauda  3\nCIA\n LTDA-ME  para:  a)  declarar  rescindido  os  contratos  de  fls.  16\/29;  b)  por  \nconsequ\u00eancia,  torno  inexig\u00edveis  os  cheques  n\u00bas  000042  e  000044,  conta  corrente  n\u00ba  \n00532-4,  ag\u00eancia  5596,  sacados  contra  o  Banco  Ita\u00fa;   c)  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  \nautora,  a  titulo  de  danos  materiais,  a  import\u00e2ncia  de  R$6.883,86  (seis  mil,  oitocentos  e  \noitenta  a  tr\u00eas  reais   e  oitenta  e  seis  centavos),  corrigida  monetariamente  a  partir  da  \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  com  juros  de  1%  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o;  d)  finalmente,  condeno  a  parte  \nr\u00e9  a  pagar  \u00e0  parte  autora,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  no  patamar  de  R$  2.000,00  (dois  mil  \nreais),  corrigido  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  TJSP,  com  juros  de  mora  fixados  \nem  1%  ao  m\u00eas,  ambos  a  partir  do  arbitramento  da  senten\u00e7a,  nos  termos  da  S\u00famula  362  do  \nSTJ.  \nSem custas  e  honor\u00e1rios  (art.  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95).  \nP.R.I.\nPresidente  Prudente , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 184ED5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:48 . fls. 81"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR692878487TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Alian\u00e7a Brigatto & Cia Eireli -me Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 3604\/3614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Fls. 71\/72: defiro a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do empres\u00e1rio individual no seu endere\u00e7o residencial.Frise-se, por\u00e9m, que n\u00e3o estamos aqui falando de confus\u00e3o patrimonial para efeitos de execu\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de empres\u00e1rio individual com responsabilidade limitada.No mais, proceda-se conforme fls. 63\/64. Advogados(s): Vinicius Alves de Almeida Veiga (OAB 196574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 71\/72: defiro a tentativa de cita\u00e7\u00e3o do empres\u00e1rio individual no seu endere\u00e7o residencial.Frise-se, por\u00e9m, que n\u00e3o estamos aqui falando de confus\u00e3o patrimonial para efeitos de execu\u00e7\u00e3o, uma vez que se trata de empres\u00e1rio individual com responsabilidade limitada.No mais, proceda-se conforme fls. 63\/64.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Presidente  Prudente\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel.  Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201 ,   .  -   Vila  Euclides\nCEP:   19013-050  -   Presidente  Prudente  -   SP\nTelefone:   18-32213144R221  -  E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002743-82.2017.8.26.0482  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002743-82.2017.8.26.0482\nRequerente : Marciano da Silva  Nizer\nRequerido : Alian\u00e7a Brigatto  & Cia  Eireli  -me\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  31  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  ao  \nExcelent\u00edssimo  Senhor  Doutor  MICHEL  FERES,  MM.  Juiz  de  \nDireito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Presidente  Prudente-\nSP .   Eu,  Rodrigo  Duarte  Gigante ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.  \nFls. 71\/72:  defiro  a  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o  do  \nempres\u00e1rio  individual  no  seu  endere\u00e7o  residencial.\nFrise-se,  por\u00e9m,  que  n\u00e3o  estamos  aqui  falando  de  \nconfus\u00e3o  patrimonial  para  efeitos  de  execu\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  se  trata  de  \nempres\u00e1rio  individual  com  responsabilidade  limitada.\nNo  mais,  proceda-se  conforme  fls.  63\/64.\nPres.  Prudente ,  31  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 13C860E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 14:02 . fls. 74"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPPE.17.70056940-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 13:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 3447\/3474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: Vistos. Intime-se o autor para, no prazo de 15 (quinze) dias, indicar o endere\u00e7o atualizado do requerido ou, no mesmo prazo, requerer o que de direito em termos de prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, III, CPC).Int. Advogados(s): Vinicius Alves de Almeida Veiga (OAB 196574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Intime-se o autor para, no prazo de 15 (quinze) dias, indicar o endere\u00e7o atualizado do requerido ou, no mesmo prazo, requerer o que de direito em termos de prosseguimento do feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 485, III, CPC).Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Presidente  Prudente\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel.  Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201 ,   .  -   Vila  Euclides\nCEP:   19013-050  -   Presidente  Prudente  -   SP\nTelefone:   18-32213144R221  -  E-mail:   prudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002743-82.2017.8.26.0482  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002743-82.2017.8.26.0482\nRequerente : Marciano da Silva  Nizer\nRequerido : Alian\u00e7a Brigatto  & Cia  Eireli  -me\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  3  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  ao  \nExcelent\u00edssimo  Senhor  Doutor  MICHEL  FERES,  MM.  Juiz  de  \nDireito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Presidente  Prudente-\nSP .   Eu,  Jane  Elaine  De  Souza  Rosa ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \ndigitei.  \nVistos. \nIntime-se  o  autor  para,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  indicar  o  endere\u00e7o  atualizado  do  requerido  ou,  no  mesmo  prazo,  \nrequerer  o  que  de  direito  em  termos  de  prosseguimento  do  feito,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  (art.  485,  III,  CPC).\nInt.\nPres.  Prudente ,  3  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo 120A32D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL FERES, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 70"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR633269896TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Alian\u00e7a Brigatto & Cia Eireli -me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1004259-40.2017.8.26.0482 - Classe: Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Assunto principal: DIREITO DO CONSUMIDOR","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 3195\/3203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Vistos.A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia antecipada exige a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo na atual dic\u00e7\u00e3o do NCPC 300. Na hip\u00f3tese, n\u00e3o est\u00e3o devidamente delineados tais pressupostos, em especial a probabilidade do direito. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel neste momento, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e sem maior instru\u00e7\u00e3o processual, conceder o pedido tanto de suspens\u00e3o de exigibilidade das c\u00e1rtulas quanto a absten\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as, isto porque, n\u00e3o h\u00e1 nos autos demonstrativo de que h\u00e1 cobran\u00e7as oriundas do r\u00e9u ALIAN\u00c7A BRIGATTO. Ademais, o documento de fls. 62, refere-se a cobran\u00e7a advinda de pessoa alheia ao processo (SANTANDER), ou seja, que n\u00e3o est\u00e1 inserido no polo passivo da presente demanda, raz\u00e3o pela qual indefiro o pedido.No mais, cite-se para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta desde j\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias (contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Outrossim, considerando-se que o acordo traz as seguintes vantagens:Preserva\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es;Maior rapidez e agilidade na conclus\u00e3o atrav\u00e9s da antecipa\u00e7\u00e3o do encerramento do processoNa senten\u00e7a, se um ganha o outro perde. J\u00e1 no acordo, ningu\u00e9m perde e todos ganham;Redu\u00e7\u00e3o do desgaste emocional;Redu\u00e7\u00e3o do custo financeiro;Garantia de privacidade e de sigilo;Ci\u00eancia imediata do resultado do processo;No mesmo prazo para a resposta, dever\u00e1 a parte r\u00e9 informar se h\u00e1 disposi\u00e7\u00e3o de sua parte em colaborar para o desate consensual da lide, formalizando, assim, algum tipo de acordo. Em caso positivo designar-se-\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o com o fito de se depurar eventuais propostas trazidas pelas partes. Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95. Intimem-se. Advogados(s): Vinicius Alves de Almeida Veiga (OAB 196574\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.A tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia antecipada exige a presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito e o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo na atual dic\u00e7\u00e3o do NCPC 300. Na hip\u00f3tese, n\u00e3o est\u00e3o devidamente delineados tais pressupostos, em especial a probabilidade do direito. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel neste momento, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e sem maior instru\u00e7\u00e3o processual, conceder o pedido tanto de suspens\u00e3o de exigibilidade das c\u00e1rtulas quanto a absten\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as, isto porque, n\u00e3o h\u00e1 nos autos demonstrativo de que h\u00e1 cobran\u00e7as oriundas do r\u00e9u ALIAN\u00c7A BRIGATTO. Ademais, o documento de fls. 62, refere-se a cobran\u00e7a advinda de pessoa alheia ao processo (SANTANDER), ou seja, que n\u00e3o est\u00e1 inserido no polo passivo da presente demanda, raz\u00e3o pela qual indefiro o pedido.No mais, cite-se para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta desde j\u00e1, no prazo de 15 (quinze) dias (contados da efetiva intima\u00e7\u00e3o), sob pena de revelia. Todos os prazos no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Outrossim, considerando-se que o acordo traz as seguintes vantagens:Preserva\u00e7\u00e3o das rela\u00e7\u00f5es;Maior rapidez e agilidade na conclus\u00e3o atrav\u00e9s da antecipa\u00e7\u00e3o do encerramento do processoNa senten\u00e7a, se um ganha o outro perde. J\u00e1 no acordo, ningu\u00e9m perde e todos ganham;Redu\u00e7\u00e3o do desgaste emocional;Redu\u00e7\u00e3o do custo financeiro;Garantia de privacidade e de sigilo;Ci\u00eancia imediata do resultado do processo;No mesmo prazo para a resposta, dever\u00e1 a parte r\u00e9 informar se h\u00e1 disposi\u00e7\u00e3o de sua parte em colaborar para o desate consensual da lide, formalizando, assim, algum tipo de acordo. Em caso positivo designar-se-\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o com o fito de se depurar eventuais propostas trazidas pelas partes. Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95. Intimem-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel. Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201, ., Vila  Euclides  - CEP  \n19013-050,  Fone: 18-32213144R221,  Presidente Prudente-SP  - E-mail:  \nprudentejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002743-82.2017.8.26.0482\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Marciano da Silva  Nizer\nRequerido : Alian\u00e7a Brigatto  & Cia  Eireli  -me\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  fevereiro  de  201 7, fa\u00e7o  conclusos  os  presentes  autos  ao  Excelent\u00edssimo  Senhor  \nDoutor  DARCI  LOPES  BERALDO,  MM.  Juiz  de  Direito  designado  para  o  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Presidente  Prudente-SP.  Eu,  Vanessa  Soares  Marani , \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nA  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  antecipada  exige  a  presen\u00e7a  de  \nelementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito  e  o  perigo  de  dano  ou  o  risco  ao  \nresultado  \u00fatil  do  processo  na  atual  dic\u00e7\u00e3o  do  NCPC  300.  \nNa  hip\u00f3tese,  n\u00e3o  est\u00e3o  devidamente  delineados  tais  pressupostos,  \nem  especial  a  probabilidade  do  direito.  N\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  neste  momento,  em  sede  de  \ncogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  e  sem  maior  instru\u00e7\u00e3o  processual,  conceder  o  pedido  tanto  de  suspens\u00e3o  \nde  exigibilidade  das  c\u00e1rtulas  quanto  a  absten\u00e7\u00e3o  das  cobran\u00e7as,  isto  porque,  n\u00e3o  h\u00e1  nos  \nautos  demonstrativo  de  que  h\u00e1  cobran\u00e7as  oriundas  do  r\u00e9u  ALIAN\u00c7A  BRIGATTO.  \nAdemais,  o  documento  de  fls.  62,  refere-se  a  cobran\u00e7a  advinda  de  pessoa  alheia  ao  \nprocesso  (SANTANDER),  ou  seja,  que  n\u00e3o  est\u00e1  inserido  no  polo  passivo  da  presente  \ndemanda,  raz\u00e3o  pela  qual  indefiro  o  pedido.\nNo  mais,  cite-se  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  resposta  desde  j\u00e1,  no  prazo  de  \n15  (quinze)  dias  (contados  da  efetiva  intima\u00e7\u00e3o)\n,  sob  pena  de  revelia.  Todos  os  prazos  no  \nSistema  dos  Juizados  Especiais,  ser\u00e3o   contados  de  forma  cont\u00ednua,  \nexcluindo o  dia  do  \ncome\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento  ( Enunciado  74  do  FOJESP).  \nOutrossim,  considerando-se  que  o  acordo  traz  as  seguintes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo F81297. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DARCI LOPES BERALDO, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 09:55 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PRESIDENTE  PRUDENTE\nFORO  DE PRESIDENTE  PRUDENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Cel. Jos\u00e9  Soares  Marcondes  2201, ., Vila  Euclides  - CEP  \n19013-050,  Fone: 18-32213144R221,  Presidente Prudente-SP  - E-mail:  \nprudentejec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nvantagens:\nPreserva\u00e7\u00e3o das  rela\u00e7\u00f5es;\nMaior  rapidez  e  agilidade  na  conclus\u00e3o  atrav\u00e9s  da  antecipa\u00e7\u00e3o  \ndo  encerramento  do  processo\nNa  senten\u00e7a,  se  um  ganha  o  outro  perde.  J\u00e1  no  acordo,  \nningu\u00e9m  perde  e  todos  ganham;\nRedu\u00e7\u00e3o  do  desgaste  emocional ;\nRedu\u00e7\u00e3o  do  custo  financeiro ;\nGarantia  de  privacidade  e  de  sigilo ;\nCi\u00eancia  imediata  do  resultado  do  processo ;\nNo  mesmo  prazo  para  a  resposta,  dever\u00e1  a  parte  r\u00e9  informar  se  h\u00e1  \ndisposi\u00e7\u00e3o  de  sua  parte  em  colaborar  para  o  desate  consensual  da  lide,  formalizando,  assim,  \nalgum  tipo  de  acordo.  Em  caso  positivo  designar-se-\u00e1  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  com  o  fito  \nde  se  depurar  eventuais  propostas  trazidas  pelas  partes.  \nCientifiquem-se  as  partes  de  que  qualquer  mudan\u00e7a  de  \nendere\u00e7o  ocorrida  no  curso  do  processo  dever\u00e1  ser  comunicada,  reputando-se  eficazes  \nas  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  na  aus\u00eancia  da  comunica\u00e7\u00e3o,  \nnos  exatos  termos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  19,  da  Lei  9099\/95.          \nIntimem-se.\nPresidente  Prudente , 23  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002743-82.2017.8.26.0482 e c\u00f3digo F81297. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DARCI LOPES BERALDO, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 09:55 . fls. 64"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747028080","codPublicacaoOrigem":"1195069001","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002743-82.2017.8.26.0482","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PRESIDENTE PRUDENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002743-82.2017.8.26.0482 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Marciano da Silva Nizer - Vistos.Relat\u00f3rio dispensado por permissivo legal.Fundamento e decido.Estabelece o art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil, que a n\u00e3o oferta de contesta\u00e7\u00e3o leva \u00e0 revelia, reputando-se verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. \u00c9 o que ocorreu nos autos. A parte r\u00e9 devidamente citada n\u00e3o contestou a a\u00e7\u00e3o (fls. 78), aplicando-se o instituto processual ao caso em tela.Pois bem, incidindo os efeitos da revelia nesta demanda, presume-se verdadeira a afirma\u00e7\u00e3o dos autores, e n\u00e3o obstante isso, os documentos acostados aos autos conferem veracidade as suas alega\u00e7\u00f5es. Dessa forma, os danos materiais suportados pela parte autora nos valores de R$ 142,86 + R$ 6.741,00 (fls. 59\/61), que perfaz a import\u00e2ncia de R$ 6.883,86, \u00e9 medida que se imp\u00f5e. Concernente aos danos morais estes s\u00e3o devidos \u00e0 esp\u00e9cie. Com efeito, a parte autora passou por verdadeiro calv\u00e1rio com os bens adquiridos e n\u00e3o entregues e n\u00e3o obstante as v\u00e1rias e infrut\u00edferas tentativas de resolver a lide de forma consensual, por\u00e9m n\u00e3o obteve \u00eaxito, deixando simplesmente a r\u00e9 n\u00e3o somente de atender a contento o consumidor mas tamb\u00e9m de resolver a pend\u00eancia instalada. Em suma, preferiu a r\u00e9 deixar o consumidor reclamar \u00e0 exaust\u00e3o por problema que poderia ter sido facilmente resolvido gerando com isso dissabor, transtorno, frustra\u00e7\u00e3o e sentimento de total menoscabo pelo consumidor.Assim, a reprovabilidade da conduta da r\u00e9 basta para conden\u00e1-la ao pagamento de danos morais. Com efeito, seu descaso para com o consumidor, os transtornos, aborrecimentos, dissabores, flagrante tentativa em dissuadir o consumidor simplesmente a aceitar sua conduta (seja pelo cansa\u00e7o seja pelo passar do tempo) e a absoluta falta de amparo s\u00e3o fatores que lhe imp\u00f5e o dever de reparar o autor por tais ofensas.Portanto, h\u00e1 configura\u00e7\u00e3o do dano in re ipsa, vale dizer, da pr\u00f3pria coisa e, nesse particular, da pr\u00f3pria conduta da r\u00e9, que agiu com m\u00e1-presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, n\u00e3o cumprindo voluntariamente com os seus deveres na rela\u00e7\u00e3o de consumo, ensejando a repara\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria a t\u00edtulo de reprova\u00e7\u00e3o e para prevenir eventuais abusos de sua parte.Seguindo, portanto, o magist\u00e9rio acima, arbitra-se a repara\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, na esp\u00e9cie, em R$ 2.000,00, que se afigura razo\u00e1vel e condizente \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o moral \u00e0 parte autora.Finalmente, n\u00e3o h\u00e1 como acolher o pedido de obriga\u00e7\u00e3o de fazer nos termos declinados uma vez que as c\u00e1rtulas foram endossadas para terceira pessoa alheia ao processo (como j\u00e1 delineado na decis\u00e3o de fls. 63\/64), mas t\u00e3o somente a declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade das c\u00e1rtulas. Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o aforada por MARCIANO DA SILVA NIZER em face de ALIAN\u00c7A BRIGATTO CIA LTDA-ME para: a) declarar rescindido os contratos de fls. 16\/29; b) por consequ\u00eancia, torno inexig\u00edveis os cheques n\u00bas 000042 e 000044, conta corrente n\u00ba 00532-4, ag\u00eancia 5596, sacados contra o Banco Ita\u00fa; c) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a titulo de danos materiais, a import\u00e2ncia de R$6.883,86 (seis mil, oitocentos e oitenta a tr\u00eas reais e oitenta e seis centavos), corrigida monetariamente a partir da propositura da a\u00e7\u00e3o e com juros de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o; d) finalmente, condeno a parte r\u00e9 a pagar \u00e0 parte autora, a t\u00edtulo de danos morais, no patamar de R$ 2.000,00 (dois mil reais), corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do TJSP, com juros de mora fixados em 1% ao m\u00eas, ambos a partir do arbitramento da senten\u00e7a, nos termos da S\u00famula 362 do STJ. Sem custas e honor\u00e1rios (art. 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95). P.R.I.- DO PREPARO: Em caso de recurso, a parte recorrente dever\u00e1 providenciar o recolhimento das custas iniciais; de preparo; da taxa de procura\u00e7\u00e3o; das despesas com atos do Oficial de Justi\u00e7a; e despesas postais, se houver, e que o c\u00e1lculo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal dever\u00e3o seguir as orienta\u00e7\u00f5es do TJSP, nos termos do comunicado 916\/2016, em face da revoga\u00e7\u00e3o do artigo 1096 das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimento CG N\u00ba 17\/2016), inclusive de que referidos valores devem ser confirmados, consultando-se o regimento de custas, conforme os hiperlinks abaixo: (http:\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/DespesasProcessuais). (http:\/www.tjsp.jus.br\/IndicesTaxasJudiciarias\/ DespesasProcessuais\/TaxaJudiciaria). - ADV: VINICIUS ALVES DE ALMEIDA VEIGA (OAB 196574\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL FERES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL HELIO BERGAMASCO JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3725","paginaFinal":"3725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25901983","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 01:32:36:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002743-82.2017.8.26.0482","numeroAntigo":"000042","numeroUnificado":"1002743-82.2017.8.26.0482|000042|916\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}