{"numero":"1002987-51.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1002987-51.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2017 \u00e0s 17:20 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fabio In Suk Chang","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.409,92","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aline Ludmila Hardt"},{"tipo":"Reqte","nome":"Fernando Maia de Oliveira Cruz"},{"tipo":"Reqda","nome":"TAM - Linhas A\u00e9reas S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carolina Martins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Rivelli"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70107213-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 11 de setembro de 2017, \u00e0s 15:00h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro, do Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Juliana Nobre Correia, comigo Assistente Judici\u00e1rio ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou FRUT\u00cdFERA, nos seguintes termos: \"1) O(a) requerido (a) pagar\u00e1 a(o) autor(a) a quantia de R$ 7.400,00 (R$ 3.700,00 para o autor e R$ 3.700,00 para a Autora), em uma \u00fanica parcela, sendo que ficou convencionado como data de pagamento at\u00e9 o dia 02\/10\/2017, atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio na conta em nome da patrona dos autores OAB\/SP 321.613, CPF 305.821.628-90, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 2960, conta corrente n\u00ba 26206-7. 2) O comprovante de dep\u00f3sito banc\u00e1rio valer\u00e1 como prova de pagamento. 3) Em caso de inadimplemento a requerida arcar\u00e1 com multa penal igual a 10% do valor agora acordado. 4) Com o presente acordo as partes litigantes d\u00e3o rec\u00edproca quita\u00e7\u00e3o para nada mais reclamarem em rela\u00e7\u00e3o aos fatos tratados na inicial. A seguir, pela MM. Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do art. 22, da Lei n\u00ba 9.099\/95), o acordo a que chegaram as partes, e JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 22 par\u00e1grafo \u00fanico da Lei n\u00ba 9.099\/95. As partes desistem do prazo recursal, sendo que foi homologado pela MM. Ju\u00edza e determinada a imediata certifica\u00e7\u00e3o quanto ao tr\u00e2nsito em julgado. Publicado em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se. Cumpra-se.\" Nada Mais. Eu, Victor Ulisses Fonseca Monteiro, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70092620-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70092403-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 09:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70078240-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 21:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70076027-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70075775-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 25 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670627059TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TAM - Linhas A\u00e9reas S\/A Dilig\u00eancia : 19\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1090\/1116","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2017 Teor do ato: Fica a parte exequente intimada a se manifestar quanto ao ar negativo de fls. 51 no prazo de 15 dias * Advogados(s): Carolina Martins (OAB 321613\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Como forma de regulariza\u00e7\u00e3o dos autos, expedi nova carta de cita\u00e7\u00e3o para o endere\u00e7o constante das fls. 1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte exequente intimada a se manifestar quanto ao ar negativo de fls. 51 no prazo de 15 dias *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR611790147TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : TAM - Linhas A\u00e9reas S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 1710\/1740","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Carolina Martins (OAB 321613\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de cartas de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o com audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 19\/07\/17 \u00e0s 13:00","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70023706-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/03\/2017 18:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[]}