{"numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","processos":[{"processo":"1002113-32.2017.8.26.0189","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/04\/2017 \u00e0s 18:34 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Fernand\u00f3polis","juiz":"Mauricio Ferreira Fontes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.325,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Borini e Cia Ltda (famospa)"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Carlos Aureliano"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Carolina Martins de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabiano Sanches Bigelli"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70053220-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1545\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 3112\/3113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1545\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 141\/154 (pedido de gratuidade): Por se tratar de microempres\u00e1rio individual, comprove o(a) recorrente sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e atestado de rendimentos, ou promova o recolhimento do preparo.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int. Advogados(s): Fabiano Sanches Bigelli (OAB 121862\/SP), Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP), Maria Carolina Martins de Oliveira (OAB 395771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 141\/154 (pedido de gratuidade): Por se tratar de microempres\u00e1rio individual, comprove o(a) recorrente sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e atestado de rendimentos, ou promova o recolhimento do preparo.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Fernand\u00f3polis\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Raul Gon\u00e7alves  Junior , 850,  ., Jardim  Santa Rita - CEP  \n15600-000,  Fone: 017 34424088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  \nfernandjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002113-32.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Bruno C\u00e9sar  Favar\u00e3o  Barbosa Me\nRequerido : Borini e Cia  Ltda  (famospa)  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos.\nFls.  141\/154  (pedido  de  gratuidade):  Por  se  tratar  de  micro empres\u00e1rio  individual , \ncomprove  o(a)  recorrente  sua  hipossufici\u00eancia,  juntando  aos  autos  sua  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  \nimposto  de  renda  e  atestado  de  rendimentos , ou  promova  o  recolhimento  do  preparo.\nPrazo  de  dez  dias  corridos,  sob  pena  de  indeferimento  do  pedido.\nInt.\nFernandopolis , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002113-32.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1B4A0D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 156"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70047189-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 13\/09\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SERASA - EXCLUS\u00c3O DE APONTAMENTO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SCPC - EXCLUS\u00c3O DE APONTAMENTO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3318\/3319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1326\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Itau Unibanco S\/A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 51, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. o art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; e JULGO PROCEDENTE o pedido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Borini & Cia Ltda. para o fim de:a) confirmando a liminar anteriormente deferida (fls. 36), declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos em debate (fls. 28); e b) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), devidamente atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C. Advogados(s): Fabiano Sanches Bigelli (OAB 121862\/SP), Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP), Maria Carolina Martins de Oliveira (OAB 395771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Itau Unibanco S\/A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 51, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. o art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; e JULGO PROCEDENTE o pedido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Borini & Cia Ltda. para o fim de:a) confirmando a liminar anteriormente deferida (fls. 36), declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos em debate (fls. 28); e b) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), devidamente atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  RAUL GON\u00c7ALVES  JUNIOR , 850 , Fernandopolis -SP  - \nCEP  15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002113-32.2017.8.26.0189\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Bruno C\u00e9sar  Favar\u00e3o  Barbosa Me\nRequerido : Borini e Cia  Ltda  (famospa)  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   FontesVistos.\nDispensado  o relat\u00f3rio,  \u201cex  vi\u201d  do  disposto  no  \nartigo  38,  \u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nReconhe\u00e7o,  de  of\u00edcio,  a  ilegitimidade  passiva  do  \ncorr\u00e9u  Itau  Unibanco  S\/A,  tendo  em  vista  que  esta  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  tem  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  \ncom  o  il\u00edcito  (restri\u00e7\u00f5es  financeiras)  debatido  nestes  autos.\nNo  m\u00e9rito  e  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  Borini  &  Cia  Ltda.,  o  \npedido  \u00e9  procedente.\nEm contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  aduz  n\u00e3o  ser  respons\u00e1vel  \npelas  restri\u00e7\u00f5es  financeiras  inseridas  em  nome  da  autora  nos  cadastros  p\u00fablicos  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito.\nO  documento  de  fls.  122,  por\u00e9m,  prova  \njustamente  o  inverso,  ou  seja,  que  a  r\u00e9  utiliza  o  nome  comercial  \"FAMOSPA\",  sendo  a \nrespons\u00e1vel  pela  perman\u00eancia  do  nome  da  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes.  \nHavendo  inadimpl\u00eancia,  como  de  fato  houve  no  \ncaso  em  exame,  \u00e9  direito  do  credor  inscrever  o  nome  do  devedor  em  cadastro  p\u00fablico  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito.\nTodavia, sobrevindo  quita\u00e7\u00e3o,  esta  devidamente  \ncomprovada  nos  autos  \u00e0s  fls.  25\/26  e  restando  reconhecida  pela  r\u00e9,  j\u00e1  que  n\u00e3o  impugnada  em  sua  \ndefesa,  \u00e9  obriga\u00e7\u00e3o  do  credor  providenciar  a  retirada  do  nome  do  consumidor  do  cadastro  \nrestritivo  em  prazo  razo\u00e1vel,  assim  entendido  o  prazo  n\u00e3o  superior  a  dez  dias,  conforme  \nEnunciado  n\u00ba  12  do  Col\u00e9gio  Recursal  da  18\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  (Fernand\u00f3polis)  do  Estado  \nde  S\u00e3o  Paulo  (\u201c O cancelamento  de  inscri\u00e7\u00e3o  em  \u00f3rg\u00e3os  restritivos  de  cr\u00e9dito  ap\u00f3s  o  pagamento  \ndeve  ser  procedido  pelo  respons\u00e1vel  pela  inscri\u00e7\u00e3o,  em  prazo  razo\u00e1vel,  n\u00e3o  superior  a  dez  dias,  \nsob  pena  de  importar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral \u201d).\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  as  quita\u00e7\u00f5es  foram  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002113-32.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A645AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:53 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  RAUL GON\u00c7ALVES  JUNIOR , 850 , Fernandopolis -SP  - \nCEP  15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nultimadas em  22  de  julho  de  2013  e  08  de  agosto  de  2013,  sendo  que  as  restri\u00e7\u00f5es  ainda  \npersistiam  em  02  de  fevereiro  de  2017  (fls.  28,  47  e  51).\nNeste  cen\u00e1rio,  a  r\u00e9  deve  indenizar  o  dano  que  \ncausou,  pois  \u00e9  induvidoso  que  a  excessiva  demora  na  retirada  da  restri\u00e7\u00e3o  financeira  ap\u00f3s  o  \npagamento  gera  dano  moral,  considerado  os  abalos  \u00e0  imagem  e  bom  nome  da  pessoa  perante  o  \nmercado.\nAssim, considerando  a  condi\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica  das  \npartes,  a  gravidade  da  culpa  e  a  extens\u00e3o  do  dano  (aqui  sopesado  o  fato  de  que  a  autora  \u00e9  pessoa  \nhabituada  a  ver  seu  nome  em  rol  de  inadimplentes  \u2013  vide  fls.  47\/48),  entendo  razo\u00e1vel  fixar  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  2.500,00  (dois  mil  e  quinhentos  reais).   \nEste  montante  \u00e9  suficiente  para  reparar  \ncondignamente  o  dano  causado  e,  tamb\u00e9m,  para  desencorajar  a  r\u00e9  de  adotar  semelhante  conduta  \nomissiva  no  futuro.\nPosto isso,  JULGO  EXTINTO  o  processo  sem  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  Itau  Unibanco  S\/A,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  art.  \n51,  \u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  c.c.  o  art.  485,  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil;  e  JULGO  \nPROCEDENTE  o  pedido  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  r\u00e9  Borini  &  Cia  Ltda.  para  o  fim  de:\na)  confirmando  a  liminar  anteriormente  deferida  \n(fls.  36),  declarar  a  inexigibilidade  dos  d\u00e9bitos  em  debate  (fls.  28);  e  \nb)  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  no  valor  de  R$  2.500,00  (dois  mil  e  quinhentos  reais),  devidamente  atualizado  pela  \nTabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP  a  partir  da  data  da  prola\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  \nde  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.   \nIncab\u00edveis  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  na  \nesp\u00e9cie,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  o  art.  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nP.I.C.\nFernandopolis , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002113-32.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1A645AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:53 . fls. 133"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    PERDEU PRAZO E CONCLUSOS","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70041464-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 09:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70040700-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1133\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 2778\/2781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1133\/2017 Teor do ato: MANIFESTEM-SE AS PARTES QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA (FLS. 119 e 122), REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS. Advogados(s): Fabiano Sanches Bigelli (OAB 121862\/SP), Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP), Maria Carolina Martins de Oliveira (OAB 395771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    MANIFESTEM-SE AS PARTES QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA (FLS. 119 e 122), REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0865\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 3172\/3175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0865\/2017 Teor do ato: Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que estas institui\u00e7\u00f5es informem os dados completos da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica por tr\u00e1s do nome \"FAMOSPA\" (nome ou raz\u00e3o social, endere\u00e7o, CPF\/CNPJ etc.), respons\u00e1vel pelo cadastramento das restri\u00e7\u00f5es financeiras debatidas nestes autos.Encaminhe-se com os of\u00edcios senha para acesso aos autos digitais.Ap\u00f3s, com a resposta, vista \u00e0s partes e conclusos.Intime-se. Advogados(s): Fabiano Sanches Bigelli (OAB 121862\/SP), Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP), Maria Carolina Martins de Oliveira (OAB 395771\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que estas institui\u00e7\u00f5es informem os dados completos da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica por tr\u00e1s do nome \"FAMOSPA\" (nome ou raz\u00e3o social, endere\u00e7o, CPF\/CNPJ etc.), respons\u00e1vel pelo cadastramento das restri\u00e7\u00f5es financeiras debatidas nestes autos.Encaminhe-se com os of\u00edcios senha para acesso aos autos digitais.Ap\u00f3s, com a resposta, vista \u00e0s partes e conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Raul Gon\u00e7alves  Junior , 850,  ., Jardim  Santa Rita - CEP  \n15600-000,  Fone: 017 34424088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  \nfernandjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002113-32.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Bruno C\u00e9sar  Favar\u00e3o  Barbosa Me\nRequerido : Borini e Cia  Ltda  (famospa)  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos.\nConverto   o   julgamento   em   dilig\u00eancia   para   o   fim   de   determinar   a   expedi\u00e7\u00e3o   de  \nof\u00edcio   ao   SCPC   e   ao   SERASA   para   que   estas   institui\u00e7\u00f5es   informem   os   dados   completos   da   pessoa  \nf\u00edsica   ou   jur\u00eddica   por   tr\u00e1s   do   nome   \"FAMOSPA\"   (nome   ou   raz\u00e3o   social,   endere\u00e7o,   CPF\/CNPJ   etc.),  \nrespons\u00e1vel   pelo   cadastramento   das   restri\u00e7\u00f5es   financeiras   debatidas   nestes   autos.\nEncaminhe-se   com   os   of\u00edcios   senha   para   acesso   aos   autos   digitais.\nAp\u00f3s,   com   a   resposta,   vista   \u00e0s   partes   e   conclusos.\nIntime-se.\nFernandopolis , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002113-32.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 17179A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 17:26 . fls. 112"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    R\u00c9PLICA TEMPESTIVA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70028995-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70028994-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA SEM ACORDO - CONTESTA\u00c7\u00c3O - ANEXO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70027458-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70027426-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680668526TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Borini e Cia Ltda (famospa) Dilig\u00eancia : 24\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    PERDEU PRAZO E CONCLUSOS","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680668530TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0579\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2799\/2801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0579\/2017 Teor do ato: MANIFESTE-SE O(A) AUTOR(A) QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA RELATIVOS AO HIST\u00d3RICO DE RESTRI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EM SEU NOME, REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS. Advogados(s): Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    MANIFESTE-SE O(A) AUTOR(A) QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA RELATIVOS AO HIST\u00d3RICO DE RESTRI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EM SEU NOME, REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 2860\/2863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 2860\/2863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 15:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNICASTELO (UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais. Advogados(s): Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a plausibilidade do direito invocado, a indicar a probabilidade do acolhimento da pretens\u00e3o em senten\u00e7a, e o risco de dano relevante, tendo em vista os not\u00f3rios preju\u00edzos e dissabores que decorrem de restri\u00e7\u00e3o financeira lan\u00e7ada em cadastro p\u00fablico de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, DEFIRO a liminar postulada para o fim de determinar ao SCPC e ao SERASA que retirem de seus cadastros a restri\u00e7\u00e3o financeira discutida nesta demanda, at\u00e9 final solu\u00e7\u00e3o da lide.Tendo em vista o Comunicado CG n\u00ba 29\/2015, oficie-se aos dois mantenedores dos maiores cadastros p\u00fablicos de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC e SERASA) requisitando hist\u00f3rico de restri\u00e7\u00f5es financeiras em nome do(a) autor(a) nos \u00faltimos cinco anos. Sem preju\u00edzo, designe a Serventia data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e cite-se a r\u00e9, com as advert\u00eancias legais.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Carlos Aureliano (OAB 189676\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SERASA - INFORMA\u00c7\u00d5ES HIST\u00d3RICAS","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SERASA - EXCLUS\u00c3O DE APONTAMENTO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SCPC - INFORMA\u00c7\u00d5ES HIST\u00d3RICAS","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    OF\u00cdCIO - SCPC - EXCLUS\u00c3O DE APONTAMENTO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 15:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNICASTELO (UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Cart\u00f3rio Anexo Unicastelo Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668700505","codPublicacaoOrigem":"1135974201","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Ante a plausibilidade do direito invocado, a indicar a probabilidade do acolhimento da pretens\u00e3o em senten\u00e7a, e o risco de dano relevante, tendo em vista os not\u00f3rios preju\u00edzos e dissabores que decorrem de restri\u00e7\u00e3o financeira lan\u00e7ada em cadastro p\u00fablico de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, DEFIRO a liminar postulada para o fim de determinar ao SCPC e ao SERASA que retirem de seus cadastros a restri\u00e7\u00e3o financeira discutida nesta demanda, at\u00e9 final solu\u00e7\u00e3o da lide.Tendo em vista o Comunicado CG n\u00ba 29\/2015, oficie-se aos dois mantenedores dos maiores cadastros p\u00fablicos de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SCPC e SERASA) requisitando hist\u00f3rico de restri\u00e7\u00f5es financeiras em nome do(a) autor(a) nos \u00faltimos cinco anos. Sem preju\u00edzo, designe a Serventia data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e cite-se a r\u00e9, com as advert\u00eancias legais.Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se. - ADV: RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0510\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS CASTREQUINI BUFULIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2862","paginaFinal":"2862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22045540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 11:07:18:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668700506","codPublicacaoOrigem":"1135974202","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 15:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNICASTELO (UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais. - ADV: RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0510\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS CASTREQUINI BUFULIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2862","paginaFinal":"2862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22045540","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 11:07:18:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674828812","codPublicacaoOrigem":"1140927856","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - MANIFESTE-SE O(A) AUTOR(A) QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA RELATIVOS AO HIST\u00d3RICO DE RESTRI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS EM SEU NOME, REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS. - ADV: RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0579\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2799","paginaFinal":"2799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871034","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22329643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  9 2017 11:06:54:753PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732130236","codPublicacaoOrigem":"1185010100","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - MANIFESTEM-SE AS PARTES QUANTO AO(S) OF\u00cdCIO(S) DO SCPC\/SERASA (FLS. 119 e 122), REQUERENDO O QUE DE DIREITO, EM CINCO DIAS CORRIDOS. - ADV: MARIA CAROLINA MARTINS DE OLIVEIRA (OAB 395771\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP), FABIANO SANCHES BIGELLI (OAB 121862\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1133\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANO REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2780","paginaFinal":"2780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911667","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25154914","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 12:37:55:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763961136","codPublicacaoOrigem":"1205825574","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 141\/154 (pedido de gratuidade): Por se tratar de microempres\u00e1rio individual, comprove o(a) recorrente sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda e atestado de rendimentos, ou promova o recolhimento do preparo.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int. - ADV: FABIANO SANCHES BIGELLI (OAB 121862\/SP), RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), MARIA CAROLINA MARTINS DE OLIVEIRA (OAB 395771\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1545\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3113","paginaFinal":"3113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930418","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26608408","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 12:22:35:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746002712","codPublicacaoOrigem":"1194468380","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Posto isso, JULGO EXTINTO o processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Itau Unibanco S\/A, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 51, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95 c.c. o art. 485, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil; e JULGO PROCEDENTE o pedido em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 r\u00e9 Borini Cia Ltda. para o fim de:a) confirmando a liminar anteriormente deferida (fls. 36), declarar a inexigibilidade dos d\u00e9bitos em debate (fls. 28); e b) condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), devidamente atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do TJSP a partir da data da prola\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a data da cita\u00e7\u00e3o. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C. - ADV: MARIA CAROLINA MARTINS DE OLIVEIRA (OAB 395771\/SP), FABIANO SANCHES BIGELLI (OAB 121862\/SP), RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1326\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3318","paginaFinal":"3318","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:06:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705059106","codPublicacaoOrigem":"1165238029","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002113-32.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002113-32.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Bruno C\u00e9sar Favar\u00e3o Barbosa Me - Borini e Cia Ltda (famospa) - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Converto o julgamento em dilig\u00eancia para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que estas institui\u00e7\u00f5es informem os dados completos da pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica por tr\u00e1s do nome \"FAMOSPA\" (nome ou raz\u00e3o social, endere\u00e7o, CPF\/CNPJ etc.), respons\u00e1vel pelo cadastramento das restri\u00e7\u00f5es financeiras debatidas nestes autos.Encaminhe-se com os of\u00edcios senha para acesso aos autos digitais.Ap\u00f3s, com a resposta, vista \u00e0s partes e conclusos.Intime-se. - ADV: FABIANO SANCHES BIGELLI (OAB 121862\/ SP), RODRIGO CARLOS AURELIANO (OAB 189676\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), MARIA CAROLINA MARTINS DE OLIVEIRA (OAB 395771\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0865\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3173","paginaFinal":"3173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893887","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23805792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 11:47:30:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002113-32.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}