{"numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","processos":[{"processo":"1002566-36.2016.8.26.0650","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/07\/2016 \u00e0s 11:32 - Livre\n2\u00aa Vara - Foro de Valinhos","juiz":"Daniella Aparecida Soriano Uccelli","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.499,51","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Heluiz Roberto Assis Figueiredo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabricio Camargo Simone"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1348\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3747\/3751","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1348\/2017 Teor do ato: Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que o requerente, com a anu\u00eancia de seus irm\u00e3os (fls. 46\/51), pretende obter autoriza\u00e7\u00e3o judicial para levantamento dos valores de titularidade do falecido pai, existentes em aplica\u00e7\u00f5es financeiras junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 01\/04).No curso do processo sobrevieram informa\u00e7\u00f5es da institui\u00e7\u00e3o financeira acerca dos valores existentes sob a titularidade do falecido (fls. 65 e 82\/103), das quais discordou o requerente, sob a alega\u00e7\u00e3o de que discrepam daquelas que lhes foram fornecidas anteriormente (fls. 69\/72 e 107\/109).Ocorre que este procedimento \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria e, portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em instaura\u00e7\u00e3o de contradit\u00f3rio em face da institui\u00e7\u00e3o financeira para solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es relacionadas \u00e0 diverg\u00eancia sobre os valores de titularidade do falecido, como pretende o requerente; tais quest\u00f5es, portanto, dever\u00e3o ser discutidas por meio de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.Assim, acolho o requerimento formulado na inicial para autorizar o requerente a levantar os valores de titularidade do falecido junto \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es vinculadas \u00e0 conta n\u00ba 31354-9 da ag\u00eancia n\u00ba 0716 do Banco Ita\u00fa Unibanco. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de noventa dias.Nada h\u00e1 a deliberar, neste processo, acerca do recolhimento do imposto \"causa mortis\" (fls. 04, parte final), o que dever\u00e1 ser objeto de discuss\u00e3o na via administrativa ou em eventual arrolamento ou invent\u00e1rio.Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, se nada mais requerido em dez dias, arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se.Valinhos, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que o requerente, com a anu\u00eancia de seus irm\u00e3os (fls. 46\/51), pretende obter autoriza\u00e7\u00e3o judicial para levantamento dos valores de titularidade do falecido pai, existentes em aplica\u00e7\u00f5es financeiras junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 01\/04).No curso do processo sobrevieram informa\u00e7\u00f5es da institui\u00e7\u00e3o financeira acerca dos valores existentes sob a titularidade do falecido (fls. 65 e 82\/103), das quais discordou o requerente, sob a alega\u00e7\u00e3o de que discrepam daquelas que lhes foram fornecidas anteriormente (fls. 69\/72 e 107\/109).Ocorre que este procedimento \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria e, portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em instaura\u00e7\u00e3o de contradit\u00f3rio em face da institui\u00e7\u00e3o financeira para solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es relacionadas \u00e0 diverg\u00eancia sobre os valores de titularidade do falecido, como pretende o requerente; tais quest\u00f5es, portanto, dever\u00e3o ser discutidas por meio de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.Assim, acolho o requerimento formulado na inicial para autorizar o requerente a levantar os valores de titularidade do falecido junto \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es vinculadas \u00e0 conta n\u00ba 31354-9 da ag\u00eancia n\u00ba 0716 do Banco Ita\u00fa Unibanco. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de noventa dias.Nada h\u00e1 a deliberar, neste processo, acerca do recolhimento do imposto \"causa mortis\" (fls. 04, parte final), o que dever\u00e1 ser objeto de discuss\u00e3o na via administrativa ou em eventual arrolamento ou invent\u00e1rio.Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, se nada mais requerido em dez dias, arquivem-se os autos.Publique-se e intimem-se.Valinhos, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1002566-36.2016.8.26.0650 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002566-36.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor  \nRequerente : Heluiz Roberto  Assis Figueiredo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nDa  an\u00e1lise  destes  autos  verifica-se  que  o  requerente,  com  a  anu\u00eancia  de  seus  \nirm\u00e3os  (fls.  46\/51),  pretende  obter  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial  para  levantamento  dos  valores  de  \ntitularidade  do  falecido  pai,  existentes  em  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  \nUnibanco  (fls.  01\/04).\nNo  curso  do  processo  sobrevieram  informa\u00e7\u00f5es  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nacerca  dos  valores  existentes  sob  a  titularidade  do  falecido  (fls.  65  e  82\/103),  das  quais  \ndiscordou  o  requerente,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  discrepam  daquelas  que  lhes  foram  \nfornecidas  anteriormente  (fls.  69\/72  e  107\/109).\nOcorre  que  este  procedimento  \u00e9  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  volunt\u00e1ria  e,  portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  \nque  se  falar  em  instaura\u00e7\u00e3o  de  contradit\u00f3rio  em  face  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  solu\u00e7\u00e3o  \ndas  quest\u00f5es  relacionadas  \u00e0  diverg\u00eancia  sobre  os  valores  de  titularidade  do  falecido,  como  \npretende  o  requerente;  tais  quest\u00f5es,  portanto,  dever\u00e3o  ser  discutidas  por  meio  de  a\u00e7\u00e3o  \npr\u00f3pria.\nAssim, acolho  o  requerimento  formulado  na  inicial  para  autorizar  o \nrequerente  a  levantar  os  valores  de  titularidade  do  falecido  junto  \u00e0s  aplica\u00e7\u00f5es  vinculadas  \u00e0  \nconta  n\u00ba  31354-9  da  ag\u00eancia  n\u00ba  0716  do  Banco  Ita\u00fa  Unibanco.  Expe\u00e7a-se  alvar\u00e1,  com  \nprazo  de  noventa  dias.\nNada  h\u00e1  a deliberar,  neste  processo,  acerca  do  recolhimento  do  imposto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2DAED5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 23:16 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \n      \n1002566-36.2016.8.26.0650 - lauda  2\n\"causa\n mortis\"  (fls.  04,  parte  final),  o  que  dever\u00e1  ser  objeto  de  discuss\u00e3o  na  via  \nadministrativa  ou  em  eventual  arrolamento  ou  invent\u00e1rio.\nAp\u00f3s  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  alvar\u00e1,  se  nada  mais  requerido  em  dez  dias,  arquivem-\nse  os  autos.\nPublique-se  e  intimem-se.\nValinhos , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 2DAED5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 23:16 . fls. 111"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70010527-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 3494\/3497","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2017 Teor do ato: (NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls.82\/103) no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.) Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls.82\/103) no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 3237\/3254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de inclus\u00e3o do Ita\u00fa Unibanco S\/A como terceiro interessado, por falta de amparo legal.Sem preju\u00edzo, oficie-se novamente \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o financeira para que preste os esclarecimentos solicitados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 69\/72.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio.Dever\u00e1 acompanhar o presente of\u00edcio c\u00f3pias das fls. 59, 65 e 69\/76.Int.Valinhos, 26 de janeiro de 2017. Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.17.70002037-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/02\/2017 17:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Indefiro o pedido de inclus\u00e3o do Ita\u00fa Unibanco S\/A como terceiro interessado, por falta de amparo legal.Sem preju\u00edzo, oficie-se novamente \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o financeira para que preste os esclarecimentos solicitados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 69\/72.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio.Dever\u00e1 acompanhar o presente of\u00edcio c\u00f3pias das fls. 59, 65 e 69\/76.Int.Valinhos, 26 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1002566-36.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\nProcesso  n.: 1002566-36.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  \u2013 Lei  n. 6.858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Heluiz Roberto  Assis Figueiredo\nJu\u00edza de  Direito:  Dra.  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nIndefiro o  pedido  de  inclus\u00e3o  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  como  terceiro  \ninteressado, por  falta  de  amparo  legal.\nSem preju\u00edzo,  oficie-se  novamente  \u00e0  referida  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  que  \npreste os  esclarecimentos  solicitados  na  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  69\/72.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  of\u00edcio.\nDever\u00e1 acompanhar  o  presente  of\u00edcio  c\u00f3pias  das  fls.  59,  65  e  69\/76.\nInt.\nValinhos, 26  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1ED92B9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 11:43 . fls. 77"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Pedido de Inclus\u00e3o, Exclus\u00e3o ou Substitui\u00e7\u00e3o do Polo Passivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70024039-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Inclus\u00e3o, Exclus\u00e3o ou Substitui\u00e7\u00e3o do Polo Passivo Data: 19\/12\/2016 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1548\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 3060\/3065","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1548\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 65), bem como acerca do prosseguimento do feito, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.Int.Valinhos, 6 de dezembro de 2016. Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 65), bem como acerca do prosseguimento do feito, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.Int.Valinhos, 6 de dezembro de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1002566-36.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n.: 1002566-36.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  \u2013 Lei  n. 6.858\/80  \u2013 Levantamento  de Valor\nRequerente : Heluiz Roberto  Assis Figueiredo\nJu\u00edza  de  Direito:  Dra.  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente  acerca  da  resposta  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  (fls.  \n65),  bem  como  acerca  do  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nInt.\nValinhos , 6  de  dezembro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1D54704. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 19:09 . fls. 66"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70021553-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/11\/2016 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1358\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 2998\/3002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1358\/2016 Teor do ato: (NOTA DO CART\u00d3RIO: Fica intimado o requerente que o oficio ao Banco Itau foi expedido devendo ser impresso diretamente no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, comprovando seu protocolo) Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (NOTA DO CART\u00d3RIO: Fica intimado o requerente que o oficio ao Banco Itau foi expedido devendo ser impresso diretamente no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, comprovando seu protocolo)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1311\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2226 P\u00e1gina: 2881\/2890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1311\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Fls. 45\/51: ciente da regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual dos herdeiros.2-Fls. 55: d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor.3-Fls. 52: reitere-se o of\u00edcio expedido ao Banco Ita\u00fa, com prazo de dez dias para resposta, sob pena de responsabilidade.Int.Valinhos, 19 de outubro de 2016. Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1-Fls. 45\/51: ciente da regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual dos herdeiros.2-Fls. 55: d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor.3-Fls. 52: reitere-se o of\u00edcio expedido ao Banco Ita\u00fa, com prazo de dez dias para resposta, sob pena de responsabilidade.Int.Valinhos, 19 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1002566-36.2016.8.26.0650  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002566-36.2016.8.26.0650\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Heluiz Roberto  Assis Figueiredo\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Andr\u00e9  Pereira  de  Souza\nVistos.\n1-Fls.  45\/51:  ciente  da  regulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual  dos  \nherdeiros.\n2-Fls. 55:  d\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  autor.\n3-Fls.  52:  reitere-se  o  of\u00edcio  expedido  ao  Banco  Ita\u00fa,  com  prazo  de  dez  dias  \npara  resposta,  sob  pena  de  responsabilidade.\nInt.\nValinhos , 19  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 1B08EDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE PEREIRA DE SOUZA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 00:30 . fls. 56"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70013740-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 10\/08\/2016 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0828\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2167 P\u00e1gina: 3122\/3127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0828\/2016 Teor do ato: Vistos.1-Determino que o requerente emende a inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, a fim de juntar aos autos procura\u00e7\u00e3o outorgada por todos os descendentes\/herdeiros com assinaturas leg\u00edveis e firma reconhecida destas.2-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0716, para que informe, no prazo de dez dias, acerca de eventual saldo na conta corrente n. 31354-9, assim como em conta poupan\u00e7a e aplica\u00e7\u00e3o financeira a ela vinculadas, em nome de Francisco Assis Figueiredo, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.3-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao INSS para que informe, no prazo de dez dias, acerca da exist\u00eancia de dependentes inscritos em nome de Francisco Assis Figueiredo, era filho de Francisco de Souza Figueiredo e de Amelia de Souza Moreira, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.4-Com o atendimento do que foi determinado, tornem os autos conclusos.Int.Valinhos, 25 de julho de 2016. Advogados(s): Fabricio Camargo Simone (OAB 317101\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1-Determino que o requerente emende a inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, a fim de juntar aos autos procura\u00e7\u00e3o outorgada por todos os descendentes\/herdeiros com assinaturas leg\u00edveis e firma reconhecida destas.2-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0716, para que informe, no prazo de dez dias, acerca de eventual saldo na conta corrente n. 31354-9, assim como em conta poupan\u00e7a e aplica\u00e7\u00e3o financeira a ela vinculadas, em nome de Francisco Assis Figueiredo, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.3-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao INSS para que informe, no prazo de dez dias, acerca da exist\u00eancia de dependentes inscritos em nome de Francisco Assis Figueiredo, era filho de Francisco de Souza Figueiredo e de Amelia de Souza Moreira, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.4-Com o atendimento do que foi determinado, tornem os autos conclusos.Int.Valinhos, 25 de julho de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1002566-36.2016.8.26.0650  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002566-36.2016.8.26.0650  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Heluiz Roberto  Assis Figueiredo\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Daniella  Aparecida  Soriano  Uccelli\nVistos.\n1-Determino que  o  requerente  emende  a  inicial,  no  prazo  de  quinze  dias,  \nsob  pena  de  indeferimento,  a  fim  de  juntar  aos  autos  procura\u00e7\u00e3o  outorgada  por  todos  os  \ndescendentes\/herdeiros  com  assinaturas  leg\u00edveis  e  firma  reconhecida  destas.\n2-Sem  preju\u00edzo,  oficie-se  ao  Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0716,  para  que  informe,  \nno  prazo  de  dez  dias,  acerca  de  eventual  saldo  na  conta  corrente  n.  31354-9,  assim  como  \nem  conta  poupan\u00e7a  e  aplica\u00e7\u00e3o  financeira  a  ela  vinculadas,  em  nome  de  Francisco  Assis  \nFigueiredo,  RG  n.  11.667.943-8  SSP\/SP.\nA  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  impressa,  servir\u00e1  como  OF\u00cdCIO  e  dever\u00e1  \nser  encaminhada  pelo  requerente.\n3-Sem  preju\u00edzo,  oficie-se  ao  INSS  para  que  informe,  no  prazo  de  dez  dias,  \nacerca  da  exist\u00eancia  de  dependentes  inscritos  em  nome  de  Francisco   Assis  Figueiredo,  era  \nfilho  de  Francisco  de  Souza  Figueiredo  e  de  Amelia  de  Souza  Moreira,  RG  n.  \n11.667.943-8  SSP\/SP.\nA  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  impressa,  servir\u00e1  como  OF\u00cdCIO  e  dever\u00e1  \nser  encaminhada  pelo  requerente.\n4-Com  o  atendimento  do  que  foi  determinado,  tornem  os  autos  conclusos.\nInt.\nValinhos, 25  de  julho  de  2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 16D2229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 25\/07\/2016 \u00e0s 16:46 . fls. 41\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  VALINHOS\nFORO  DE VALINHOS\n2\u00aa  VARA\nRUA  PROFESSOR  ATALIBA NOGUEIRA,  36, Valinhos -SP  - CEP  \n13270-660  \nProcesso n\u00ba 1002566-36.2016.8.26.0650  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002566-36.2016.8.26.0650 e c\u00f3digo 16D2229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI, liberado nos autos em 25\/07\/2016 \u00e0s 16:46 . fls. 42"}},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVNH.16.70011685-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/07\/2016 19:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"18\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Pedido de Inclus\u00e3o, Exclus\u00e3o ou Substitui\u00e7\u00e3o do Polo Passivo"},{"data":"03\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601226125","codPublicacaoOrigem":"1055657529","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - Vistos.Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls. 65), bem como acerca do prosseguimento do feito, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.Int.Valinhos, 6 de dezembro de 2016. - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1548\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3064","paginaFinal":"3064","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810345","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18274250","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 08:35:29:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750346217","codPublicacaoOrigem":"1197166466","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - Vistos.Da an\u00e1lise destes autos verifica-se que o requerente, com a anu\u00eancia de seus irm\u00e3os (fls. 46\/51), pretende obter autoriza\u00e7\u00e3o judicial para levantamento dos valores de titularidade do falecido pai, existentes em aplica\u00e7\u00f5es financeiras junto ao Banco Ita\u00fa Unibanco (fls. 01\/04).No curso do processo sobrevieram informa\u00e7\u00f5es da institui\u00e7\u00e3o financeira acerca dos valores existentes sob a titularidade do falecido (fls. 65 e 82\/103), das quais discordou o requerente, sob a alega\u00e7\u00e3o de que discrepam daquelas que lhes foram fornecidas anteriormente (fls. 69\/72 e 107\/109).Ocorre que este procedimento \u00e9 de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria e, portanto, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em instaura\u00e7\u00e3o de contradit\u00f3rio em face da institui\u00e7\u00e3o financeira para solu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es relacionadas \u00e0 diverg\u00eancia sobre os valores de titularidade do falecido, como pretende o requerente; tais quest\u00f5es, portanto, dever\u00e3o ser discutidas por meio de a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria.Assim, acolho o requerimento formulado na inicial para autorizar o requerente a levantar os valores de titularidade do falecido junto \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es vinculadas \u00e0 conta n\u00ba 31354-9 da ag\u00eancia n\u00ba 0716 do Banco Ita\u00fa Unibanco. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1, com prazo de noventa dias.Nada h\u00e1 a deliberar, neste processo, acerca do recolhimento do imposto \"causa mortis\" (fls. 04, parte final), o que dever\u00e1 ser objeto de discuss\u00e3o na via administrativa ou em eventual arrolamento ou invent\u00e1rio.Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, se nada mais requerido em dez dias, arquivem-se os autos. Publique-se e intimem-se.Valinhos, 04 de setembro de 2017. - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1348\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3749","paginaFinal":"3749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033514","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:14:44:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573456637","codPublicacaoOrigem":"1000860049","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - Vistos.1-Fls. 45\/51: ciente da regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual dos herdeiros.2-Fls. 55: d\u00ea-se ci\u00eancia ao autor.3-Fls. 52: reitere-se o of\u00edcio expedido ao Banco Ita\u00fa, com prazo de dez dias para resposta, sob pena de responsabilidade. Int.Valinhos, 19 de outubro de 2016. - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1311\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2885","paginaFinal":"2885","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"766902","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16857082","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 08:24:25:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657250884","codPublicacaoOrigem":"1125605683","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - (NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente acerca da resposta do Ita\u00fa Unibanco S\/A (fls.82\/103) no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.) - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3497","paginaFinal":"3497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"858763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21528977","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  5 2017 10:45:28:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"517957509","codPublicacaoOrigem":"919908973","dataDivulgacao":"Jul 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2167","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - Vistos.1-Determino que o requerente emende a inicial, no prazo de quinze dias, sob pena de indeferimento, a fim de juntar aos autos procura\u00e7\u00e3o outorgada por todos os descendentes\/herdeiros com assinaturas leg\u00edveis e firma reconhecida destas.2-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0716, para que informe, no prazo de dez dias, acerca de eventual saldo na conta corrente n. 31354-9, assim como em conta poupan\u00e7a e aplica\u00e7\u00e3o financeira a ela vinculadas, em nome de Francisco Assis Figueiredo, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.3-Sem preju\u00edzo, oficie-se ao INSS para que informe, no prazo de dez dias, acerca da exist\u00eancia de dependentes inscritos em nome de Francisco Assis Figueiredo, era filho de Francisco de Souza Figueiredo e de Amelia de Souza Moreira, RG n. 11.667.943-8 SSP\/SP.A presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia impressa, servir\u00e1 como OF\u00cdCIO e dever\u00e1 ser encaminhada pelo requerente.4-Com o atendimento do que foi determinado, tornem os autos conclusos.Int.Valinhos, 25 de julho de 2016. - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0828\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3125","paginaFinal":"3125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"717891","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14658356","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 27 2016 10:22:45:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579012418","codPublicacaoOrigem":"1007686027","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - (NOTA DO CART\u00d3RIO: Fica intimado o requerente que o oficio ao Banco Itau foi expedido devendo ser impresso diretamente no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, comprovando seu protocolo) - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1358\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2999","paginaFinal":"2999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"772716","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17087973","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 10:25:58:750PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623120282","codPublicacaoOrigem":"1089630765","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002566-36.2016.8.26.0650","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"VALINHOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002566-36.2016.8.26.0650 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Heluiz Roberto Assis Figueiredo - Vistos.Indefiro o pedido de inclus\u00e3o do Ita\u00fa Unibanco S\/A como terceiro interessado, por falta de amparo legal.Sem preju\u00edzo, oficie-se novamente \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o financeira para que preste os esclarecimentos solicitados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 69\/72.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio.Dever\u00e1 acompanhar o presente of\u00edcio c\u00f3pias das fls. 59, 65 e 69\/76.Int.Valinhos, 26 de janeiro de 2017. - ADV: FABRICIO CAMARGO SIMONE (OAB 317101\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO DANIELLA APARECIDA SORIANO UCCELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA NICOLA DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3247","paginaFinal":"3247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835722","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19745837","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:35:51:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002566-36.2016.8.26.0650","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}