{"numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","processos":[{"processo":"1002962-42.2016.8.26.0220","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/07\/2016 \u00e0s 13:01 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Guaratinguet\u00e1","juiz":"Paulo C\u00e9sar Ribeiro Meireles","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 97.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Cielo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Santander Mastercard"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Fonseca Marcondes"},{"tipo":"Reprtate","nome":"Lilian Maria Ribeiro Marques"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alfredo Zucca Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Benedicto Celso Benicio Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70027525-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0912\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 3205\/3206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0912\/2017 Teor do ato: Vistos.COM URG\u00caNCIA, considerando que sem assinatura da R\u00e9 Cielo no instrumento acostado retro, embora tenha partido de seus escrit\u00f3rios aparentemente, acordante, confirme se formalizado o acordo, opcionalmente, al\u00e9m da manifesta\u00e7\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o, juntando o documento assinado.Prazo - 5 dias.Int-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Alfredo Zucca Neto (OAB 154694\/SP), Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.COM URG\u00caNCIA, considerando que sem assinatura da R\u00e9 Cielo no instrumento acostado retro, embora tenha partido de seus escrit\u00f3rios aparentemente, acordante, confirme se formalizado o acordo, opcionalmente, al\u00e9m da manifesta\u00e7\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o, juntando o documento assinado.Prazo - 5 dias.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles . \nEu,                              , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa   Vara,   Paulo   C\u00e9sar   Ribeiro   Meireles ,   na   forma   da   lei.\nVistos.\nCOM   URG\u00caNCIA,   considerando   que   sem   assinatura   da   R\u00e9  \nCielo   no   instrumento   acostado   retro,   embora   tenha   partido   de   seus   escrit\u00f3rios  \naparentemente,   acordante,   confirme   se   formalizado   o   acordo,   opcionalmente,   al\u00e9m  \nda   manifesta\u00e7\u00e3o   de   confirma\u00e7\u00e3o,   juntando   o   documento   assinado.\nPrazo   -   5   dias.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 15  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2F0CDE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 11:06 . fls. 409"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70026330-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 13\/09\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    DECIDO.Posto isso, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos constantes da inicial e, determino a extin\u00e7\u00e3o do processo, com base no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Fica sem efeito a liminar dada.Via de consequ\u00eancia, CONDENO a Autora no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios de advogado em 10% (dez por cento) do valor da causa atualizado (Tabela Pr\u00e1tica do TJSP) desde o ajuizamento at\u00e9 o efetivo pagamento, nos termos do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo ser a verba dividida em partes iguais pelos representantes, j\u00e1 que diversos, das R\u00e9s.P.R.I.Guaratinguet\u00e1, 04 de setembro de 2017","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n1\n1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  \nMeireles . Eu,                                            , Escr.,  lavrei  este  termo.\nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nJuiz  de Direito  Dr.: Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles\nVISTOS  OS AUTOS.\nLILIAN  MARIA  RIBEIRO  MARQUES ,  qualificada  nos  autos,  \najuizou  a  presente  A\u00e7\u00e3o  Anulat\u00f3ria  de  Fraude  c\/c  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nlucros  cessantes  e  tutela  antecipada,  em  face  de  CIELO  S.A. ,  ITA\u00da  UNIBANCO  \nHOLDING  S.A.  MASTERCARD  e  do  BANCO  SANTANDER  MASTERCARD ,  tamb\u00e9m  \nqualificados,  em  apertada  s\u00edntese,  ao  argumento  de  ser  propriet\u00e1ria  de  uma  \nmicroempresa,  contratando  os  servi\u00e7os  da  r\u00e9  CIELO  S.A.  para  efetuar  as  vendas  pelo  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  de  d\u00e9bito.  Afirmou  ter  realizado  duas  vendas  em  23-05-2016,  \ntotalizando  R$  32.000,00  (trinta  e  dois  mil  reais)  e,  ap\u00f3s  nove  dias,  foi  informada  de  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 392\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n2\n2\nos\n donos  dos  cart\u00f5es  n\u00e3o  reconheciam  a  d\u00edvida,  seguindo-se  com  o  comunicado  de  \ncancelamento  do  contrato  com  a  R\u00e9.  Argumentou  em  torno  do  mercado  digital,  das  \ntransa\u00e7\u00f5es  feitas  pelos  portadores  de  cart\u00f5es,  das  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  oriundas  das  \nopera\u00e7\u00f5es  de  cart\u00e3o,  dos  chargebacks ,  da  responsabilidade  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \ne   da  credenciadora.  Argumentou,  ainda,  sobre  o  abalo  psicol\u00f3gico  sofrido,  lucros  \ncessantes,  necessidade  de  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  e  dano  moral.  Requereu  a  \nconcess\u00e3o  da  tutela  antecipada  para  que  seja  oficiado  aos  R\u00e9us  que  suspendam  os  \nbloqueios  dos  cr\u00e9ditos  da  Autora;  a  proced\u00eancia  dos  pedidos  para  desbloqueio  da  conta  \nda  Autora,  para  que  receba  os  cr\u00e9ditos  que  possui  no  montante  de  R$  53.000,00  \n(cinquenta  e  tr\u00eas  mil  reais);  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  R\u00e9us  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  \nvalor  de  R$  20.000,00  (vinte  mil  reais);  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  R\u00e9us  em  lucros  cessantes  no  \nvalor  de  R$  24.000,00  (vinte  e  quatro  mil  reais).  Requereu,  por  fim,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  \nda  prova  e  juntou  documentos  (p\u00e1gs.  01\/60).\nFoi  deferido  o  pedido  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  deferido  \nparcialmente  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.  Na  mesma  oportunidade,  foi  designada  \ndata  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  61\/63).\nA  R\u00e9  CIELO  S.A.  interp\u00f4s  Agravo  de  Instrumento  (p\u00e1gs.  134\/156)  \ne  juntou  documentos  (p\u00e1gs.  157\/207).\nA   R\u00e9  CIELO  S.A.  apresentou  Contesta\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  209\/228)  \nargumentando,  diretamente  no  m\u00e9rito,  em  torno  da  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo;  \nda  impossibilidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova;  do  descumprimento  das  cl\u00e1usulas  \ncontratuais  pela  Autora,  que  teria  ignorado  os  in\u00fameros  ind\u00edcios  de  fraude;  do  \ndesmembramento  das  vendas  feito  pela  Autora.  Argumentou,  tamb\u00e9m,  sobre  a \npossibilidade  de  estorno  de  valores  em  raz\u00e3o  das  transa\u00e7\u00f5es  fraudulentas  e  sobre  a  \ninexist\u00eancia  de  danos  materiais.  Requereu  a  total  improced\u00eancia  dos  pedidos  com  a  \nconsequente  condena\u00e7\u00e3o  da  Autora  ao  pagamento  das  custas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  \nentre  outros  pedidos  de  estilo.  Juntou  documentos  (p\u00e1gs.  229\/237).\nO  R\u00e9u  BANCO  SANTANDER  S.A.  apresentou  Contesta\u00e7\u00e3o  \n(p\u00e1gs.  281\/296)  alegando,  preliminarmente,  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  \nargumentou  que  o  contrato  foi  celebrado  com  a  R\u00e9  CIELO  S.A.,  n\u00e3o  havendo  que  se  \nresponsabilizar  o  Banco-R\u00e9u;  impugnou  a  exist\u00eancia  de  dano  moral.  Afirmou  que  os  \nproblemas  poderiam  ter  sido  resolvidos  junto  aos  canais  internos\/institucionais  e  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 393\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n3\n3\nrestou\n ausente  a  demonstra\u00e7\u00e3o  dos  lucros  cessantes,  requerendo  a  total  improced\u00eancia  \ndos  pedidos.  Juntou  documentos  (p\u00e1gs.  297\/313).\nManifesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  da  R\u00e9  CIELO  S.A.  (p\u00e1gs.  314\/320).\nO  R\u00e9u  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.  apresentou  Contesta\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  \n321\/326)  alegando,  preliminarmente,  ilegitimidade  passiva.  No  m\u00e9rito,  falou  da  \ninexist\u00eancia  de  responsabilidade  pela  culpa  exclusiva  de  terceiro,  inexist\u00eancia  dos  lucros  \ncessantes  e  dos  danos  morais.  Argumentou,  ainda,  em  torno  da  impossibilidade  de  \ninvers\u00e3o  dos  \u00f4nus  da  prova  e  da  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria.  Requereu  a  total  \nimproced\u00eancia  dos  pedidos  e  juntou  documentos  (p\u00e1gs.  327\/337).\nR\u00e9plica  e  documentos  (p\u00e1gs.  343\/352).\nInforma\u00e7\u00f5es  sobre  o  Agravo  de  Instrumento  (p\u00e1gs.  360\/369).\nIntimadas  as  partes  a  dizerem  sobre  as  provas  que  pretendiam  \nproduzir  (p\u00e1g.  370),  os  R\u00e9us  BANCO  SANTANDER  S.A.  e  CIELO  S.A.  requereram  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  (p\u00e1g.  371  e  372\/376,  respectivamente),  e  a  Autora  \nrequereu  a  juntada  de  documentos  e  o  deferimento  dos  pedidos  iniciais  (p\u00e1gs.  377\/380).\nEste,  em  s\u00edntese,  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  se  pretende  a  anula\u00e7\u00e3o  de  suposta  \nfraude  sofrida  pela  Autora,  bem  como  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  da\u00ed  decorrentes  \ne  recebimento  de  valores  a  t\u00edtulo  de  lucros  cessantes  e  danos  materiais,  isto  em  raz\u00e3o  \nda  quebra  do  contrato  estabelecido  com  a  R\u00e9  CIELO  S.A.  e  consequente  reten\u00e7\u00e3o  de  \nvalores.\nPode-se conhecer  diretamente  do  pedido,  com  o  julgamento  \nantecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  \nembora  haja  mat\u00e9ria  de  fato  e  de  direito,  existem  provas  e  elementos  suficientes  nos  \nautos  para  o  adequado  exame  da  lide,  como  se  ver\u00e1  linhas  a  seguir.\nAdemais,  lembro  que  \u201cJulgar  antecipadamente  a  lide,  \u00e9  dever  do  \njuiz  se  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  para  tanto,  at\u00e9  porque  sendo  o  juiz  destinat\u00e1rio  da  prova,  \nsomente  a  ele  cumpre  aferir  sobre  a  necessidade  ou  n\u00e3o  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o \u201d  (TFR  \n 5\u00aa  \nTurma,  Ag.  51.774-MG,  Rel.  Min.  Geraldo  Sobral,  j.  27.02.89).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 394\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n4\n4\nQuanto\n \u00e0  preliminar  de  ilegitimidade  suscitada  pelos  R\u00e9us  \nBANCO  SANTANDER  S.A.  e  ITA\u00da-UNIBANCO  S.A.,  anoto  que,  como  se  sabe,  o  nosso  \nDiploma  Instrumental  de  2015  exige  para  a  regularidade  da  a\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  dos  \nPressupostos  processuais,  as  Condi\u00e7\u00f5es  da  A\u00e7\u00e3o .  Segundo  essa  teoria,  a  car\u00eancia  \nde  a\u00e7\u00e3o  se  d\u00e1  quando  ausentes  quaisquer  das  suas  condi\u00e7\u00f5es,  que  s\u00e3o:  1.  \nLegitimidade  das  Partes  (Legitimatio  Ad  Causam);  2.  Interesse  Processual  (Interesse  \nde  Agir).\nA legitimatio  ad  causam  \u00e9  conceituada  precisamente,  pelo  Prof.  e  \nDes.  ga\u00facho  Adroaldo  Furtado  Fabr\u00edcio,  assim:\n\u201cA  legitimatio  ad  causam ,  descontadas  diverg\u00eancias  de  detalhe  e  \nnominalismos  despiciendos,  \u00e9  a  \"pertin\u00eancia  subjetiva  da  a\u00e7\u00e3o\",  vale  dizer,  a \ncorrespond\u00eancia  entre  as  posi\u00e7\u00f5es  de  autor  e  de  r\u00e9u  e,  respectivamente,  de  sujeito  ativo  \ne   passivo  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-material  afirmada  (ou  vice-versa,  no  caso  da  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  negativa)\u201d.\nOs Bancos  garantem  (ou,  ao  menos,  devem  garantir)  a \nfidedignidade  das  transa\u00e7\u00f5es,  sendo  administradores  dos  cart\u00f5es  eletr\u00f4nicos,  refletindo  \nseguran\u00e7a  e  confian\u00e7a,  como  no  presente  caso,  aos  lojistas,  de  que  n\u00e3o  haver\u00e1  \natividade  fraudulenta  pelo  meio  de  pagamento  em  quest\u00e3o.\nSendo  assim,  por  \u00f3bvio  que  os  R\u00e9us  s\u00e3o  leg\u00edtimos  para  figurar  \nnos  polos  passivos  da  demanda,  havendo  rela\u00e7\u00e3o  direta  destes  com  o  objeto  discutido,  \nde  modo  que  a  preliminar  arguida  n\u00e3o  deve  ser  acolhida,  sendo,  portanto,  afastada.\nAdentrando  ao  m\u00e9rito,  primeiramente,  anoto  que,  apesar  da  \ndecis\u00e3o  inicial  que  foi  inadvertidamente  considerado,  por  lapso,  como  pessoa  f\u00edsica,  \nporque  o  nome  dela  que  veio  estampada  em  negrito  na  inicial  e  na  verdade  era  \nmicroempres\u00e1rio  individual  (nesse  caso  normalmente  o  nome  deve  ser  acompanhado  do  \nacr\u00e9scimo  FI  ou  outro),  portanto,  sendo  ausentes  as  particularidades  destina\u00e7\u00e3o  final  \ne   vulnerabilidade,  n\u00e3o  se  tratava,  como  se  pensou,  de  uma  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \nregulada  pela  Legisla\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria  e  especial\u00edssima,  ou  seja,  sendo  a  Autora,  uma  \nempresa,  ainda  que  individual,  n\u00e3o  \u00e9 consumidora  final  dos  servi\u00e7os  das  r\u00e9s,  n\u00e3o  \npodendo  ser  reconhecida,  portanto,  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e,  de  igual  sorte,  sua  \nvulnerabilidade  frente  aos  R\u00e9us,  porque  exercendo  atividade  comercial,  tem  que  ser  \nt\u00e9cnica,  dando  vaz\u00e3o  \u00e0  velha  m\u00e1xima  comercial  de  que  \u201cquem  n\u00e3o  \u00e9  competente,  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 395\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n5\n5\nn\u00e3o\n se  estabele\u00e7a\u201d.\nDe qualquer  forma,  o  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  de  quem  alega,  no  caso  a  \nfraude,  ou  seja,  as  empresas  r\u00e9s  que  retiveram  pagamento  ou  deram  guarida  ao  \nconsumidor  lesado  pelas  compras  fraudulentas,  porque  sen\u00e3o  n\u00e3o  poderiam  reter  o  \npagamento  e,  assim  sendo,  elas  \u00e9  que  teriam  que  deixar  isso  claro  ao  ju\u00edzo  sobre  isso.\nContudo,  antes  mesmo  de  se  ingressar  nessa  quest\u00e3o,  como  \nrestou  comprovado  pelo  conte\u00fado  dos  autos,  a  Autora  descumpriu  cl\u00e1usulas  \nIMPORTANT\u00cdSSIMAS  contratuais  firmadas  com  a  r\u00e9,  CIELO  S.A ., como  se  ver\u00e1  \nlinhas  a  seguir.\nO princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  objetiva,  com  que  devem  se  pautar  os  \natores  contratuais,  n\u00e3o  pode  tolerar  o  proceder  que  passo  a  examinar,  incrementando  o  \nrisco  e  depois  reclamando  de  seu  infort\u00fanio.\nA  cl\u00e1usula  12\u00aa  do  contrato  (p\u00e1g.  167)  estabelece  proibi\u00e7\u00f5es  nas  \ncondutas  dos  usu\u00e1rios,  clientes,  como  se  observa:\n\u201cCl\u00e1usula 12\u00aa  \n \u00c9  proibido  ao  CLIENTE:\n(...)\nii. Desmembrar  o  pre\u00e7o  de  uma  \u00fanica  TRANSA\u00c7\u00c3O  em  v\u00e1rias  TRANSA\u00c7\u00d5ES.  Ex:  Desmembrar  uma  transa\u00e7\u00e3o  \nde R$  100,00  em  duas  de  R$  50,00;\u201d.\nPor  \u00f3bvio  que  tais  disposi\u00e7\u00f5es  t\u00eam  sua  raz\u00e3o  de  exist\u00eancia  \nlastreada  em  um  sistema  que  prioriza  a  seguran\u00e7a  das  transa\u00e7\u00f5es  eletr\u00f4nicas  que  \nvenham  a  ocorrer,  com  o  escopo  de  proteger,  tanto  o  consumidor,  quanto  a  Institui\u00e7\u00e3o  \nR\u00e9  (CIELO  S.A.)  de  eventuais  fraudes.\nDestarte,  \u00e9  inconteste  que  a  Autora  adotou  um  proceder  \nnegligente,  na  verdade  n\u00e3o  foi  s\u00f3  isso,  pois  se  assim  fosse  seria  em  sede  de  culpa,  e  \nseria,  precisamente,  imprudente  ao  inadvertidamente  seccionar  a  venda,  passando  em  \ndois  momentos  distintos,  ignorando  as  recomenda\u00e7\u00f5es  e  procedimentos  de  seguran\u00e7a,  \nfracionando  os  valores  das  vendas  de  seus  produtos,  o  que,  em  verdade,  acabou-se  \npercebendo  como  algo  intencional,  para  burlar  mesmo  a  negativa  de  venda,  j\u00e1  que  mais  \ntarde  repetiu  na  segunda  venda,  j\u00e1,  inclusive  no  hor\u00e1rio  noturno , mais  de  20  horas.\nPela  aplica\u00e7\u00e3o  do  damnum  in  re  ipsa ,  \u00e9  presum\u00edvel  pela  pr\u00f3pria  \ndin\u00e2mica  f\u00e1tica  que  assim  agiu  para  burlar  o  sistema  de  travamento  da  venda  atrav\u00e9s  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 396\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n6\n6\ncart\u00e3o,\n sendo  de  comezinho  saber  que  as  administradoras  de  cart\u00e3o  t\u00eam  sistema  assim  \njustamente  para  colocar  em  exame  e at\u00e9  mesmo  ligar  ao  cliente  para  confirmar  a  \ncompra  que  est\u00e1  fazendo,  ou  seja,  se  n\u00e3o  tivesse  feito  isso,  provavelmente  o  cliente,  \ncontatado,  sendo  fraudulento  o  uso,  n\u00e3o  permitiria  as  r\u00e9s  administradoras  autorizarem  \nas  compras.\nVeja-se que  tudo  foi  em  23-05-2016  e  a  Autora  fracionou  a \ncobran\u00e7a  no  cart\u00e3o  de  suas  duas  vendas.  A  venda  de  R$  15.000,00  (p\u00e1g.  39)  foi  \nfracionada  em  R$  10.000,00  (p\u00e1g.  40)  e  R$  5.000,00  (p\u00e1g.  41),  e  a  venda  de  R$  \n17.000,00  (p\u00e1g.  38)  foi  fracionada  em  R$  10.000,00  (p\u00e1g.  42)  e  R$  7.000,00  (p\u00e1g.  43),  \nisso  mais  de  20  horas  j\u00e1.\nOu  seja,  assumiu  e  trouxe  o  risco  de  sofrer  a  fraude  todo  para  \nsi  e  n\u00e3o  pode  querer  que  as  R\u00e9s  agora  assumam  o  preju\u00edzo  por  sua  conduta,  no  \nm\u00ednimo,  imprudente,  mas  intencional  (repito,  quando  fez  isso  duas  vezes,  ao  ju\u00edzo  resta  \nclaro  que  agiu  deliberadamente  e  a  inten\u00e7\u00e3o  era  justamente  n\u00e3o  ver  a  venda  auditada  e  \nconferida  junto  ao  cliente,  titular  do  cart\u00e3o).\nAli\u00e1s,  mais  do  que  isso,  embora  seja  apenas  uma  ila\u00e7\u00e3o,  mas  \nque  me  vejo  obrigado  a  fazer,  a  notada  estranheza,  que  as  notas  fiscais  emitidas  pela  \nAutora,  referentes  \u00e0s  duas  vendas  que  causaram  tamanho  transtorno,  em  23-05-2016,  \ntenham  sido  as  \u00fanicas  notas  fiscais  at\u00e9  ent\u00e3o  emitidas  desde  que  se  estabeleceu  a  \nmicroempresa,  algo  que,  no  entanto,  n\u00e3o  ser\u00e1  objeto  de  an\u00e1lise  aprofundada  (notas  \nfiscais  n.s  00001  e  00002).  \nMais  ainda  anoto,  as  duas  \u00fanicas  vendas  que  fez  at\u00e9  ent\u00e3o  \nforam  fraudadas?  E  mais,  porque  um  mesmo  cliente  compraria  ao  in\u00edcio  da  tarde  e  a  \noutra  compra  j\u00e1  \u00e0  noite,  algo  que  poderia  e  deveria  ter  desconfiado  e  n\u00e3o  facilitar  a  \nfraude  (veja-se  que  n\u00e3o  se  fala  de  coisa  pouca,  valios\u00edssimas  joias,  ali\u00e1s,  dif\u00edcil  alcan\u00e7ar  \naquele  tipo  tal  valor) ,  acreditando-se  na  autora  que  tenha  sido  v\u00edtima,  a  conduta  do  \ncomprador  era  suspeit\u00edssima  ...  (pelo  que  se  v\u00ea  do  documento  de  p\u00e1g  52,  seriam  \nas  primeiras  ...  mas  alt\u00edssimas  em  rela\u00e7\u00e3o  as  demais  que  se  seguiram  ...).\nVendas  tais  que  at\u00e9  desbordam,  em  valor,  da  realidade  pela  \npr\u00f3pria  autora  afirmada  (de  que  teria  renda  m\u00e9dia  de  4  mil  m\u00eas,  embora  essa,  n\u00e3o  \ndesconsidero,  seria  a  l\u00edquida  e  na  venda  ou  produ\u00e7\u00e3o  de  joias,  tem  custos,  mas  se  \nprodu\u00e7\u00e3o,  como  parece  ser  pela  profiss\u00e3o  afirmada,  s\u00e3o  ainda  menores  ao  designer , Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 397\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n7\n7\nque\n n\u00e3o  as  revende  e  sim  fabrica,  ainda  agregando  relativo  maior  valor  pelo  trabalho  \nart\u00edstico).\nTal cliente  ainda  de  distante  Estado  do  Pernambuco.  \nDessa  maneira,  n\u00e3o  fosse  o j\u00e1  existente  convencimento,  at\u00e9  \nmesmo  prova  da  entrada  de  tais  mercadorias  (ou  insumos  no  caso  da  produ\u00e7\u00e3o  pela  \nvendedora),  seriam  necess\u00e1rias.\nAinda  que  se  admita  por  hip\u00f3tese  a  fraude  dos  cart\u00f5es  utilizados  \npara  as  compras,  sendo  ela  v\u00edtima,  sem  nenhuma  contribui\u00e7\u00e3o  intencional,  na  verdade,  \ncr\u00ea-se  que  sim,  foi  v\u00edtima,  caberia  \u00e0  Autora  a  verifica\u00e7\u00e3o  da  titularidade  dos  cart\u00f5es  e  \ndos  portadores  com  muito  cuidado  num  caso  assim  e  n\u00e3o  a  facilita\u00e7\u00e3o.  Existe  cl\u00e1usula  \nexpressa  proibindo  que  a  Autora  aceite  o  pagamento  feito  pelo  portador  com  um  \ninstrumento  (cart\u00e3o)  do  qual  n\u00e3o  seja  o  titular  (cl\u00e1usula  12\u00aa,  i,  p\u00e1g.  167).\nDesse  modo,  quando  sobreveio  a  contesta\u00e7\u00e3o  pelos  titulares  dos  \ncart\u00f5es,  informando  o  n\u00e3o  reconhecimento  das  compras,  a  operadora  CIELO  S.A.  \nreteve  o  pagamento  dos  valores,  agindo  prudentemente  e  de  acordo  com  os  ditames  \nlegais,  ante  a  viola\u00e7\u00e3o  contratual  praticada  pela  Autora,  tendo  sido  cogitada,  a  partir  de  \nind\u00edcios,  a  possibilidade  de  fraude  ao  sistema.\nA   Autora  alega,  ainda,  dentro  dessa  tem\u00e1tica,  direito  ao  \nrecebimento  de  valores  a  t\u00edtulo  de  lucros  cessantes,  em  raz\u00e3o  de  a  R\u00e9  CIELO  S.A.  ter  \nretido  os  valores  referentes  \u00e0s  vendas  mediante  cart\u00e3o,  o  que  se  deu  por  cento  e  oitenta  \ndias,  como  dito.\nTodavia, essa  consequ\u00eancia  encontrava-se  prevista,  novamente,  \nno  contrato  firmado,  que  assim  disp\u00f5e:\nCl\u00e1usula 40\u00aa  (...)\nPar\u00e1grafo Segundo  -  Em  caso  de  suspeita  de  fraude  ou  qualquer  outra  atividade  il\u00edcita,  a  CIELO  poder\u00e1,  no  \nmomento efetivo  da  rescis\u00e3o,  reter  eventuais  repasses  a  serem  realizados  ao  ESTABELECIMENTO  pelo  prazo  \nde 180  (cento  e  oitenta)  dias  contados  da  rescis\u00e3o,  at\u00e9  a  conclus\u00e3o  da  auditoria  sobre  os  eventos.  (p\u00e1g.  180).\nDesse  modo,  quando  sobreveio  a  contesta\u00e7\u00e3o  pelos  titulares  dos  \ncart\u00f5es,  informando  o  n\u00e3o  reconhecimento  das  compras,  a  operadora  CIELO  S.A.  \nreteve  o  pagamento  dos  valores,  agindo  prudentemente  e  de  acordo  com  os  ditames  \nlegais,  ante  a  viola\u00e7\u00e3o  contratual  praticada  pela  Autora,  tendo  sido  cogitada,  a  partir  de  \nind\u00edcios,  a  possibilidade  de  fraude  ao  sistema.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 398\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n 1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\n8\n8\nPor\n \u00f3bvio  que  a  Autora  n\u00e3o  faz  jus  ao  recebimento  de  quaisquer  \nvalores  a  t\u00edtulo  de  lucros  cessantes,  ante  todo  o  exposto,  e,  ainda  que  fizesse,  n\u00e3o  \ncomprovou  sua  pretens\u00e3o,  apenas  alegando  e  nada  mais.  Na  verdade,  sendo  leg\u00edtima  a  \nreten\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  s\u00f3  pelo  prazo,  mas  pelo  exposto  do  proceder  da  autora,  de  qualquer  \nforma  n\u00e3o  seria  devida  qualquer  indeniza\u00e7\u00e3o  a  este  t\u00edtulo,  porque  simplesmente  n\u00e3o  tem  \nraz\u00e3o  j\u00e1  na  primeira  insatisfa\u00e7\u00e3o.\nEm  \u00faltima  an\u00e1lise,  quanto  aos  danos  morais,  n\u00e3o  merece  \nprosperar  o  pedido  formulado  na  inicial,  ou  seja,  de  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  \nsofridos,  pelos  mesmos  motivos,  ou  seja,  que  s\u00f3  seriam  analisados  se  houvesse  \nreten\u00e7\u00e3o  e  mesmo  n\u00e3o  pagamento  ileg\u00edtimo,  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso,  como  vimos.\nDessa  forma,  a  total  improced\u00eancia  dos  pedidos  \u00e9  medida  que  se  \nimp\u00f5e.\nDECIDO.\nPosto  isso,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  constantes  da  \ninicial  e,  determino  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  com  base  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nFica sem  efeito  a  liminar  dada.\nVia  de  consequ\u00eancia,  CONDENO  a  Autora  no  pagamento  das  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  de  advogado  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  da  \ncausa  atualizado  (Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP)  desde  o  ajuizamento  at\u00e9  o  efetivo  \npagamento,  nos  termos  do  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndevendo  ser  a  verba  dividida  em  partes  iguais  pelos  representantes,  j\u00e1  que  diversos,  das  \nR\u00e9s.\nP.R.I.\nGuaratinguet\u00e1,  04  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 2E6A022. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 399"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70004211-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/02\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70003805-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/02\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70003199-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 09:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos.Observando que foi decidido no agravo de instrumento, os pedidos de libera\u00e7\u00e3o de valores formulados pela autora ser\u00e3o apreciados ao tempo da senten\u00e7a.Digam as partes sobre provas que pretendem produzir, especificando e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Alfredo Zucca Neto (OAB 154694\/SP), Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Observando que foi decidido no agravo de instrumento, os pedidos de libera\u00e7\u00e3o de valores formulados pela autora ser\u00e3o apreciados ao tempo da senten\u00e7a.Digam as partes sobre provas que pretendem produzir, especificando e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  janeiro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Juliana  Guimar\u00e3es  Ornellas .  Eu,        \nJ\u00falio  C\u00e9sar  Lisboa , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa   Vara,   Juliana   Guimar\u00e3es   Ornellas ,   na   forma   da   lei.\nVistos.\nObservando   que   foi   decidido   no   agravo   de   instrumento,   os  \npedidos   de   libera\u00e7\u00e3o   de   valores   formulados   pela   autora   ser\u00e3o   apreciados   ao  \ntempo   da   senten\u00e7a.\nDigam   as   partes   sobre   provas   que   pretendem   produzir,  \nespecificando   e   justificando   a   pertin\u00eancia,   sob   pena   de   preclus\u00e3o.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 31  de  janeiro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 1EA11D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA GUIMARAES ORNELLAS, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 19:32 . fls. 370"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Pedido de Informa\u00e7\u00f5es Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.17.70000204-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/01\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70025152-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/12\/2016 19:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70024280-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/12\/2016 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0931\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 3759\/3762","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0931\/2016 Teor do ato: Vistos.Providencie o escrevente do processo corre\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Diga a autora sobre contesta\u00e7\u00f5es e documentos.Int-se. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Benedicto Celso Benicio Junior (OAB 131896\/SP), Alfredo Zucca Neto (OAB 154694\/SP), Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie o escrevente do processo corre\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Diga a autora sobre contesta\u00e7\u00f5es e documentos.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  dezembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles . \nEu,        J\u00falio  C\u00e9sar  Lisboa , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa   Vara,   Paulo   C\u00e9sar   Ribeiro   Meireles ,   na   forma   da   lei.\nVistos.\nProvidencie   o   escrevente   do   processo   corre\u00e7\u00e3o   da  \ndenomina\u00e7\u00e3o   do   Banco   Ita\u00fa.\nDiga   a   autora   sobre   contesta\u00e7\u00f5es   e   documentos.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 5  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 1CB31C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 09:56 . fls. 338"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70022538-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/11\/2016 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70022167-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/11\/2016 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70021418-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/11\/2016 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    CONCILIADOR - TENTATIVA NOVO","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70020424-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/10\/2016 08:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70020422-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 26\/10\/2016 08:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70020390-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70020364-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70018805-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0698\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 3069\/3070","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0698\/2016 Teor do ato: Vistos.P\u00e1ginas 239\/240: Ci\u00eancia do efeito suspensivo concedido no agravo de instrumento.Aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int-se. Advogados(s): Alfredo Zucca Neto (OAB 154694\/SP), Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P\u00e1ginas 239\/240: Ci\u00eancia do efeito suspensivo concedido no agravo de instrumento.Aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  setembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles . \nEu,        J\u00falio  C\u00e9sar  Lisboa , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa   Vara,   Paulo   C\u00e9sar   Ribeiro   Meireles ,   na   forma   da   lei.\nVistos.\nP\u00e1ginas   239\/240:   Ci\u00eancia   do   efeito   suspensivo   concedido  \nno   agravo   de   instrumento.\nAguarde-se   a   audi\u00eancia   designada.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 13  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 18937C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 10:15 . fls. 241"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0682\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2199 P\u00e1gina: 2638\/2640","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70016271-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2016 16:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0682\/2016 Teor do ato: Vistos.Ciente do agravo de instrumento interposto pela Cielo.Mantenho a decis\u00e3o guerreada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos.Int-se. Advogados(s): Alfredo Zucca Neto (OAB 154694\/SP), Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ciente do agravo de instrumento interposto pela Cielo.Mantenho a decis\u00e3o guerreada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  setembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  C\u00e9sar  Ribeiro  Meireles . \nEu,        J\u00falio  C\u00e9sar  Lisboa , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   da   1\u00aa   Vara,   Paulo   C\u00e9sar   Ribeiro   Meireles ,   na   forma   da   lei.\nVistos.\nCiente   do   agravo   de   instrumento   interposto   pela   Cielo.\nMantenho   a   decis\u00e3o   guerreada   pelos   seus   pr\u00f3prios  \nfundamentos.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 9  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 186642F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR RIBEIRO MEIRELES, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 09:38 . fls. 208"}},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70015732-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2016 20:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70015521-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70013184-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2016 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0529\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2171 P\u00e1gina: 2598\/2599","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0521\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2170 P\u00e1gina: 2546\/2552","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0529\/2016 Teor do ato: \"Fica a requerente intimada a comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, no prazo de 10 dias\". Advogados(s): Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fica a requerente intimada a comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, no prazo de 10 dias\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0521\/2016 Teor do ato: Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia deve ser concedido, por\u00e9m, parcialmente.Para a concess\u00e3o dessa medida \u00e9 necess\u00e1ria a demonstra\u00e7\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o de probabilidade do direito (verossimilhan\u00e7a do direito invocado) e perigo da demora ou risco ao resultado \u00fatil do processo (periculum in mora).No que toca ao perigo de demora, sua presen\u00e7a \u00e9 evidente ante o risco de preju\u00edzos financeiros \u00e0 autora, de vez que concretizou transa\u00e7\u00f5es comerciais e disponibilizou os produtos que vende, o que torna necess\u00e1rio o recebimento do pre\u00e7o para sua capitaliza\u00e7\u00e3o, como \u00e9 a praxe em atividades do tipo.Quanto a probabilidade do direito, os extratos que apresentou demonstram o registro das opera\u00e7\u00f5es que realizou junto a r\u00e9 (venda a cr\u00e9dito mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito), com previs\u00f5es de lan\u00e7amentos futuros, n\u00e3o havendo, em princ\u00edpio, raz\u00f5es para que a r\u00e9, mediante decis\u00e3o unilateral, realizar o bloqueio de valores que seriam disponibilizados \u00e0 autora nas datas previstas no extrato.A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de natureza consumerista, portanto, regulada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, sendo, portanto, de acordo com a reda\u00e7\u00e3o do seu artigo art. 6\u00ba, VIII, \u00f4nus das r\u00e9s demonstrarem ao ju\u00edzo a legalidade da rescis\u00e3o contratual.Tamb\u00e9m dever\u00e3o as r\u00e9s trazerem, junto com a contesta\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia do contrato que celebraram com a autora, pois ela afirma que n\u00e3o o recebeu, algo que \u00e9 comum nesse tipo de rela\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita de forma eletr\u00f4nica.Fica, assim, invertido o \u00f4nus da prova.Dever\u00e3o as r\u00e9s se absterem de reter todo e qualquer valor que constem nos extratos que emitiram e nas datas com provis\u00e3o de recebimento (valores a Receber).Por ora, deixo de fixar pena pecuni\u00e1ria, pois alguns valores tem previs\u00e3o de disponibiliza\u00e7\u00e3o em datas futuras. Por\u00e9m, havendo a reten\u00e7\u00e3o, sem justificativas, a autora dever\u00e1 comunicar tal fato ao ju\u00edzo, quando ser\u00e1 novamente analisado o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de multa.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26-10-2016, \u00e0s 10h30min. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada por Conciliadores do CEJUSC no pr\u00e9dio do F\u00f3rum.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de 15 dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. No prazo de 10 dias antecedentes \u00e0 audi\u00eancia designada, a parte R\u00e9 poder\u00e1 manifestar, por peti\u00e7\u00e3o, seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o. Nessa hip\u00f3tese, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia.Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por representante com procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e poderes para negociar, transigir e emitir recibos). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa atualizada. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte Autora para que em 15 dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte Autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o.Int-se. Advogados(s): Renato Fonseca Marcondes (OAB 274185\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia deve ser concedido, por\u00e9m, parcialmente.Para a concess\u00e3o dessa medida \u00e9 necess\u00e1ria a demonstra\u00e7\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o de probabilidade do direito (verossimilhan\u00e7a do direito invocado) e perigo da demora ou risco ao resultado \u00fatil do processo (periculum in mora).No que toca ao perigo de demora, sua presen\u00e7a \u00e9 evidente ante o risco de preju\u00edzos financeiros \u00e0 autora, de vez que concretizou transa\u00e7\u00f5es comerciais e disponibilizou os produtos que vende, o que torna necess\u00e1rio o recebimento do pre\u00e7o para sua capitaliza\u00e7\u00e3o, como \u00e9 a praxe em atividades do tipo.Quanto a probabilidade do direito, os extratos que apresentou demonstram o registro das opera\u00e7\u00f5es que realizou junto a r\u00e9 (venda a cr\u00e9dito mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito), com previs\u00f5es de lan\u00e7amentos futuros, n\u00e3o havendo, em princ\u00edpio, raz\u00f5es para que a r\u00e9, mediante decis\u00e3o unilateral, realizar o bloqueio de valores que seriam disponibilizados \u00e0 autora nas datas previstas no extrato.A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de natureza consumerista, portanto, regulada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, sendo, portanto, de acordo com a reda\u00e7\u00e3o do seu artigo art. 6\u00ba, VIII, \u00f4nus das r\u00e9s demonstrarem ao ju\u00edzo a legalidade da rescis\u00e3o contratual.Tamb\u00e9m dever\u00e3o as r\u00e9s trazerem, junto com a contesta\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia do contrato que celebraram com a autora, pois ela afirma que n\u00e3o o recebeu, algo que \u00e9 comum nesse tipo de rela\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita de forma eletr\u00f4nica.Fica, assim, invertido o \u00f4nus da prova.Dever\u00e3o as r\u00e9s se absterem de reter todo e qualquer valor que constem nos extratos que emitiram e nas datas com provis\u00e3o de recebimento (valores a Receber).Por ora, deixo de fixar pena pecuni\u00e1ria, pois alguns valores tem previs\u00e3o de disponibiliza\u00e7\u00e3o em datas futuras. Por\u00e9m, havendo a reten\u00e7\u00e3o, sem justificativas, a autora dever\u00e1 comunicar tal fato ao ju\u00edzo, quando ser\u00e1 novamente analisado o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de multa.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26-10-2016, \u00e0s 10h30min. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada por Conciliadores do CEJUSC no pr\u00e9dio do F\u00f3rum.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de 15 dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. No prazo de 10 dias antecedentes \u00e0 audi\u00eancia designada, a parte R\u00e9 poder\u00e1 manifestar, por peti\u00e7\u00e3o, seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o. Nessa hip\u00f3tese, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia.Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por representante com procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e poderes para negociar, transigir e emitir recibos). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa atualizada. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte Autora para que em 15 dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte Autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o.Int-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n F\u00d3RUM  DA COMARCA  DE GUARATINGUET\u00c1\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL  \u2013 Av.  Dr.  Ariberto  Pereira da Cunha,  n\u00ba 280  \u2013 Portal  das Colinas  \nCEP  12516-410  \u2013 Guaratinguet\u00e1  \u2013 SP  \u2013 Fone  (12) 3125-4133  E-mail: guarat1@tj.sp.gov.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  julho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  W alter  Em\u00eddio  da  Silva .            \nEu,        J\u00falio  C\u00e9sar  Lisboa , Escr.,  lavrei  este  termo.\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RI A\nProcesso  n\u00ba: 1002962-42.2016.8.26.0220  - Procedimento  Comum\nRequerente : Lilian Maria  Ribeiro  Marques  36615465892\nRequerido : Cielo e outros\nO   MM.   Juiz   de   Direito   em   exerc\u00edcio   n a   1\u00aa   Vara,   Dr.   Walter   Em\u00eddio   da   Silva ,   na  \nforma   da   lei.\nVistos.\nO   pedido   de   tutela   de   urg\u00eancia   deve   ser   concedido,  \npor\u00e9m,   parcialmente.\nPara   a   concess\u00e3o   dessa   medida   \u00e9   necess\u00e1ria   a  \ndemonstra\u00e7\u00e3o   a   demonstra\u00e7\u00e3o   de   probabilidade   do   direito   ( verossimilhan\u00e7a  \ndo   direito   invocado)   e   perigo   da   demora   ou   risco   ao   resultado   \u00fatil   do  \nprocesso   ( periculum   in   mora ).\nNo   que   toca   ao   perigo   de   demora,   sua   presen\u00e7a   \u00e9  \nevidente   ante   o   risco   de   preju\u00edzos   financeiros   \u00e0   autora,   de   vez   que  \nconcretizou   transa\u00e7\u00f5es   comerciais   e   disponibilizou   os   produtos   que   vende,  \no   que   torna   necess\u00e1rio   o   recebimento   do   pre\u00e7o   para   sua   capitaliza\u00e7\u00e3o,  \ncomo   \u00e9   a   praxe   em   atividades   do   tipo.\nQuanto   a   probabilidade   do   direito,   os   extratos   que  \napresentou   demonstram   o   registro   das   opera\u00e7\u00f5es   que   realizou   junto   a   r\u00e9  \n(venda   a   cr\u00e9dito   mediante   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito),   com   previs\u00f5es   de  \nlan\u00e7amentos   futuros,   n\u00e3o   havendo,   em   princ\u00edpio,   raz\u00f5es   para   que   a   r\u00e9,  \nmediante   decis\u00e3o   unilateral,   realizar   o   bloqueio   de   valores   que   seriam  \ndisponibilizados   \u00e0   autora   nas   datas   previstas   no   extrato.\nA rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  de  natureza  consumerista,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 1638FDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 61\n\nportanto, regulada  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  sendo,  portanto,  \nde acordo  com  a  reda\u00e7\u00e3o  do  seu  artigo  art.  6\u00ba,  VIII,  \u00f4nus  das  r\u00e9s  \ndemonstrarem ao  ju\u00edzo  a  legalidade  da  rescis\u00e3o  contratual.\nTamb\u00e9m dever\u00e3o  as  r\u00e9s  trazerem,  junto  com  a \ncontesta\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia  do  contrato  que  celebraram  com  a autora,  pois  ela  \nafirma que  n\u00e3o  o  recebeu,  algo  que  \u00e9  comum  nesse  tipo  de  rela\u00e7\u00e3o  que  \u00e9  \nfeita de  forma  eletr\u00f4nica.\nFica, assim,  invertido  o  \u00f4nus  da  prova.\nDever\u00e3o as  r\u00e9s  se  absterem  de  reter  todo  e  qualquer  \nvalor que  constem  nos  extratos  que  emitiram  e  nas  datas  com  provis\u00e3o  de  \nrecebimento (valores  a  Receber).\nPor ora,  deixo  de  fixar  pena  pecuni\u00e1ria,  pois  alguns  \nvalores tem  previs\u00e3o  de  disponibiliza\u00e7\u00e3o  em  datas  futuras.  Por\u00e9m,  havendo  \na reten\u00e7\u00e3o,  sem  justificativas,  a  autora  dever\u00e1  comunicar  tal  fato  ao  ju\u00edzo,  \nquando ser\u00e1  novamente  analisado  o  pedido  de  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  26-10-2016,  \n\u00e0s  10h30min .  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  por  Conciliadores  do  CEJUSC  no  pr\u00e9dio  \ndo  F\u00f3rum.\nCite-se e  intime-se  a  parte  R\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  \n(de  15  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  acompanhada  de  senha\n para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  \ndocumentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nNo  prazo  de  10  dias  antecedentes  \u00e0  audi\u00eancia  designada,  a  \nparte  R\u00e9  poder\u00e1  manifestar,  por  peti\u00e7\u00e3o,  seu  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o.  \nNessa  hip\u00f3tese,  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  ter\u00e1  in\u00edcio  do  \nprotocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia.\nFicam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  \naudi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio\n (pessoalmente  ou  por  representante  com  procura\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  e  poderes  para  negociar,  transigir  e  emitir  recibos).  A  aus\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 1638FDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 62\n\ninjustificada \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  \nsancionada  com  multa  de  at\u00e9  2%  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  \nda  causa  atualizada.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \nDecorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  \nAutora  para  que  em  15  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  informar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  \njulgamento  antecipado;  II \n havendo  contesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  \nr\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  relacionadas  a  \neventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  Autora  apresentar  resposta  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o).\nVia digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o.\nInt-se.\nGuaratinguet\u00e1, 26  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002962-42.2016.8.26.0220 e c\u00f3digo 1638FDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por WALTER EMIDIO DA SILVA, liberado nos autos em 27\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 63"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/10\/2016 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WGTA.16.70011985-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 25\/07\/2016 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":63,"total_andamentos":63}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520803476","codPublicacaoOrigem":"925952548","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - \"Fica a requerente intimada a comprovar a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida nos autos, no prazo de 10 dias\". - ADV: RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0529\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2599","paginaFinal":"2599","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"721112","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14773880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 09:38:58:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545541781","codPublicacaoOrigem":"957530420","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.Ciente do agravo de instrumento interposto pela Cielo.Mantenho a decis\u00e3o guerreada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos.Int-se. - ADV: ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP), RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0682\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2639","paginaFinal":"2639","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740083","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15753670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 11:52:50:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757187818","codPublicacaoOrigem":"1201507053","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.COM URG\u00caNCIA, considerando que sem assinatura da R\u00e9 Cielo no instrumento acostado retro, embora tenha partido de seus escrit\u00f3rios aparentemente, acordante, confirme se formalizado o acordo, opcionalmente, al\u00e9m da manifesta\u00e7\u00e3o de confirma\u00e7\u00e3o, juntando o documento assinado.Prazo - 5 dias.Int-se. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP), RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0912\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3205","paginaFinal":"3205","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926360","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26316019","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 12:58:58:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600356705","codPublicacaoOrigem":"1054058901","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.Providencie o escrevente do processo corre\u00e7\u00e3o da denomina\u00e7\u00e3o do Banco Ita\u00fa.Diga a autora sobre contesta\u00e7\u00f5es e documentos.Int-se. - ADV: RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP), BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0931\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3760","paginaFinal":"3760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"809510","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18231287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 11:30:42:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520144886","codPublicacaoOrigem":"925397101","dataDivulgacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2170","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia deve ser concedido, por\u00e9m, parcialmente.Para a concess\u00e3o dessa medida \u00e9 necess\u00e1ria a demonstra\u00e7\u00e3o a demonstra\u00e7\u00e3o de probabilidade do direito (verossimilhan\u00e7a do direito invocado) e perigo da demora ou risco ao resultado \u00fatil do processo (periculum in mora).No que toca ao perigo de demora, sua presen\u00e7a \u00e9 evidente ante o risco de preju\u00edzos financeiros \u00e0 autora, de vez que concretizou transa\u00e7\u00f5es comerciais e disponibilizou os produtos que vende, o que torna necess\u00e1rio o recebimento do pre\u00e7o para sua capitaliza\u00e7\u00e3o, como \u00e9 a praxe em atividades do tipo.Quanto a probabilidade do direito, os extratos que apresentou demonstram o registro das opera\u00e7\u00f5es que realizou junto a r\u00e9 (venda a cr\u00e9dito mediante cart\u00e3o de cr\u00e9dito), com previs\u00f5es de lan\u00e7amentos futuros, n\u00e3o havendo, em princ\u00edpio, raz\u00f5es para que a r\u00e9, mediante decis\u00e3o unilateral, realizar o bloqueio de valores que seriam disponibilizados \u00e0 autora nas datas previstas no extrato.A rela\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 de natureza consumerista, portanto, regulada pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, sendo, portanto, de acordo com a reda\u00e7\u00e3o do seu artigo art. 6\u00ba, VIII, \u00f4nus das r\u00e9s demonstrarem ao ju\u00edzo a legalidade da rescis\u00e3o contratual.Tamb\u00e9m dever\u00e3o as r\u00e9s trazerem, junto com a contesta\u00e7\u00e3o, c\u00f3pia do contrato que celebraram com a autora, pois ela afirma que n\u00e3o o recebeu, algo que \u00e9 comum nesse tipo de rela\u00e7\u00e3o que \u00e9 feita de forma eletr\u00f4nica.Fica, assim, invertido o \u00f4nus da prova.Dever\u00e3o as r\u00e9s se absterem de reter todo e qualquer valor que constem nos extratos que emitiram e nas datas com provis\u00e3o de recebimento (valores a Receber).Por ora, deixo de fixar pena pecuni\u00e1ria, pois alguns valores tem previs\u00e3o de disponibiliza\u00e7\u00e3o em datas futuras. Por\u00e9m, havendo a reten\u00e7\u00e3o, sem justificativas, a autora dever\u00e1 comunicar tal fato ao ju\u00edzo, quando ser\u00e1 novamente analisado o pedido de fixa\u00e7\u00e3o de multa. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26-10-2016, \u00e0s 10h30min. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada por Conciliadores do CEJUSC no pr\u00e9dio do F\u00f3rum.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de 15 dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. No prazo de 10 dias antecedentes \u00e0 audi\u00eancia designada, a parte R\u00e9 poder\u00e1 manifestar, por peti\u00e7\u00e3o, seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o. Nessa hip\u00f3tese, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o ter\u00e1 in\u00edcio do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia.Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por representante com procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica e poderes para negociar, transigir e emitir recibos). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa atualizada. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte Autora para que em 15 dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte Autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).Via digitalmente assinada da decis\u00e3o.Int-se. - ADV: RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0521\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2551","paginaFinal":"2551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"720566","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14742270","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 10:35:21:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625639645","codPublicacaoOrigem":"1092450582","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.Observando que foi decidido no agravo de instrumento, os pedidos de libera\u00e7\u00e3o de valores formulados pela autora ser\u00e3o apreciados ao tempo da senten\u00e7a.Digam as partes sobre provas que pretendem produzir, especificando e justificando a pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.Int-se. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/SP), BENEDICTO CELSO BENICIO JUNIOR (OAB 131896\/SP), RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0086\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3415","paginaFinal":"3415","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837479","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19855900","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:36:37:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"550789217","codPublicacaoOrigem":"968547386","dataDivulgacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002962-42.2016.8.26.0220","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2204","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARATINGUET\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002962-42.2016.8.26.0220 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Lilian Maria Ribeiro Marques 36615465892 - Cielo - - Itau Unibanco S\/A - - Banco Santander Mastercard - Vistos.P\u00e1ginas 239\/240: Ci\u00eancia do efeito suspensivo concedido no agravo de instrumento.Aguarde-se a audi\u00eancia designada.Int-se. - ADV: ALFREDO ZUCCA NETO (OAB 154694\/ SP), RENATO FONSECA MARCONDES (OAB 274185\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0698\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR RIBEIRO MEIRELES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAUR\u00cdCIO BRAND\u00c3O DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3070","paginaFinal":"3070","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"744367","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15971053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 12:43:06:593AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002962-42.2016.8.26.0220","numeroAntigo":"36615465892","numeroUnificado":"1002962-42.2016.8.26.0220|36615465892","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}