{"numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","processos":[{"processo":"1002987-50.2016.8.26.0157","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/07\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro de Cubat\u00e3o","juiz":"Suzana Pereira da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vander Luis Biasini"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Willians Silva Duarte"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rebecca Stephanin Latrova Linares"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0905\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2819\/2822","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0905\/2017 Teor do ato: A apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e9 tempestiva. Certifico ainda que as custas foram devidamente recolhidas. Ao apelado para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e9 tempestiva. Certifico ainda que as custas foram devidamente recolhidas. Ao apelado para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70033722-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0830\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3022","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0830\/2017 Teor do ato: Posto isso, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, resolvo o m\u00e9rito e JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexig\u00edvel a cobran\u00e7a referente aos valores discutidos nestes autos e condeno o r\u00e9u ao pagamento dos danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o arbitramento, nos termos da s\u00famula 362 do STJ e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, resolvo o m\u00e9rito e JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexig\u00edvel a cobran\u00e7a referente aos valores discutidos nestes autos e condeno o r\u00e9u ao pagamento dos danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o arbitramento, nos termos da s\u00famula 362 do STJ e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002987-50.2016.8.26.0157 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   de   Moura   Jacob\nVistos.\nVANDER  LUIS  BIASINI  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  \nde  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  danos  morais  em  face  de  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A  alegando  ser  filho  de  Vera  Regina  Biasini,  falecida  em  12  de  \njaneiro  de  2016  que  possu\u00eda  um  empr\u00e9stimo  consignado  junto  ao  banco.  O  autor  \nlevou  ao  banco  a  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  da  sua  genitora  para  que  fosse  extinta  a  d\u00edvida  \ndo  empr\u00e9stimo,  conforme  determina  o  artigo  16  da  Lei  n\u00ba  1.046\/50,  por\u00e9m,  o  \nbanco  primeiro  se  recusou  a  receber  o  documento  e  posteriormente  negativou  o  \nnome  da  falecida.  Assim,  requereu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  importe  de  R$  40.000,00.\nO  banco  contestou  alegando  que  a  genitora  do  \nautor  era  titular  de  conta  corrente  e  ela  firmou  contrato  de  cr\u00e9dito  rotativo  em  \nconta  \n LIS  e  um  contrato  de  cr\u00e9dito  consignado.  Alegou  que  o  falecimento  da  \ncontratante  n\u00e3o  extingue  o  d\u00e9bito  (fls.  60\/64)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 17E508A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 230\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002987-50.2016.8.26.0157 - lauda  2\nR\u00e9plica\n \u00e0s  fls.  176\/178.  Infrut\u00edfera  a  concilia\u00e7\u00e3o.  \n(fls.  194)\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO .\nD  E  C  I D  O .\nO  pedido  procede  em  parte.\n\u00c0s  fls.  91  consta  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  LIS  PF  Pre  \nAprovado  (contrato  n.  3900362637)  e  \u00e0s  fls.  101  consta  o  cr\u00e9dito  consignado  ( \ncontrato  n.  390296911)\nA negativa\u00e7\u00e3o  da  Sra.  Vera  consta  \u00e0s  fls.  19  e  refere-\nse  ao  contrato  do  cr\u00e9dito  consignado  (vide  n\u00famero  do  contrato)\nEm  contesta\u00e7\u00e3o  o  banco  se  limita  a  mencionar  o  \ncontrato  de  LIS,  por\u00e9m,  n\u00e3o  se  defende  em  sequer  um  linha  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  objeto  \ndo  processo,  ou  seja,  a  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  e  vista  da  morte  da  devedora  do  \nconsignado,  sem  contar  que  afirmou  que  n\u00e3o  h\u00e1  prova  da  negativa\u00e7\u00e3o,  fato  que  \nconsta  \u00e0s  fls.  19.\nDesta feita,  n\u00e3o  havendo  contesta\u00e7\u00e3o  material  e  sim  \nformal,  isto  \u00e9,  n\u00e3o  havendo  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  sobre  o  fato  de  haver  quita\u00e7\u00e3o  \ndo  d\u00e9bito  consignado  em  caso  de  morte,  a  proced\u00eancia  do  pedido  \u00e9  de  rigor.\nAssim,  acolho  o  pedido  para  declarar  inexig\u00edvel  o  \nd\u00e9bito  de  fls.  19  e  condenar  a  requerida  em  danos  morais  que  arbitro  em  R$  \n10.000,00.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 17E508A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 231\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o  - SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002987-50.2016.8.26.0157 - lauda  3\nPosto\n isso,  com  fulcro  no  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  resolvo  o  m\u00e9rito  e  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  para  declarar  \ninexig\u00edvel  a  cobran\u00e7a  referente  aos  valores  discutidos  nestes  autos  e   condeno  o  \nr\u00e9u  ao  pagamento  dos  danos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00  (dez  mil  reais),  \ncorrigidos  monetariamente   pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  desde  o   \narbitramento,  nos  termos  da  s\u00famula  362  do  STJ  e  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o.\nCondeno ainda  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.\nPIC\nCubat\u00e3o , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 17E508A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 232"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70026767-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0693\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2343","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0693\/2017 Teor do ato: Fls. 210\/224: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 210\/224: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   de   Moura   Jacob\nFls.  210\/224:  Manifeste-se  o  autor  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  apresentados.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos.\nInt.\nCubat\u00e3o , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 1662831. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:18 . fls. 225"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70023898-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0614\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 2758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0614\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7a o banco em 10 dias se o protesto que foi feito contra a falecida, diz respeito a d\u00edvida do cr\u00e9dito consignado ou do LIS. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Esclare\u00e7a o banco em 10 dias se o protesto que foi feito contra a falecida, diz respeito a d\u00edvida do cr\u00e9dito consignado ou do LIS.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, ., Centro  - CEP  11500-000,  Fone: \n3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubatao1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   de   Moura   Jacob\nVistos.\nEsclare\u00e7a   o   banco   em   10   dias   se   o   protesto   que   foi   feito   contra   a   falecida,   diz  \nrespeito   a   d\u00edvida   do   cr\u00e9dito   consignado   ou   do   LIS.\nIntime-se.\nCubat\u00e3o , 04  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 157907B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 13:15 . fls. 207"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70016586-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 2462","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Diante das alega\u00e7\u00f5es e documento contidos as fls. 200\/201, manifeste-se o autor em cinco dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Despacho    Diante das alega\u00e7\u00f5es e documento contidos as fls. 200\/201, manifeste-se o autor em cinco dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   de   Moura   Jacob\nDiante  das  alega\u00e7\u00f5es  e  documento  contidos  as  fls.  200\/201,  manifeste-se  o  autor  \nem  cinco  dias.\nAp\u00f3s, tornem  conclusos.\nInt.\nCubat\u00e3o , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 135134C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 13:40 . fls. 202"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.17.70010381-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 11:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 2514","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: FLS. 176\/190: Manifeste-se o banco-r\u00e9u sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Despacho    FLS. 176\/190: Manifeste-se o banco-r\u00e9u sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   de   Moura   Jacob\nFLS.  176\/190:  Manifeste-se  o  banco-r\u00e9u  sobre  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documentos  \napresentados. Int.\nCubat\u00e3o , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo 11B8219. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 13:21 . fls. 197"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Gen\u00e9rico - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 4517","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de fevereiro de 2017, \u00e0s 15:30 horas.Intimem-se os advogados, pelo DJE, observando-se que cabe aos defensores comunicar as partes a data da audi\u00eancia.Int. Advogados(s): Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de fevereiro de 2017, \u00e0s 15:30 horas.Intimem-se os advogados, pelo DJE, observando-se que cabe aos defensores comunicar as partes a data da audi\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, ., Centro  - CEP  11500-000,  Fone: \n3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubatao1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nAos  25  de  janeiro  de  2017  promovo  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Dr.  RODRIGO  \nDE  MOURA  JACOB ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Cubat\u00e3o.  Dou  f\u00e9.  \nEu,(Alessandra  Mazag\u00e3o  \u2013  mat.  314058)  Supervisora  de  Servi\u00e7o,  subsc.  \nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  22  de  fevereiro  de  2017 , \n\u00e0s  15:30  horas.\nIntimem-se  os  advogados,  pelo  DJE,  observando-se  que  cabe  aos  defensores  \ncomunicar  as  partes  a  data  da  audi\u00eancia.\nInt.\nCubat\u00e3o,  data  supra\nRODRIGO  DE  MOURA  JACOB\n                                     Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo FC4381. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 25\/01\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 191"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de audi\u00eancia 1\u00ba Vara Judicial Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70021867-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/11\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0911\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 2405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0911\/2016 Teor do ato: Fls. 60\/172: Manifeste-se O autor, em r\u00e9plica, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Sem preju\u00edzo do par\u00e1grafo anterior, digam as partes em 10 (dez) dias se existem outros meios de prova a serem produzidos, especificando-os e justificando-os, bem como, se pretendem designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 60\/172: Manifeste-se O autor, em r\u00e9plica, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Sem preju\u00edzo do par\u00e1grafo anterior, digam as partes em 10 (dez) dias se existem outros meios de prova a serem produzidos, especificando-os e justificando-os, bem como, se pretendem designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, ., Centro  - CEP  11500-000,  Fone: \n3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubatao1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  03  de  novembro  de  2016  promovo  conclus\u00e3o  destes  autos  \u00e0  Dra.  SUZANA  \nPEREIRA  DA  SILVA ,  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Titular  da  4\u00aa  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Cubat\u00e3o,  \nrespondendo  pela  1\u00aa  Vara  Judicial  da  Comarca  de  Cubat\u00e3o.  Dou  f\u00e9.  Eu,     (Alessandra  Mazag\u00e3o  \n \nmat.  314058)  Escrevente  Tec.  Judici\u00e1rio,  subsc.  \nFls.  60\/172:  Manifeste-se  O  autor,  em  r\u00e9plica,  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  \napresentados.  \nSem  preju\u00edzo  do  par\u00e1grafo  anterior,  digam  as  partes  em  10  (dez)  dias  se  existem  \noutros  meios  de  prova  a  serem  produzidos,  especificando-os\n e  justificando-os\n,  bem  como,  se  \npretendem  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nCubat\u00e3o,  data  supra\nSUZANA  PEREIRA  DA  SILVA\n  Ju\u00edza  de  Direito  em  exerc\u00edcio\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo DF3D7D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUZANA PEREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 14:28 . fls. 173"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70017556-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/10\/2016 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0801\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 2231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0801\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 49: Diante do aviso de recebimento juntado \u00e0s fls. 55\/56, aguarde-se o prazo para contesta\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 49: Diante do aviso de recebimento juntado \u00e0s fls. 55\/56, aguarde-se o prazo para contesta\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAVENIDA  JOAQUIM  MIGUEL COUTO, 320, Cubat\u00e3o -SP  - CEP  \n11500-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n      \n           Em  20.09.2016 , fa\u00e7o  os presentes  autos conclusos  ao  MM.\u00ba  Juiz de Direito  na PRIMEIRA  \nVARA  C\u00cdVEL,  desta comarca  de Cubat\u00e3o  \n SP., Dr.\u00ba RODRIGO  DE MOURA  JACOB. Eu,(Edna  \nRute  Almeida  S. Silva)  escr. subscrevi.  \nVistos.\nFls.  49:  Diante  do  aviso  de  recebimento  juntado  \u00e0s  fls.   55\/56,  aguarde-se  o  prazo  \npara  contesta\u00e7\u00e3o.\nInt.\nCubat\u00e3o , 20  de  setembro  de  2016\nRODRIGO  DE  MOURA  JACOB\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo CACB5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 15:30 . fls. 57"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549310032TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 12\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCBT.16.70013998-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0736\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2191 P\u00e1gina: 2505","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0736\/2016 Teor do ato: Vistos.Cite-se, com as cautelas legais. Intime-se. Advogados(s): Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Cite-se, com as cautelas legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, ., Centro  - CEP  11500-000,  Fone: \n3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubatao1@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n      \n           Em  26.08.2016 , fa\u00e7o  os presentes  autos conclusos  ao  MM.\u00ba  Juiz de Direito  na PRIMEIRA  \nVARA  C\u00cdVEL,  desta comarca  de Cubat\u00e3o  \n SP., Dr.\u00ba  RODRIGO  DE MOURA  JACOB. Eu,(Edna  \nRute  Almeida  S. Silva)  escr. subscrevi.  \nV istos.\nC ite-se,   com   as   cautelas   legais.  \nI ntime-se.\nCubat\u00e3o , 26  de  agosto  de  2016\nR ODRIGO  DE  MOURA  JACOB\nJ uiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo C1927C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 14:05 . fls. 46"}},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0597\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2161 P\u00e1gina: 2137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0597\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se. Proceda a serventia, se o caso, a corre\u00e7\u00e3o do cadastro de processo (nome das partes, polo processual, qualifica\u00e7\u00e3o, etc..) iniciado pelo advogado quando do ajuizamento da demanda, nos termos do art. 1.229 das NSCGJ.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC artigo 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).DEFIRO a tutela requerida e determino a exclus\u00e3o do nome da falecida dos cadastros de SCPC e SERASA, at\u00e9 decis\u00e3o final da presente a\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Rebecca Stephanin Latrova Linares (OAB 319150\/SP), Willians Silva Duarte (OAB 320087\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se. Proceda a serventia, se o caso, a corre\u00e7\u00e3o do cadastro de processo (nome das partes, polo processual, qualifica\u00e7\u00e3o, etc..) iniciado pelo advogado quando do ajuizamento da demanda, nos termos do art. 1.229 das NSCGJ.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC artigo 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).DEFIRO a tutela requerida e determino a exclus\u00e3o do nome da falecida dos cadastros de SCPC e SERASA, at\u00e9 decis\u00e3o final da presente a\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CUBAT\u00c3O\nFORO  DE CUBAT\u00c3O\n1\u00aa  VARA\nAvenida  Joaquim  Miguel Couto, 320, ., Centro  - CEP  11500-000,  Fone: \n3361-6500,  Cubat\u00e3o-SP  - E-mail:  cubatao1@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002987-50.2016.8.26.0157  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vander Luis Biasini\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n      \n           Em  18.07.2016 , fa\u00e7o  os presentes  autos conclusos  ao  MM.\u00ba  Juiz de Direito  na PRIMEIRA  \nVARA  C\u00cdVEL,  desta comarca  de Cubat\u00e3o  \n SP., Dr.\u00ba RODRIGO  DE MOURA  JACOB. Eu,(Edna  \nRute  Almeida  S. Silva)  escr. subscrevi.  \nVistos.\nDefiro a  gratuidade  ao  autor.  Anote-se.\n                         Proceda  a   serventia,  se  o  caso,   a   corre\u00e7\u00e3o     do    cadastro    de        processo  (nome  \ndas  partes,  polo  processual,  qualifica\u00e7\u00e3o,  etc..)   iniciado  pelo  advogado  quando  do  ajuizamento  da  \ndemanda,  nos  termos  do  art.  1.229  das  NSCGJ.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC  artigo  139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nDEFIRO   a   tutela   requerida   e   determino   a   exclus\u00e3o   do   nome   da   falecida   dos  \ncadastros   de   SCPC   e   SERASA,       at\u00e9   decis\u00e3o   final   da   presente   a\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nCubat\u00e3o , 18  de  julho  de  2016\nRODRIGO  DE  MOURA  JACOB\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002987-50.2016.8.26.0157 e c\u00f3digo AFD63E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO DE MOURA JACOB, liberado nos autos em 18\/07\/2016 \u00e0s 17:17 . fls. 37"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":65,"total_andamentos":65}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"681851501","codPublicacaoOrigem":"1147947952","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - Diante das alega\u00e7\u00f5es e documento contidos as fls. 200\/201, manifeste-se o autor em cinco dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2464","paginaFinal":"2464","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876545","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22691904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 22 2017 10:53:17:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745962480","codPublicacaoOrigem":"1194456093","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - Posto isso, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, resolvo o m\u00e9rito e JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexig\u00edvel a cobran\u00e7a referente aos valores discutidos nestes autos e condeno o r\u00e9u ao pagamento dos danos morais no valor de R$ 10.000,00 (dez mil reais), corrigidos monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a desde o arbitramento, nos termos da s\u00famula 362 do STJ e juros de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. - ADV: WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0830\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3024","paginaFinal":"3024","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920142","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:23:43:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709975450","codPublicacaoOrigem":"1169408287","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - Esclare\u00e7a o banco em 10 dias se o protesto que foi feito contra a falecida, diz respeito a d\u00edvida do cr\u00e9dito consignado ou do LIS. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP), WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0614\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2759","paginaFinal":"2759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24008386","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:51:13:487AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720825087","codPublicacaoOrigem":"1177850320","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - Fls. 210\/224: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0693\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2344","paginaFinal":"2344","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905218","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24549739","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 07:54:11:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762207101","codPublicacaoOrigem":"1204649911","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - A apela\u00e7\u00e3o interposta pelo requerido \u00e9 tempestiva. Certifico ainda que as custas foram devidamente recolhidas. Ao apelado para contrarraz\u00f5es. - ADV: WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP), REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0905\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2821","paginaFinal":"2821","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929268","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26521414","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 12:25:13:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650783057","codPublicacaoOrigem":"1118751216","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002987-50.2016.8.26.0157","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CUBAT\u00c3O","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002987-50.2016.8.26.0157 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vander Luis Biasini - Itau Unibanco S\/A - FLS. 176\/190: Manifeste-se o banco-r\u00e9u sobre a peti\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Int. - ADV: WILLIANS SILVA DUARTE (OAB 320087\/SP), REBECCA STEPHANIN LATROVA LINARES (OAB 319150\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO DE MOURA JACOB ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA DA CUNHA CANTO MAZAG\u00c3O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2514","paginaFinal":"2514","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"854489","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21115778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 04:26:25:833AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002987-50.2016.8.26.0157","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}