{"numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","processos":[{"processo":"1002816-12.2017.8.26.0011    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/03\/2017 \u00e0s 12:32 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.899,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Carlos Pereira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel da Silva Gallardo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Andr\u00e9 Man Li"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Pereira Lins"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcus Frederico Botelho Fernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas Renault Cunha"},{"tipo":"Advogada","nome":"Melisa Cunha Pimenta"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70496566-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 1926\/1935","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0366\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Certid\u00e3o retro: Visto que, pelo constante nos autos, pode-se afirmar que o autor n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de arcar com as despesas processuais sem preju\u00edzo de seu sustento ou de sua fam\u00edlia, a ele concedo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Fls. 149\/164: recebo o recurso inominado interposto pela parte autora.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 (dez) dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Terceiro Col\u00e9gio Recursal.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2017. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Melisa Cunha Pimenta (OAB 182210\/SP), Daniel da Silva Gallardo (OAB 305985\/SP), Andr\u00e9 Man Li (OAB 328365\/SP), Paulo Pereira Lins (OAB 359263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1) Certid\u00e3o retro: Visto que, pelo constante nos autos, pode-se afirmar que o autor n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de arcar com as despesas processuais sem preju\u00edzo de seu sustento ou de sua fam\u00edlia, a ele concedo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Fls. 149\/164: recebo o recurso inominado interposto pela parte autora.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 (dez) dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Terceiro Col\u00e9gio Recursal.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002816-12.2017.8.26.0011\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nPrioridade Idoso\nEu,  Adriana  Colacioppo,  assistente judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Debora   Romano   Menezes\nVistos.\n1) Certid\u00e3o  retro:  V isto  que,  pelo  constante  nos  autos,  pode-se  afirmar  que  o  \nautor n\u00e3o  possui  condi\u00e7\u00f5es  de  arcar  com  as  despesas  processuais  sem  preju\u00edzo  de  seu  \nsustento ou  de  sua  fam\u00edlia,  a  ele  concedo  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2)  Fls.  149\/164:  recebo  o  recurso  inominado  interposto  pela  parte  autora.\n\u00c0  contrariedade,  se  desejar,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  atrav\u00e9s  de  advogado.\nAp\u00f3s  ou  no  sil\u00eancio,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Terceiro  Col\u00e9gio  \nRecursal.\nIntime-se.S\u00e3o Paulo , 27  de  setembro  de 2017 .\nDebora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 4B503FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 169"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que o recurso interposto pelo autor a fls. 151\/164 \u00e9 tempestivo e deixou de recolher as custas, pois requer os benef\u00edcios da gratuidade processual. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 26 de setembro de 2017. Eu, ___, EDNA MARIA DA PAZ SANTOS, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70461314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 25\/09\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2590\/2602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Vistos. Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei. Fundamento e Decido. Alega o autor, em s\u00edntese, que contratou seguro residencial com a r\u00e9. Em 09 de janeiro de 2017 houve um forte temporal acompanhado de fortes ventos e intensa chuva de granizo, que atingiu a resid\u00eancia do requerente, causando destelhamento da casa, com consequente infiltra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da chuva, danificando o forro de pvc e causando danos el\u00e9tricos no im\u00f3vel. Requer a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a proceder \u00e0 cobertura pretendida, mais R$ 10.000,00 de danos morais. A r\u00e9 nega o dever de indenizar, sob o argumento de que os danos no telhado decorreram de infiltra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de destelhamento (p\u00e1gina 72), circunst\u00e2ncia que afasta a cobertura pretendida. Analisando as alega\u00e7\u00f5es das partes, em cotejo com a prova documental produzida (fotografias de p\u00e1ginas 72), de se concluir que os pedidos do autor n\u00e3o comportam acolhimento. Do que se verifica dos autos, foi constatado existir apenas uma telha fora do lugar, o que n\u00e3o \u00e9 caracter\u00edstico de vendaval. Tal circunst\u00e2ncia permite inferir, pois, que o im\u00f3vel n\u00e3o foi atingido pelo vendaval na forma relatada na inicial. De observar, por outro lado, que tamb\u00e9m as fotografias que vieram com a inicial n\u00e3o demonstram destelhamento da casa, mas apenas a exist\u00eancia de uma calha fora do lugar (p\u00e1ginas 21\/24). \u00c9 certo que o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite nas lides mais amplas, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil. A responsabilidade securit\u00e1ria, assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o. Pois bem, no caso em tela, a prova colhida aponta para a exist\u00eancia de infiltra\u00e7\u00e3o como causa dos danos no telhado, havendo cl\u00e1usula expressa a excluir o direito indenizat\u00f3rio em tal hip\u00f3tese. Em conclus\u00e3o, cuidando-se de cl\u00e1usula que apenas restringe, legitimamente, a obriga\u00e7\u00e3o do segurador, resta evidenciada leg\u00edtima a recusa da seguradora ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, pelo que n\u00e3o se h\u00e1 falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano material ou moral da\u00ed decorrente. Pelo exposto, julgo improcedente o pedido inicial. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 594,99. P.R.I. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Melisa Cunha Pimenta (OAB 182210\/SP), Daniel da Silva Gallardo (OAB 305985\/SP), Andr\u00e9 Man Li (OAB 328365\/SP), Paulo Pereira Lins (OAB 359263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei. Fundamento e Decido. Alega o autor, em s\u00edntese, que contratou seguro residencial com a r\u00e9. Em 09 de janeiro de 2017 houve um forte temporal acompanhado de fortes ventos e intensa chuva de granizo, que atingiu a resid\u00eancia do requerente, causando destelhamento da casa, com consequente infiltra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da chuva, danificando o forro de pvc e causando danos el\u00e9tricos no im\u00f3vel. Requer a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a proceder \u00e0 cobertura pretendida, mais R$ 10.000,00 de danos morais. A r\u00e9 nega o dever de indenizar, sob o argumento de que os danos no telhado decorreram de infiltra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de destelhamento (p\u00e1gina 72), circunst\u00e2ncia que afasta a cobertura pretendida. Analisando as alega\u00e7\u00f5es das partes, em cotejo com a prova documental produzida (fotografias de p\u00e1ginas 72), de se concluir que os pedidos do autor n\u00e3o comportam acolhimento. Do que se verifica dos autos, foi constatado existir apenas uma telha fora do lugar, o que n\u00e3o \u00e9 caracter\u00edstico de vendaval. Tal circunst\u00e2ncia permite inferir, pois, que o im\u00f3vel n\u00e3o foi atingido pelo vendaval na forma relatada na inicial. De observar, por outro lado, que tamb\u00e9m as fotografias que vieram com a inicial n\u00e3o demonstram destelhamento da casa, mas apenas a exist\u00eancia de uma calha fora do lugar (p\u00e1ginas 21\/24). \u00c9 certo que o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite nas lides mais amplas, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil. A responsabilidade securit\u00e1ria, assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o. Pois bem, no caso em tela, a prova colhida aponta para a exist\u00eancia de infiltra\u00e7\u00e3o como causa dos danos no telhado, havendo cl\u00e1usula expressa a excluir o direito indenizat\u00f3rio em tal hip\u00f3tese. Em conclus\u00e3o, cuidando-se de cl\u00e1usula que apenas restringe, legitimamente, a obriga\u00e7\u00e3o do segurador, resta evidenciada leg\u00edtima a recusa da seguradora ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, pelo que n\u00e3o se h\u00e1 falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano material ou moral da\u00ed decorrente. Pelo exposto, julgo improcedente o pedido inicial. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 594,99. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04734-003  \n      \n1002816-12.2017.8.26.0011 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AProcesso  n\u00ba:  -  Procedimento  do  Juizado  Especial  C\u00edvel\n: Jos\u00e9 Carlos  Pereira\n: Ita\u00fa Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.\n                          Vistos.\n  Relat\u00f3rio dispensado,  nos  termos  da  lei.\nFundamento  e  Decido.\nAlega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que  contratou  seguro  residencial  com  a  r\u00e9.  \nEm  09  de  janeiro  de  2017  houve  um  forte  temporal  acompanhado  de  fortes  ventos  e  \nintensa  chuva  de  granizo,  que  atingiu  a  resid\u00eancia  do  requerente,  causando  \ndestelhamento  da  casa,  com  consequente  infiltra\u00e7\u00e3o  de  \u00e1gua  da  chuva,  danificando  \no  forro  de  pvc  e  causando  danos  el\u00e9tricos  no  im\u00f3vel.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  \nproceder  \u00e0  cobertura  pretendida,  mais  R$  10.000,00  de  danos  morais.\nA  r\u00e9  nega  o  dever  de  indenizar,  sob  o  argumento  de  que  os  danos  no  \ntelhado  decorreram  de  infiltra\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  de  destelhamento  (p\u00e1gina  72),  \ncircunst\u00e2ncia  que  afasta  a  cobertura  pretendida.\nAnalisando  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  em  cotejo  com  a  prova  \ndocumental  produzida  (fotografias  de  p\u00e1ginas  72),  de  se  concluir  que  os  pedidos  do  \nautor  n\u00e3o  comportam  acolhimento.\nDo  que  se  verifica  dos  autos,  foi  constatado  existir  apenas  uma  telha  \nfora  do  lugar,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  caracter\u00edstico  de  vendaval.  Tal  circunst\u00e2ncia  permite  \ninferir,  pois,  que  o  im\u00f3vel  n\u00e3o  foi  atingido  pelo  vendaval  na  forma  relatada  na  \ninicial.\nDe observar,  por  outro  lado,  que  tamb\u00e9m  as  fotografias  que  vieram  \ncom  a  inicial  n\u00e3o  demonstram  destelhamento  da  casa,  mas  apenas  a  exist\u00eancia  de  \numa  calha  fora  do  lugar  (p\u00e1ginas  21\/24).\n\u00c9  certo  que  o  contrato  de  seguro,  ao  contr\u00e1rio  do  que  de  resto  se  \nadmite  nas  lides  mais  amplas,  n\u00e3o  admite  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  ou  anal\u00f3gica,  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 49B3433. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04734-003  \n      \n1002816-12.2017.8.26.0011 - lauda  2\ntem\n sua  classifica\u00e7\u00e3o  ontol\u00f3gica  como  de  risco  e  n\u00e3o  de  garantia,  consoante  \ndisp\u00f5em  os  arts.  757  e  seguintes  do  C\u00f3digo  Civil.\nA  responsabilidade  securit\u00e1ria,  assim,  deve  ser  interpretada  nos  \nestritos  termos  das  cl\u00e1usulas  que  a  definem,  n\u00e3o  comportando  extens\u00e3o.\nPois  bem,  no  caso  em  tela,  a  prova  colhida  aponta  para  a  exist\u00eancia  \nde  infiltra\u00e7\u00e3o  como  causa  dos  danos  no  telhado,  havendo  cl\u00e1usula  expressa  a \nexcluir  o  direito  indenizat\u00f3rio  em  tal  hip\u00f3tese.\nEm  conclus\u00e3o,  cuidando-se  de  cl\u00e1usula  que  apenas  restringe,  \nlegitimamente,  a  obriga\u00e7\u00e3o  do  segurador,  resta  evidenciada  leg\u00edtima  a  recusa  da  \nseguradora  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  pelo  que  n\u00e3o  se  h\u00e1  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  dano  material  ou  moral  da\u00ed  decorrente.\nPelo  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido  inicial.  Consoante  artigos  \n54  e  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  partes  est\u00e3o  isentas  do  pagamento  de  custas,  taxas,  \ndespesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  hip\u00f3tese  de  recurso.  O  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso  \u00e9  de  10  dias  e  o  valor  do  preparo  \u00e9  de  R$  594,99.  \n  P.R.I.\n  S\u00e3o Paulo,  06  de  setembro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 49B3433. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 147"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70427866-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0318\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 2629\/2641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0318\/2017 Teor do ato: Vistos. Ante o requerimento de ambas as partes, por ocasi\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Diante disso, intime-se a parte requerida para que apresente contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de revelia.Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte requerida, o que dever\u00e1 ser certificado nos autos, retornem estes conclusos.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2017. Advogados(s): Marcus Frederico Botelho Fernandes (OAB 119851\/SP), Lucas Renault Cunha (OAB 138675\/SP), Daniel da Silva Gallardo (OAB 305985\/SP), Andr\u00e9 Man Li (OAB 328365\/SP), Paulo Pereira Lins (OAB 359263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Ante o requerimento de ambas as partes, por ocasi\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Diante disso, intime-se a parte requerida para que apresente contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de revelia.Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte requerida, o que dever\u00e1 ser certificado nos autos, retornem estes conclusos.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002816-12.2017.8.26.0011\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nPrioridade Idoso\nEu,  Adriana  Colacioppo,  assistente judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Debora   Romano   Menezes\nVistos.  \nAnte  o  requerimento  de  ambas  as  partes,  por  ocasi\u00e3o  da  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nDiante  disso,  intime-se  a  parte  requerida  para  que  apresente  contesta\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  revelia.\nDecorrido  o  prazo,  com  ou  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida,  o  que  \ndever\u00e1  ser  certificado  nos  autos,  retornem  estes  conclusos.\nInt ime-se .  \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  agosto  de 2017 .\nDebora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 48335B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 21\/08\/2017 \u00e0s 16:21 . fls. 62"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO GERAL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70393585-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 08:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70329428-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667895157TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Proc. Digital - Ato Ordinat\u00f3rio N\u00e3o Public. - Cita\u00e7\u00e3o (gera\u00e7\u00e3o de ato)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318-cad.3 P\u00e1gina: 2437\/2449","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o retro: Indefiro o pedido de dispensa das sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o e audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, uma vez que o rito da Lei n\u00ba 9.099\/95 homenageia a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, sua finalidade primordial.E, ao optar pelo procedimento dos Juizados Especiais C\u00edveis, ajuizando a demanda perante este Ju\u00edzo, o autor assumiu o \u00f4nus de tal comparecimento. N\u00e3o havendo disponibilidade neste sentido, a pretens\u00e3o deve ser endere\u00e7ada a uma das Varas C\u00edveis comuns.Assim, designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Cite-se.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 28 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Daniel da Silva Gallardo (OAB 305985\/SP), Andr\u00e9 Man Li (OAB 328365\/SP), Paulo Pereira Lins (OAB 359263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certid\u00e3o retro: Indefiro o pedido de dispensa das sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o e audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, uma vez que o rito da Lei n\u00ba 9.099\/95 homenageia a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes, sua finalidade primordial.E, ao optar pelo procedimento dos Juizados Especiais C\u00edveis, ajuizando a demanda perante este Ju\u00edzo, o autor assumiu o \u00f4nus de tal comparecimento. N\u00e3o havendo disponibilidade neste sentido, a pretens\u00e3o deve ser endere\u00e7ada a uma das Varas C\u00edveis comuns.Assim, designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas.Cite-se.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 28 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002816-12.2017.8.26.0011\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nPrioridade Idoso\nEu,  Adriana  Colacioppo,  assistente  judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Debora  Romano  Menezes\nVistos.\nCertid\u00e3o  retro:  Indefiro  o  pedido  de  dispensa  da s  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  uma  vez  que  o  rito  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95  homenageia  a  \ntentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  sua  finalidade  primordial.\nE,  ao  optar  pelo  procedimento  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  ajuizando  a  \ndemanda  perante  este  Ju\u00edzo ,  o  autor  assumiu  o  \u00f4nus  de  tal  comparecimento .  N\u00e3o  havendo  \ndisponibilidade  neste  sentido,  a  pretens\u00e3o  deve  ser  endere\u00e7ad a a  uma  das  Varas  C\u00edveis  \ncomuns .\nAssim,  designo  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  21  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  \n14:00  horas.\nCite-se.\nIntime-se.  \nS\u00e3o Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDebora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3AC9D44. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 17:58 . fls. 44"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o Judicial de fls., 40 de 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme despacho fls.40 Foro destino: Foro Regional II - Santo Amaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   JEC-Santo Amaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 3235\/3243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos da certid\u00e3o de fls. 39 e do artigo 619 da Se\u00e7\u00e3o XXXIII do Cap\u00edtulo IV do Tomo I das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, redistribua-se para uma das Varas do Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional de Santo Amaro, com nossas homenagens.INT. Advogados(s): Paulo Pereira Lins (OAB 359263\/SP), Daniel da Silva Gallardo (OAB 305985\/SP), Andr\u00e9 Man Li (OAB 328365\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos da certid\u00e3o de fls. 39 e do artigo 619 da Se\u00e7\u00e3o XXXIII do Cap\u00edtulo IV do Tomo I das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, redistribua-se para uma das Varas do Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional de Santo Amaro, com nossas homenagens.INT.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XI - PINHEIROS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Jeric\u00f3   s\/n\u00ba ,   Sala   A-6   e   A-7   -   Vila   Madalena\nCEP:   05435-040   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3815-4844   -   E-mail:   pinheirosjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1002816-12.2017.8.26.0011  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002816-12.2017.8.26.0011  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  Pereira\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Thome   Toni\nVistos.\nNos   termos   da   certid\u00e3o   de   fls.   39   e   do   artigo   619   da  Se\u00e7\u00e3o  XXXIII  do  Cap\u00edtulo  IV  do  \nTomo  I  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a  e  tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  redistribua-se  para  uma  das  Varas  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  do  Foro  Regional  de  Santo  \nAmaro,  com  nossas  homenagens.\nINT.  \nS\u00e3o  Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002816-12.2017.8.26.0011 e c\u00f3digo 3A56133. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA THOME TONI, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 16:31 . fls. 40"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994901","codPublicacaoOrigem":"1117734263","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002816-12.2017.8.26.0011 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Carlos Pereira ADVOGADO : 305985\/SP - Daniel da Silva Gallardo REQDA : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL XI - PINHEIROS EM 23\/03\/2017","paginaInicial":"3124","paginaFinal":"3124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652710440","codPublicacaoOrigem":"1121045171","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002816-12.2017.8.26.0011 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Carlos Pereira ADVOGADO : 305985\/SP - Daniel da Silva Gallardo REQDA : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 27\/03\/2017","paginaInicial":"2058","paginaFinal":"2058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"855774","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21223817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 09:06:51:453AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980035","codPublicacaoOrigem":"1198902225","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002816-12.2017.8.26.0011 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Jos\u00e9 Carlos Pereira - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei. Fundamento e Decido. Alega o autor, em s\u00edntese, que contratou seguro residencial com a r\u00e9. Em 09 de janeiro de 2017 houve um forte temporal acompanhado de fortes ventos e intensa chuva de granizo, que atingiu a resid\u00eancia do requerente, causando destelhamento da casa, com consequente infiltra\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da chuva, danificando o forro de pvc e causando danos el\u00e9tricos no im\u00f3vel. Requer a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a proceder \u00e0 cobertura pretendida, mais R$ 10.000,00 de danos morais. A r\u00e9 nega o dever de indenizar, sob o argumento de que os danos no telhado decorreram de infiltra\u00e7\u00e3o e n\u00e3o de destelhamento (p\u00e1gina 72), circunst\u00e2ncia que afasta a cobertura pretendida. Analisando as alega\u00e7\u00f5es das partes, em cotejo com a prova documental produzida (fotografias de p\u00e1ginas 72), de se concluir que os pedidos do autor n\u00e3o comportam acolhimento. Do que se verifica dos autos, foi constatado existir apenas uma telha fora do lugar, o que n\u00e3o \u00e9 caracter\u00edstico de vendaval. Tal circunst\u00e2ncia permite inferir, pois, que o im\u00f3vel n\u00e3o foi atingido pelo vendaval na forma relatada na inicial. De observar, por outro lado, que tamb\u00e9m as fotografias que vieram com a inicial n\u00e3o demonstram destelhamento da casa, mas apenas a exist\u00eancia de uma calha fora do lugar (p\u00e1ginas 21\/24). \u00c9 certo que o contrato de seguro, ao contr\u00e1rio do que de resto se admite nas lides mais amplas, n\u00e3o admite interpreta\u00e7\u00e3o extensiva ou anal\u00f3gica, e tem sua classifica\u00e7\u00e3o ontol\u00f3gica como de risco e n\u00e3o de garantia, consoante disp\u00f5em os arts. 757 e seguintes do C\u00f3digo Civil. A responsabilidade securit\u00e1ria, assim, deve ser interpretada nos estritos termos das cl\u00e1usulas que a definem, n\u00e3o comportando extens\u00e3o. Pois bem, no caso em tela, a prova colhida aponta para a exist\u00eancia de infiltra\u00e7\u00e3o como causa dos danos no telhado, havendo cl\u00e1usula expressa a excluir o direito indenizat\u00f3rio em tal hip\u00f3tese. Em conclus\u00e3o, cuidando-se de cl\u00e1usula que apenas restringe, legitimamente, a obriga\u00e7\u00e3o do segurador, resta evidenciada leg\u00edtima a recusa da seguradora ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, pelo que n\u00e3o se h\u00e1 falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano material ou moral da\u00ed decorrente. Pelo exposto, julgo improcedente o pedido inicial. Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 594,99. P.R.I. - ADV: LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MELISA CUNHA PIMENTA (OAB 182210\/ SP), ANDR\u00c9 MAN LI (OAB 328365\/SP), DANIEL DA SILVA GALLARDO (OAB 305985\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), PAULO PEREIRA LINS (OAB 359263\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2592","paginaFinal":"2592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766160414","codPublicacaoOrigem":"1207154243","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002816-12.2017.8.26.0011 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Jos\u00e9 Carlos Pereira - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.1) Certid\u00e3o retro: Visto que, pelo constante nos autos, pode-se afirmar que o autor n\u00e3o possui condi\u00e7\u00f5es de arcar com as despesas processuais sem preju\u00edzo de seu sustento ou de sua fam\u00edlia, a ele concedo os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2) Fls. 149\/164: recebo o recurso inominado interposto pela parte autora.\u00c0 contrariedade, se desejar, no prazo de 10 (dez) dias, atrav\u00e9s de advogado.Ap\u00f3s ou no sil\u00eancio, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Terceiro Col\u00e9gio Recursal. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2017. - ADV: ANDR\u00c9 MAN LI (OAB 328365\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP), MELISA CUNHA PIMENTA (OAB 182210\/SP), DANIEL DA SILVA GALLARDO (OAB 305985\/SP), PAULO PEREIRA LINS (OAB 359263\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1928","paginaFinal":"1928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931688","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26714482","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 05:09:54:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739958251","codPublicacaoOrigem":"1190635531","dataDivulgacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2416","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002816-12.2017.8.26.0011 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Jos\u00e9 Carlos Pereira - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Ante o requerimento de ambas as partes, por ocasi\u00e3o da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.Diante disso, intime-se a parte requerida para que apresente contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de revelia.Decorrido o prazo, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte requerida, o que dever\u00e1 ser certificado nos autos, retornem estes conclusos.Intime-se. S\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2017. - ADV: DANIEL DA SILVA GALLARDO (OAB 305985\/SP), PAULO PEREIRA LINS (OAB 359263\/SP), ANDR\u00c9 MAN LI (OAB 328365\/SP), MARCUS FREDERICO BOTELHO FERNANDES (OAB 119851\/SP), LUCAS RENAULT CUNHA (OAB 138675\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0318\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2631","paginaFinal":"2631","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"916610","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25610234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 23 2017 07:17:33:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994952","codPublicacaoOrigem":"1117735416","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002816-12.2017.8.26.0011","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002816-12.2017.8.26.0011 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Seguro - Jos\u00e9 Carlos Pereira - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Nos termos da certid\u00e3o de fls. 39 e do artigo 619 da Se\u00e7\u00e3o XXXIII do Cap\u00edtulo IV do Tomo I das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, redistribua-se para uma das Varas do Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional de Santo Amaro, com nossas homenagens.INT. - ADV: DANIEL DA SILVA GALLARDO (OAB 305985\/SP), ANDR\u00c9 MAN LI (OAB 328365\/SP), PAULO PEREIRA LINS (OAB 359263\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA THOME TONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3240","paginaFinal":"3240","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002816-12.2017.8.26.0011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}