{"numero":"1002068-92.2017.8.26.0297","processos":[{"processo":"1002068-92.2017.8.26.0297","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/04\/2017 \u00e0s 13:22 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Jales","juiz":"Fernando Antonio de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.134,78","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Renato Perp\u00e9tuo Lopes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Amador Braz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Mendes Jorge"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 1050\/1052","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1168\/2017 Teor do ato: Vistos.Porque tempestivo, recebo o recurso inominado apresentado pela parte r\u00e9, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se a parte autora para, no prazo de 10 (dez) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, querendo.Int. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Eduardo Amador Braz (OAB 332992\/SP), Victor Mendes Jorge (OAB 373900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos.Porque tempestivo, recebo o recurso inominado apresentado pela parte r\u00e9, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se a parte autora para, no prazo de 10 (dez) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, querendo.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210 , Jales -SP  - 15700-038\nProcesso n\u00ba: 1002068-92.2017.8.26.0297  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Renato Perp\u00e9tuo  Lopes\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S\/A, CNPJ  60.872.504\/0001-23\nCERTID\u00c3O :\n          Certifico  e dou  f\u00e9  que  o  recurso  da  parte  r\u00e9  foi  apresentado  dentro  do  prazo  legal,  \ndevidamente  preparado.  Jales,  03  de  outubro  de  2017 .  Eu,      (Thabata  Guerra  Rodrigues  de  \nOliveira ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernando  Antonio  de  Lima\nVistos.\nPorque  tempestivo,  recebo  o  recurso  inominado  \napresentado  pela  parte  r\u00e9,  nos  efeitos  devolutivo  e  suspensivo.   \nIntime-se  a  parte  autora  para,  no  prazo  de  10  (dez)  \ndias,  apresentar  contrarraz\u00f5es,  querendo.\nInt.\nJales , 03  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 26E265A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 275"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70043952-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 22\/09\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1000\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1106\/1107","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1000\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGAM-SE PROCEDENTES os pedidos, para: a) condenar o banco requerido a pagar, \u00e0 parte autora, R$7.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizados desde a senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o requerido a devolver em dobro os valores indevidamente cobrados, ou seja, o valor total de R$134,78, atualizado monetariamente a partir do ajuizamento da demanda, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; c) condenar o banco requerido na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, para que se abstenha de efetuar cobran\u00e7as no cart\u00e3o de cr\u00e9dito da parte autora, referente ao servi\u00e7o denominado \"Seguro Cart\u00e3o Protegido\".Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e despesas processuais, bem assim em honor\u00e1rios advocat\u00edcios incab\u00edveis nas senten\u00e7as proferidas nos Juizados Especiais C\u00edveis.Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Gratuidade da Justi\u00e7a, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de interesse recursal, a(s) parte(s) n\u00e3o isenta(s) dever\u00e1(\u00e3o) observar tamb\u00e9m o PROVIMENTO CSM N\u00ba 2.195\/2014, que regulamenta, entre outros, o art. 4\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, ao dispor sobre as despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, bem como o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016 (Processo CPA N\u00ba 2012\/139498 - SPI), da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, sobre a necessidade do recolhimento da taxa da carta AR Digital, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita\" (Lei n\u00ba 9.099\/95, art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico).P. R. I. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Eduardo Amador Braz (OAB 332992\/SP), Victor Mendes Jorge (OAB 373900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGAM-SE PROCEDENTES os pedidos, para: a) condenar o banco requerido a pagar, \u00e0 parte autora, R$7.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizados desde a senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o requerido a devolver em dobro os valores indevidamente cobrados, ou seja, o valor total de R$134,78, atualizado monetariamente a partir do ajuizamento da demanda, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; c) condenar o banco requerido na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, para que se abstenha de efetuar cobran\u00e7as no cart\u00e3o de cr\u00e9dito da parte autora, referente ao servi\u00e7o denominado \"Seguro Cart\u00e3o Protegido\".Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e despesas processuais, bem assim em honor\u00e1rios advocat\u00edcios incab\u00edveis nas senten\u00e7as proferidas nos Juizados Especiais C\u00edveis.Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Gratuidade da Justi\u00e7a, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de interesse recursal, a(s) parte(s) n\u00e3o isenta(s) dever\u00e1(\u00e3o) observar tamb\u00e9m o PROVIMENTO CSM N\u00ba 2.195\/2014, que regulamenta, entre outros, o art. 4\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, ao dispor sobre as despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, bem como o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016 (Processo CPA N\u00ba 2012\/139498 - SPI), da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, sobre a necessidade do recolhimento da taxa da carta AR Digital, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita\" (Lei n\u00ba 9.099\/95, art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico).P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002068-92.2017.8.26.0297  \nClasse  - Assunto  Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Renato Perp\u00e9tuo  Lopes\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales .  Eu,  Bruna  Loybia  Alves  Bazzanini ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVISTOS.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  na  forma  da  lei.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o,  em  que  a  parte  autora  pleiteia:  a)  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  n\u00e3o  fazer  consistente  em  n\u00e3o  cobrar  a  taxa  \"Seguro  Cart\u00e3o  Protegido\",  no  valor  de  \nR$4,99,  nas  faturas  de  cart\u00e3o  da  parte  autora;  b)  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  \nindevidamente  cobrados,  na  quantia  de  R$134,78;  c)  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  na  \nquantia  de  R$10.000,00.\nOs pedidos  formulados  pela  parte  autora  na  inicial  s\u00e3o  \nprocedentes.\nInicialmente, cumpre  ressaltar  a  compet\u00eancia  deste  Juizado.  \nComo  se  sabe,  os  Juizados  n\u00e3o  julgam  causas  complexas.  A  complexidade,  contudo,  diz  \nrespeito  \u00e0  prova  intrincada,  dificultosa,  como  a  pericial.  N\u00e3o  se  refere,  jamais,  a  discuss\u00f5es  \njur\u00eddicas,  ainda  que  de  resolu\u00e7\u00e3o  dif\u00edcil.\nOra,  nesta  lide  em  espec\u00edfico,  observa-se  que  se  busca  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 253\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nsolucionar quest\u00f5es  jur\u00eddicas  de  alguma  complexidade  sim,  mas  sem  que  seja  necess\u00e1ria  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  \nColhe-se,  dos  autos,  que  o  autor  \u00e9  cliente  do  banco  \nrequerido,  possuindo  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  No  entanto,  a  partir  do  m\u00eas  de  Outubro  de  2013,  \nnas  faturas,  aparecem  cobran\u00e7as  pertinentes  a  \"Seguro  Cart\u00e3o  Protegido\",  no  valor  de  \nR$4,99,  servi\u00e7os  esses  n\u00e3o  contratados  pela  parte  autora.\nA   prova  documental  aponta  pela  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es.  Inverte-se,  pois,  o  \u00f4nus  da  prova,  nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  art.  6\u00ba,  inciso  \nVIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\n  Nesses  termos,  cumpriria  ao  banco  r\u00e9u  demonstrar  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  mas  dessa  prova  n\u00e3o  se  desincumbiu.  Logo,  indevida  a \ncontrata\u00e7\u00e3o.\nQuanto \u00e0  cobran\u00e7a  do  seguro,  portanto,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor  veda  a  pr\u00e1tica  da  chamada  \u201cvenda  casada\u201d ,  ou  seja,  o  condicionamento  \nde  fornecer  um  produto  ou  servi\u00e7o  ao  fornecimento  de  outro  produto  ou  servi\u00e7o.  Nesse  \nsentido:\n\u201cArt. 39.  \u00c9  vedado  ao  fornecedor  de  produtos  ou  servi\u00e7os,  dentre  \noutras  pr\u00e1ticas  abusivas:  \n\u201cI  -  condicionar  o fornecimento  de  produto  ou  de  servi\u00e7o  ao  \nfornecimento  de  outro  produto  ou  servi\u00e7o,  bem  como,  sem  justa  \ncausa,  a  limites  quantitativos  ... \u201d.\nSobre  a  pr\u00e1tica  da  venda  casada,  em  caso  an\u00e1logo,  assim  \ndecidiu  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201c CONTRATO  -  Seguro  prestamista  -  Ocorr\u00eancia  de  'venda  \ncasada'  -  Inadmissibilidade  -  Manuten\u00e7\u00e3o  da  exclus\u00e3o  do  \nseguro  prestamista,  previsto  na  cl\u00e1usula  36  do  contrato  de  fls.  \n20\/26,  no  valor  de  R$  4.794,97,  j\u00e1  que  \u00e9  vedado  ao  banco  \ncondicionar  o  fornecimento  de  produto  ou  de  servi\u00e7o  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 254\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nfornecimento de  outro  produto  ou  servi\u00e7o,  por  se  tratar  de  \npr\u00e1tica  abusiva  proibida  pelo  art.  39,  I,  do  CDC  - Recurso  n\u00e3o  \nprovido  neste  aspecto \u201d. (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba.  7370133800,  TJ\/SP,  17\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  Tersio  Negrato,  j. \n12.08.2009,  DJU  31\/08\/2009).  \nAcresce-se,  ainda,  que  o  art.  39,  inciso  III,  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  estipula,  como  pr\u00e1tica  abusiva,  o  envio  ou  entrega  ao  consumidor,  \nsem  solicita\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  de  qualquer  produto  ou  servi\u00e7o.  A  abusividade  revela  a  m\u00e1-f\u00e9  do  \nrequerido,  o  que  enseja  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro,  nos  termos  do  que  disp\u00f5e  o  art.  42,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nNesse  sentido,  o  SUPERIOR  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  \nfirmou  entendimento  de  que  o  dano  moral,  no  caso,  prescinde  de  comprova\u00e7\u00e3o  dos  \ncontratempos  ou  transtornos  enfrentados  pelos  lesado,  uma  vez  que  a  operadora  agiu  em  \nDESACORDO  com  os  ditames  legais.  \nNo  mais,  confirmou  a  pretens\u00e3o  da  repeti\u00e7\u00e3o  EM  DOBRO  \ndos  valores  indevidamente  cobrados,  em  virtude  da  M\u00c1-F\u00c9  do  requerido.  Veja  o  julgado,  \npublicado  em  14\/04\/2015:\nRECURSO ESPECIAL  N\u00ba  1.518.530  -  RS  (2015\/0046998-9)  \nRELATORA  :  MINISTRA  ASSUSETE  MAGALH\u00c3ES  \nRECORRENTE  :  JOAO  CARLOS  SOUZA  ADVOGADOS  : \nF\u00c1BIO  DAVI  BORTOLI  ALEXANDRE  LUIS  JUDACHESKI  \nRECORRIDO  :  OI  S.A  ADVOGADOS  :  CATI\u00daSCIA  JARDIM  \nDE  OLIVEIRA  E  OUTRO  (S)  K\u00c1TIA  GORETTI  DIAS  \nVAZZOLLER  DECIS\u00c3O  Trata-se  de  Recurso  Especial  interposto  \npor  JOAO  CARLOS  SOUZA,  com  fundamento  no  art.  105,  III,  a,  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  contra  ac\u00f3rd\u00e3o  proferido  pelo  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  do  Rio  Grande  do  Sul,  assim  ementado:  \n\"APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  DIREITO  PRIVADO  N\u00c3O  \nESPECIFICADO.  COBRAN\u00c7A  INDEVIDA  DE  VALORES  NA  \nCONTA  TELEF\u00d4NICA  DO  CONSUMIDOR.  PRESCRI\u00c7\u00c3O.  \nAplic\u00e1vel  ao  caso  o  prazo  prescricional  trienal  previsto  no  art.  \n206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  CC,  uma  vez  que  a  demanda  trata  da  restitui\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  cobrados  indevidamente.  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  \nIND\u00c9BITO.  Verificada  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  \nconsistente  na  cobran\u00e7a  indevida  de  servi\u00e7os  n\u00e3o  contratados,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 255\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nmostra-se adequada  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  \nda  quantia  paga,  na  forma  do  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nCDC.  Os  valores  a  repetir  devem  sofrer  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  desde  a  data  de  cada  pagamento  indevido;  e  de  juros  de  \nmora  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.  Pertin\u00eancia  do  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  das  \nfaturas  pela  r\u00e9,  tendo  em  vista  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entabulada  \nentre  as  partes,  a  qual,  no  entanto,  dever\u00e1  ser  efetuada,  caso  \nnecess\u00e1rio,  durante  a  fase  de  liquida\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  DANO  \nMORAL. No  caso  concreto,  a  r\u00e9  efetuou  cobran\u00e7a  de  servi\u00e7o  \nn\u00e3o solicitado  pela  demandante,  agindo  em  desacordo  com  os  \nditames legais.  Logo,  h\u00e1  dano  moral,  o  qual  prescinde  de  \ncomprova\u00e7\u00e3o acerca  dos  contratempos  ou  transtornos  \nenfrentados pelo  lesado.  \nQuantum a  t\u00edtulo  de  danos  morais  \nfixado  conforme  o  par\u00e2metro  da  C\u00e2mara  e  da  capacidade  \necon\u00f4mica  das  partes  litigantes.  \u00d5nus  sucumbenciais.  \nRedimensionamento.  APELOS  PARCIALMENTE  PROVIDOS\"  \n(fl.  489e).  Nas  raz\u00f5es  de  seu  Recurso  Especial,  alega-se  ofensa  \naos  arts.  205,  206,  \u00a7  3\u00ba,  IV,  do  C\u00f3digo  Civil,  sustentando  ser  \ndecenal  o  prazo  prescricional  para  restitui\u00e7\u00e3o  das  cobran\u00e7as  \nindevidas,  relativas  a  contrato  de  servi\u00e7o  telef\u00f4nico.  Aduz  que  \"\u00e9  \ndevida  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  prazo  prescricional  de  10  anos,  porquanto  \ntrata-se  de  ato  lesivo  referente  ao  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  telef\u00f4nicos\"  (fl.  510e),  raz\u00e3o  pela  qual  deve  ser  afastada  \na   prescri\u00e7\u00e3o  trienal.  Foram  apresentadas  contrarraz\u00f5es  (fls.  \n522\/537e).  O  Recurso  Especial  foi  admitido  pelo  Tribunal  de  \norigem  (fls.  540\/554e).  A  irresigna\u00e7\u00e3o  merece  prosperar.  O  \nTribunal  de  origem,  quanto  a  controv\u00e9rsia  trazida  aos  autos,  \nassentou  que,  em  se  tratando  de  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  \nindevidamente  cobrados  a  t\u00edtulo  de  servi\u00e7os  de  telefonia,  o  prazo  \nprescricional  incidente  \u00e9  o  trienal.  Encontra-se,  ent\u00e3o,  em  \ndisson\u00e2ncia  com  o  entendimento  jurisprudencial  desta  Corte,  \nconsolidado  no  julgamento  do  REsp  1.113.403\/RJ,  Rel.  Ministro  \nTEORI  ALBINO  ZAVASCKI,  PRIMEIRA  SE\u00c7\u00c3O,  DJe  de  \n15\/09\/2009,  julgado  sob  o  rito  do  art.  543-C  do  CPC,  segundo  o  \nqual  a  a\u00e7\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  de  tarifas  de  \u00e1gua  e  esgoto  \nsujeita-se  ao  prazo  prescricional  estabelecido  no  C\u00f3digo  Civil.  No  \nreferido  precedente,  ficou  consignado  que,  em  se  tratando  de  \npretens\u00e3o  de  restituir  tarifa  de  servi\u00e7o  cobrada  indevidamente,  o  \nprazo  prescricional  conta-se  da  seguinte  forma:  (a)  20  (vinte)  \nanos,  na  forma  do  art.  177  do  C\u00f3digo  Civil  de  1916;  ou  (b)  10  \n(dez)  anos,  previsto  no  art.  205  do  C\u00f3digo  Civil  de  2002;  \nobservando-se  a  regra  de  direito  intertemporal  estabelecida  no  art.  \n2.028  do  C\u00f3digo  Civil  de  2002.  Sinale-se  que  o  mesmo  \nentendimento  deve  ser  aplicado  nos  casos  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  \ndos  servi\u00e7os  de  telefonia.  A  prop\u00f3sito:  \"TARIFAS  \nTELEF\u00d4NICAS.  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO.  \nINAPLICABILIDADE  DO  ARTIGO  26  DO  C\u00d3DIGO  DO  \nCONSUMIDOR.  CONCESSION\u00c1RIA.  PESSOA  JUR\u00cdDICA  DE  \nNATUREZA  PRIVADA.  PRESCRI\u00c7\u00c3O  VINTEN\u00c1RIA.  ART.  \n177  DO  CCR  C\/C  2.028  DO  NCC.  I  -  Suscitado  conflito  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 256\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\ncompet\u00eancia, foi  proferida  decis\u00e3o  pela  Corte  Especial  declarando  \ncompetente  esta  egr\u00e9gia  Primeira  Turma  para  julgamento  do  feito,  \nque,  em  \u00faltima  an\u00e1lise,  versa  sobre  pre\u00e7o  p\u00fablico,  o  que  conduz  \u00e0  \ncompet\u00eancia  da  Primeira  Se\u00e7\u00e3o.  II  -  A  cobran\u00e7a  a  maior  n\u00e3o  se  \ncaracteriza  em  v\u00edcio  de  servi\u00e7os  ou  produtos,  mas  sim  de  \natividade  vinculada,  erroneamente  apresentada,  mas  que  n\u00e3o  se  \nconfunde  com  o  pr\u00f3prio  servi\u00e7o,  devendo  ser  afastado  o  prazo  \nnonagesimal  previsto  no  artigo  26  do  CDC  para  o  ajuizamento  de  \na\u00e7\u00e3o  judicial.  III  -  A  cobran\u00e7a  a  maior  enseja  repeti\u00e7\u00e3o  de  \nind\u00e9bito,  a  qual,  dirigindo-se  contra  pessoa  jur\u00eddica  de  natureza  \nprivada,  tem  como  prazo  prescricional  aquele  de  vinte  anos  \nprevisto  no  artigo  177  do  CCR  c\/c  o  artigo  2.028  do  NCC.  \nPrecedente:  REsp  n\u00ba  463.331\/RO,  Rel.  Min.  ELIANA  CALMON,  \nDJ  de  23\/08\/2004.  IV  -  Recurso  improvido\"  (STJ,  REsp  \n762.000\/MG,  Rel.  Ministro  FRANCISCO  FALC\u00c3O,  PRIMEIRA  \nTURMA,  DJe  de  02\/03\/2009)  No  mesmo  sentido,  confiram-se  as  \nrecentes  decis\u00f5es  monocr\u00e1ticas:  REsp  1.474.101\/RS,  Rel.  \nMinistro  OG  FERNANDES,  Data  da  Publica\u00e7\u00e3o  05\/12\/2014;  \nREsp  1.450.978\/RS,  Rel.  Ministro  HERMAN  BENJAMIN,  Data  \nda  Publica\u00e7\u00e3o  09\/06\/2014.  Assim,  por  estar  em  disson\u00e2ncia  com  o  \nentendimento  jurisprudencial  acima  demonstrado,  merece  ser  \nreformado  o  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido.  No  caso,  as  inst\u00e2ncias  ordin\u00e1rias  \nassentaram  ser  indevida  a  cobran\u00e7a  de  valores,  nas  contas  \ntelef\u00f4nicas,  desde  janeiro  de  2008.  Portanto,  aplica-se,  para  sua  \nrestitui\u00e7\u00e3o,  o  prazo  prescricional  decenal,  anteriormente  \u00e0 \npropositura  da  demanda.  Ante  o  exposto,  com  fundamento  no  art.  \n557,  \u00a7  1\u00ba-A,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  dou  provimento  ao  \nRecurso  Especial,  nos  termos  da  fundamenta\u00e7\u00e3o,  para  estabelecer  \nem  dez  anos  o  prazo  prescricional.  I.  Bras\u00edlia  (DF),  25  de  mar\u00e7o  \nde  2015.  MINISTRA  ASSUSETE  MAGALH\u00c3ES  Relatora.  (STJ  \n-   REsp:  1518530  RS  2015\/0046998-9,  Relator:  Ministra  \nASSUSETE  MAGALH\u00c3ES,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJ  14\/04\/2015,  \nundefined)  (grifei)\nNesse  sentido:\nRecurso  inominado  \u2013 SEGURO  CART\u00c3O  PROTEGIDO  \u2013  \nAus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  a  autora  contratou  o  seguro  \n\u2013   Evidenciada  a  venda  casada,  nos  termos  da  posi\u00e7\u00e3o  \nmajorit\u00e1ria  deste  Col\u00e9gio  Recursal  \u2013  DANOS  MORAIS  \u2013  S\u00e3o  \npresumidos,  diante  do  transtorno  e  da  perda  de  tempo  da  parte  \nautora  ao  tentar  formular  reclama\u00e7\u00e3o  administrativa  perante  o \nProcon,  ao  indicar  que  perdeu  tempo  e  foi  desrespeitada  pela  \nparte  requerida  \u2013  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \u2013  Necessidade  de  redu\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  diante  das  circunst\u00e2ncias  do  caso,  eis  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \ndeve  atender  ao  bin\u00f4mio  repara\u00e7\u00e3o\/preven\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  pode  ensejar  \nlocupletamento  indevido  \u2013  Recurso  provido  em  parte.\u00a0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 257\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\n(TJSP; \u00a0Recurso  Inominado  1005847-26.2015.8.26.0297;  Relator  \n(a):\u00a0Arnaldo  Luiz  Zasso  Valderrama;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  1\u00aa  Turma  \nC\u00edvel  e  Criminal;  Foro  de  Cotia  -\u00a01\u00aa  Vara  C\u00edvel;  Data  do  \nJulgamento:  16\/08\/2016;  Data  de  Registro:  21\/08\/2016)\nBanco  Santander  Brasil  S\/A.  Direito  do  consumidor.  Invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  de  prova  corretamente  decretada,  nos  termos  do  artigo  6\u00ba,  \ninciso  VIII,  do  CDC.  D\u00e9bito  indevido.  Seguro  cart\u00e3o  protegido.  \nAus\u00eancia  de  provas  da  contrata\u00e7\u00e3o.  Abusividade  \ncaracterizada.  Cobran\u00e7a  do  seguro  que  se  caracteriza  como  \nvenda  casada,  em  ofensa  ao  artigo  39,  inciso  I  do  CDC.  \nRepeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  na  forma  em  dobro.  N\u00e3o  demonstra\u00e7\u00e3o  \nde  abalo  ao  bom  nome,  imagem,  cr\u00e9dito  ou  a  direito  de  \npersonalidade  da  autora.  Mero  aborrecimento  do  cotidiano  que  \nn\u00e3o  caracteriza  danos  morais.  Aus\u00eancia  dos  pressupostos  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar,  o  que  afasta  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  Recurso  a  que  se  d\u00e1  parcial  provimento,  t\u00e3o  somente  para  \nafastar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  uma  vez  que  a  simples  \ncobran\u00e7a  indevida  n\u00e3o  caracteriza  ofensa  a  direito  de \npersonalidade,  mantendo-se,  no  mais,  a  r.  Senten\u00e7a  recorrida  por  \nseus  pr\u00f3prios  e  jur\u00eddicos  fundamentos\".\u00a0 \n(TJSP;  \u00a0Recurso  Inominado  1003314-60.2016.8.26.0297;  Relator  \n(a):\u00a0Jos\u00e9  Pedro  Geraldo  N\u00f3brega  Curitiba;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  1\u00aa  \nTurma  C\u00edvel  e  Criminal;  Foro  Central  C\u00edvel  -\u00a04\u00aa  VC  F Reg  \nJabaquara  \/  Sa\u00fade;  Data  do  Julgamento:  09\/06\/2017;  Data  de  \nRegistro:  13\/06\/2017)\nPor  fim,  a  parte  autora  pleiteia  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \nno  valor  de  R$10.000,00,  em  decorr\u00eancia  da  ilicitude  do  ato  praticado  pelo  banco  r\u00e9u.\nNesse  contexto,  por  sua  vez,  apresentamos  uma  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nnosso  pensamento,  a  respeito  da  teoria  do  desvio  produtivo  do  consumidor,  como  \nensejadora  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o h\u00e1  d\u00favida:  o  consumidor  deve  ser  indenizado,  quando  \nperde  tempo  para  resolver  algum  v\u00edcio\/defeito  em  produtos  e  servi\u00e7os.  \u00c9  a  teoria  do  desvio  \nprodutivo\/\u00fatil  ou  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  temporal.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 258\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nAssim, acontece  de  os  consumidores  perderem  parcela  \nconsider\u00e1vel  de  seu  tempo,  na  tentativa  de  solucionar  problemas  de  consumo.  O  tempo  \npoderia  ser  empregado  em  atividades  de  lazer,  aperfei\u00e7oamento  intelectual,  conviv\u00eancia  \ncom  a  fam\u00edlia  ou  amigos,  trabalho,  religi\u00e3o,  etc.\nEm  havendo,  pois,  desperd\u00edcio  do  tempo  \u00fatil  ou  produtivo,  o  \nconsumidor  pode  ingressar  com  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria.  Para  a  corrente  majorit\u00e1ria,  o  caso  se  \nemoldura  nos  danos  morais.  A  corrente  minorit\u00e1ria  sustenta  ser  caso  de  repara\u00e7\u00e3o  \naut\u00f4noma.\n\u00c9 que  o  direito  do  consumidor  constitui  direito  fundamental  \n(Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  art.  5\u00ba,  inciso  XXXII).  Como  tal,  deve  ser  visto  pelo  Poder  \nJudici\u00e1rio,  que  tem  a  obriga\u00e7\u00e3o  constitucional  de  tutel\u00e1-lo.\nN\u00e3o  obstante,  a  tutela  de  direitos  n\u00e3o  pode  abrir  as  portas  \npara  o  abuso.  Qualquer  direito  tem  seus  limites  intr\u00ednsecos,  fora  dos  quais  n\u00e3o  comporta  \nprote\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  \nAssim, e  aperfei\u00e7oando  nosso  entendimento  anterior,  \u00e9 \npreciso  que  o  consumidor  fa\u00e7a  a  devida  prova.  \nTem  sido  comum,  neste  Juizado  Especial  de  Jales,  a  simples  \njuntada  de  protocolos  de  atendimento,  com  pedidos  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  A  pr\u00e1tica  judicial  e  a  \nan\u00e1lise  dos  casos  nos  fizeram  refletir  mais  sobre  o  tema.\nN\u00e3o  abandonaremos  a  juridicidade  da  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ntemporais,  como  concre\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9,  da  pr\u00f3pria  for\u00e7a  normativa  da  Constitui\u00e7\u00e3o.  \nNo  entanto,  o  consumidor  ter\u00e1  de  provar  a  via  crucis ,  isto  \u00e9,  \no  tempo  que  gastou  para  que  o  problema  de  consumo  fosse  solucionado.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 259\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nN\u00e3o basta  juntar  n\u00fameros  de  protocolos.  Protocolos  \nrecebemos  quase  todos  os  dias.  Ser\u00e1  preciso  comprovar:  a)  o  dia  e  hor\u00e1rio  em  que  entrou  \nem  contato  com  o  fornecedor;  b)  o  tempo  efetivo  que  durou  esse  contato;  c)  a \ncomprova\u00e7\u00e3o  do  contato  e  da  conversa,  n\u00e3o  bastando  citar  o  n\u00famero  de  protocolo.\nA  comprova\u00e7\u00e3o  do  contato  e  da  conversa  \u00e9  bem  simples.  \nBasta  \u00e0  parte-autora  colocar  o  telefone  celular  no  \"Viva  Voz\"  e  um  terceiro  gravar  a \nconversa.  Dois  celulares  fazem  a  opera\u00e7\u00e3o.  Nem  precisa  a  parte-autora  faz\u00ea-lo  \npessoalmente.  Um  Procurador,  devidamente  constitu\u00eddo,  poder\u00e1  faz\u00ea-lo.\nE  n\u00e3o  bastar\u00e1  a  reclama\u00e7\u00e3o  feita  na  pr\u00f3pria  empresa.  \nDever\u00e1  a  parte  tentar  solucionar  o  problema,  acionando  \n\u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor.  O  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo  nos  apresenta  o  \u00f3rg\u00e3o  \"consumidor.gov.br\",  um  instrumento  muito  \u00fatil.\nEm  casos  tais,  os  danos  morais  ser\u00e3o  reconhecidos,  desde  \nque  a  parte  comprove  a  reclama\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  apenas.  Dever\u00e1  demonstrar  que  esperou  por  \ntempo  razo\u00e1vel.  O  \"consumidor.org.br\"  d\u00e1  um  prazo  para  a  empresa  responder.  \u00c9  preciso,  \nportanto,  comprovar  a  resposta  da  empresa.  Ou  a  aus\u00eancia  de  resposta  no  prazo  assinalado.  \nEm  suma,  dois  os  requisitos,  em  regra,  para  o \nreconhecimento  dos  danos  morais,  no  caso  de  perda  do  tempo  produtivo  ou  \u00fatil.  O  \nprimeiro:  o  desperd\u00edcio  de  tempo  no  contato  com  a  empresa.  Desperd\u00edcio  efetivo,  e  n\u00e3o  o  \ntranscurso  de  poucos  minutos,  ou  a  formula\u00e7\u00e3o  de  apenas  uma  reclama\u00e7\u00e3o.  \nO  segundo  requisito:  a  tentativa  frustrada  de  resolver  o \nv\u00edcio\/defeito  do  produto  ou  servi\u00e7o,  no  seio  de  \u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor.\nNo  caso  dos  autos,  a  parte  autora  formulou  reclama\u00e7\u00e3o  \nno  Procon  (fl.  13).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nAssim, a  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  servir  para  compensar  a  v\u00edtima  e,  \nao  mesmo  tempo,  punir  o  ofensor,  de  tal  sorte  que  condutas  semelhantes  n\u00e3o  tornem  a  \nrepetir-se.  \nPor essa  pl\u00eaiade  de  motivos  aqui  catalogados,  e  diante  do  \npotencial  econ\u00f4mica  da  requerida,  \u00e9  que  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  R$7  Mil.\nPosto  isso,  JULGA M-SE  PROCEDENTES  os  pedidos,  \npara:  a)  condenar  o  banco  requerido  a  pagar,  \u00e0  parte  autora,  R$7.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  atualizados  desde  a  senten\u00e7a 1\n,  e  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  \ncita\u00e7\u00e3o;  b)   condenar  o  requerido  a  devolver  em  dobro  os  valores  indevidamente  cobrados,  \nou  seja,  o  valor  total  de  R$134,78,  atualizado  monetariamente  a  partir  do  ajuizamento  da  \ndemanda,  com  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a partir  da  cita\u00e7\u00e3o;  c)  condenar  o  banco  \nrequerido  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer,  para  que  se  abstenha  de  efetuar  cobran\u00e7as  no  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  da  parte  autora,  referente  ao  servi\u00e7o  denominado  \"Seguro  Cart\u00e3o  Protegido\".\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  despesas  processuais,  bem  \nassim  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \n incab\u00edveis  nas  senten\u00e7as  proferidas  nos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis .\nConcedo \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  Gratuidade  da  \nJusti\u00e7a,  nos  termos  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  caso  de  interesse  recursal,  a(s)  parte(s)  n\u00e3o  isenta(s)  \ndever\u00e1(\u00e3o)  observar  tamb\u00e9m  o  PROVIMENTO  CSM  N\u00ba  2.195\/2014 ,  que  regulamenta,  \nentre  outros,  o  art.  4\u00ba,  \u00a74\u00ba,  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/2003,  ao  dispor  sobre  as  despesas  \npostais  com  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o 2\n,  bem  como  o  COMUNICADO  CG  N\u00ba  1817\/2016  \n(Processo  CPA  N\u00ba  2012\/139498  -  SPI),  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  sobre  a \n1  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  S\u00famula  362.\n2\u201cArt.  9\u00ba - O  valor  correspondente  \u00e0s despesas  postais com cita\u00e7\u00f5es  e intima\u00e7\u00f5es  \u00e9 fixado  conforme  Anexos \nI  (Modalidade  Carta), II (SPE  \n Sistema de Postagem  Eletr\u00f4nica),  III (AR  DIGITAL)  e IV  (Remessa  \nLocal)\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  15, N\u00ba 2210 , JALES  - SP  - CEP  15700-038\nnecessidade do  recolhimento  da  taxa  da  carta  AR  Digital 3\n,  ressalvada  a  hip\u00f3tese  de  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita\u201d  (Lei  n\u00ba  9.099\/95,  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico) .\nP.  R.  I.\nJales , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n3\"1-  Na  \u00e1rea  c\u00edvel  em  geral,  ressalvadas  as  exce\u00e7\u00f5es  previstas  nos  incisos  I  a  IV,  do  art.  247,  do  CPC,  a  \ncita\u00e7\u00e3o  nos  processos  eletr\u00f4nicos  ser\u00e1  realizada  por  carta  AR  Digital  Unipaginada,  devendo  o  autor  recolher  \na  taxa  respectiva,  salvo  os  casos  de  isen\u00e7\u00e3o\".   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 258303F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 262"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70038204-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0807\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 817\/821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0807\/2017 Teor do ato: Manifeste-se, a parte autora, em r\u00e9plica sobre as argumenta\u00e7\u00f5es contidas na contesta\u00e7\u00e3o e sobre os documentos de fls. 67 a 246, no prazo de 10 dias. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Eduardo Amador Braz (OAB 332992\/SP), Victor Mendes Jorge (OAB 373900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se, a parte autora, em r\u00e9plica sobre as argumenta\u00e7\u00f5es contidas na contesta\u00e7\u00e3o e sobre os documentos de fls. 67 a 246, no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jales\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15,  n\u00ba  2210 ,   .  -   Centro\nCEP:   15700-038  -   Jales  -   SP\nTelefone:   17  3632-7470  -  E-mail:   jalesjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002068-92.2017.8.26.0297  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002068-92.2017.8.26.0297\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Renato Perp\u00e9tuo  Lopes\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O: Fa\u00e7o conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito  da  Vara  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e  Criminal  da  Comarca  de  Jales .  Eu,  Bruna  Loybia  Alves  Bazzanini ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVistos.\nManifeste-se,  a  parte  autora,  em  r\u00e9plica  sobre  as  argumenta\u00e7\u00f5es  \ncontidas  na  contesta\u00e7\u00e3o  e  sobre  o s documentos  de  fls.  67  a  246,  no  prazo  de  10  dias.\nInt.\nJales , 08  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 23D771F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 13:36 . fls. 248"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR685206865TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70030584-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2017 10:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 1681\/1687","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especialidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, mostra-se, ao menos neste momento processual, sem efetividade a tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o das partes. Assim, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM - Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrado, a saber: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se, devendo a parte requerida, no prazo de quinze dias, contados a partir o recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o, contestar o feito, cientificando-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Cite-se e Intime-se. Advogados(s): Eduardo Amador Braz (OAB 332992\/SP), Victor Mendes Jorge (OAB 373900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante das especialidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, mostra-se, ao menos neste momento processual, sem efetividade a tentativa de autocomposi\u00e7\u00e3o das partes. Assim, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM - Escola Nacional de Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Magistrado, a saber: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se, devendo a parte requerida, no prazo de quinze dias, contados a partir o recebimento da carta de cita\u00e7\u00e3o, contestar o feito, cientificando-a de que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Cite-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15, n\u00ba 2210,  ., Centro  - CEP  15700-038,  Fone: 17 3632-7470,  Jales-SP - E-\nmail:  jalesjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002068-92.2017.8.26.0297  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002068-92.2017.8.26.0297  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Renato Perp\u00e9tuo  Lopes\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVistos.\nDiante   das   especialidades   da   causa   e   de   modo   a   adequar   o   rito   processual  \n\u00e0s   necessidades   do   conflito,   mostra-se,   ao   menos   neste   momento   processual,   sem  \nefetividade   a   tentativa   de   autocomposi\u00e7\u00e3o   das   partes.   Assim,   deixo   para   momento  \noportuno   a   an\u00e1lise   da   conveni\u00eancia   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   (CPC,   art.   139,   VI   e  \nEnunciado   n.   35   da   ENFAM   \u2013   Escola   Nacional   de   Forma\u00e7\u00e3o   e   Aperfei\u00e7oamento   de  \nMagistrado,   a   saber:   \"Al\u00e9m   das   situa\u00e7\u00f5es   em   que   a   flexibiliza\u00e7\u00e3o   do   procedimento   \u00e9  \nautorizada   pelo   art.   139,   VI,   do   CPC\/2015,   pode   o   juiz,   de   of\u00edcio,   preservada   a  \nprevisibilidade   do   rito,   adapt\u00e1-lo   \u00e0s   especificidades   da   causa,   observadas   as   garantias  \nfundamentais   do   processo\" ).\nCite-se,  devendo  a  parte  requerida,  no  prazo  de  quinze  dias,  contados  a  \npartir  o  recebimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o,  contestar  o  feito,  cientificando-a  de  que  a \naus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nCite-se  e  Intime-se.\nJales , 08  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 1FD60A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 48"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70019973-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0465\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 898\/902","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0465\/2017 Teor do ato: Vistos.Traga a parte autora, no prazo de 10 dias, c\u00f3pias do seu comprovante de resid\u00eancia (\u00e1gua, luz ou telefone) em seu nome, devidamente atualizado, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Decorrido tal prazo, voltem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Amador Braz (OAB 332992\/SP), Victor Mendes Jorge (OAB 373900\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Traga a parte autora, no prazo de 10 dias, c\u00f3pias do seu comprovante de resid\u00eancia (\u00e1gua, luz ou telefone) em seu nome, devidamente atualizado, sob pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Decorrido tal prazo, voltem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JALES\nFORO  DE JALES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  15,  n\u00ba  2210 ,   .  -   Centro\nCEP:   15700-038  -   Jales  -   SP\nTelefone:   17  3632-7470  -  E-mail:   jalesjec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002068-92.2017.8.26.0297\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Renato Perp\u00e9tuo  Lopes\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Antonio   de   Lima\nVistos.\nTraga  a  parte  autora,  no  prazo  de  10  dias,  c\u00f3pias  do  seu  \ncomprovante  de  resid\u00eancia  (\u00e1gua,  luz  ou  telefone)  em  seu  nome,  \ndevidamente  atualizado,  sob  pena  de  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\n                          Decorrido  tal  prazo,  voltem  conclusos.\nIntime-se.\nJales , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002068-92.2017.8.26.0297 e c\u00f3digo 1C69203. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO ANTONIO DE LIMA, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:23 . fls. 42"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJLS.17.70015961-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663530599","codPublicacaoOrigem":"1132255870","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002068-92.2017.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002068-92.2017.8.26.0297 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Renato Perp\u00e9tuo Lopes ADVOGADO : 332992\/SP - Eduardo Amador Braz REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JALES EM 17\/04\/2017","paginaInicial":"910","paginaFinal":"910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863113","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21811292","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:07:45:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752569081","codPublicacaoOrigem":"1198667875","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002068-92.2017.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002068-92.2017.8.26.0297 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Renato Perp\u00e9tuo Lopes - Itau Unibanco S\/A - Posto isso, JULGAM-SE PROCEDENTES os pedidos, para: a) condenar o banco requerido a pagar, \u00e0 parte autora, R$7.000,00, a t\u00edtulo de danos morais, atualizados desde a senten\u00e7a, e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o; b) condenar o requerido a devolver em dobro os valores indevidamente cobrados, ou seja, o valor total de R$134,78, atualizado monetariamente a partir do ajuizamento da demanda, com juros de mora de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o; c) condenar o banco requerido na obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, para que se abstenha de efetuar cobran\u00e7as no cart\u00e3o de cr\u00e9dito da parte autora, referente ao servi\u00e7o denominado \"Seguro Cart\u00e3o Protegido\".Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e despesas processuais, bem assim em honor\u00e1rios advocat\u00edcios incab\u00edveis nas senten\u00e7as proferidas nos Juizados Especiais C\u00edveis.Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Gratuidade da Justi\u00e7a, nos termos do novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de interesse recursal, a(s) parte(s) n\u00e3o isenta(s) dever\u00e1(\u00e3o) observar tamb\u00e9m o PROVIMENTO CSM N\u00ba 2.195\/2014, que regulamenta, entre outros, o art. 4\u00ba, \u00a74\u00ba, da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, ao dispor sobre as despesas postais com cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o, bem como o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016 (Processo CPA N\u00ba 2012\/139498 - SPI), da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, sobre a necessidade do recolhimento da taxa da carta AR Digital, ressalvada a hip\u00f3tese de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita\" (Lei n\u00ba 9.099\/95, art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico).P. R. I. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), EDUARDO AMADOR BRAZ (OAB 332992\/SP), VICTOR MENDES JORGE (OAB 373900\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1000\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1108","paginaFinal":"1108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:01:22:223AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroAntigo":"2.195\/2014","numeroUnificado":"1002068-92.2017.8.26.0297|2.195\/2014|1817\/2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770427029","codPublicacaoOrigem":"1209926147","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002068-92.2017.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002068-92.2017.8.26.0297 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Renato Perp\u00e9tuo Lopes - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Porque tempestivo, recebo o recurso inominado apresentado pela parte r\u00e9, nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se a parte autora para, no prazo de 10 (dez) dias, apresentar contrarraz\u00f5es, querendo. Int. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), EDUARDO AMADOR BRAZ (OAB 332992\/SP), VICTOR MENDES JORGE (OAB 373900\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1168\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1051","paginaFinal":"1051","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934089","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26906719","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 12:29:36:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732947243","codPublicacaoOrigem":"1185581288","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002068-92.2017.8.26.0297","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JALES","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1002068-92.2017.8.26.0297 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Renato Perp\u00e9tuo Lopes - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se, a parte autora, em r\u00e9plica sobre as argumenta\u00e7\u00f5es contidas na contesta\u00e7\u00e3o e sobre os documentos de fls. 67 a 246, no prazo de 10 dias. - ADV: VICTOR MENDES JORGE (OAB 373900\/SP), EDUARDO AMADOR BRAZ (OAB 332992\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0807\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO ANTONIO DE LIMA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIO LU\u00cdS CASTELETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"818","paginaFinal":"818","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912216","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25205678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 11:40:49:867PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002068-92.2017.8.26.0297","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}