{"numero":"1002193-54.2017.8.26.0590","processos":[{"processo":"1002193-54.2017.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/02\/2017 \u00e0s 16:51 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 31.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Baleixo da Costa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ferreira de Farias EPP"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ferreira de Farias PSM Servi\u00e7os M\u00e9dicos S\/S Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Braz da Costa"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Juizado - Acordo - Pgto \u00danico - Conta Corrente","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698099136TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ferreira de Farias PSM Servi\u00e7os M\u00e9dicos S\/S Ltda. Dilig\u00eancia : 30\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698099122TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ferreira de Farias EPP Dilig\u00eancia : 30\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Cite-se o r\u00e9u, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Marcelo Braz da Costa (OAB 139719\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Despacho    Cite-se o r\u00e9u, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO  DE CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 1002193-54.2017.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nJose Baleixo  da Costa\nAntonio  Rodrigues,  258, 24, Centro  - CEP  11320-410,  S\u00e3o \nVicente-SP\nRequerido :\nFerreira  de Farias  EPP e outro\nHoracio  Netto, 357, Samambaia  Parque Residencial  - CEP  \n12945-010,  Atibaia-SP\nDespacho:  \nVistos.\nCite-se  o  r\u00e9u,  intimando-o  para  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  \nCONCILIA\u00c7\u00c3O  QUE  DESIGNO  PARA  O  DIA  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  15  horas  e  \n30  minutos ,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  n\u00e3o  \ncomparecendo  o  r\u00e9u  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  \npedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  \nno  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ,  sito  \u00e0  Rua  Jacob  Emmerich,  n\u00ba  1.238,  2\u00ba  andar,  bairro  do  \nCentro, Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente\/SP\n.\nIntime-se  tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  caso  \nainda  n\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  \nextingue-se  o  processo  quando  o  autor  deixar  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  CITA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  \ncaso  de  cita\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 08  de  junho  de  2017 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002193-54.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 143D1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002193-54.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 143D1C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 52"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0135\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70034876-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0135\/2017 Teor do ato: O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: a) comprovante de domic\u00edlio neste Munic\u00edpio; b) c\u00f3pia dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o civil - RG e CPF.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Marcelo Braz da Costa (OAB 139719\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: a) comprovante de domic\u00edlio neste Munic\u00edpio; b) c\u00f3pia dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o civil - RG e CPF.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002193-54.2017.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002193-54.2017.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Jose Baleixo  da Costa\nRequerido : Ferreira de Farias  EPP e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Souza   Pereira   de   Lima   Carvalho\nVistos.\nO  autor  n\u00e3o  cumpriu  o  disposto  no  artigo  320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015 que  determina:  \"A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ser\u00e1  instru\u00edda  com  os  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  \na\u00e7\u00e3o\".\nDeste modo,  com  fulcro  no  artigo  321,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndetermino  que  o  autor  junte  aos  autos,  no  prazo  de  quinze  dias,  os  seguintes  documentos:  a)  comprovante  de  domic\u00edlio  \nneste Munic\u00edpio\n; b)  c\u00f3pia  dos  documentos  de  identifica\u00e7\u00e3o  civil  \u2013  RG  e  CPF\n.\nNa  in\u00e9rcia,  proceder-se-\u00e1  ao  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  com  a consequente  \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nINTIMA\u00c7\u00c3O ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  \nque  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002193-54.2017.8.26.0590 e c\u00f3digo 11B7136. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 16:24 . fls. 46"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}