{"numero":"1002036-78.2017.8.26.0009","processos":[{"processo":"1002036-78.2017.8.26.0009","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Quita\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/03\/2017 \u00e0s 20:07 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Fabiana Pereira Ragazzi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Marcos Rodrigues da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Edson Navarro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70079450-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/09\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3003\/3028","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Fls. 40\/51:HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, julgando, em consequ\u00eancia, extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Pagas eventuais custas em aberto e cumpridas as formalidades legais, arquivem-se os autos, comunicando-se. No mais, providencie a parte r\u00e9 o recolhimento das custas referentes \u00e0 carteira previdenci\u00e1ria dos advogados, no prazo legal.P.R.I. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Edson Navarro (OAB 223691\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Fls. 40\/51:HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, julgando, em consequ\u00eancia, extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Pagas eventuais custas em aberto e cumpridas as formalidades legais, arquivem-se os autos, comunicando-se. No mais, providencie a parte r\u00e9 o recolhimento das custas referentes \u00e0 carteira previdenci\u00e1ria dos advogados, no prazo legal.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA  N\u00ba 3740 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002036-78.2017.8.26.0009 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC\n O\n N\n C\n L\n U\n S\n \u00c3\n O\nAos 1  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  IX  -  Vila  Prudente,  Dra.  FABIANA  PEREIRA  RAGAZZI.   Eu,      \n,  Josailson  M.  Anjos,  matr\u00edcula  n\u00ba  316.318-4,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002036-78.2017.8.26.0009\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Marcos  Rodrigues  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nFls.  40\/51:\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  o  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes,  julgando,  em  consequ\u00eancia,  extinto  o  processo,  com  fundamento  no  \nartigo  487,  III,  al\u00ednea  \u201cb\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPagas  eventuais  custas  em  aberto  e  cumpridas  as  formalidades  legais,  arquivem-se  \nos  autos,  comunicando-se.  \nNo  mais,  providencie  a  parte  r\u00e9  o  recolhimento  das  custas  referentes  \u00e0  carteira  \nprevidenci\u00e1ria  dos  advogados,  no  prazo  legal.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002036-78.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 4950875. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 52"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70074322-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/09\/2017 14:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR669035884TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 07\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 31\/34. Defiro o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anotem-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, V e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340, do CPC. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, \u00a7 2\u00ba do NCPC.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de junho de 2017. Advogados(s): Edson Navarro (OAB 223691\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 31\/34. Defiro o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anotem-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, V e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340, do CPC. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, \u00a7 2\u00ba do NCPC.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Sapopemba  n\u00ba 3740,  Sala 201 - 2\u00ba  andar,  Vila Diva  - CEP  \n03345-000,  Fone: (11) 2154-2274,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nvlprudente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002036-78.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Jos\u00e9 Marcos  Rodrigues  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Pereira   Ragazzi\nVistos.\nFls.   31\/34.   Defiro   o   benef\u00edcio   da   justi\u00e7a   gratuita   \u00e0   parte   autora ,     bem   como   a  \nprioridade   na   tramita\u00e7\u00e3o.   Anotem-se.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.139,  V  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344,  do  CPC).  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  \nsenha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  \nCPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340,  do  CPC.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.   Defiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  \u00a7  2\u00ba  \ndo  NCPC.\nServir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nAnote-se  que  a  \u00edntegra  da  presente  decis\u00e3o  encontra-se  lan\u00e7ada  no  sistema  \ninformatizado,  podendo  ser  consultada  pelo  site  w ww.t j.s p .g ov.b r\n.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002036-78.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 424BB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA PEREIRA RAGAZZI, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 35"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70017940-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2017 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 2781\/2783","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2017 Teor do ato: Providencie a parte autora a juntada de documentos que demonstrem sua necessidade, para melhor an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, em cumprimento \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 5\u00ba, LXXIV, ou recolha o valor das custas, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Edson Navarro (OAB 223691\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a parte autora a juntada de documentos que demonstrem sua necessidade, para melhor an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, em cumprimento \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 5\u00ba, LXXIV, ou recolha o valor das custas, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":18,"total_andamentos":18}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636261337","codPublicacaoOrigem":"1103614959","dataDivulgacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002036-78.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2300","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002036-78.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum - Seguro - Jos\u00e9 Marcos Rodrigues da Silva - Ita\u00fa Seguros S\/A - Providencie a parte autora a juntada de documentos que demonstrem sua necessidade, para melhor an\u00e1lise do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, em cumprimento \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o Federal, art. 5\u00ba, LXXIV, ou recolha o valor das custas, no prazo de 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. - ADV: EDSON NAVARRO (OAB 223691\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2782","paginaFinal":"2782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"844439","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20371702","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 12:27:25:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753809167","codPublicacaoOrigem":"1199538266","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002036-78.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002036-78.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum - Seguro - Jos\u00e9 Marcos Rodrigues da Silva - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 40\/51:HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, o acordo celebrado entre as partes, julgando, em consequ\u00eancia, extinto o processo, com fundamento no artigo 487, III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Pagas eventuais custas em aberto e cumpridas as formalidades legais, arquivem-se os autos, comunicando-se. No mais, providencie a parte r\u00e9 o recolhimento das custas referentes \u00e0 carteira previdenci\u00e1ria dos advogados, no prazo legal.P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), EDSON NAVARRO (OAB 223691\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAGDALENA RIOFRIO NICOLAU EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3009","paginaFinal":"3009","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700791939","codPublicacaoOrigem":"1162211875","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002036-78.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002036-78.2017.8.26.0009 - Procedimento Comum - Seguro - Jos\u00e9 Marcos Rodrigues da Silva - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 31\/34. Defiro o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita \u00e0 parte autora, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anotem-se.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art.139, V e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340, do CPC. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, \u00a7 2\u00ba do NCPC.Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Anote-se que a \u00edntegra da presente decis\u00e3o encontra-se lan\u00e7ada no sistema informatizado, podendo ser consultada pelo site www.tj.sp.gov.br.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de junho de 2017. - ADV: EDSON NAVARRO (OAB 223691\/ SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JAIR DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANTONIO SENE DA COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2920","paginaFinal":"2920","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"890470","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619249","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 11:53:30:907PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002036-78.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}