{"numero":"1002278-37.2017.8.26.0009","processos":[{"processo":"1002278-37.2017.8.26.0009    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/03\/2017 \u00e0s 10:11 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Ana Cristina Weynen Cores Depieri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luciana Alves Camara Trida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Frederico Camara"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70076475-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0665\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3161\/3162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0665\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o acordo \u00e0s fls. 59\/60, revogo a senten\u00e7a de fls. 72.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 59\/60, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Luciana Alves Camara Trida em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Frederico Camara (OAB 41705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Tendo em vista o acordo \u00e0s fls. 59\/60, revogo a senten\u00e7a de fls. 72.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 59\/60, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Luciana Alves Camara Trida em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000  \nSENTEN\u00c7A \u2013  Homologat\u00f3ria  \u2013  Artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC\nProcesso n\u00ba:\n1002278-37.2017.8.26.0009 - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Luciana Alves Camara  Trida\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito  Dra.Ana Cristina  \nWeynen  Cores Depieri , Ju\u00edza  de Direito.  Eu,    Estela  Nakandakari , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , \ndigitei  e imprimi.  \nVistos.\nTendo  em  vista  o  acordo  \u00e0s  fls.  59\/60,  revogo  a  senten\u00e7a  de  fls.  \n72. HOMOLOGO, por  senten\u00e7a,  o  acordo  de  fls.  59\/60,  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o  \nmovida  por  Luciana  Alves  Camara  Trida  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. ,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s,  arquivem-se,  observadas  as  provid\u00eancias  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  agosto  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen  Cores Depieri\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002278-37.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 49130B7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 73"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia    Vistos.Tendo em vista a aus\u00eancia da autora, apesar de intima\u00e7\u00e3o regular, conforme fls. 45, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Luciana Alves Camara Trida em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A., sem aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Nos termos do artigo 51, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/95, a autora arcar\u00e1 com as custas do processo, correspondentes a 1% do valor da causa, devendo proceder ao recolhimento na Guia Gare C\u00f3digo de Receita 230-6, comprovando-se nos autos para o caso de repropositura da demanda.Transitada esta em julgado, autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram a inicial, mediante a substitui\u00e7\u00e3o por c\u00f3pias.Ap\u00f3s, certifique-se e arquivem-se os autos, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinto o processo por aus\u00eancia do autor \u00e0 audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000  \nSenten\u00e7a \u2013 Extin\u00e7\u00e3o  - Artigo  51, I, da  Lei  9099\/95\nProcesso  n\u00ba 1002278-37.2017.8.26.0009  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Luciana Alves Camara  Trida - ausente\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. - ausente  \n \nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito  Dra. Ana  Cristina  Weynen  \nCores  Depieri , Ju\u00edza  de Direito.   Eu,   Roseli  Tavares  da Silva , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei  e \nimprimi.  \nVistos.\nTendo  em  vista  a  aus\u00eancia  da  autora,  apesar  de  intima\u00e7\u00e3o  regular,  \nconforme  fls.  45,  JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o  movida  por  Luciana  Alves  Camara  Trida  em  face  \nde  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. ,  sem  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  \nn\u00ba  9.099\/95.\nNos termos  do  artigo  51,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  a  autora  arcar\u00e1  com  as  \ncustas  do  processo,  correspondentes  a  1%  DO  VALOR  DA  CAUSA ,  devendo  proceder  ao  \nrecolhimento  na  GUIA  GARE  \n C\u00d3DIGO  DE  RECEITA  230-6 ,  comprovando-se  nos  autos  \npara  o  caso  de  repropositura  da  demanda .\nTransitada  esta  em  julgado,  autorizo  o  desentranhamento  dos  documentos  \nque  instru\u00edram  a  inicial,  mediante  a  substitui\u00e7\u00e3o  por  c\u00f3pias.\nAp\u00f3s,  certifique-se  e  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  provid\u00eancias  \nlegais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  29  de  agosto  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002278-37.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 48ECFD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 72"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o - conclusos","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70070114-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70069903-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR669005785TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 61 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 3172\/3173","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 23\/26: Recebo a emenda da inicial. Altere-se o valor da causa para R$3.175,70.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designo o DIA 25 DE AGOSTO DE 2017, \u00e0s 11:00 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal e o julgamento).Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo o r\u00e9u contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Frederico Camara (OAB 41705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 23\/26: Recebo a emenda da inicial. Altere-se o valor da causa para R$3.175,70.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designo o DIA 25 DE AGOSTO DE 2017, \u00e0s 11:00 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal e o julgamento).Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo o r\u00e9u contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002278-37.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Alves Camara  Trida\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  maio  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nEu,         Gisele  Amedi  Moschetto , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nFls. 23\/26:  Recebo  a  emenda  da  inicial.  Altere-se  o  valor  da  causa  para  \nR$3.175,70. Para   au di\u00ea n cia   de  te n ta tiv a  de  co ncilia \u00e7\u00e3o   desig no  o  D IA  25  D E \nA G O ST O  D E 2 0 17, \u00e0 s 1 1 :0 0  h ora s.\nS e n ec ess \u00e1 rio ,  o po rtu nam en te  s e r\u00e1  d esig nad a d ata  p ara  a  c o ntin u a\u00e7\u00e3 o  \nd a a u di\u00ea n cia ,  o casi\u00e3 o  e m  q ue h av er\u00e1  a  in str u \u00e7\u00e3 o  ( c o m  o itiv a d a p ro v a t e ste m unhal e  \no  j u lg am en to ).\nE xp e\u00e7a -s e  a  c arta  d e c it a \u00e7\u00e3 o ,  d ev en d o o  r \u00e9 u  c o nte sta r a  a \u00e7\u00e3o  n o  p ra zo  \nd e  q u in ze  (1 5)  d ia s  co rrid os  (n o s  te rm os  d o ite m  2 .2 ,  al\u00edn ea d ,  d o C om unic ad o  \nC onju nto   n\u00ba  38 0\/2 016   da  Pre sid \u00ean cia   do   Trib u nal  de  Ju sti \u00e7 a  de  S\u00e3o   Pau lo   e \nC orre g ed o ria  G era l  d e Ju sti \u00e7 a),  c o nta d o s d a d ata  d a a u di\u00ea n cia  d e c o ncili a \u00e7\u00e3 o ,  s o b  \np en a d e r e v eli a .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  maio  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nJ u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002278-37.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 3F5FDB7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 15:03 . fls. 43"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70027768-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 14:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 2990\/2994","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: Vistos.Junte a autora c\u00f3pia de seu RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia, documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o.Sob pena de indeferimento da inicial, nos termos do art. 292, do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 a autora aditar sua inicial para informar e comprovar o valor dos d\u00e9bitos que entende terem sido cobrados indevidamente em sua conta, bem como informar o valor que pretende receber a t\u00edtulo de danos morais, retificando-se o valor dado \u00e0 causa, ciente de que a soma de ambas as pretens\u00f5es n\u00e3o pode ultrapassar o teto de 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos.Ap\u00f3s, tornem.Int. Advogados(s): Frederico Camara (OAB 41705\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Junte a autora c\u00f3pia de seu RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia, documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o.Sob pena de indeferimento da inicial, nos termos do art. 292, do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 a autora aditar sua inicial para informar e comprovar o valor dos d\u00e9bitos que entende terem sido cobrados indevidamente em sua conta, bem como informar o valor que pretende receber a t\u00edtulo de danos morais, retificando-se o valor dado \u00e0 causa, ciente de que a soma de ambas as pretens\u00f5es n\u00e3o pode ultrapassar o teto de 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos.Ap\u00f3s, tornem.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002278-37.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luciana Alves Camara  Trida\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05  de  abril  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nEu,         Everton  de Meneses  Prado, Oficial  Maior, subscrevi.\nVistos.\nJunte a  autora  c\u00f3pia  de  seu  RG,  CPF  e  comprovante  de  resid\u00eancia,  documentos  \nessenciais  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.\nSob  pena  de  indeferimento  da  inicial,  nos  termos  do  art.  292,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  dever\u00e1  a  autora  aditar  sua  inicial  para  informar  e  comprovar  o  valor  dos  d\u00e9bitos  que  \nentende  terem  sido  cobrados  indevidamente  em  sua  conta,  bem  como  informar  o  valor  que  \npretende  receber  a  t\u00edtulo  de  danos  morais,  retificando-se  o  valor  dado  \u00e0  causa,  ciente  de  que  a  soma  \nde  ambas  as  pretens\u00f5es  n\u00e3o  pode  ultrapassar  o  teto  de  40  (quarenta)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.\nAp\u00f3s,  tornem.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  abril  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nJ u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002278-37.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 3B934A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 20"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641063276","codPublicacaoOrigem":"1109418269","dataDivulgacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002278-37.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2306","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002278-37.2017.8.26.0009 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luciana Alves Camara Trida ADVOGADO : 41705\/SP - Frederico Camara REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE EM 10\/03\/2017","paginaInicial":"2778","paginaFinal":"2778","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"848137","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20622925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 10:48:41:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661995642","codPublicacaoOrigem":"1130836635","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002278-37.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002278-37.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciana Alves Camara Trida - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Junte a autora c\u00f3pia de seu RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia, documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o.Sob pena de indeferimento da inicial, nos termos do art. 292, do C\u00f3digo de Processo Civil, dever\u00e1 a autora aditar sua inicial para informar e comprovar o valor dos d\u00e9bitos que entende terem sido cobrados indevidamente em sua conta, bem como informar o valor que pretende receber a t\u00edtulo de danos morais, retificando-se o valor dado \u00e0 causa, ciente de que a soma de ambas as pretens\u00f5es n\u00e3o pode ultrapassar o teto de 40 (quarenta) sal\u00e1rios m\u00ednimos.Ap\u00f3s, tornem.Int. - ADV: FREDERICO CAMARA (OAB 41705\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2017 DIGITAL EN\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2992","paginaFinal":"2992","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861776","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21736974","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 11:35:02:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683761768","codPublicacaoOrigem":"1149334441","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002278-37.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002278-37.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciana Alves Camara Trida - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 23\/26: Recebo a emenda da inicial. Altere-se o valor da causa para R$3.175,70.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designo o DIA 25 DE AGOSTO DE 2017, \u00e0s 11:00 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal e o julgamento).Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo o r\u00e9u contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. - ADV: FREDERICO CAMARA (OAB 41705\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017 DIGITAL EN\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3172","paginaFinal":"3172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"877942","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784461","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 23 2017 11:58:40:713PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107320","codPublicacaoOrigem":"1195101377","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002278-37.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002278-37.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luciana Alves Camara Trida - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Tendo em vista o acordo \u00e0s fls. 59\/60, revogo a senten\u00e7a de fls. 72.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 59\/60, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Luciana Alves Camara Trida em face de Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), FREDERICO CAMARA (OAB 41705\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0665\/2017 DIGITAL EN\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3161","paginaFinal":"3161","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002278-37.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}