{"numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","processos":[{"processo":"1002607-52.2016.8.26.0084","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/05\/2016 \u00e0s 18:30 - Livre\n3\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"C\u00e1ssio Modenesi Barbosa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.517,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno Henrique Goncalves"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0799\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2042\/2043","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0799\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 311\/314, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando que o fundamento da extin\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o enseja interesse recursal, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data, ressalvada eventual reconsidera\u00e7\u00e3o. Oportunamente, ao arquivoP.I.C. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 311\/314, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando que o fundamento da extin\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o enseja interesse recursal, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data, ressalvada eventual reconsidera\u00e7\u00e3o. Oportunamente, ao arquivoP.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,     Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   19-3229-9888   -   E-mail:   vimimosa3@tjsp.jus.br      \n1002607-52.2016.8.26.0084 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 5  de  setembro  de  2017\n,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  da  \nTerceira  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Dr.  C\u00c1SSIO  \nMODENESI  BARBOSA.  Escrevente:  Kelly  Cristina  Lima  -  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nHomologo,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  de  fls.  311\/314,  \ncom  fundamento  no  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nConsiderando  que  o  fundamento  da  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  n\u00e3o  enseja  interesse  recursal,  \nhavendo  preclus\u00e3o  l\u00f3gica  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventuais  recursos,  esta  decis\u00e3o  transita  em  julgado  \nnesta  data,  ressalvada  eventual  reconsidera\u00e7\u00e3o.  \nOportunamente,  ao  arquivo\nP.I.C.\nCampinas , 05  de  setembro  de  2017 .\nC\u00c1SSIO  MODENESI  BARBOSA\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002607-52.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2DB8A6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 320"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70039182-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 08:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70036278-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/08\/2017 08:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 06\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Sim\u00f5es de Vergueiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70027784-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2016 13:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70026822-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2016 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0712\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 1853\/1859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0712\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2195 P\u00e1gina: 1853\/1859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0712\/2016 Teor do ato: Vistos.Embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 148\/177: porque infringentes, nada a declarar.No mais, \u00e0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, com ou sem elas, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a.Int. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0712\/2016 Teor do ato: Aos 29 de julho de 2016, nesta Cidade e Comarca de Campinas, Estado de S\u00e3o Paulo, no Foro Regional de Vila Mimosa, hora designada, onde presente se encontrava o(a) Exmo(a). Sr(a). Dr(a). C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA, Juiz(a) de Direito da 3\u00aa Vara Judicial do Foro Regional de Vila Mimosa, comigo escrevente habilitado de seu cargo foi declarada aberta a presente audi\u00eancia nestes autos. INICIADOS OS TRABALHOS, feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Dada a palavra ao(\u00e0)(s) autor para se manifestar quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, por ele(a)(s) foi dito: MM. Juiz, ciente e reitero os termos da inicial. Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o. As partes, em alega\u00e7\u00f5es finais, reiteram as suas manifesta\u00e7\u00f5es anteriores. Pelo(a) MM. Juiz(a) foi decidido: I. RELAT\u00d3RIO. 1. Cobra ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESIDENCIA S\/A R$1.517,12 regressivamente de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A em raz\u00e3o do sinistro que cobriu de seus segurados Deuzin Jardim de Faria. 1.2. Inconciliados, responde a r\u00e9 inexistir o evento danoso que sequer lhe foi comunicado pelas vias administrativas; n\u00e3o h\u00e1 se falar em prote\u00e7\u00e3o consumerista, nem em responsabilidade objetiva; nega exist\u00eancia de nexo causal que justifique o pedido inicial, nem h\u00e1 prova dos danos reclamados. R\u00e9plica no termo. 1.3. Sem outras provas, reiteraram as partes a proced\u00eancia de suas respectivas teses. II. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. 2. A inicial vem instru\u00edda com os contratos firmados (fls. 37) com a informa\u00e7\u00e3o da ANEEL quanto \u00e0s tens\u00f5es (fls. 38), com notas de cobertura (fls. 39\/40). Apesar de n\u00e3o haver laudo, a argumenta\u00e7\u00e3o trazida pela r\u00e9 n\u00e3o foi capaz de infirmar a veracidade de que dos autos emerge em raz\u00e3o do pagamento da ap\u00f3lice, tudo seguido da rela\u00e7\u00e3o dos bens sinistrados e seus respectivos valores (fls. 41\/44) e, por fim, os respectivos comprovantes de pagamento (fls. 45\/47). 2.1. A este caudal de documentos nada disse a r\u00e9, ignorando-os olimpicamente, o que importa se reconhecer serem eles incontroversos nos termos da Lei (NCPC-341). 2.1.1. Ora, n\u00e3o ser\u00e1 a tela copiada na terceira folha da contesta\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 reverter a seu favor a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de que o dano ocorreu em raz\u00e3o da falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os el\u00e9tricos. 2.2. Com rela\u00e7\u00e3o aos danos reclamados regressivamente, os laudos acima destacados demonstram os danos suportados pelos aparelhos el\u00e9tricos dos segurados, cujo sinistro foi coberto pelo autor. 2.2.1. Vale dizer: incontroversos os danos e sua causa, imp\u00f5e-se o dever de indenizar-se regressivamente. 2.3. Neste sentido, a melhor jurisprud\u00eancia: 0001398-75.2010. 2.3.1. E, quanto ao mais n\u00e3o est\u00e1 o juiz obrigado a responder a todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um os seus argumentos (RJTJESP 115\/207). Ainda: embargos de declara\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo n\u00ba. 239.120-1 e 241.607-2. E, no mesmo sentido, afirmou o Desembargador Ivan Sartori ao relatar a Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.942-4\/2, junto \u00e0 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, que o magistrado n\u00e3o est\u00e1 obrigado a abordar todas as quest\u00f5es levantadas pelas partes, quando j\u00e1 encontrou motivo suficiente ao desfecho que vem proclamar. III. DISPOSITIVO. 3. Logo, PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL para CONDENAR a r\u00e9 a pagar o autor R$1.517,12, corrigidos monetariamente desde os pagamentos, mais juros de mora iguais a 1%a.m, contados da cita\u00e7\u00e3o. Custas e honor\u00e1ria igual a 10% do valor da causa pela r\u00e9. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. REGISTRE-SE. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio e ao arquivo. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu _________ (Rubens Alexandre), digitei. Advogados(s): Bruno Henrique Goncalves (OAB 131351\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 148\/177: porque infringentes, nada a declarar.No mais, \u00e0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, com ou sem elas, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  n.\u00ba  719 ,     Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   19-3229-9888  -  E-mail:   vimimosa3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 01  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  da  \nTerceira  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Dr.  C\u00c1SSIO  \nMODENESI  BARBOSA.   Kelly  Cristina  Lima  -  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nVistos. Embar gos de declara\u00e7\u00e3o  de fls.  148\/177:  porque  infringentes,  nada a declarar.\nNo  mais , \u00e0s  contrarraz\u00f5es.\nDecorrido  o  prazo,  com  ou  sem  elas,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nCampinas , 02  de  setembro  de  2016.\nC\u00c1SSIO  MODENESI  BARBOSA\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002607-52.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 1909093. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 18:31 . fls. 213"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70022704-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2016 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70021440-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2016 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Aos 29 de julho de 2016, nesta Cidade e Comarca de Campinas, Estado de S\u00e3o Paulo, no Foro Regional de Vila Mimosa, hora designada, onde presente se encontrava o(a) Exmo(a). Sr(a). Dr(a). C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA, Juiz(a) de Direito da 3\u00aa Vara Judicial do Foro Regional de Vila Mimosa, comigo escrevente habilitado de seu cargo foi declarada aberta a presente audi\u00eancia nestes autos. INICIADOS OS TRABALHOS, feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Dada a palavra ao(\u00e0)(s) autor para se manifestar quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, por ele(a)(s) foi dito: MM. Juiz, ciente e reitero os termos da inicial. Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o. As partes, em alega\u00e7\u00f5es finais, reiteram as suas manifesta\u00e7\u00f5es anteriores. Pelo(a) MM. Juiz(a) foi decidido: I. RELAT\u00d3RIO. 1. Cobra ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESIDENCIA S\/A R$1.517,12 regressivamente de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A em raz\u00e3o do sinistro que cobriu de seus segurados Deuzin Jardim de Faria. 1.2. Inconciliados, responde a r\u00e9 inexistir o evento danoso que sequer lhe foi comunicado pelas vias administrativas; n\u00e3o h\u00e1 se falar em prote\u00e7\u00e3o consumerista, nem em responsabilidade objetiva; nega exist\u00eancia de nexo causal que justifique o pedido inicial, nem h\u00e1 prova dos danos reclamados. R\u00e9plica no termo. 1.3. Sem outras provas, reiteraram as partes a proced\u00eancia de suas respectivas teses. II. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. 2. A inicial vem instru\u00edda com os contratos firmados (fls. 37) com a informa\u00e7\u00e3o da ANEEL quanto \u00e0s tens\u00f5es (fls. 38), com notas de cobertura (fls. 39\/40). Apesar de n\u00e3o haver laudo, a argumenta\u00e7\u00e3o trazida pela r\u00e9 n\u00e3o foi capaz de infirmar a veracidade de que dos autos emerge em raz\u00e3o do pagamento da ap\u00f3lice, tudo seguido da rela\u00e7\u00e3o dos bens sinistrados e seus respectivos valores (fls. 41\/44) e, por fim, os respectivos comprovantes de pagamento (fls. 45\/47). 2.1. A este caudal de documentos nada disse a r\u00e9, ignorando-os olimpicamente, o que importa se reconhecer serem eles incontroversos nos termos da Lei (NCPC-341). 2.1.1. Ora, n\u00e3o ser\u00e1 a tela copiada na terceira folha da contesta\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 reverter a seu favor a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de que o dano ocorreu em raz\u00e3o da falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os el\u00e9tricos. 2.2. Com rela\u00e7\u00e3o aos danos reclamados regressivamente, os laudos acima destacados demonstram os danos suportados pelos aparelhos el\u00e9tricos dos segurados, cujo sinistro foi coberto pelo autor. 2.2.1. Vale dizer: incontroversos os danos e sua causa, imp\u00f5e-se o dever de indenizar-se regressivamente. 2.3. Neste sentido, a melhor jurisprud\u00eancia: 0001398-75.2010. 2.3.1. E, quanto ao mais n\u00e3o est\u00e1 o juiz obrigado a responder a todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um os seus argumentos (RJTJESP 115\/207). Ainda: embargos de declara\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo n\u00ba. 239.120-1 e 241.607-2. E, no mesmo sentido, afirmou o Desembargador Ivan Sartori ao relatar a Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.942-4\/2, junto \u00e0 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, que o magistrado n\u00e3o est\u00e1 obrigado a abordar todas as quest\u00f5es levantadas pelas partes, quando j\u00e1 encontrou motivo suficiente ao desfecho que vem proclamar. III. DISPOSITIVO. 3. Logo, PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL para CONDENAR a r\u00e9 a pagar o autor R$1.517,12, corrigidos monetariamente desde os pagamentos, mais juros de mora iguais a 1%a.m, contados da cita\u00e7\u00e3o. Custas e honor\u00e1ria igual a 10% do valor da causa pela r\u00e9. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. REGISTRE-SE. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio e ao arquivo. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu _________ (Rubens Alexandre), digitei.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70020493-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2016 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70020383-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2016 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70016239-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2016 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR470239840TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A Dilig\u00eancia : 07\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0404\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2126 P\u00e1gina: 1731\/1736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0404\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 65\/66: Nos termos do art. 139, V do CPC, fica mantida a audi\u00eancia designada. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 65\/66: Nos termos do art. 139, V do CPC, fica mantida a audi\u00eancia designada. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  n.\u00ba  719 ,     Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   19-3229-9888  -  E-mail:   vimimosa3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 30  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  da  \nTerceira  Vara  Judicial  do  Foro  Regional  de  Vila  Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Dr.  C\u00c1SSIO  \nMODENESI  BARBOSA.   Kelly  Cristina  Lima  -  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nVistos.\nFls.  65\/66:  Nos  termos  do  art.  139,  V  do  CPC,  fica  mantida  a  audi\u00eancia  designada.  \nInt.\nCampinas , 30  de  maio  de  2016 .\nC\u00c1SSIO  MODENESI  BARBOSA\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002607-52.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 13C137D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 30\/05\/2016 \u00e0s 18:40 . fls. 68"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/07\/2016 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 3\u00aa Vara, n.\u00ba 35 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70013116-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2016 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0370\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2119 P\u00e1gina: 1523\/1527","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0370\/2016 Teor do ato: Vistos.Vistos, 1. Nos termos do Art. 139, incisos V e VI do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 29.VII.16, \u00e0s 13:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sede do Ju\u00edzo. 2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, POR CARTA, que poder\u00e1 contestar at\u00e9 a data da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 3. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Vistos, 1. Nos termos do Art. 139, incisos V e VI do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 29.VII.16, \u00e0s 13:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sede do Ju\u00edzo. 2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, POR CARTA, que poder\u00e1 contestar at\u00e9 a data da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 3. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n3\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  n.\u00ba  719 ,     Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   19-3229-9888  -  E-mail:   vimimosa3@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nVistos.\nVistos,  \n1 .  Nos  termos  do  Art.  139,  incisos  V  e  VI  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  29.VII.16 ,  \u00e0s  13:00  horas .  A  audi\u00eancia  \nser\u00e1  realizada  na  sede  do  Ju\u00edzo.  \n2 .Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9,  POR  CARTA,  que  poder\u00e1  contestar  at\u00e9  a  data  da  audi\u00eancia.  A  \naus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  \nna  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  \ncont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n3 .  Fiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  (pessoalmente  \nou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  \npara  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  \njusti\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  \ndo  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \nInt.  \nCampinas , 16  de  maio  de  2016 .\nC\u00c1SSIO  MODENESI  BARBOSA\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002607-52.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 1343772. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CASSIO MODENESI BARBOSA, liberado nos autos em 17\/05\/2016 \u00e0s 18:54 . fls. 62"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O LIVRE ENTRE VARAS, CONFORME DETERMINA\u00c7\u00c3O DE FLS. 58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   LIVRE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DO FEITO","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2105 P\u00e1gina: 1546\/1548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o \u00e9 caso de distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia aos processo n\u00ba 1004594-60.2015 em tr\u00e2mite perante este Ju\u00edzo, eis que se tratam de segurado e ap\u00f3lice diferentes destes autos, motivo pelo qual, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o do feito.Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o \u00e9 caso de distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia aos processo n\u00ba 1004594-60.2015 em tr\u00e2mite perante este Ju\u00edzo, eis que se tratam de segurado e ap\u00f3lice diferentes destes autos, motivo pelo qual, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o do feito.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n4\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   n.\u00ba   719 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa4@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : ELEKTRO ELETRICIDADE  E SERVI\u00c7OS  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Evandro   Mello   Costa\nVistos.\nN\u00e3o   \u00e9   caso   de   distribui\u00e7\u00e3o   por   depend\u00eancia   aos   processo   n\u00ba   1004594-60.2015   em  \ntr\u00e2mite   perante   este   Ju\u00edzo,   eis   que   se   tratam   de   segurado   e   ap\u00f3lice   diferentes   destes   autos,   motivo  \npelo   qual,   determino   a   livre   distribui\u00e7\u00e3o   do   feito.\nInt.\nCampinas , 20  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002607-52.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 125BA69. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE EVANDRO MELLO COSTA, liberado nos autos em 25\/04\/2016 \u00e0s 14:43 . fls. 58"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1004594-60.2015.8.26.0084.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/08\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541358141","codPublicacaoOrigem":"948427249","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Aos 29 de julho de 2016, nesta Cidade e Comarca de Campinas, Estado de S\u00e3o Paulo, no Foro Regional de Vila Mimosa, hora designada, onde presente se encontrava o(a) Exmo(a). Sr(a). Dr(a). C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA, Juiz(a) de Direito da 3\u00aa Vara Judicial do Foro Regional de Vila Mimosa, comigo escrevente habilitado de seu cargo foi declarada aberta a presente audi\u00eancia nestes autos. INICIADOS OS TRABALHOS, feita a proposta de concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Dada a palavra ao(\u00e0)(s) autor para se manifestar quanto a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, por ele(a)(s) foi dito: MM. Juiz, ciente e reitero os termos da inicial. Ap\u00f3s, n\u00e3o havendo outras provas a serem produzidas, foi declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o. As partes, em alega\u00e7\u00f5es finais, reiteram as suas manifesta\u00e7\u00f5es anteriores. Pelo(a) MM. Juiz(a) foi decidido: I. RELAT\u00d3RIO. 1. Cobra ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESIDENCIA S\/A R$1.517,12 regressivamente de ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A em raz\u00e3o do sinistro que cobriu de seus segurados Deuzin Jardim de Faria. 1.2. Inconciliados, responde a r\u00e9 inexistir o evento danoso que sequer lhe foi comunicado pelas vias administrativas; n\u00e3o h\u00e1 se falar em prote\u00e7\u00e3o consumerista, nem em responsabilidade objetiva; nega exist\u00eancia de nexo causal que justifique o pedido inicial, nem h\u00e1 prova dos danos reclamados. R\u00e9plica no termo. 1.3. Sem outras provas, reiteraram as partes a proced\u00eancia de suas respectivas teses. II. FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O. 2. A inicial vem instru\u00edda com os contratos firmados (fls. 37) com a informa\u00e7\u00e3o da ANEEL quanto \u00e0s tens\u00f5es (fls. 38), com notas de cobertura (fls. 39\/40). Apesar de n\u00e3o haver laudo, a argumenta\u00e7\u00e3o trazida pela r\u00e9 n\u00e3o foi capaz de infirmar a veracidade de que dos autos emerge em raz\u00e3o do pagamento da ap\u00f3lice, tudo seguido da rela\u00e7\u00e3o dos bens sinistrados e seus respectivos valores (fls. 41\/44) e, por fim, os respectivos comprovantes de pagamento (fls. 45\/47). 2.1. A este caudal de documentos nada disse a r\u00e9, ignorando-os olimpicamente, o que importa se reconhecer serem eles incontroversos nos termos da Lei (NCPC-341). 2.1.1. Ora, n\u00e3o ser\u00e1 a tela copiada na terceira folha da contesta\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 reverter a seu favor a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca de que o dano ocorreu em raz\u00e3o da falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os el\u00e9tricos. 2.2. Com rela\u00e7\u00e3o aos danos reclamados regressivamente, os laudos acima destacados demonstram os danos suportados pelos aparelhos el\u00e9tricos dos segurados, cujo sinistro foi coberto pelo autor. 2.2.1. Vale dizer: incontroversos os danos e sua causa, imp\u00f5e-se o dever de indenizar-se regressivamente. 2.3. Neste sentido, a melhor jurisprud\u00eancia: 0001398-75.2010.2.3.1. E, quanto ao mais n\u00e3o est\u00e1 o juiz obrigado a responder a todas as alega\u00e7\u00f5es das partes, quando j\u00e1 tenha encontrado motivo suficiente para fundar decis\u00e3o, nem se obriga a ater-se aos fundamentos indicados por elas e tampouco a responder um a um os seus argumentos (RJTJESP 115\/207). Ainda: embargos de declara\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo n\u00ba 239.120-1 e 241.607-2. E, no mesmo sentido, afirmou o Desembargador Ivan Sartori ao relatar a Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 17.942-4\/2, junto \u00e0 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, que o magistrado n\u00e3o est\u00e1 obrigado a abordar todas as quest\u00f5es levantadas pelas partes, quando j\u00e1 encontrou motivo suficiente ao desfecho que vem proclamar. III. DISPOSITIVO. 3. Logo, PROCEDENTE O PEDIDO INICIAL para CONDENAR a r\u00e9 a pagar o autor R$1.517,12, corrigidos monetariamente desde os pagamentos, mais juros de mora iguais a 1%a.m, contados da cita\u00e7\u00e3o. Custas e honor\u00e1ria igual a 10% do valor da causa pela r\u00e9. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. REGISTRE-SE. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio e ao arquivo. NADA MAIS. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu (Rubens Alexandre), digitei. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0712\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA BRUNO SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1854","paginaFinal":"1854","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"736791","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15562458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:04:00:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"115\/207","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|0001398-75.2010.2.3.1|115\/207|239.120|241.607|17.942-4\/2","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541358142","codPublicacaoOrigem":"948427250","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Vistos.Embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 148\/177: porque infringentes, nada a declarar.No mais, \u00e0s contrarraz\u00f5es.Decorrido o prazo, com ou sem elas, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a.Int. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0712\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA BRUNO SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1855","paginaFinal":"1855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"736791","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15562458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:04:00:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"566736281","codPublicacaoOrigem":"992277480","dataDivulgacao":"Oct 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2219","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - APEL. N\u00ba: 1002607-52.2016.8.26.0084 COMARCA: CAMPINAS APTE: ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A APDO: ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. VISTO. 1. Tendo em vista que sustento demanda contra o ora apelante, declaro-me suspeita para atuar no presente feito (art. 145, \u00a71\u00ba, do NCPC). 2. Devolvo, pois, os autos para fins de redistribui\u00e7\u00e3o. Int. S\u00e3o Paulo, 07 de outubro de 2016. - Magistrado(a) L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni - Advs: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 14\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 209\r\nDESPACHO","paginaInicial":"754","paginaFinal":"754","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"756621","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16585496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 10 2016 11:58:11:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011|1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"481596394","codPublicacaoOrigem":"870680477","dataDivulgacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2119","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.Vistos, 1. Nos termos do Art. 139, incisos V e VI do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 29.VII.16, \u00e0s 13:00 horas. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada na sede do Ju\u00edzo. 2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9, POR CARTA, que poder\u00e1 contestar at\u00e9 a data da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 3. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA BRUNO SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1525","paginaFinal":"1525","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"678163","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13129442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 18 2016 09:39:46:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658549719","codPublicacaoOrigem":"1126765699","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Fls. 281: Redistribua-se livremente, observado o artigo 181, \u00a7 2\u00ba, do Regimento Interno deste Tribunal de Justi\u00e7a, compensando-se. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nDESPACHO","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"859467","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21576481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  7 2017 07:17:54:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658549724","codPublicacaoOrigem":"1126765700","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor a contar de 26 de setembro de 2011. Ap\u00f3s, conclusos. P. Int. S\u00e3o Paulo, 4 de abril de 2017. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO Relator - Magistrado(a) Sim\u00f5es de Vergueiro - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nDESPACHO","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"859467","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21576481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  7 2017 07:17:54:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696883112","codPublicacaoOrigem":"1159367039","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Relator: Des.: Sim\u00f5es de Vergueiro - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) (Fls: 94) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 6 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS, MIGUEL PETRONI NETO, MAURO CONTI MACHADO e DANIELA MENEGATTI MILANO. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CARLOS GOLDMAN. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1588","paginaFinal":"1588","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"887511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:51:46:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467290536","codPublicacaoOrigem":"849464999","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002607-52.2016.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :4\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 19\/04\/2016","paginaInicial":"1581","paginaFinal":"1581","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665724","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12589611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:03:04:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702234751","codPublicacaoOrigem":"1163193225","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Sim\u00f5es de Vergueiro - Negaram provimento ao recurso. V. U. - RECURSO DE APELA\u00c7\u00c3O INTERPOSTO CONTRA R. SENTEN\u00c7A PELA QUAL FOI JULGADA PROCEDENTE A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO, ESTA DECORRENTE DA INDENIZA\u00c7\u00c3O DE SEGURO POR DANOS SOFRIDOS EM VIRTUDE DE OSCILA\u00c7\u00d5ES DE ENERGIA EL\u00c9TRICA FORNECIDA PELA R\u00c9 - ALEGA\u00c7\u00c3O DE INCORRE\u00c7\u00c3O - PEDIDO DE REFORMA - DECAD\u00caNCIA - INOCORR\u00caNCIA - PRAZO PRESCRICIONAL QUINQUENAL, CONFORME ART. 27 DO CDC - C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR - APLICABILIDADE - SUB-ROGA\u00c7\u00c3O NOS DIREITOS DO CONSUMIDOR, INCLUSIVE NO QUE TOCA \u00c0 INCID\u00caNCIA DA LEGISLA\u00c7\u00c3O CONSUMERISTA - DEVER DE INDENIZAR - RESPONSABILIDADE OBJETIVA DA COMPANHIA FORNECEDORA DE ENERGIA EL\u00c9TRICA - NEXO CAUSAL COMPROVADO - EXCLUDENTE DE RESPONSABILIDADE N\u00c3O CONFIGURADA - ADEQUADA APRECIA\u00c7\u00c3O DO PEDIDO PELA R. SENTEN\u00c7A - REAPRECIA\u00c7\u00c3O PORMENORIZADA DA R. SENTEN\u00c7A QUE IMPLICAR\u00c1 EM DESNECESS\u00c1RIA REPETI\u00c7\u00c3O DOS ADEQUADOS FUNDAMENTOS DO PENSAMENTO ADOTADO PELO JU\u00cdZO - SIMPLES RATIFICA\u00c7\u00c3O DOS TERMOS DA R DECIS\u00c3O DE 1\u00b0 GRAU QUE SE MOSTRA SUFICIENTEMENTE MOTIVADA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1944","paginaFinal":"1944","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891587","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23694108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 07:36:13:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751485517","codPublicacaoOrigem":"1197948599","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A - Vistos.Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 311\/314, com fundamento no art. 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando que o fundamento da extin\u00e7\u00e3o do feito n\u00e3o enseja interesse recursal, havendo preclus\u00e3o l\u00f3gica para a interposi\u00e7\u00e3o de eventuais recursos, esta decis\u00e3o transita em julgado nesta data, ressalvada eventual reconsidera\u00e7\u00e3o. Oportunamente, ao arquivoP.I.C. - ADV: BRUNO HENRIQUE GONCALVES (OAB 131351\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0799\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA BRUNO SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2043","paginaFinal":"2043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:45:40:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"470470430","codPublicacaoOrigem":"854682620","dataDivulgacao":"Apr 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2105","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.N\u00e3o \u00e9 caso de distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia aos processo n\u00ba 1004594-60.2015 em tr\u00e2mite perante este Ju\u00edzo, eis que se tratam de segurado e ap\u00f3lice diferentes destes autos, motivo pelo qual, determino a livre distribui\u00e7\u00e3o do feito. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"4\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 EVANDRO MELLO COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS BARBOSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1547","paginaFinal":"1547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"668939","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12686535","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 28 2016 11:35:55:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"1004594-60.2015","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|1004594-60.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555660175","codPublicacaoOrigem":"977621217","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1002607-52.2016.8.26.0084; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Campinas; Vara: 3\u00aa Vara; N\u00ba origem: 1002607-52.2016.8.26.0084; Assunto: Telefonia; Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A; Advogado: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 22\/09\/2016","paginaInicial":"247","paginaFinal":"247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"748404","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16219051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 10:42:18:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011|1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696211826","codPublicacaoOrigem":"1158859450","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Relator: Des.: Sim\u00f5es de Vergueiro - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) (Fls: 94) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 6 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS, MIGUEL PETRONI NETO, MAURO CONTI MACHADO e DANIELA MENEGATTI MILANO. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CARLOS GOLDMAN. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2332","paginaFinal":"2332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886946","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23411720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 08:39:39:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488041553","codPublicacaoOrigem":"878057589","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002607-52.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Vistos.Fls. 65\/66: Nos termos do art. 139, V do CPC, fica mantida a audi\u00eancia designada. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0404\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO C\u00c1SSIO MODENESI BARBOSA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA BRUNO SILVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1734","paginaFinal":"1734","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683120","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13394259","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 11:41:30:507PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480113450","codPublicacaoOrigem":"868873239","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002607-52.2016.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : ELEKTRO ELETRICIDADE E SERVI\u00c7OS S\/A VARA :3\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 13\/05\/2016","paginaInicial":"1538","paginaFinal":"1538","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"676821","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:30:13:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685412356","codPublicacaoOrigem":"1150502843","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002607-52.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"248 - 1002607-52.2016.8.26.0084 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Campinas - Relator Sim\u00f5es de Vergueiro - Apelante: Elektro Eletricidade e Servi\u00e7os S\/A - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogado: Bruno Henrique Goncalves (OAB: 131351\/SP) (Fls: 94) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504- 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 6 DE JUNHO DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504- 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1502","paginaFinal":"1502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879284","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22893931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 26 2017 01:08:11:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002607-52.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1002607-52.2016.8.26.0084|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}