{"numero":"1002095-76.2017.8.26.0038","processos":[{"processo":"1002095-76.2017.8.26.0038","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/04\/2017 \u00e0s 12:06 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Araras","juiz":"Antonio C\u00e9sar Hildebrand e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Cl\u00e1udio dos Santos Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Matheus Pimenta Santiago"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0716\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 524\/535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0716\/2017 Teor do ato: Vistos.Processe-se o recurso interposto pelo requerente;A parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es;Caso arguidas preliminares em contrarraz\u00f5es (CPC 1009 \u00a7 2\u00ba), ou apresentado recurso adesivo (CPC 1010 \u00a7 2\u00ba) intime-se o recorrente para sobre elas falar em 15 dias;Decorridos os prazos supra mencionados, remetam-se os autos, incontinente, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens (CPC 1010 \u00a7 3\u00ba);Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Processe-se o recurso interposto pelo requerente;A parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es;Caso arguidas preliminares em contrarraz\u00f5es (CPC 1009 \u00a7 2\u00ba), ou apresentado recurso adesivo (CPC 1010 \u00a7 2\u00ba) intime-se o recorrente para sobre elas falar em 15 dias;Decorridos os prazos supra mencionados, remetam-se os autos, incontinente, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens (CPC 1010 \u00a7 3\u00ba);Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   19-3541-0670  -  E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002095-76.2017.8.26.0038  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002095-76.2017.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente :Cl\u00e1udio dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de Direito-  Dr. Antonio  C\u00e9sar Hildebrand  e Silva\nVistos.\n1. Processe-se  o  recurso  interposto  pelo  requerente;\n2. A parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es;\n3. Caso  arguidas  preliminares  em  contrarraz\u00f5es  (CPC  1009  \u00a7  2\u00ba),  ou  \napresentado  recurso  adesivo  (CPC  1010  \u00a7  2\u00ba)  intime-se  o  recorrente  para  sobre  elas  falar  \nem  15  dias;\n4. Decorridos  os  prazos  supra  mencionados,  remetam-se  os  autos,  incontinente,  \nao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  nossas  homenagens  (CPC  1010  \u00a7  3\u00ba);\nIntime-se.\nAraras , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2F97807. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 06\/10\/2017 \u00e0s 15:17 . fls. 231"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70054607-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 21:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Inclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0639\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 633\/639","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0639\/2017 Teor do ato: Isto posto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas e honor\u00e1rios pelo autor, estes fixados em R$ 1.000,00 (CPC 85 \u00a7 8\u00ba), observada gratuidade processual (CPC 98 \u00a7 3\u00ba). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas e honor\u00e1rios pelo autor, estes fixados em R$ 1.000,00 (CPC 85 \u00a7 8\u00ba), observada gratuidade processual (CPC 98 \u00a7 3\u00ba).","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Araras\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Antonio   Prudente,322 ,   .   -   Jardim   Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335   -   Araras   -   SP\nTelefone:   19-3541-0670   -   E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br      \n1002095-76.2017.8.26.0038 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1002095-76.2017.8.26.0038\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Cl\u00e1udio dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   C\u00e9sar   Hildebrand   e   Silva\nVistos.\nCl\u00e1udio  dos  Santos  Silva ,  qualificado  nos  autos,  \naforou  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  em  face  de  Ita\u00fa  \nUnibanco  Sa , igualmente  qualificado.\nAsseverou,  em  s\u00edntese,  que  o  requerido  incluiu  seu  \nnome  nos  cadastros  do  SPC\/Serasa  em  virtude  de  d\u00e9bito  na  import\u00e2ncia  de  \nR$143,00  (cento  e  quarenta  e  tr\u00eas  reais).  Entretanto,  tal  inclus\u00e3o  \u00e9  indevida,  \ntendo  em  vista  que  o  requerente  desconhece  a  origem  de  d\u00e9bito.  Requer  a  \nproced\u00eancia  do  pedido  a  fim  de  que  seja  declarado  inexistente\/inexig\u00edvel  o  \nd\u00e9bito  que  ensejou  sua  inscri\u00e7\u00e3o  indevida.  Juntou  documentos  (fls.  15\/57).\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  foi  deferido  (fls.64).\nCitado  (fls.73),  infrut\u00edfera  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(fls.91),  o  requerido  apresentou  resposta  na  qual  pugnou  pela  improced\u00eancia  \ndo  pedido,  haja  vista  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  contratual  entre  as  partes,  sendo  \neste  regular.  Sustentou  que  a  origem  do  d\u00e9bito  refere-se  a  renegocia\u00e7\u00e3o  de  \ncontrato  de  credi\u00e1rio,  a  qual  gerou  o  contrato  n\u00ba  42046-000000774227854,  \nno  valor  de  R$  3.583,66,  a  ser  pago  em  347  parcelas  de  R$  143,90.  Contudo,  \nhouve  apenas  o  pagamento  de  04  parcelas  (fls.92\/98).  Juntou  documentos  \n(fls.99\/201).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DF07E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Araras\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Antonio   Prudente,322 ,   .   -   Jardim   Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335   -   Araras   -   SP\nTelefone:   19-3541-0670   -   E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br      \n1002095-76.2017.8.26.0038 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nD   E   C   I   D   O.\nO  processo  comporta  julgamento  no  estado  em  que  \nse  encontra,  porquanto  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito,  encontra-se  suficientemente  \ndemonstrada  pelos  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  constantes  dos  autos,  autorizando  \no   julgamento  antecipado  da  lide  na  forma  do  artigo  355,  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nE assim,  o  pedido  \u00e9  improcedente.\nCom  efeito,  ao  contr\u00e1rio  do  asseverado  pelo  autor,  o  \nmesmo  firmou  contrato  com  o  requerido,  o  qual  legitimou  a  inscri\u00e7\u00e3o  no  \ncadastro  de  inadimplentes  (fls.110\/117).\nAdemais,  o  Requerente  n\u00e3o  apresenta  nenhuma  \nprova  que  demonstre  a  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  apesar  de  ser  poss\u00edvel  a  qualquer  \nmomento.\nPor outro  lado,  o  requerido  comprovou  a  exist\u00eancia  \ndo  cr\u00e9dito  e  o  pagamento  de  parte  das  parcelas,  de  sorte  que  a  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  entre  as  partes  \u00e9 v\u00e1lida  e eficaz,  autorizando  a negativa\u00e7\u00e3o  como  \nefetivada  (fls.110\/117).\nOra, da  observa\u00e7\u00e3o  da  estrutura  gen\u00e9rica  do  \nprocesso,  verifica-se  que  o  autor,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  alega  o  fato,  ou  fatos,  em  \nque  se  fundamenta  o  pedido  (CPC  319,  III).\nTais  fatos  \u00e9  que  s\u00e3o  levados  em  conta  pelo  \nmagistrado,  ao  proferir  sua  senten\u00e7a,  uma  vez  convencido  de  sua  veracidade.  \nMas,  como  a  simples  alega\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  basta  para  convencer  o  juiz  (\"allegatio  et  \nnon  probatio  quasi  non  allegatio\"),  surge  a  imprescindibilidade  da  prova  de  \nexist\u00eancia  do  fato  e  da  culpa  no  evento.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DF07E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Araras\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Antonio   Prudente,322 ,   .   -   Jardim   Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335   -   Araras   -   SP\nTelefone:   19-3541-0670   -   E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br      \n1002095-76.2017.8.26.0038 - lauda  3\nCARNELUTTI,\n na  brilhante  transcri\u00e7\u00e3o  do  eminente  \nprocessualista  p\u00e1trio  citado,  sustentava  que  \"quem  exp\u00f5e  uma  pretens\u00e3o  em  \nju\u00edzo  deve  provar  os  fatos  que  a  sustentam\";  ao  que  CHIOVENDA  rematava  \ncom  maestria:  \"ao  autor  cabe  dar  prova  dos  fatos  constitutivos  da  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  litigiosa\"  (cf.  op.  cit.,  p.  34  e  35).\nAnte  todo  esse  quadro,  \u00e9  de  se  afirmar  -  agora  \nraciocinando  em  termos  de  direito  posto  -  na  conformidade  com  o  artigo  373,  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  incumbia  \u00e0  parte  que  ajuizou  a  demanda  a  \nprova  do  fato  constitutivo  de  seu  direito,  princ\u00edpio  esse  que  configura  \nsedimenta\u00e7\u00e3o  do  velho  brocardo  adveniente  do  direito  romano,  segundo  o \nqual  \"actore  incumbit  probatio\".\nNesse  sentido,  ali\u00e1s,  a  li\u00e7\u00e3o  de  NOVAES  E  CASTRO,  \nsecundando  entendimento  de  Pontes  de  Miranda,  no  sentido  de  que,  em  \nhavendo  colis\u00e3o  de  provas,  prevalecem  as  produzidas  pelo  r\u00e9u,  que  tem  \nposi\u00e7\u00e3o  mais  favor\u00e1vel  no  processo,  na  conson\u00e2ncia  com  o  vetusto  princ\u00edpio  \nromano:  \"actor  non  probante,  reus  absolvitur\"  (cf.  \"Teoria  das  Provas\",  2\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  p.  381,  n.  280).\nLogo, do  contexto  coligido  extrai-se  que  o  autor,  \nnarra  vers\u00e3o  inver\u00eddica,  para  furtar-se  ao  pagamento  de  obriga\u00e7\u00e3o  contra\u00edda,  \ncuja  inscri\u00e7\u00e3o  nos  cadastros  de  inadimplentes,  se  apresentou  leg\u00edtima,  diante  \ndo  documento  firmado  (fls.52\/54)  e  incontroverso  inadimplemento.\nIsto  posto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  e  extingo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas  e  honor\u00e1rios  pelo  autor,  estes  fixados  em  R$  \n1.000,00  (CPC  85  \u00a7  8\u00ba),  observada  gratuidade  processual  (CPC  98  \u00a7  3\u00ba).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DF07E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Araras\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Antonio   Prudente,322 ,   .   -   Jardim   Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335   -   Araras   -   SP\nTelefone:   19-3541-0670   -   E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br      \n1002095-76.2017.8.26.0038 - lauda  4\nPor   outro   lado,   a   prolifera\u00e7\u00e3o   de   demandas   desta  \nnatureza,   tem   implicado   em   esfor\u00e7o   demasiado   e   in\u00fatil   do   Poder   Judici\u00e1rio,   na  \nmedida   em   que   o   interessado,   ALTERA   A   VERDADE   DOS   FATOS,   infringindo   o  \ndisposto   no   artigo   80,   II   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   para   com   isto   obter  \ntutela   de   urg\u00eancia,   induzindo   o   ju\u00edzo   em   erro   (fls.64\/65),   face   a   aplica\u00e7\u00e3o   do  \nprinc\u00edpio   da   proporcionalidade.  \nN\u00e3o   h\u00e1   como   ser   complacente   com   conduta   desta  \nnatureza.   Assim,   aplico   ao   autor,   a   multa   de   10%   sobre   o   valor   atualizado   da  \ncausa,   nos   termos   do   artigo   81   \"caput\"   do   referido   diploma.\nFica  REVOGADA  A  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  \nDEFERIDA. Oficie-se  para  restabelecimento  da  negativa\u00e7\u00e3o.\nOportunamente, feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nAraras,  06  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DF07E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 209"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0537\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 276\/280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0537\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70039094-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    termo aurdi\u00eancia concilia\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70034359-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70028920-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR672053931TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Sa Dilig\u00eancia : 12\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 609\/618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 Hora 16:30 Local: S1 - Av. Ernani L. de Oliveira, 100- Jd. C\u00e2ndida Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2017 Teor do ato: Vistos.O pedido de tutela de URG\u00caNCIA comporta acolhimento. H\u00e1 a presen\u00e7a de elementos concretos quanto \u00e0 probabilidade do direito alegado, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, especialmente porque a parte autora, nega peremptoriamente a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o;Caso persista a mesma, seus efeitos delet\u00e9rios estar\u00e3o a impedir a parte quanto a pr\u00e1tica de outros atos jur\u00eddicos negociais com terceiros, o que implica na presen\u00e7a do perigo de dano ou risco de resultado \u00fatil ao processo. Oficie-se para levantamento da restri\u00e7\u00e3o junto ao SCPC do apontamento referente ao contrato n\u00ba 774227854, no valor de R$ 143,00;Dispenso a cau\u00e7\u00e3o, tendo em conta que o valor do neg\u00f3cio \u00e9 diminuto, al\u00e9m do que a parte denota hipossufici\u00eancia (CPC 300 \u00a7 1\u00ba, parte final). Ademais, n\u00e3o vislumbro a exist\u00eancia de perigo de irreversibilidade da medida (CPC 300 \u00a7 3\u00ba), considerando sua natureza provis\u00f3ria e possibilidade de revis\u00e3o a qualquer tempo; Advogados(s): Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.O pedido de tutela de URG\u00caNCIA comporta acolhimento. H\u00e1 a presen\u00e7a de elementos concretos quanto \u00e0 probabilidade do direito alegado, nos termos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, especialmente porque a parte autora, nega peremptoriamente a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o;Caso persista a mesma, seus efeitos delet\u00e9rios estar\u00e3o a impedir a parte quanto a pr\u00e1tica de outros atos jur\u00eddicos negociais com terceiros, o que implica na presen\u00e7a do perigo de dano ou risco de resultado \u00fatil ao processo. Oficie-se para levantamento da restri\u00e7\u00e3o junto ao SCPC do apontamento referente ao contrato n\u00ba 774227854, no valor de R$ 143,00;Dispenso a cau\u00e7\u00e3o, tendo em conta que o valor do neg\u00f3cio \u00e9 diminuto, al\u00e9m do que a parte denota hipossufici\u00eancia (CPC 300 \u00a7 1\u00ba, parte final). Ademais, n\u00e3o vislumbro a exist\u00eancia de perigo de irreversibilidade da medida (CPC 300 \u00a7 3\u00ba), considerando sua natureza provis\u00f3ria e possibilidade de revis\u00e3o a qualquer tempo;","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   19-3541-0670  -  E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002095-76.2017.8.26.0038  - p.  1\nDESPACHO \nProcesso n\u00ba:\n1002095-76.2017.8.26.0038\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nCl\u00e1udio dos Santos  Silva\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\n1 O pedido  de  tutela  de  URG\u00caNCIA  comporta  acolhimento.  H\u00e1  a  presen\u00e7a  de  \nelementos  concretos  quanto  \u00e0  probabilidade  do  direito  alegado,  nos  termos  do  artigo  300  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  especialmente  porque  a  parte  autora,  nega  peremptoriamente  a \nexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o;\n2 Caso persista  a  mesma,  seus  efeitos  delet\u00e9rios  estar\u00e3o  a  impedir  a  parte  quanto  a  \npr\u00e1tica  de  outros  atos  jur\u00eddicos  negociais  com  terceiros,  o  que  implica  na  presen\u00e7a  do  perigo  \nde  dano  ou  risco  de  resultado  \u00fatil  ao  processo.  Oficie-se  para  levantamento  da  restri\u00e7\u00e3o  \njunto  ao  SCPC  do  apontamento  referente  ao  contrato  n\u00ba  774227854,  no  valor  de  R$  \n143,00 ;\n3 Dispenso a  cau\u00e7\u00e3o,  tendo  em  conta  que  o  valor  do  neg\u00f3cio  \u00e9  diminuto,  al\u00e9m  do  \nque  a  parte  denota  hipossufici\u00eancia  (CPC  300  \u00a7  1\u00ba,  parte  final).  Ademais,  n\u00e3o  vislumbro  a  \nexist\u00eancia  de  perigo  de  irreversibilidade  da  medida  (CPC  300  \u00a7  3\u00ba),  considerando  sua  natureza  \nprovis\u00f3ria  e  possibilidade  de  revis\u00e3o  a  qualquer  tempo;  \n4 A parte  autora  manifestou  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nNo  entanto,  a  audi\u00eancia  somente  n\u00e3o  ser\u00e1  realizada  se  todas  as  partes  manifestarem,  \nexpressamente,  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o  consensual  (CPC,  art.  334,  \u00a7  4\u00ba,  I  \u2013  Enunciado  61  \n-  ENFAM),  cabendo  \u00e0  parte  r\u00e9,  se  o  caso,  indicar  o  mesmo  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o,  apresentada  \ncom  10  (dez)  dias  de  anteced\u00eancia,  contados  da  data  da  audi\u00eancia  (regressivamente)  (CPC,  art.  \n334,  \u00a7  5\u00ba);\n5  Designo  audi\u00eancia  para  o  dia  06\/07 \/2017,  \u00e0s  16:30  horas.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  \nrealizada  no  CEJUSC,   localizado  na  Avenida  Ernani  Lacerda  de  Oliveira,  n\u00ba  100,  \nPq.Sta.C\u00e2ndida,  Araras-SP.  Fica(m)  a(s)  parte(s)  autora(s)  intimada(s)  na(s)  pessoa(s)  de  \nseu(s)  advogado(s)  (CPC,  art.  334,  \u00a7  3\u00ba);\n6 Cite(m)-se e  intime(m)-se  a(s)  parte(s)  R\u00e9(s).  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  \ndias  \u00fateis)  (CPC  335  \"caput\"),  ter\u00e1  in\u00edcio  a  partir  da  audi\u00eancia  ou,  se  o  caso,  da  \u00faltima  sess\u00e3o  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  335,  I);\n7 A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (CPC  334).  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  \npara  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos;\n8 Ressalvada a  hip\u00f3tese  de  oportuna  manifesta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  pela  parte  r\u00e9,  ficam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia,  \nACOMPANHADOS  DE  ADVOGADO  \u00c9  OBRIGAT\u00d3RIO  (pessoalmente  ou  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2537C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 11:00 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,322 ,   .  -   Jardim  Universit\u00e1rio\nCEP:   13607-335  -   Araras  -   SP\nTelefone:   19-3541-0670  -  E-mail:   araras3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002095-76.2017.8.26.0038  - p.  2\ninterm\u00e9dio\n de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  para  \nnegociar  e  transigir  \u2013  CPC  334,  \u00a7  10\u00ba).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  \ndignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  \necon\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  (CPC  334  \u00a7  8\u00ba);\n9 Em havendo  oportuna  manifesta\u00e7\u00e3o  de  desinteresse  da  parte  r\u00e9  quanto  \u00e0  n\u00e3o  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  de  15  (quinze)  dias  (CPC,  \nart.  335,  caput ), ter\u00e1  in\u00edcio  a  partir  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  \n(CPC,  art.  335,  II);\n \n10 Decorrido o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  de  \nquinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  \ninformar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  relacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  \ncom  a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o);\n11 Via digitalmente  assinada  servir\u00e1  como  mandado;\nInt.  \nAraras , 02  de  maio  de  2017 .\nDr.  Antonio  C\u00e9sar  Hildebrand  e  Silva  -  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 2537C61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 11:00 . fls. 65"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70019384-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 520\/525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade processual. Anote-se;Nos termos dos artigos 10, 317 e 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, e atento aos princ\u00edpios da economia, coopera\u00e7\u00e3o e celeridade processuais, verifico que a peti\u00e7\u00e3o inicial necessita de emenda, sem a qual, o feito n\u00e3o se encontrar\u00e1 apto a ensejar o enfrentamento do m\u00e9rito;Promova \u00e0 parte autora o aditamento da inicial, no sentido de trazer aos autos comprovante de inclus\u00e3o no Cadastro, indicando em qual \u00f3rg\u00e3o ou banco de dados foi realizada a restri\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (CPC 321, \u00a7 \u00fanico);Intime-se. Advogados(s): Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Defiro a gratuidade processual. Anote-se;Nos termos dos artigos 10, 317 e 321 do C\u00f3digo de Processo Civil, e atento aos princ\u00edpios da economia, coopera\u00e7\u00e3o e celeridade processuais, verifico que a peti\u00e7\u00e3o inicial necessita de emenda, sem a qual, o feito n\u00e3o se encontrar\u00e1 apto a ensejar o enfrentamento do m\u00e9rito;Promova \u00e0 parte autora o aditamento da inicial, no sentido de trazer aos autos comprovante de inclus\u00e3o no Cadastro, indicando em qual \u00f3rg\u00e3o ou banco de dados foi realizada a restri\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (CPC 321, \u00a7 \u00fanico);Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,322 , Araras -SP  - CEP  13607-335\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002095-76.2017.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Cl\u00e1udio dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nVistos.\n1 Defiro a  gratuidade  processual.  Anote-se ;\n2 Nos termos  dos  artigos  10,  317  e  321  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  atento  aos  \nprinc\u00edpios  da  economia,  coopera\u00e7\u00e3o  e  celeridade  processuais,  verifico  que  a \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  necessita  de  emenda,  sem  a  qual,  o  feito  n\u00e3o  se  encontrar\u00e1  apto  a  \nensejar  o  enfrentamento  do  m\u00e9rito;\n3\nPromova   \u00e0   parte   autora   o   aditamento   da   inicial,   no   sentido   de   trazer   aos   autos  \ncomprovante   de   inclus\u00e3o   no   Cadastro,   indicando   em   qual   \u00f3rg\u00e3o   ou   banco   de   dados  \nfoi   realizada   a   restri\u00e7\u00e3o,     no   prazo   de   15   (quinze)   dias,   sob   pena   de   indeferimento   e  \nextin\u00e7\u00e3o   do   feito   sem   resolu\u00e7\u00e3o   de   m\u00e9rito   (CPC   321,   \u00a7   \u00fanico);\nIntime-se.\nAraras , 19  de  abril  de  2017 .\nDr(a).   Antonio   C\u00e9sar   Hildebrand   e   Silva   -   Juiz(a)   de   Direito:\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002095-76.2017.8.26.0038 e c\u00f3digo 243A5CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO CESAR HILDEBRAND E SILVA, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 58"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675733562","codPublicacaoOrigem":"1141613019","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002095-76.2017.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002095-76.2017.8.26.0038 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Cl\u00e1udio dos Santos Silva ADVOGADO : 376418\/SP - Matheus Pimenta Santiago REQDO : Ita\u00fa Unibanco Sa VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ARARAS EM 19\/04\/2017","paginaInicial":"648","paginaFinal":"648","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871715","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:27:01:487PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729200047","codPublicacaoOrigem":"1182858583","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002095-76.2017.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002095-76.2017.8.26.0038 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Cl\u00e1udio dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0537\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO C\u00c9SAR HILDEBRAND E SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANT\u00d4NIO S\u00c9RGIO MANTOAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"278","paginaFinal":"278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909667","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24995085","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 09:07:32:687AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753594509","codPublicacaoOrigem":"1199430972","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002095-76.2017.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002095-76.2017.8.26.0038 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Cl\u00e1udio dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Isto posto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas e honor\u00e1rios pelo autor, estes fixados em R$ 1.000,00 (CPC 85 \u00a7 8\u00ba), observada gratuidade processual (CPC 98 \u00a7 3\u00ba). - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0639\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO C\u00c9SAR HILDEBRAND E SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANT\u00d4NIO S\u00c9RGIO MANTOAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"634","paginaFinal":"634","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924569","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165605","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:23:17:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773276173","codPublicacaoOrigem":"1211861249","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002095-76.2017.8.26.0038","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ARARAS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002095-76.2017.8.26.0038 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Cl\u00e1udio dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos.Processe-se o recurso interposto pelo requerente;A parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es;Caso arguidas preliminares em contrarraz\u00f5es (CPC 1009 \u00a7 2\u00ba), ou apresentado recurso adesivo (CPC 1010 \u00a7 2\u00ba) intime-se o recorrente para sobre elas falar em 15 dias;Decorridos os prazos supra mencionados, remetam-se os autos, incontinente, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens (CPC 1010 \u00a7 3\u00ba);Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0716\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO C\u00c9SAR HILDEBRAND E SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANT\u00d4NIO S\u00c9RGIO MANTOAN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"526","paginaFinal":"526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935789","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27044219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 12:27:48:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002095-76.2017.8.26.0038","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}