{"numero":"1002833-33.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1002833-33.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/03\/2017 \u00e0s 13:25 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Juliana Nobre Correia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.777,49","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Henrique Coimbra Cardoso"},{"tipo":"Reqda","nome":"BRADESCO SA\u00daDE S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Rhodia Poliamida e Especialidades Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jair de Almeida Pimentel"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alessandra Marques Martini"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Costa Pereira"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em retifica\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de fls. retro, para fins de contagem de prazos, onde constou \"(...) rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0186\/2017, foi disponibilizado na p\u00e1gina 1573\/1588 do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 10\/10\/2017. Considera-se data da publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data acima mencionada.(...)\", leia-se \"(...) rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0186\/2017, foi disponibilizado na p\u00e1gina 1340\/1354 do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 11\/10\/2017. Considera-se data da publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data acima mencionada.(...)\". Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em retifica\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o de rela\u00e7\u00e3o de fls. retro, para fins de contagem de prazos, onde constou \"(...) rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0186\/2017, foi disponibilizado na p\u00e1gina 1573\/1588 do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 10\/10\/2017. Considera-se data da publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data acima mencionada.(...)\", leia-se \"(...) rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 0186\/2017, foi disponibilizado na p\u00e1gina 1340\/1354 do Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico em 11\/10\/2017. Considera-se data da publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data acima mencionada.(...)\". Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 1573\/1588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 1573\/1588","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes Advogados(s): Alessandra Marques Martini (OAB 270825\/SP), Jair de Almeida Pimentel (OAB 348872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Certifico e dou que f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado pela parte requerida (Bradesco Sa\u00fade S\/A) \u00e0s fls. 366 e ss.\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 DICOGE 2:\u00a0\"O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos para o Col\u00e9gio Recursal. Advogados(s): Alessandra Marques Martini (OAB 270825\/SP), Jair de Almeida Pimentel (OAB 348872\/SP), Alex Costa Pereira (OAB 182585\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou que f\u00e9 que foi interposto Recurso Inominado pela parte requerida (Bradesco Sa\u00fade S\/A) \u00e0s fls. 366 e ss.\u00a0Fica intimada a parte recorrida a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 10 dias, atrav\u00e9s de advogado constitu\u00eddo, considerando o parecer da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a sobre a aplicabilidade do comunicado 916\/2016 no sistema do Juizado Especial - Processo\u00a02016\/112977 DICOGE 2:\u00a0\"O comunicado tem plena aplica\u00e7\u00e3o ao Juizado Especial, ante a inexist\u00eancia de previs\u00e3o legal em sentido contr\u00e1rio na Lei 9.099\/95. Ademais, a aplica\u00e7\u00e3o do art. 1010, \u00a73\u00ba do NCPC n\u00e3o afronta qualquer dos princ\u00edpios norteadores do art. 2\u00ba da Lei 9.099\/95, mas facilita a tramita\u00e7\u00e3o do processo (ante a dispensa do ju\u00edzo de admissibilidade) e desonerando a serventia da unidade (confer\u00eancia de valor recolhido e decis\u00e3o de admissibilidade), salvo decis\u00e3o jurisdicional em sentido contr\u00e1rio.\u00a0Cientifique o Juiz Corregedor e arquive-se. Alberto Gentil de Almeida Pedroso - Juiz Assessor da Corregedoria\". Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos para o Col\u00e9gio Recursal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70092721-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 11\/09\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70089272-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 12:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70089055-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 22:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088975-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087296-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 12:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70073727-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 17:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 21 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70066997-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70065050-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70055459-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611783821TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rhodia Poliamida e Especialidades Ltda Dilig\u00eancia : 25\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611783818TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : BRADESCO SA\u00daDE S\/A Dilig\u00eancia : 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de cartas\/mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o com audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 1811\/1865","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Jair de Almeida Pimentel (OAB 348872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}