{"numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1002719-36.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/02\/2017 \u00e0s 23:05 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.543,97","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Diego Tavares"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70165436-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2705\/2719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Aos apelados para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Aos apelados para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70156247-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 15:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2439\/2452","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2593\/2609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70151367-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a omiss\u00e3o a ser sanada em embargos de declara\u00e7\u00e3o. A distribui\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 clara e observou a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre o tema. Com efeito, determinar que cada parte arque com os honor\u00e1rios de seus advogados assemelha-se \u00e0 compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios, que \u00e9 expressamente vedada (art. 85, \u00a7 14\u00ba, do CPC). Al\u00e9m disso, a ado\u00e7\u00e3o de determinado entendimento e n\u00e3o de outro que, segundo a embargante, poderia alterar o conte\u00fado da senten\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 fundamento para embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois seu acolhimento significaria dar guarida a pretens\u00e3o de n\u00edtido car\u00e1ter infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel no caso. Destarte, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos. N\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a omiss\u00e3o a ser sanada em embargos de declara\u00e7\u00e3o. A distribui\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 clara e observou a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre o tema. Com efeito, determinar que cada parte arque com os honor\u00e1rios de seus advogados assemelha-se \u00e0 compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios, que \u00e9 expressamente vedada (art. 85, \u00a7 14\u00ba, do CPC). Al\u00e9m disso, a ado\u00e7\u00e3o de determinado entendimento e n\u00e3o de outro que, segundo a embargante, poderia alterar o conte\u00fado da senten\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 fundamento para embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois seu acolhimento significaria dar guarida a pretens\u00e3o de n\u00edtido car\u00e1ter infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel no caso. Destarte, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso   ,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3434-0616   -   E-mail:   jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002719-36.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002719-36.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Adriana da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nN\u00e3o   h\u00e1   na   senten\u00e7a   omiss\u00e3o   a   ser   sanada   em   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o.   A  \ndistribui\u00e7\u00e3o   dos   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   \u00e9   clara   e   observou   a   legisla\u00e7\u00e3o   vigente   sobre   o   tema.   Com  \nefeito,   determinar   que   cada   parte   arque   com   os   honor\u00e1rios   de   seus   advogados   assemelha-se   \u00e0  \ncompensa\u00e7\u00e3o   de   honor\u00e1rios,   que   \u00e9   expressamente   vedad a   (art.   85,   \u00a7   14\u00ba,   do   CPC).  \nAl\u00e9m   disso,   a   ado\u00e7\u00e3o   de   determinado   entendimento   e   n\u00e3o   de   outro   que,  \nsegundo   a   embargante,   poderia   alterar   o   conte\u00fado   da   senten\u00e7a,   n\u00e3o   \u00e9   fundamento   para   embargos   de  \ndeclara\u00e7\u00e3o,   pois   seu   acolhimento   significaria   dar   guarida   a   pretens\u00e3o   de   n\u00edtido   car\u00e1ter   infringente,  \no   que   se   mostra   inadmiss\u00edvel   no   caso.  \nDestarte,   rejeito   os   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4A43422. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 85"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70143367-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2522\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, apenas para declarar inexistente e inexig\u00edvel a d\u00edvida referente ao contrato mencionado no relat\u00f3rio e determinar o cancelamento da respectiva negativa\u00e7\u00e3o, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s entidades de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e uso do sistema Serasajud, sem comina\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao r\u00e9u, porque a medida \u00e9 desnecess\u00e1ria. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das despesas (art. 86, caput, do CPC). Nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14, do CPC, fixo os honor\u00e1rios do advogado da autora em 10% do valor atualizado da causa e do advogado do r\u00e9u em 10% do valor atualizado da causa. Dever\u00e3o ser observados os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita concedidos \u00e0 autora, enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobreza. P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, apenas para declarar inexistente e inexig\u00edvel a d\u00edvida referente ao contrato mencionado no relat\u00f3rio e determinar o cancelamento da respectiva negativa\u00e7\u00e3o, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s entidades de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e uso do sistema Serasajud, sem comina\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao r\u00e9u, porque a medida \u00e9 desnecess\u00e1ria. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das despesas (art. 86, caput, do CPC). Nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14, do CPC, fixo os honor\u00e1rios do advogado da autora em 10% do valor atualizado da causa e do advogado do r\u00e9u em 10% do valor atualizado da causa. Dever\u00e3o ser observados os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita concedidos \u00e0 autora, enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobreza. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002719-36.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002719-36.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes  \nRequerente: Adriana da Silva\nRequerido: Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nADRIANA  DA  SILVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  ordin\u00e1rio  contra  ITA\u00da  \nUNIBANCO  BANCO  M\u00daLTIPLO  S.A. ,  para  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  que  \nn\u00e3o  reconhece  (contrato  n\u00ba  002456314080000)  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  por  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida.  \nTutela antecipada  foi  indeferida  (fls.  22).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  27-34),  o  r\u00e9u  sustentou,  em  s\u00edntese,  que  a  parte  autora  \ncontratou  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  at\u00e9  tornar-se  inadimplente  em  fevereiro  de  2016,  sendo,  portanto,  \nregular  a  negativa\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  disso,  aduziu  que  as  compras  foram  realizadas  pr\u00f3ximas  \u00e0  sua  \nresid\u00eancia.  Pediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nHouve  outras  manifesta\u00e7\u00f5es  (fls.  72-74,  75  e  78).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  al\u00e9m  da  documental  j\u00e1  \nexistente  nos  autos,  o  processo  comporta  julgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nA  negativa\u00e7\u00e3o  \u00e9  indevida,  sem  d\u00favida,  porque  o  r\u00e9u  n\u00e3o  comprovou  a  exist\u00eancia  \nda  rela\u00e7 \u00e3o jur\u00eddica  que  deu   origem  a  ela.  Realmente,  conforme  prova  documental,  as  faturas  de  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  61-68)  foram  enviadas  para  o  endere\u00e7o  da  Rua  Ara\u00e9s  75,  Santo  Andr\u00e9,  que  \nn\u00e3o  era  o  endere\u00e7o  da  autora  na  data  da  negativa\u00e7\u00e3o  (fls.  20,  campo  \"localiza\u00e7\u00e3o\")  nem  na  data  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48CEC04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:36 . fls. 79\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002719-36.2017.8.26.0003 - lauda  2\najuizamento\n desta  a\u00e7\u00e3o  (fls.  1,  8  e  18).  \nPortanto,  e  como  n\u00e3o  foram  juntadas  outras  provas  documentais  consistentes  com  \na  alega\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  de  que  teria  havido  contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pela  autora,  o  d\u00e9bito  deve  \nser  declarado  inexistente  e  a  negativa\u00e7\u00e3o,  por  conseguinte,  deve  ser  cancelada.  \nPor\u00e9m,  sem  embargo  da  ilegalidade  da  negativa\u00e7\u00e3o,  a  autor  n\u00e3o  faz  jus  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o,  pois,  nos  termos  da  S\u00famula  385  do  STJ,  \"Da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  \nressalvado  o  direito  ao  cancelamento.\"  No  caso,  os  documentos  da  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  57-59)  \ncomprovam  a  exist\u00eancia  de  v\u00e1rias  negativa\u00e7\u00f5es  anteriores,  que  permaneceram  at\u00e9  bem  poucos  \nmeses  antes  da  negativa\u00e7\u00e3o  discutida  nestes  autos.  Nada  nos  autos  indica  que  elas  fossem  \nindevidas.  \nRessalte-se  que  a  mencionada  s\u00famula  se  aplica  mesmo  no  caso  dos  autos,  em  que  \na   a\u00e7\u00e3o  \u00e9  movida  contra  o  suposto  credor,  e  n\u00e3o  contra  a  entidade  mantenedora  do  cadastro,  \nconforme  interpreta\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio  STJ  (Quarta  Turma,  AgRg  no  AREsp  754387  \/  MG,  Rel.  \nMinistra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  j.  20\/10\/2015):  \n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  \nINSCRI\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  EM  CADASTROS  DE  INADIMPLENTES.  DANO  MORAL  N\u00c3O  \nCARACTERIZADO.  S\u00daMULA  385  DO  STJ.  APLICA\u00c7\u00c3O  EM  RELA\u00c7\u00c3O  AO  CREDOR.  1.  \nSe  as  quest\u00f5es  trazidas  \u00e0  discuss\u00e3o  foram  dirimidas,  pelo  Tribunal  de  origem,  de  forma  \nsuficientemente  ampla,  fundamentada  e  sem  omiss\u00f5es  deve  ser  afastada  a  alegada  viola\u00e7\u00e3o  ao  art.  \n535  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  2.  'Da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \nn\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  \nao  cancelamento'  (S\u00famula  385\/STJ).  3.  Embora  os  precedentes  da  referida  s\u00famula  tenham  sido  \nac\u00f3rd\u00e3os  em  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  era  buscada  contra  cadastros  restritivos  de  cr\u00e9dito,  o  seu  \nfundamento  -  'quem  j\u00e1  \u00e9  registrado  como  mau  pagador  n\u00e3o  pode  se  sentir  moralmente  ofendido  \npor  mais  uma  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  como  inadimplente  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito',  cf.  \nREsp  1.002.985-RS,  rel.  Ministro  Ari  Pargendler  -  aplica-se  tamb\u00e9m  \u00e0s  a\u00e7\u00f5es  voltadas  contra  o  \nsuposto  credor  que  efetivou  a  inscri\u00e7\u00e3o  irregular.  4.  A  suspens\u00e3o  determinada  pelo  art.  543-C  do  \nCPC  aos  processos  que  cuidam  de  mat\u00e9ria  repetitiva  orienta-se  \u00e0s  causas  que  ainda  n\u00e3o  \nascenderam  aos  tribunais  superiores.  Precedentes.  5.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  \nprovimento.\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48CEC04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:36 . fls. 80\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1002719-36.2017.8.26.0003 - lauda  3\nAnte\n o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  apenas  \npara  declarar  inexistente  e  inexig\u00edvel  a  d\u00edvida  referente  ao  contrato  mencionado  no  relat\u00f3rio  e  \ndeterminar  o  cancelamento  da  respectiva  negativa\u00e7\u00e3o,  mediante  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0s  entidades  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  uso  do  sistema  Serasajud,  sem  comina\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  ao  r\u00e9u,  porque  \na   medida  \u00e9  desnecess\u00e1ria.  Dada  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  metade  das  \ndespesas  (art.  86,  caput ,  do  CPC).  Nos  termos  do  art.  85,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  14,  do  CPC,  fixo  os  honor\u00e1rios  \ndo  advogado  da  autora  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa  e  do  advogado  do  r\u00e9u  em  10%  do  \nvalor  atualizado  da  causa.  Dever\u00e3o  ser  observados  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  concedidos  \u00e0  \nautora,  enquanto  perdurar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  pobreza.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  28  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48CEC04. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:36 . fls. 81"}},{"data":"30\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70114116-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 2803\/2824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 72-74: Manifeste-se a r\u00e9, no prazo de cinco dias, sobre a proposta de acordo formulada pela autora em r\u00e9plica.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 72-74: Manifeste-se a r\u00e9, no prazo de cinco dias, sobre a proposta de acordo formulada pela autora em r\u00e9plica.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002719-36.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Adriana da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   72-74:   Manifeste-se   a   r\u00e9,   no   prazo   de   cinco   dias,   sobre   a   proposta   de   acordo  \nformulada   pela   autora   em   r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11\/07\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 447DF4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 12:29 . fls. 76"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70053285-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 20:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70051497-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 2016\/2146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70041080-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609139533TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 09\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 2878\/2897","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2017 Teor do ato: Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em fevereiro de 2016 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em fevereiro de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo tempo transcorrido. Em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Diego Tavares (OAB 350721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em fevereiro de 2016 (fls. 19), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em fevereiro de 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo tempo transcorrido. Em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, o cart\u00f3rio emitir\u00e1 modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002719-36.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Adriana da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nA  negativa\u00e7\u00e3o  se  consumou  em  fevereiro  de  2016  (fls.  19),  enquanto  esta  a\u00e7\u00e3o  foi  \najuizada  somente  em  fevereiro  de  2017,  o  que  descaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  tempo  \ntranscorrido.  Em  rela\u00e7\u00e3o  ao  tempo  decorrido  entre  a  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  e  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  \nrelativamente  reduzido  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  esfera  jur\u00eddica  da  parte  \nautora.  Diante  disso,  e  considerando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  alega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  tema  que,  em  tese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  r\u00e9,  n\u00e3o  se  justifica  conceder  \ntutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  contradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  antecipada.\nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  o  cart\u00f3rio  emitir\u00e1  modelo  institucional  de  \ncarta aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  legais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002719-36.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3774C49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 16:39 . fls. 22"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757960383","codPublicacaoOrigem":"1201982947","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos. N\u00e3o h\u00e1 na senten\u00e7a omiss\u00e3o a ser sanada em embargos de declara\u00e7\u00e3o. A distribui\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e9 clara e observou a legisla\u00e7\u00e3o vigente sobre o tema. Com efeito, determinar que cada parte arque com os honor\u00e1rios de seus advogados assemelha-se \u00e0 compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios, que \u00e9 expressamente vedada (art. 85, \u00a7 14\u00ba, do CPC). Al\u00e9m disso, a ado\u00e7\u00e3o de determinado entendimento e n\u00e3o de outro que, segundo a embargante, poderia alterar o conte\u00fado da senten\u00e7a, n\u00e3o \u00e9 fundamento para embargos de declara\u00e7\u00e3o, pois seu acolhimento significaria dar guarida a pretens\u00e3o de n\u00edtido car\u00e1ter infringente, o que se mostra inadmiss\u00edvel no caso. Destarte, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2597","paginaFinal":"2597","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926901","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:32:01:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174732","codPublicacaoOrigem":"1193925187","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, apenas para declarar inexistente e inexig\u00edvel a d\u00edvida referente ao contrato mencionado no relat\u00f3rio e determinar o cancelamento da respectiva negativa\u00e7\u00e3o, mediante expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s entidades de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e uso do sistema Serasajud, sem comina\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria ao r\u00e9u, porque a medida \u00e9 desnecess\u00e1ria. Dada a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com metade das despesas (art. 86, caput, do CPC). Nos termos do art. 85, \u00a7\u00a7 2\u00ba e 14, do CPC, fixo os honor\u00e1rios do advogado da autora em 10% do valor atualizado da causa e do advogado do r\u00e9u em 10% do valor atualizado da causa. Dever\u00e3o ser observados os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita concedidos \u00e0 autora, enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de pobreza. P.R.I. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0246\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2526","paginaFinal":"2526","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760984283","codPublicacaoOrigem":"1203912282","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2443","paginaFinal":"2443","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928669","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:44:59:960AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630074591","codPublicacaoOrigem":"1096648567","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002719-36.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Adriana da Silva ADVOGADO : 350721\/SP - Diego Tavares REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 17\/02\/2017","paginaInicial":"2852","paginaFinal":"2852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20039822","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:10:54:073PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650635065","codPublicacaoOrigem":"1118679641","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - \u00c0 r\u00e9plica. Nada Mais. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0074\/2017 5\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2116","paginaFinal":"2116","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"854474","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21114197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 03:15:29:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715153546","codPublicacaoOrigem":"1173610691","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Fls. 72-74: Manifeste-se a r\u00e9, no prazo de cinco dias, sobre a proposta de acordo formulada pela autora em r\u00e9plica.Int. - ADV: DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2807","paginaFinal":"2807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900958","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24272420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:10:51:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764024847","codPublicacaoOrigem":"1205860275","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002719-36.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002719-36.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Adriana da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Aos apelados para contrarraz\u00f5es. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), DIEGO TAVARES (OAB 350721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2709","paginaFinal":"2709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002719-36.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}