{"numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1002805-10.2017.8.26.0196","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/02\/2017 \u00e0s 18:00 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Jo\u00e3o Sartori Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adriana Aparecida de Castro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Josias Wellington Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1451\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 2888segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1451\/2017 Teor do ato: Vistos.Vista ao r\u00e9u por cinco dias para manifestar sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela autora (fls. 147\/149).Intime. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Vista ao r\u00e9u por cinco dias para manifestar sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela autora (fls. 147\/149).Intime.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002805-10.2017.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002805-10.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Adriana Aparecida  de Castro\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O\nEm 12  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  \nJuiz  de  Direito.  Eu,   S\u00e9rgio  Soares  J\u00fanior , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\nVistos .\nVista  ao  r\u00e9u  por  cinco  dias  para  manifestar  sobre  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \ninterpostos  pela  autora  (fls.  147\/149).\nIntime.\nFranca , 12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 21C8242. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 21\/09\/2017 \u00e0s 11:07 . fls. 150"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70141513-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1366\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3282segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1366\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ADRIANA APARECIDA DE CASTRO contra ITA\u00da UNIBANCO S.A. tudo para declarar inexistente rela\u00e7\u00e3o contratual que justificasse a cobran\u00e7a efetuada pela Institui\u00e7\u00e3o requerida, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, e, por via de consequ\u00eancia, condenar o requerido a indenizar pelo dano moral imposto, no valor que arbitro em vinte mil reais, atualiz\u00e1vel e com juros de mora a partir deste arbitramento.Sucumbente, o banco dever\u00e1 pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em valor que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizada, bem como no pagamento de custas finais.A autora est\u00e1 isenta de taxa judici\u00e1ria.Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. P.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ADRIANA APARECIDA DE CASTRO contra ITA\u00da UNIBANCO S.A. tudo para declarar inexistente rela\u00e7\u00e3o contratual que justificasse a cobran\u00e7a efetuada pela Institui\u00e7\u00e3o requerida, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, e, por via de consequ\u00eancia, condenar o requerido a indenizar pelo dano moral imposto, no valor que arbitro em vinte mil reais, atualiz\u00e1vel e com juros de mora a partir deste arbitramento.Sucumbente, o banco dever\u00e1 pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em valor que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizada, bem como no pagamento de custas finais.A autora est\u00e1 isenta de taxa judici\u00e1ria.Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002805-10.2017.8.26.0196\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Adriana Aparecida  de Castro\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Carlos   de   Oliveira\nVISTOS.\nADRIANA  APARECIDA  DE  CASTRO  \nprop\u00f5e \na\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  \ncontra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.,  alegando  resumidamente  que  no  ano  de  2011,  \nteve  diversos  documentos  pessoais  subtra\u00eddos,  inclusive  cart\u00e3o  que  possu\u00eda  do  \nbanco  Ita\u00fa  e  talon\u00e1rio  de  cheques.  Registrou  boletim  de  ocorr\u00eancia  e  comunicou  \na  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira,  requisitando  bloqueio  de  sua  conta,  cart\u00f5es  e  cheques  \nvinculados.  Em  meados  de  2016,  soube  da  exist\u00eancia  de  d\u00edvida  junto  ao  banco  \nrequerido,  que  em  virtude  de  fict\u00edcias  renegocia\u00e7\u00f5es,  estava  no  valor  de  \nR$116.501,76,  origin\u00e1ria  de  suposto  contrato  de  empr\u00e9stimo,  no  valor  de  \nR$55.558,53.  Apesar  de  ser  correntista  do  Ita\u00fa,  jamais  contratou  tais  servi\u00e7os.  \nSoube  do  d\u00e9bito  quando  come\u00e7ou  a  receber  liga\u00e7\u00f5es  cobrando  pagamento.  \nAinda  teve  o  nome  negativado,  por  d\u00edvida  que  nega  ter  contra\u00eddo.  Requer  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (fls.  01\/10).\nA  inicial  veio  acompanhada  de  documentos,  fls.  \n11\/21. Deferida tutela  antecipada,  fls.  22\/23,  o  banco  \nrequerido  foi  citado  e  contestou.\nSem preliminares,  no  m\u00e9rito  garante  que  houve  \ncontrata\u00e7\u00e3o.  O  d\u00e9bito  origem  se  refere  ao  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  \nconta  corrente  , firmado  pela  parte  autora.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  2\nO\n LIS  \u00e9  um  limite  de  cr\u00e9dito  rotativo  que  \npermite  utiliza\u00e7\u00e3o  para  saques  ou  d\u00e9bitos  realizados  al\u00e9m  do  saldo  dispon\u00edvel  em  \nconta  corrente.  As  condi\u00e7\u00f5es,  tais  como  data  escolhida  para  pagamento  de  \nencargos,  valor  do  limite,  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios,  IOF,  e  Custo  Efetivo  Total,  \nest\u00e3o  igualmente  discriminados  no  contrato  citado.   Por  meio  das  an\u00e1lises  \nefetuadas,  constatou-se  a  regularidade  da  contrata\u00e7\u00e3o,  pela  similaridade  da  \nassinatura  aposta  no  contrato  da  abertura  da  conta  corrente  quando  comparados  \naos  documentos  dos  autos.  Os  extratos   mostravam  que  a   autora  sempre  utilizou  \nseu  produto  LIS  (Cheque  Especial)  e,  especificamente  a  partir  de  Julho  de  2011,  \nutilizou  mensalmente  sem  sua  regulariza\u00e7\u00e3o,   at\u00e9  comprometer  todo  o  limite  de  \ncr\u00e9dito  dispon\u00edvel,  resultando  no  d\u00e9bito  superior  a  R$  40.638,17.  Houve  \nrenegocia\u00e7\u00e3o  de  sua  d\u00edvida  atrav\u00e9s  do  contrato  n\u00ba  551722226,  firmado  no  valor  \nde  R$  53.798,89  a  ser  quitado  em  48  parcelas.  Dessa  contrata\u00e7\u00e3o,  a  parte  autora  \nn\u00e3o  efetuou  o  pagamento  de  nenhuma  parcela,  restando  devedora  novamente.  \nDando  ensejo  \u00e0s  negativa\u00e7\u00f5es.  Essa  contrata\u00e7\u00e3o  foi  realizada  atrav\u00e9s  de  EA,   \nEsta\u00e7\u00e3o  Administrativa,  diretamente  na  mesa  do  gerente  comercial.  Onde  ap\u00f3s  \nser  informado  acerca  das  principais  caracter\u00edsticas  do  produto  e  condi\u00e7\u00f5es  de  \nrenegocia\u00e7\u00e3o,  o  cliente  manifestou  sua  concord\u00e2ncia,  formalizando  a  contrata\u00e7\u00e3o  \npor  meio  de  digita\u00e7\u00e3o  de  senha  pessoal  e  intransfer\u00edvel,  n\u00e3o  gerando  contrato  \nf\u00edsico. A subtra\u00e7\u00e3o  de  pertences  n\u00e3o  teria  vincula\u00e7\u00e3o  \ncom  o  contrato,  porque  os  autores  do  crime  n\u00e3o  faria  renegocia\u00e7\u00e3o  para  \npagamento  de  d\u00edvida.  A  negativa\u00e7\u00e3o  foi  leg\u00edtima.  Nada  havia  a  declarar  de  \ninexig\u00edvel  e  nem  a  indenizar,  ausente  ato  il\u00edcito.  Cita  jurisprud\u00eancia.  Requer  a  \nimproced\u00eancia  (fls.  33\/38).  Os  documentos  de  fls.  39\/105  vieram  com  a \ncontesta\u00e7\u00e3o. A autora  replicou,  fls.  112\/122,  requerendo  o  \njulgamento  antecipado  (fls.  126\/127).\nO banco  requerido  n\u00e3o  se  manifestou,  quanto  \na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fls.  129).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  3\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO  caso  \u00e9  de  julgamento  antecipado,  na  forma  \ndo  artigo  355,  inciso  I do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEfetivamente,  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  a  ser  \nanalisada  \u00e9  de  direito  e  de  fato,  mas  n\u00e3o  se  mostra  necess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  em  audi\u00eancia.  Os  documentos  apresentados  pelas  partes,  com  a  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  permitem  o  deslinde  da  causa.\nDe  tal  sorte,  \u201cPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  que  \nensejam  o  julgamento  antecipado  da  causa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  \nfaculdade,  assim  proceder\u201d  (STJ,  4\u00aa  T.,  REsp.  2.832  RJ,  rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  \nFigueiredo,  j.  14.8.90,  DJU  17.9.90,  p.  9.513;  no  mesmo  sentido,  RSTJ  102\/500  e  \nRT  782\/302).\nPor isso  mesmo  n\u00e3o  h\u00e1  saneamento  do  \nprocesso,  pelo  conhecimento  direto  do  pedido  (RSTJ  85\/200).\nN\u00e3o  foram  alegadas  preliminares.\nContestando,  o  requerido  quer  fazer  crer  que  \nhouve  efetiva  contrata\u00e7\u00e3o,  presencial,  embora  n\u00e3o  gerado  contrato  f\u00edsico,  porque  \ndigitado  senha.\nCompara assinaturas,  querendo  fazer  crer  que,  \npela  semelhan\u00e7a,  a  autora  teria  mesmo  feito  a  contrata\u00e7\u00e3o.  Mais,  teria  \nrenegociado  a  d\u00edvida,  o  que  n\u00e3o  seria  t\u00edpico  de  quem,  ap\u00f3s  subtrair  seus  \npertences,  dignaria  a  fazer.\nSem embargo  da  combatividade  da  Institui\u00e7\u00e3o  \nrequerida,  n\u00e3o  fez  prova  da  alega\u00e7\u00e3o,  restando  bem  provado,  ao  contr\u00e1rio,  que  a  \npar  de  n\u00e3o  se  acautelar  em  evitar  contrato  ilegal,  porque  inexistente  e  n\u00e3o  \ncontratado  pelo  consumidor,  ousou  levar  o  seu  bom  nome  aos  cadastros  de  maus  \npagadores. N\u00e3o h\u00e1,  pois,  como  admitir  v\u00e1lido  o  contrato  \nem  que  se  apega  o  banco  para  pleitear  a  cobran\u00e7a  de  expressivo  valor,  quando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  4\nde\n seus  cadastros  j\u00e1  constava  informa\u00e7\u00e3o  sobre  a  subtra\u00e7\u00e3o  de  documentos,  \ninclusive  cart\u00e3o  e  talon\u00e1rio,  com  requesto  de  bloqueio.  Mais,  a  autora  tinha  limite  \nde  cr\u00e9dito  \u00ednfimo,  cinquenta  reais,  n\u00e3o  sendo  cr\u00edvel  que  a  Institui\u00e7\u00e3o  se  \ndispusesse  a  liberar  cr\u00e9dito  naquele  montante,  superior  a  cinquenta  mil  reais.  \nAinda,  a  permitir,  com  renegocia\u00e7\u00f5es,  que  o  d\u00e9bito  chegasse  \u00e0  soma  de  mais  de  \ncem  mil  reais.\nO que  releva  \u00e9  que,  comprovadamente,  a \nautora  n\u00e3o  celebrou  contrato  espec\u00edfico,  referente  ao  valor  citado  e  muito  menos  \nh\u00e1  motiva\u00e7\u00e3o  legal  ou  contratual  para  que  o  banco  fizesse  as  cobran\u00e7as  e  as  \nrestri\u00e7\u00f5es  que  fez.\nA autora  sofreu  dano  material,  consistente  na  \ncontrata\u00e7\u00e3o  indevida  de  valor,  com  uso  criminoso  e  indevido  de  sua  \ndocumenta\u00e7\u00e3o,  com  inc\u00faria  do  requerido  em  analisar  a  veracidade  das  \ninforma\u00e7\u00f5es,  pelos  prepostos.\nEm suma,  agiu  o  banco  com  ilicitude  \nmanifesta,  n\u00e3o  provada  a  regularidade  da  atua\u00e7\u00e3o  derivada  da  rela\u00e7\u00e3o  cliente-\ninstitui\u00e7\u00e3o.\nCabia ao  banco,  em  face  da  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo, provar  detidamente  que  n\u00e3o  obrou  de  forma  irregular  ou  culposa,  como  \nInstitui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria  de  renome  que  \u00e9.\nDoutrina Ant\u00f4nio  Carlos  Maricato  que\u00a0 \u201c...por  \nfatos\u00a0constitutivos  do  direito \u00a0\n n\u00e3o  importando  de  qual  parte  -,  devem  ser  \nentendidos aqueles  tomados  como  base  para  a\u00a0 afirma\u00e7\u00e3o \u00a0de um  direito  de  \nque se  imagine  ela  titular,  e  que  pretenda  ver  reconhecido  em  ju\u00edzo\u201d\u00a0 (C\u00f3digo  \nde Processo  Civil  interpretado\n, editora  Atlas,  2004,  p.  1004).\nBem por  isso  se  antecipa  a  legisla\u00e7\u00e3o  adjetiva  \ncivil com  a  distribui\u00e7\u00e3o  de  encargos  probat\u00f3rios,  como  assentou  pertinente  \njulgado do  Segundo  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cO  \u00f4nus  da  prova  representa  uma  \nverdadeira distribui\u00e7\u00e3o  de  riscos,  ou  seja,  considerando  que  o  conjunto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  5\nprobat\u00f3rio possa  ser  lacunoso  ou  obscuro,  a  lei  tra\u00e7a  crit\u00e9rios  destinados  a  \ninformar, de  acordo  com  o  caso,  qual  dos  litigantes  dever\u00e1  suportar  os  \nriscos derivados  dessas  lacunas  ou  obscuridades,  arcando  com  as  \nconseq\u00fc\u00eancias desfavor\u00e1veis  de  n\u00e3o  haver  provado  o  fato  que  lhe  \naproveitava\u201d\u00a0(2\u00ba TACSP,  Resc.  Ac.  C\u00e2m.  No.  441.4128-00\/9,  4\u00ba  Gr.,  rel.  Juiz  \nAntonio Marcato,  j.  23.4.96,  RT  732\/276,  vu,  improcedente  a\u00e7\u00e3o  rescis\u00f3ria).\nResponde, ademais,  objetivamente  pelos  \npreju\u00edzos que  provocou,  merc\u00ea  do  risco  do  neg\u00f3cio.\nA responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  no  caso  \u00e9  de  \nnatureza objetiva  nos  termos  do  artigo  14,  do  CDC,  aplic\u00e1vel  \u00e0  esp\u00e9cie  nos  \ntermos da  orienta\u00e7\u00e3o  contida  na  S\u00famula  297  do  STJ  (O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras).\nDestarte, tem-se  que  a  responsabilidade  do  r\u00e9u  \n\u00e9 de  natureza  objetiva  o  que  torna  desnecess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  de  que  tenha  \nconcorrido culposamente  para  os  fatos  articulados  nos  autos.\nVide a  s\u00famula  479  do  STJ:  \n\u201cAs institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  \nobjetivamente pelos  danos  gerados  por  fortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  \ndelitos praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias\u201d.  \nN\u00e3o h\u00e1  como  excluir  a  sua  responsabilidade,  \nafirmando ter  agido  na  estrita  observ\u00e2ncia  da  contrata\u00e7\u00e3o.  Ora,  se  cobra  \nconsumidor, cliente  seu,  como  se  devedor  fosse  de  valor  expressivo,  d\u00e1  causa  a  \ndano indeniz\u00e1vel,  merc\u00ea  do  natural  constrangimento  pelo  qual  imp\u00f4s  a  autora,  \ntanto no  trato  familiar,  social  como  no  ambiente  em  que  trabalha.\nNo  que  se  refere  ao  dano  moral,  vale  lembrar,  \nde  pro\u00eamio,  que  ele  pode  ser  definido  \u201ccomo  a  les\u00e3o  aos  sentimentos  que  \ndetermina  dor  ou  sofrimentos  f\u00edsicos,  inquieta\u00e7\u00e3o  espiritual,  ou  agravo  \u00e0s  \nafei\u00e7\u00f5es  leg\u00edtimas  e,  em  geral,  toda  classe  de  padecimentos  insuscet\u00edveis  \nde  aprecia\u00e7\u00e3o  pecuni\u00e1ria\u201d,  na  li\u00e7\u00e3o  de  Jorge  Bustamante  Alsina  (apud  Rui  \nStoco.  Tratado  de  responsabilidade  civil.  9\u00aa  edi\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  6\nNa\n li\u00e7\u00e3o  de  Yussef  Said  Cahali,  dano  moral  \u201c\u00e9  \na   dor  resultante  da  viola\u00e7\u00e3o  de  um  bem  juridicamente  tutelado,  sem  \nrepercuss\u00e3o  patrimonial\u201d ,  enfatizando  que  ela  pode  ser  classificada  como  \u201cdor  \nf\u00edsica  dor-sensa\u00e7\u00e3o,  como  a  denominada  Carpenter  nascida  de  uma  les\u00e3o  \nmaterial\u201d  ou  \u201cdor  moral  dor-sentimento,  de  causa  imaterial\u201d  (Dano  moral.  \nS\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais,  2011.  P\u00e1gina  28).  \nE  conforme  Ant\u00f4nio  Jeov\u00e1  Santos,  \u201co  que  \nconfigura  o  dano  moral  \u00e9  aquela  altera\u00e7\u00e3o  no  bem-estar  psicof\u00edsico  do  \nindiv\u00edduo\u201d.  Assim,  \u201cse  do  ato  de  outra  pessoa  resultar  altera\u00e7\u00e3o  \ndesfavor\u00e1vel,  aquela  dor  profunda  que  causa  modifica\u00e7\u00f5es  no  estado  \nan\u00edmico,  a\u00ed  est\u00e1  o  in\u00edcio  da  busca  do  dano  moral\u201d  (Dano  moral  indeniz\u00e1vel.  4\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o.  S\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais,  2003.  P\u00e1ginas  94\/95).\nDe  outro  tanto,  o  dano  prescinde  de  prova,  \nbastando  comprova\u00e7\u00e3o  do   ato  lesivo.\nPara  a  Desembargadora  SILVIA  ROCHA  \nGOUV\u00caA:  \"Dano  moral,  exatamente  porque  moral,  n\u00e3o  se  demonstra  nem  se  \ncomprova,  mas  se  afere,  segundo  o  senso  comum  do  homem  m\u00e9dio.  \nResulta  por  si  mesmo  da  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  culposa,  in  re  ipsa,  porque  se  \ntraduz  em  dor,  f\u00edsica  ou  psicol\u00f3gica,  em  constrangimento,  em  sentimento  de  \nreprova\u00e7\u00e3o,  em  les\u00e3o  e  ofensa  ao  conceito  social,  \u00e0  honra,  \u00e0  dignidade.  \nDano  moral,  enquanto  tal  e  porque  n\u00e3o  patrimonial,  n\u00e3o  se  traduz  em  \nn\u00famero.\"  (TJSP,  Des.  Silvia  Rocha  Gouv\u00eaa,  Apela\u00e7\u00e3o  com  Revis\u00e3o  n\u00b0  \n884.387-0\/8). Do Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"N\u00e3o  h\u00e1  falar  em  prova  do  dano  moral,  mas,  \nsim,  na  prova  ao  fato  que  gerou  a  dor,  o  sofrimento,  sentimentos  \u00edntimos  \nque  o  ensejam,  provado  assim  o  fato,  imp\u00f5e-se  a  condena\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  \nviola\u00e7\u00e3o  do  art.  334  do  c\u00f3digo  de  processo  civil.\"  (REsp  n\u00b0  86.271-SP,  3a  \nTurma,  j  . 10.11.1997,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  7\nRelembre-se\n que  instado  a  produzir  prova,  \nmalgrado  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  a  natural  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  em  favor  \nda  autora,  o  banco  silenciou,  nada  requerendo.\nO  valor  para  tanto,  de  vinte  mil  reais,  basta  \npara  a  hip\u00f3tese.\nDeveras, a  fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  \nconsiderar  n\u00e3o  s\u00f3  o  aspecto  ressarcit\u00f3rio,  como  tamb\u00e9m  o  punitivo.  N\u00e3o  pode  ser  \ninexpressiva,  nem  fonte  de  enriquecimento.  A  finalidade  \u00e9  abrandar  a  dor,  ainda  \nque  tal  sofrimento  n\u00e3o  seja  pass\u00edvel  de  compensa\u00e7\u00e3o  financeira  (cf.  Apel.  n.  \n743.885-1\/SP,  1\u00ba  TACSP,  12\u00aa  C\u00e2m.  Esp.  Jul.\/97,  j.  28.08.97,  v.  u.;  Apel.  n.  \n679.554-2,  Batatais,  1\u00ba  TACSP,  12\u00aa  C\u00e2m.  Esp.  Jul.\/97,  j.  24.04.97,  v.  u.;  Apel.  n.  \n713.573-7,  Osasco,  1\u00ba  TACSP,  12\u00aa  C\u00e2m.  Esp.  Jan.\/97,  j.  18.02.97;  RT  714\/156,  \n641\/182,  645\/121;  JTA  (LEX)  140\/156,  139\/199  e  138\/208).\nO  valor  assim  delimitado  \u00e9  h\u00e1bil  a  reparar  o  \ndano  sem  constituir  de  modo  algum  indevido  enriquecimento  a  quem  teve  tantos  \ntranstornos  para  superar  o  gravame.  N\u00e3o  se  despreza  ainda  a  ocasi\u00e3o  de  o  \nevento  trazer  lembran\u00e7as  pedag\u00f3gicas  e  de  civilidade  para  novas  incid\u00eancias.  \nN\u00e3o  se  ignora  o  valor  da  negativa\u00e7\u00e3o,  a  incid\u00eancia  de  fraude  grave  e  o  poderio  \nfinanceiro  da  Institui\u00e7\u00e3o,  a  par  de  duas  lides  concorrentes  (e  aqui  julgadas  \nconjuntamente),  com  longa  dura\u00e7\u00e3o.\nPelo exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \nproposta  por  ADRIANA  APARECIDA  DE  CASTRO\n contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S.A.  \ntudo  para  declarar\n inexistente  rela\u00e7\u00e3o  contratual  que  justificasse  a  cobran\u00e7a  \nefetuada  pela  Institui\u00e7\u00e3o  requerida,  tornando  definitiva  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  e,  \npor  via  de  consequ\u00eancia,  condenar  o  requerido  a  indenizar  pelo  dano  moral  \nimposto,  no  valor  que  arbitro  em  vinte   mil  reais,  atualiz\u00e1vel  e  com  juros  de  mora  \na  partir  deste  arbitramento.\nSucumbente, o  banco  dever\u00e1  pagar  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  em  valor  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  atualizada,  \nbem  como  no  pagamento  de  custas  finais.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1002805-10.2017.8.26.0196 - lauda  8\nA\n autora  est\u00e1  isenta  de  taxa  judici\u00e1ria.\nJulgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  487,  I do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.I.C.\nANDR\u00c9  CARLOS  DE  OLIVEIRA\n               JUIZ  DE  DIREITO\nFranca ,3 01  de  agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2171585. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE CARLOS DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:35 . fls. 144"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70113493-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 13:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0867\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2808segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0867\/2017 Teor do ato: Face ao seu teor, vista por dez dias \u00e0 parte r\u00e9 sobre fls. 113-122. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Face ao seu teor, vista por dez dias \u00e0 parte r\u00e9 sobre fls. 113-122.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1002805-10.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002805-10.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Adriana Aparecida  de Castro\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  09\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  Sara  Maria  Soares , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nFace ao  seu  teor,   vista  por  dez  dias  \u00e0  parte  r\u00e9  sobre  f ls.  113-122.\nFranca , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1CB58E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 10:03 . fls. 131"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70057963-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/04\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0545\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 2968segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0545\/2017 Teor do ato: Vistos.Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, justificando utilidade e pertin\u00eancia.Intime. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, justificando utilidade e pertin\u00eancia.Intime.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002805-10.2017.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002805-10.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Adriana Aparecida  de Castro\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O\nEm 17  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   S\u00e9rgio  Soares  J\u00fanior , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n        Vistos.\nDigam  se,  efetivamente,  ainda  pretendem  produzir  mais  provas,  justificando  \nutilidade  e  pertin\u00eancia.\nIntime.\nFranca , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 192C4EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 11:04 . fls. 123"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70051982-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/04\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70048689-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2017 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 3346segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2017 Teor do ato: - Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos com ela juntados, fls. 33\/105 (art. 350 ou 351 do CPC).- Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, complemento de CPA, no valor de R$ 36,22, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos com ela juntados, fls. 33\/105 (art. 350 ou 351 do CPC).- Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, complemento de CPA, no valor de R$ 36,22, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70040465-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR621465289TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 06\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 3702segts","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: 1- Quanto ao que foi requerido pela parte autora, tem deferimento nos termos e limites aqui indicados, sem deferimento de mais visto que no momento n\u00e3o se considera presente suficiente inadiabilidade.Assim fica deferido o que \u00e9 considerado mais premente, com aprecia\u00e7\u00e3o do mais conforme evoluir o processo e mais elementos vierem para os autos, ainda sem manifesta inadiabilidade.Assim, face ao que foi exposto e juntado pela parte autora, a medida requerida \u00e9 deferida como segue, para que se comunique (via internet no que acaso aplic\u00e1vel determina\u00e7\u00e3o superior a respeito), com os dados necess\u00e1rios e constar CPF\/CNPJ dos envolvidos, para suspens\u00e3o da veicula\u00e7\u00e3o de respectiva inclus\u00e3o, a respectivo \u00f3rg\u00e3o, enquanto outra eventual decis\u00e3o em outro sentido n\u00e3o for comunicada.Este deferimento se aplica somente ao que conste de documento juntado e de que conste a parte r\u00e9 indicada na inicial.Destinos : SERASA e SCPC\/BOA VISTA.Assim porque conforme jurisprud\u00eancia expressiva, nesse sentido deve ser decidido, quando a parte dita devedora aju\u00edza demanda, fundamentada, como aqui, para discuss\u00e3o da d\u00edvida, devidamente instru\u00edda, e desse conjunto resulte satisfat\u00f3rio convencimento a respeito da plausibilidade do direito alegado pelo demandante, para enquanto em curso o processo seja suspensa inclus\u00e3o que tenha sido feita. E por ser isso direcionado a quem n\u00e3o \u00e9 parte no processo, n\u00e3o se faz comina\u00e7\u00e3o de multa no momento.E aqui se considera demanda assim fundamentada, satisfatoriamente instru\u00edda, com fundamenta\u00e7\u00e3o da inicial condizente. Assim, o que consta dos autos \u00e9 considerado satisfat\u00f3rio, em termos de provimento tempor\u00e1rio, antecipat\u00f3rio parcial, revers\u00edvel se for o caso com certa facilidade, no mais porque em nada cercear\u00e1 a possibilidade da parte contr\u00e1ria, caso convicta da qualidade de credora da parte autora, ajuizar por via pr\u00f3pria demanda que for pertinente. 2- Cite-se via postal, int.Contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias contados da juntada no processo da cita\u00e7\u00e3o cumprida.Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.3- \u00c9 deferida assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, por n\u00e3o haver manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia expressiva, o deferimento deve ocorrer. Advogados(s): Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1- Quanto ao que foi requerido pela parte autora, tem deferimento nos termos e limites aqui indicados, sem deferimento de mais visto que no momento n\u00e3o se considera presente suficiente inadiabilidade.Assim fica deferido o que \u00e9 considerado mais premente, com aprecia\u00e7\u00e3o do mais conforme evoluir o processo e mais elementos vierem para os autos, ainda sem manifesta inadiabilidade.Assim, face ao que foi exposto e juntado pela parte autora, a medida requerida \u00e9 deferida como segue, para que se comunique (via internet no que acaso aplic\u00e1vel determina\u00e7\u00e3o superior a respeito), com os dados necess\u00e1rios e constar CPF\/CNPJ dos envolvidos, para suspens\u00e3o da veicula\u00e7\u00e3o de respectiva inclus\u00e3o, a respectivo \u00f3rg\u00e3o, enquanto outra eventual decis\u00e3o em outro sentido n\u00e3o for comunicada.Este deferimento se aplica somente ao que conste de documento juntado e de que conste a parte r\u00e9 indicada na inicial.Destinos : SERASA e SCPC\/BOA VISTA.Assim porque conforme jurisprud\u00eancia expressiva, nesse sentido deve ser decidido, quando a parte dita devedora aju\u00edza demanda, fundamentada, como aqui, para discuss\u00e3o da d\u00edvida, devidamente instru\u00edda, e desse conjunto resulte satisfat\u00f3rio convencimento a respeito da plausibilidade do direito alegado pelo demandante, para enquanto em curso o processo seja suspensa inclus\u00e3o que tenha sido feita. E por ser isso direcionado a quem n\u00e3o \u00e9 parte no processo, n\u00e3o se faz comina\u00e7\u00e3o de multa no momento.E aqui se considera demanda assim fundamentada, satisfatoriamente instru\u00edda, com fundamenta\u00e7\u00e3o da inicial condizente. Assim, o que consta dos autos \u00e9 considerado satisfat\u00f3rio, em termos de provimento tempor\u00e1rio, antecipat\u00f3rio parcial, revers\u00edvel se for o caso com certa facilidade, no mais porque em nada cercear\u00e1 a possibilidade da parte contr\u00e1ria, caso convicta da qualidade de credora da parte autora, ajuizar por via pr\u00f3pria demanda que for pertinente. 2- Cite-se via postal, int.Contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias contados da juntada no processo da cita\u00e7\u00e3o cumprida.Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.3- \u00c9 deferida assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, por n\u00e3o haver manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia expressiva, o deferimento deve ocorrer.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1002805-10.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002805-10.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Adriana Aparecida  de Castro\nRequerido Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm 20\/02\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  S\u00e9rgio  Soares  J\u00fanior , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\n1-   Quanto  ao  que  foi  requerido  pela  parte  autora,  tem  deferimento  nos  \ntermos  e  limites  aqui  indicados,  sem  deferimento  de  mais  visto  que  no  momento  n\u00e3o  se  \nconsidera  presente  suficiente  inadiabilidade.\nAssim  fica  deferido  o  que  \u00e9  considerado  mais  premente,  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nmais  conforme  evoluir  o  processo  e  mais  elementos  vierem  para  os  autos,  ainda  sem  \nmanifesta  inadiabilidade.\nAssim,  face  ao  que  foi  exposto  e  juntado  pela  parte  autora,  a  medida  \nrequerida  \u00e9  deferida  como  segue,  para  que  se  comunique  (via  internet  no  que  acaso  \naplic\u00e1vel  determina\u00e7\u00e3o  superior  a  respeito),  com  os  dados  necess\u00e1rios  e  constar  \nCPF\/CNPJ  dos  envolvidos,  para  suspens\u00e3o  da  veicula\u00e7\u00e3o  de  respectiva  inclus\u00e3o,  a  \nrespectivo  \u00f3rg\u00e3o , enquanto  outra  eventual  decis\u00e3o  em  outro  sentido  n\u00e3o  for  comunicada.\nEste  deferimento  se  aplica  somente  ao  que  conste  de  documento  juntado  e  \nde  que  conste  a  parte  r\u00e9  indicada  na  inicial .\nDestinos  :  SERASA  e  SCPC\/BOA  VISTA .\nAssim  porque  conforme  jurisprud\u00eancia  expressiva,  nesse  sentido  deve  ser  \ndecidido,  quando  a  parte  dita  devedora  aju\u00edza  demanda,  fundamentada,  como  aqui,  para  \ndiscuss\u00e3o  da  d\u00edvida,  devidamente  instru\u00edda,  e  desse  conjunto  resulte  satisfat\u00f3rio  \nconvencimento  a  respeito  da  plausibilidade  do  direito  alegado  pelo  demandante,  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 16EDA26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 09:48 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1002805-10.2017.8.26.0196  - p.  2\nenquanto\n em  curso  o  processo  seja  suspensa  inclus\u00e3o  que  tenha  sido  feita.  E  por  ser  \nisso  direcionado  a  quem  n\u00e3o  \u00e9  parte  no  processo,  n\u00e3o  se  faz  comina\u00e7\u00e3o  de  multa  no  \nmomento. E  aqui  se  considera  demanda  assim  fundamentada,  satisfatoriamente  \ninstru\u00edda,  com  fundamenta\u00e7\u00e3o  da  inicial  condizente.  \nAssim,  o  que  consta  dos  autos  \u00e9  considerado  satisfat\u00f3rio,  em  termos  de  \nprovimento  tempor\u00e1rio,  antecipat\u00f3rio  parcial,  revers\u00edvel  se  for  o  caso  com  certa  \nfacilidade,  no  mais  porque  em  nada  cercear\u00e1  a  possibilidade  da  parte  contr\u00e1ria,  caso  \nconvicta  da  qualidade  de  credora  da  parte  autora,  ajuizar  por  via  pr\u00f3pria  demanda  que  \nfor  pertinente.  \n2-   Cite-se  via  postal,  int.\nContesta\u00e7\u00e3o  em  15  dias  contados  da  juntada  no  processo  da  cita\u00e7\u00e3o  \ncumprida. Tudo mais,  sem  igual  prem\u00eancia,  a  decidir  no  curso  do  processo.\n3-    \u00c9  deferida  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora,  por  n\u00e3o  haver  manifestos  \nelementos  contr\u00e1rios  nos  autos,  situa\u00e7\u00e3o  em  que,  conforme  jurisprud\u00eancia  expressiva,  o  \ndeferimento  deve  ocorrer.  \nInt. e  dilig.  com  presteza.\nFranca,  21  \/ fevereiro  \/ 2017 . \nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002805-10.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 16EDA26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 09:48 . fls. 23"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631910962","codPublicacaoOrigem":"1098438032","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1- Quanto ao que foi requerido pela parte autora, tem deferimento nos termos e limites aqui indicados, sem deferimento de mais visto que no momento n\u00e3o se considera presente suficiente inadiabilidade.Assim fica deferido o que \u00e9 considerado mais premente, com aprecia\u00e7\u00e3o do mais conforme evoluir o processo e mais elementos vierem para os autos, ainda sem manifesta inadiabilidade.Assim, face ao que foi exposto e juntado pela parte autora, a medida requerida \u00e9 deferida como segue, para que se comunique (via internet no que acaso aplic\u00e1vel determina\u00e7\u00e3o superior a respeito), com os dados necess\u00e1rios e constar CPF\/CNPJ dos envolvidos, para suspens\u00e3o da veicula\u00e7\u00e3o de respectiva inclus\u00e3o, a respectivo \u00f3rg\u00e3o, enquanto outra eventual decis\u00e3o em outro sentido n\u00e3o for comunicada.Este deferimento se aplica somente ao que conste de documento juntado e de que conste a parte r\u00e9 indicada na inicial.Destinos : SERASA e SCPC\/BOA VISTA.Assim porque conforme jurisprud\u00eancia expressiva, nesse sentido deve ser decidido, quando a parte dita devedora aju\u00edza demanda, fundamentada, como aqui, para discuss\u00e3o da d\u00edvida, devidamente instru\u00edda, e desse conjunto resulte satisfat\u00f3rio convencimento a respeito da plausibilidade do direito alegado pelo demandante, para enquanto em curso o processo seja suspensa inclus\u00e3o que tenha sido feita. E por ser isso direcionado a quem n\u00e3o \u00e9 parte no processo, n\u00e3o se faz comina\u00e7\u00e3o de multa no momento.E aqui se considera demanda assim fundamentada, satisfatoriamente instru\u00edda, com fundamenta\u00e7\u00e3o da inicial condizente. Assim, o que consta dos autos \u00e9 considerado satisfat\u00f3rio, em termos de provimento tempor\u00e1rio, antecipat\u00f3rio parcial, revers\u00edvel se for o caso com certa facilidade, no mais porque em nada cercear\u00e1 a possibilidade da parte contr\u00e1ria, caso convicta da qualidade de credora da parte autora, ajuizar por via pr\u00f3pria demanda que for pertinente. 2- Cite-se via postal, int.Contesta\u00e7\u00e3o em 15 dias contados da juntada no processo da cita\u00e7\u00e3o cumprida.Tudo mais, sem igual prem\u00eancia, a decidir no curso do processo.3- \u00c9 deferida assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora, por n\u00e3o haver manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia expressiva, o deferimento deve ocorrer. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3703","paginaFinal":"3703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"841525","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20140237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 12:00:07:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697715477","codPublicacaoOrigem":"1159960409","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - Face ao seu teor, vista por dez dias \u00e0 parte r\u00e9 sobre fls. 113-122. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0867\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2809","paginaFinal":"2809","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"888109","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23483568","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 11:29:49:227PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749371990","codPublicacaoOrigem":"1196520263","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - Pelo exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta por ADRIANA APARECIDA DE CASTRO contra ITA\u00da UNIBANCO S.A. tudo para declarar inexistente rela\u00e7\u00e3o contratual que justificasse a cobran\u00e7a efetuada pela Institui\u00e7\u00e3o requerida, tornando definitiva a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, e, por via de consequ\u00eancia, condenar o requerido a indenizar pelo dano moral imposto, no valor que arbitro em vinte mil reais, atualiz\u00e1vel e com juros de mora a partir deste arbitramento. Sucumbente, o banco dever\u00e1 pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, em valor que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, atualizada, bem como no pagamento de custas finais.A autora est\u00e1 isenta de taxa judici\u00e1ria.Julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil. P.I.C. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1366\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3282","paginaFinal":"3282","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921882","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992570","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:52:34:647AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652474504","codPublicacaoOrigem":"1120902174","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - - Vistas dos autos \u00e0 parte autora para:Manifestar-se, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos com ela juntados, fls. 33\/105 (art. 350 ou 351 do CPC).- Vistas dos autos \u00e0 parte r\u00e9 para:Recolher, no prazo legal, complemento de CPA, no valor de R$ 36,22, face \u00e0 juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento(s). (VALOR DA CPA: R$ 18,74). - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0393\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3347","paginaFinal":"3347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"855744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21220942","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 07:48:26:447AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760881671","codPublicacaoOrigem":"1203861722","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Vista ao r\u00e9u por cinco dias para manifestar sobre os embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pela autora (fls. 147\/149).Intime. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1451\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2889","paginaFinal":"2889","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"928662","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26477740","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:18:31:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667082380","codPublicacaoOrigem":"1134785427","dataDivulgacao":"Apr 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002805-10.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2334","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002805-10.2017.8.26.0196 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Adriana Aparecida de Castro - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, justificando utilidade e pertin\u00eancia.Intime. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0545\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2969","paginaFinal":"2969","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"865458","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21972516","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Apr 25 2017 11:18:40:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002805-10.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}