{"numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","processos":[{"processo":"1002450-16.2017.8.26.0126","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 16:02 - Livre\n1\u00b0 Vara C\u00edvel - Foro de Caraguatatuba","juiz":"Ayrton Vidolin Marques J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 94.208,65","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Naide da Cruz Ramos Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70047827-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2017 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1422\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 2381","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1422\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 197\/199: Ciente.Declaro cumprida a obriga\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio, descrita no dispositivo item \"a\" de fls. 163.Aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es pelo apelado.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 197\/199: Ciente.Declaro cumprida a obriga\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio, descrita no dispositivo item \"a\" de fls. 163.Aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es pelo apelado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9  Rebello  da  Cunha,  73 ,   .  -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050  -   Caraguatatuba  -   SP\nTelefone:   (12)  3882-3099  -  E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  1\nDESPACHO\n                C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   10  de  outubro  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr\u00ba   Ayrton  Vidolin  \nMarques  J\u00fanior  \n MM\u00ba  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCaraguatatuba\/SP.\nEu,  Maria  Aparecida  Vanzeli  Santos , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ayrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nVistos.\nFls.  197\/199:  Ciente.\nDeclaro  cumprida  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  do  contrato  de  cons\u00f3rcio,  descrita  no  \ndispositivo  item  \"a\"  de  fls.  163.\nAguarde-se  o  decurso  de  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es  pelo  apelado.\nInt.\nCaraguatatuba , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 30BDB58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 09:46 . fls. 200"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70046555-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1352\/2017 Teor do ato: Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo\u00a0a quo,\u00a0assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/183.Intime-se a apelada para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzo\u00a0a quo,\u00a0assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/183.Intime-se a apelada para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9  Rebello  da  Cunha,  73 ,   .  -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050  -   Caraguatatuba  -   SP\nTelefone:   (12)  3882-3099  -  E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  1\nDESPACHO\n                C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   25  de  setembro  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr\u00ba   Ayrton  Vidolin  \nMarques  J\u00fanior  \n MM\u00ba  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCaraguatatuba\/SP.\nEu,  Andrea  Christina  Folter,  Coordenadora,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ayrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nVistos.\nO  atual  CPC  previu  a  supress\u00e3o  da  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o  pelo  ju\u00edzo\u00a0 a \nquo ,\u00a0assim  como  sobre  seus  efeitos,  conferindo-se  compet\u00eancia  exclusiva  ao  ju\u00edzo  ad  quem . \nAssim,  processe-se  a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  168\/183.\nIntime-se  a  apelada  para  oferecimento  de  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nDecorrido  o  prazo  do  item  anterior,  remeta-se\n o  processo  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,   com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nCaraguatatuba , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2F9EF39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 14:11 . fls. 194"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70043633-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1283\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Relat\u00f3rio:Maria Naide da Cruz Ramos ME ajuizou a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual e restitui\u00e7\u00e3o de valores em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcio Ltda. Afirma que celebrou contrato para participa\u00e7\u00e3o em grupo de cons\u00f3rcio, cujo objeto seria um bem im\u00f3vel. Todavia, ao ser contemplada, descobriu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a transfer\u00eancia da propriedade registral para o nome de empres\u00e1rio individual. Afirma ter diligenciado perante a institui\u00e7\u00e3o financeira para regulariza\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia para sua titularidade enquanto pessoa f\u00edsica, sem ter logrado \u00eaxito. Portanto, requer a rescis\u00e3o contratual com a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais (decorrentes do distrato de compra e venda e de m\u00f3veis planejados que teriam sido instalados no im\u00f3vel) e morais (fls. 1-7).Deferida tutela provis\u00f3ria no sentido de suspens\u00e3o dos descontos na conta da autora decorrentes do contrato de cons\u00f3rcio (fls. 92-93).A r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 106-114) sob o argumento de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 impedimento legal para celebra\u00e7\u00e3o de cons\u00f3rcios com pessoas qualificadas como empres\u00e1rias individuais, al\u00e9m de que a autora n\u00e3o teria comprovado a tentativa de cess\u00e3o de cotas \u00e0 pessoa f\u00edsica. Alega, ainda, a impossibilidade de restitui\u00e7\u00e3o imediata dos valores em raz\u00e3o da desist\u00eancia, o que deve ser feito apenas trinta dias ap\u00f3s seu encerramento. Rejeita tamb\u00e9m os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral.R\u00e9plica lan\u00e7ada \u00e0s fls. 156-159.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.2. Fundamenta\u00e7\u00e3o:O caso comporta julgamento antecipado, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. A prova documental permite a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o jurisdicional.A pretens\u00e3o inicial \u00e9 procedente em termos.Trata-se de controv\u00e9rsia acerca de contrato de cons\u00f3rcio, celebrado em nome da autora enquanto pessoa empres\u00e1ria (com uso do CNPJ da firma individual). No caso, mesmo contemplada com o objeto do contrato, a satisfa\u00e7\u00e3o restou imposs\u00edvel, uma vez que as normas registrais n\u00e3o permitem que empresa individual titularize a propriedade de im\u00f3vel, pois sua equipara\u00e7\u00e3o \u00e0s sociedades ocorre apenas para fins fiscais, permanecendo o patrim\u00f4nio em comum com a pessoa f\u00edsica que a representa.Assim, embora n\u00e3o seja juridicamente vedada a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de cons\u00f3rcio com empresa individual, no momento de sua conclus\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que ocorra a cess\u00e3o da cota \u00e0 vincula\u00e7\u00e3o do CPF da pessoa natural, viabilizando, assim, a transfer\u00eancia registral.Entretanto, o que se denota neste caso \u00e9 que a administradora n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de cess\u00e3o, comprovadas documentalmente \u00e0s fls. 24-31, dando causa, portanto, \u00e0 rescis\u00e3o contratual por impossibilidade de cumprimento. E nem se cogite de culpa do consumidor pela celebra\u00e7\u00e3o do contrato como empresa individual, considerando a posi\u00e7\u00e3o prevalente da administradora em face da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica da consorciada, pois caso soubesse do entrave na transfer\u00eancia da propriedade, por \u00f3bvio n\u00e3o teria aceitado o acordo no modo como foi apresentado. Ademais, a administradora poderia ter solucionado a situa\u00e7\u00e3o de modo bastante simples, bastando a regulariza\u00e7\u00e3o da vincula\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio ao CPF da pessoa natural.Neste sentido, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o imediata das parcelas pagas pela parte autora, pois a rescis\u00e3o decorre de culpa imput\u00e1vel \u00e0 parte fornecedora.Vale ressaltar, neste ponto, a distin\u00e7\u00e3o entre este caso concreto e o acord\u00e3o paradigma citado pela r\u00e9 \u00e0 fl. 111 (REsp n.\u00ba 1.119.300\/RS). De fato, como observado na referida decis\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas por consorciado desistente deve ocorrer at\u00e9 trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, sob a pena de se desequilibrar todo o sistema, gerando onerosidade excessiva aos demais integrantes e acarretando ainda mais desist\u00eancias ou inadimpl\u00eancias. Contudo, a situa\u00e7\u00e3o ora verificada \u00e9 bem diferente. A autora efetivamente j\u00e1 foi contemplada com o valor para aquisi\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel, de modo que a transfer\u00eancia patrimonial da massa para o vendedor j\u00e1 deveria ter ocorrido, assim, n\u00e3o h\u00e1 qualquer surpresa aos demais integrantes com o abatimento dos valores j\u00e1 pagos. Al\u00e9m disso, n\u00e3o se pode olvidar que n\u00e3o se trata de mera desist\u00eancia por inconveni\u00eancia, mas de rescis\u00e3o judicial por culpa exclusiva da institui\u00e7\u00e3o financeira.Merece ressalva apenas a taxa de administra\u00e7\u00e3o, cujo pagamento n\u00e3o comporta devolu\u00e7\u00e3o por caracterizar remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela casa banc\u00e1ria.No tocante \u00e0 responsabilidade civil, h\u00e1 o dever de indenizar.A parte r\u00e9 n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es da consumidora, dando ensejo, como j\u00e1 mencionado, \u00e0 rescis\u00e3o contratual, conduta il\u00edcita e violadora do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva.Neste contexto, considerando a exig\u00eancia de retorno das partes ao estado anterior, merece reparo o dano material causado diretamente pelo descumprimento do neg\u00f3cio pela administradora do cons\u00f3rcio, os quais est\u00e3o documentalmente comprovados \u00e0s fls. 75-76 e 77 e alcan\u00e7am a monta de R$ 36.750,00. Com efeito, a autora teve preju\u00edzo com m\u00f3veis planejados, os quais restaram in\u00fateis por decorr\u00eancia da falha de servi\u00e7o da institui\u00e7\u00e3o r\u00e9.Ainda, da situa\u00e7\u00e3o emanaram danos morais \u00e0 autora.Os transtornos transcenderam o mero dissabor. A parte autora investiu suas economias no sonho da casa pr\u00f3pria, tendo optado por sistema de cons\u00f3rcio, chegando a ser contemplada, mas tal expectativa restou totalmente frustrada por posi\u00e7\u00e3o aviltante da prestadora de servi\u00e7os.Os documentos de fls. 24-31 evidenciam que a autora buscou resolver o problema diretamente com a parte r\u00e9, antes de ingressar em via judicial, n\u00e3o obtendo \u00eaxito. Portanto, foram tamb\u00e9m foi vulnerada em seu cristalino direito consumerista, tendo precisado passar por calv\u00e1rio at\u00e9 que obtenha efetivamente a salvaguarda de seus direitos (perda do tempo \u00fatil).Nesse contexto, reputo proporcional a mensura\u00e7\u00e3o dos danos morais na quantia de R$ 3.000,00, o que n\u00e3o implica em sucumb\u00eancia rec\u00edproca, consoante entendimento veiculado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a atrav\u00e9s da s\u00famula n.\u00ba 326. Ressalta-se, ainda neste particular, que o in\u00edcio de incid\u00eancia dos juros morat\u00f3rios dever\u00e1 ser a data de recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial ao Banco (13\/06\/2016, fl. 26), pois a partir de ent\u00e3o se caracterizou o descumprimento contratual.3. Dispositivo:Diante do exposto, julgo procedente em termos a pretens\u00e3o inicial para o efeito de:(a) Declarar a rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio entabulado entre as partes (fls. 14-19), tornando definitiva a tutela provis\u00f3ria concedida \u00e0s fls. 92-93.(b) Condenar a parte r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o imediata (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado) de toda a quantia paga pela consorciada, devidamente corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com abatimento da taxa de administra\u00e7\u00e3o.(c) Condenar a parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material no montante de R$ 36.750,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.(d) Condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir desta data (momento em que o valor foi arbitrado, consoante a S\u00famula n\u00b0 362 do STJ) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, estes contados desde o recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (13\/06\/2016, fl. 26).Por ser sucumbente, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em prol dos advogados do p\u00f3lo ativo no montante equivalente a 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se. Intimem-se.Caraguatatuba, 05 de setembro de 2017.Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.1. Relat\u00f3rio:Maria Naide da Cruz Ramos ME ajuizou a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual e restitui\u00e7\u00e3o de valores em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcio Ltda. Afirma que celebrou contrato para participa\u00e7\u00e3o em grupo de cons\u00f3rcio, cujo objeto seria um bem im\u00f3vel. Todavia, ao ser contemplada, descobriu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a transfer\u00eancia da propriedade registral para o nome de empres\u00e1rio individual. Afirma ter diligenciado perante a institui\u00e7\u00e3o financeira para regulariza\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia para sua titularidade enquanto pessoa f\u00edsica, sem ter logrado \u00eaxito. Portanto, requer a rescis\u00e3o contratual com a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais (decorrentes do distrato de compra e venda e de m\u00f3veis planejados que teriam sido instalados no im\u00f3vel) e morais (fls. 1-7).Deferida tutela provis\u00f3ria no sentido de suspens\u00e3o dos descontos na conta da autora decorrentes do contrato de cons\u00f3rcio (fls. 92-93).A r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 106-114) sob o argumento de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 impedimento legal para celebra\u00e7\u00e3o de cons\u00f3rcios com pessoas qualificadas como empres\u00e1rias individuais, al\u00e9m de que a autora n\u00e3o teria comprovado a tentativa de cess\u00e3o de cotas \u00e0 pessoa f\u00edsica. Alega, ainda, a impossibilidade de restitui\u00e7\u00e3o imediata dos valores em raz\u00e3o da desist\u00eancia, o que deve ser feito apenas trinta dias ap\u00f3s seu encerramento. Rejeita tamb\u00e9m os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral.R\u00e9plica lan\u00e7ada \u00e0s fls. 156-159.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.2. Fundamenta\u00e7\u00e3o:O caso comporta julgamento antecipado, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. A prova documental permite a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o jurisdicional.A pretens\u00e3o inicial \u00e9 procedente em termos.Trata-se de controv\u00e9rsia acerca de contrato de cons\u00f3rcio, celebrado em nome da autora enquanto pessoa empres\u00e1ria (com uso do CNPJ da firma individual). No caso, mesmo contemplada com o objeto do contrato, a satisfa\u00e7\u00e3o restou imposs\u00edvel, uma vez que as normas registrais n\u00e3o permitem que empresa individual titularize a propriedade de im\u00f3vel, pois sua equipara\u00e7\u00e3o \u00e0s sociedades ocorre apenas para fins fiscais, permanecendo o patrim\u00f4nio em comum com a pessoa f\u00edsica que a representa.Assim, embora n\u00e3o seja juridicamente vedada a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de cons\u00f3rcio com empresa individual, no momento de sua conclus\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que ocorra a cess\u00e3o da cota \u00e0 vincula\u00e7\u00e3o do CPF da pessoa natural, viabilizando, assim, a transfer\u00eancia registral.Entretanto, o que se denota neste caso \u00e9 que a administradora n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de cess\u00e3o, comprovadas documentalmente \u00e0s fls. 24-31, dando causa, portanto, \u00e0 rescis\u00e3o contratual por impossibilidade de cumprimento. E nem se cogite de culpa do consumidor pela celebra\u00e7\u00e3o do contrato como empresa individual, considerando a posi\u00e7\u00e3o prevalente da administradora em face da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica da consorciada, pois caso soubesse do entrave na transfer\u00eancia da propriedade, por \u00f3bvio n\u00e3o teria aceitado o acordo no modo como foi apresentado. Ademais, a administradora poderia ter solucionado a situa\u00e7\u00e3o de modo bastante simples, bastando a regulariza\u00e7\u00e3o da vincula\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio ao CPF da pessoa natural.Neste sentido, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o imediata das parcelas pagas pela parte autora, pois a rescis\u00e3o decorre de culpa imput\u00e1vel \u00e0 parte fornecedora.Vale ressaltar, neste ponto, a distin\u00e7\u00e3o entre este caso concreto e o acord\u00e3o paradigma citado pela r\u00e9 \u00e0 fl. 111 (REsp n.\u00ba 1.119.300\/RS). De fato, como observado na referida decis\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas por consorciado desistente deve ocorrer at\u00e9 trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, sob a pena de se desequilibrar todo o sistema, gerando onerosidade excessiva aos demais integrantes e acarretando ainda mais desist\u00eancias ou inadimpl\u00eancias. Contudo, a situa\u00e7\u00e3o ora verificada \u00e9 bem diferente. A autora efetivamente j\u00e1 foi contemplada com o valor para aquisi\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel, de modo que a transfer\u00eancia patrimonial da massa para o vendedor j\u00e1 deveria ter ocorrido, assim, n\u00e3o h\u00e1 qualquer surpresa aos demais integrantes com o abatimento dos valores j\u00e1 pagos. Al\u00e9m disso, n\u00e3o se pode olvidar que n\u00e3o se trata de mera desist\u00eancia por inconveni\u00eancia, mas de rescis\u00e3o judicial por culpa exclusiva da institui\u00e7\u00e3o financeira.Merece ressalva apenas a taxa de administra\u00e7\u00e3o, cujo pagamento n\u00e3o comporta devolu\u00e7\u00e3o por caracterizar remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela casa banc\u00e1ria.No tocante \u00e0 responsabilidade civil, h\u00e1 o dever de indenizar.A parte r\u00e9 n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es da consumidora, dando ensejo, como j\u00e1 mencionado, \u00e0 rescis\u00e3o contratual, conduta il\u00edcita e violadora do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva.Neste contexto, considerando a exig\u00eancia de retorno das partes ao estado anterior, merece reparo o dano material causado diretamente pelo descumprimento do neg\u00f3cio pela administradora do cons\u00f3rcio, os quais est\u00e3o documentalmente comprovados \u00e0s fls. 75-76 e 77 e alcan\u00e7am a monta de R$ 36.750,00. Com efeito, a autora teve preju\u00edzo com m\u00f3veis planejados, os quais restaram in\u00fateis por decorr\u00eancia da falha de servi\u00e7o da institui\u00e7\u00e3o r\u00e9.Ainda, da situa\u00e7\u00e3o emanaram danos morais \u00e0 autora.Os transtornos transcenderam o mero dissabor. A parte autora investiu suas economias no sonho da casa pr\u00f3pria, tendo optado por sistema de cons\u00f3rcio, chegando a ser contemplada, mas tal expectativa restou totalmente frustrada por posi\u00e7\u00e3o aviltante da prestadora de servi\u00e7os.Os documentos de fls. 24-31 evidenciam que a autora buscou resolver o problema diretamente com a parte r\u00e9, antes de ingressar em via judicial, n\u00e3o obtendo \u00eaxito. Portanto, foram tamb\u00e9m foi vulnerada em seu cristalino direito consumerista, tendo precisado passar por calv\u00e1rio at\u00e9 que obtenha efetivamente a salvaguarda de seus direitos (perda do tempo \u00fatil).Nesse contexto, reputo proporcional a mensura\u00e7\u00e3o dos danos morais na quantia de R$ 3.000,00, o que n\u00e3o implica em sucumb\u00eancia rec\u00edproca, consoante entendimento veiculado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a atrav\u00e9s da s\u00famula n.\u00ba 326. Ressalta-se, ainda neste particular, que o in\u00edcio de incid\u00eancia dos juros morat\u00f3rios dever\u00e1 ser a data de recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial ao Banco (13\/06\/2016, fl. 26), pois a partir de ent\u00e3o se caracterizou o descumprimento contratual.3. Dispositivo:Diante do exposto, julgo procedente em termos a pretens\u00e3o inicial para o efeito de:(a) Declarar a rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio entabulado entre as partes (fls. 14-19), tornando definitiva a tutela provis\u00f3ria concedida \u00e0s fls. 92-93.(b) Condenar a parte r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o imediata (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado) de toda a quantia paga pela consorciada, devidamente corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com abatimento da taxa de administra\u00e7\u00e3o.(c) Condenar a parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material no montante de R$ 36.750,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.(d) Condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir desta data (momento em que o valor foi arbitrado, consoante a S\u00famula n\u00b0 362 do STJ) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, estes contados desde o recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (13\/06\/2016, fl. 26).Por ser sucumbente, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em prol dos advogados do p\u00f3lo ativo no montante equivalente a 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se. Intimem-se.Caraguatatuba, 05 de setembro de 2017.Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br      \n1002450-16.2017.8.26.0126 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   01  de  setembro  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr.  \nAyrton   Vidolin   Marques  \nJ\u00fanior \n MM.  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Caraguatatuba\/SP.  Eu,  Lucas  \nViana  Martinez,  Assistente  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nVistos.\n1.  Relat\u00f3rio:\nMaria  Naide  da  Cruz  Ramos  ME  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  contratual  e  \nrestitui\u00e7\u00e3o  de  valores  em  face  de  Ita\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcio  Ltda .  Afirma  que  celebrou  \ncontrato  para  participa\u00e7\u00e3o  em  grupo  de  cons\u00f3rcio,  cujo  objeto  seria  um  bem  im\u00f3vel.  Todavia,  ao  \nser  contemplada,  descobriu  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  a  transfer\u00eancia  da  propriedade  registral  para  o  nome  \nde  empres\u00e1rio  individual.  Afirma  ter  diligenciado  perante  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  para  \nregulariza\u00e7\u00e3o  e  transfer\u00eancia  para  sua  titularidade  enquanto  pessoa  f\u00edsica,  sem  ter  logrado  \u00eaxito.  \nPortanto,  requer  a  rescis\u00e3o  contratual  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas,  bem  como  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  materiais  (decorrentes  do  distrato  de  compra  e  venda  e  de  m\u00f3veis  planejados  que  teriam  \nsido  instalados  no  im\u00f3vel)  e  morais  (fls.  1-7).\nDeferida  tutela  provis\u00f3ria  no  sentido  de  suspens\u00e3o  dos  descontos  na  conta  \nda  autora  decorrentes  do  contrato  de  cons\u00f3rcio  (fls.  92-93).\nA  r\u00e9  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  106-114)  sob  o  argumento  de  que  n\u00e3o  houve  \nfalha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  impedimento  legal  para  celebra\u00e7\u00e3o  de  \ncons\u00f3rcios  com  pessoas  qualificadas  como  empres\u00e1rias  individuais,  al\u00e9m  de  que  a  autora  n\u00e3o  teria  \ncomprovado  a  tentativa  de  cess\u00e3o  de  cotas  \u00e0  pessoa  f\u00edsica.  Alega,  ainda,  a  impossibilidade  de  \nrestitui\u00e7\u00e3o  imediata  dos  valores  em  raz\u00e3o  da  desist\u00eancia,  o  que  deve  ser  feito  apenas  trinta  dias  \nap\u00f3s  seu  encerramento.  Rejeita  tamb\u00e9m  os  pedidos  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  e  moral.\nR\u00e9plica  lan\u00e7ada  \u00e0s  fls.  156-159.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\n2.  Fundamenta\u00e7\u00e3o:\nO  caso  comporta  julgamento  antecipado,  n\u00e3o  sendo  necess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E859B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br      \n1002450-16.2017.8.26.0126 - lauda  2\nde\n outras  provas.  A  prova  documental  permite  a  forma\u00e7\u00e3o  da  convic\u00e7\u00e3o  jurisdicional.\nA  pretens\u00e3o  inicial  \u00e9  procedente  em  termos.\nTrata-se  de  controv\u00e9rsia  acerca  de  contrato  de  cons\u00f3rcio,  celebrado  em  \nnome  da  autora  enquanto  pessoa  empres\u00e1ria  (com  uso  do  CNPJ  da  firma  individual).  No  caso,  \nmesmo  contemplada  com  o  objeto  do  contrato,  a  satisfa\u00e7\u00e3o  restou  imposs\u00edvel,  uma  vez  que  as  \nnormas  registrais  n\u00e3o  permitem  que  empresa  individual  titularize  a  propriedade  de  im\u00f3vel,  pois  \nsua  equipara\u00e7\u00e3o  \u00e0s  sociedades  ocorre  apenas  para  fins  fiscais,  permanecendo  o  patrim\u00f4nio  em  \ncomum  com  a  pessoa  f\u00edsica  que  a  representa.\nAssim,  embora  n\u00e3o  seja  juridicamente  vedada  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  \ncons\u00f3rcio  com  empresa  individual,  no  momento  de  sua  conclus\u00e3o  \u00e9  indispens\u00e1vel  que  ocorra  a  \ncess\u00e3o  da  cota  \u00e0  vincula\u00e7\u00e3o  do  CPF  da  pessoa  natural,  viabilizando,  assim,  a  transfer\u00eancia  \nregistral. Entretanto, o  que  se  denota  neste  caso  \u00e9  que  a  administradora  n\u00e3o  deu  \natendimento  \u00e0s  solicita\u00e7\u00f5es  de  cess\u00e3o,  comprovadas  documentalmente  \u00e0s  fls.  24-31,  dando  \ncausa,  portanto,  \u00e0  rescis\u00e3o  contratual  por  impossibilidade  de  cumprimento.  E  nem  se  cogite  de  \nculpa  do  consumidor  pela  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  como  empresa  individual,  considerando  a \nposi\u00e7\u00e3o  prevalente  da  administradora  em  face  da  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  da  consorciada,  pois  \ncaso  soubesse  do  entrave  na  transfer\u00eancia  da  propriedade,  por  \u00f3bvio  n\u00e3o  teria  aceitado  o  acordo  no  \nmodo  como  foi  apresentado.  Ademais,  a  administradora  poderia  ter  solucionado  a  situa\u00e7\u00e3o  de  \nmodo  bastante  simples,  bastando  a  regulariza\u00e7\u00e3o  da  vincula\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  ao  CPF  da  pessoa  \nnatural. Neste sentido,  de  rigor  a  devolu\u00e7\u00e3o  imediata  das  parcelas  pagas  pela  parte  \nautora,  pois  a  rescis\u00e3o  decorre  de  culpa  imput\u00e1vel  \u00e0  parte  fornecedora.\nVale  ressaltar,  neste  ponto,  a  distin\u00e7\u00e3o  entre  este  caso  concreto  e  o  acord\u00e3o  \nparadigma  citado  pela  r\u00e9  \u00e0  fl.  111  (REsp  n.\u00ba  1.119.300\/RS).  De  fato,  como  observado  na  referida  \ndecis\u00e3o,  a  devolu\u00e7\u00e3o  das  parcelas  pagas  por  consorciado  desistente  deve  ocorrer  at\u00e9  trinta  dias  \nap\u00f3s  o  encerramento  do  grupo,  sob  a  pena  de  se  desequilibrar  todo  o  sistema,  gerando  onerosidade  \nexcessiva  aos  demais  integrantes  e  acarretando  ainda  mais  desist\u00eancias  ou  inadimpl\u00eancias.  \nContudo,  a  situa\u00e7\u00e3o  ora  verificada  \u00e9  bem  diferente . A  autora  efetivamente  j\u00e1  foi  contemplada  com  \no  valor  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  seu  im\u00f3vel,  de  modo  que  a  transfer\u00eancia  patrimonial  da  massa  para  o  \nvendedor  j\u00e1  deveria  ter  ocorrido,  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  surpresa  aos  demais  integrantes  com  o  \nabatimento  dos  valores  j\u00e1  pagos.  Al\u00e9m  disso,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  n\u00e3o  se  trata  de  mera  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E859B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br      \n1002450-16.2017.8.26.0126 - lauda  3\ndesist\u00eancia\n por  inconveni\u00eancia,  mas  de  rescis\u00e3o  judicial  por  culpa  exclusiva  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira. Merece ressalva  apenas  a  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o ,  cujo  pagamento  n\u00e3o  \ncomporta  devolu\u00e7\u00e3o  por  caracterizar  remunera\u00e7\u00e3o  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  casa  banc\u00e1ria.\nNo  tocante  \u00e0  responsabilidade  civil,  h\u00e1  o  dever  de  indenizar.\nA  parte  r\u00e9  n\u00e3o  deu  atendimento  \u00e0s  solicita\u00e7\u00f5es  da  consumidora,  dando  \nensejo,  como  j\u00e1  mencionado,  \u00e0  rescis\u00e3o  contratual,  conduta  il\u00edcita  e  violadora  do  princ\u00edpio  da  boa-\nf\u00e9  objetiva.\nNeste contexto,  considerando  a  exig\u00eancia  de  retorno  das  partes  ao  estado  \nanterior,  merece  reparo  o  dano  material  causado  diretamente  pelo  descumprimento  do  neg\u00f3cio  \npela  administradora  do  cons\u00f3rcio,  os  quais  est\u00e3o  documentalmente  comprovados  \u00e0s  fls.  75-76  e  77  \ne  alcan\u00e7am  a  monta  de  R$  36.750,00 .  Com  efeito,  a  autora  teve  preju\u00edzo  com  m\u00f3veis  planejados,  \nos  quais  restaram  in\u00fateis  por  decorr\u00eancia  da  falha  de  servi\u00e7o  da  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9.\nAinda,  da  situa\u00e7\u00e3o  emanaram  danos  morais  \u00e0  autora.\nOs  transtornos  transcenderam  o  mero  dissabor.  \nA  parte  autora  investiu  suas  economias  no  sonho  da  casa  pr\u00f3pria,  tendo  \noptado  por  sistema  de  cons\u00f3rcio,  chegando  a  ser  contemplada,  mas  tal  expectativa  restou  \ntotalmente  frustrada  por  posi\u00e7\u00e3o  aviltante  da  prestadora  de  servi\u00e7os.\nOs  documentos  de  fls.  24-31  evidenciam  que  a  autora  buscou  resolver  o  \nproblema  diretamente  com  a  parte  r\u00e9,  antes  de  ingressar  em  via  judicial,  n\u00e3o  obtendo  \u00eaxito.  \nPortanto,  foram  tamb\u00e9m  foi  vulnerada  em  seu  cristalino  direito  consumerista,  tendo  precisado  \npassar  por  calv\u00e1rio  at\u00e9  que  obtenha  efetivamente  a  salvaguarda  de  seus  direitos  (perda  do  tempo  \n\u00fatil). Nesse contexto,  reputo  proporcional  a mensura\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais  na  \nquantia  de  R$  3.000,00 ,  o  que  n\u00e3o  implica  em  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  consoante  entendimento  \nveiculado  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  atrav\u00e9s  da  s\u00famula  n.\u00ba  326.  Ressalta-se,  ainda  neste  \nparticular,  que  o  in\u00edcio  de  incid\u00eancia  dos  juros  morat\u00f3rios  dever\u00e1  ser  a  data  de  recebimento  da  \nnotifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  ao  Banco  (13\/06\/2016,  fl.  26),  pois  a  partir  de  ent\u00e3o  se  caracterizou  o  \ndescumprimento  contratual.\n3. Dispositivo:\nDiante  do  exposto,  julgo  procedente  em  termos  a  pretens\u00e3o  inicial  para  o  \nefeito  de:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E859B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 ,   .   -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br      \n1002450-16.2017.8.26.0126 - lauda  4\n(a)\n Declarar  a  rescis\u00e3o  do  contrato  de  cons\u00f3rcio  entabulado  entre  as  partes  \n(fls.  14-19),  tornando  definitiva  a  tutela  provis\u00f3ria  concedida  \u00e0s  fls.  92-93.\n(b)  Condenar  a  parte  r\u00e9  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  imediata  (ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado)  \nde  toda  a  quantia  paga  pela  consorciada,  devidamente  corrigida  monetariamente  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  desde  cada  desembolso  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  \ncom  abatimento  da  taxa  de  administra\u00e7\u00e3o.\n(c)  Condenar  a  parte  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  no  \nmontante  de  R$  36.750,00 ,  corrigido  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  desde  cada  desembolso  \ne  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\n(d)  Condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  \nde  R$  3.000,00 ,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo  a  partir  desta  data  (momento  em  que  o  valor  foi  arbitrado,  consoante  a  S\u00famula  n\u00b0  362  \ndo  STJ)  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  estes  contados  desde  o  recebimento  da  notifica\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  (13\/06\/2016,  fl.  26).\nPor  ser  sucumbente,  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  prol  dos  advogados  do  p\u00f3lo  ativo  no  montante  equivalente  a  10%  do  \nvalor  total  da  condena\u00e7\u00e3o.\nPublique-se.  Intimem-se.\nCaraguatatuba , 05  de setembro  de 2017.\nAyrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 2E859B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 163"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70027489-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 16:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0775\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 2208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0775\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 2208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0775\/2017 Teor do ato: Fls. 106\/150: Vista \u00e0 parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Nada Mais. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0775\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 103\/104: Ciente.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 106\/150: Vista \u00e0 parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70024474-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/06\/2017 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 103\/104: Ciente.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9  Rebello  da  Cunha,  73 ,   .  -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050  -   Caraguatatuba  -   SP\nTelefone:   (12)  3882-3099  -  E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  1\nDESPACHO\n                C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos   06  de  junho  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr\u00ba   Ayrton  Vidolin  \nMarques  J\u00fanior  \n MM\u00ba  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCaraguatatuba\/SP.\nEu,  Maria  Aparecida  Vanzeli  Santos , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ayrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nVistos.\nFls.  103\/104:  Ciente.\nAguarde-se  o  decurso  de  prazo  para  eventual  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contesta\u00e7\u00e3o  pelo  \nrequerido. Int.\nCaraguatatuba , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 27C95A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 105"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70024247-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 11:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR678124888TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. Dilig\u00eancia : 22\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0641\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348 P\u00e1gina: 1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0641\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 97\/98: Ciente.Aguarde-se o cumprimento da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida a fl. 95.Int. Advogados(s): Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 97\/98: Ciente.Aguarde-se o cumprimento da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida a fl. 95.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\nFORO  DE CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Doutor  Jos\u00e9  Rebello  da  Cunha,  73 ,   .  -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050  -   Caraguatatuba  -   SP\nTelefone:   (12)  3882-3099  -  E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  1\nDESPACHO\n                           C  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  15  de  maio  de  2017  promovo  conclusos  estes  autos  ao  Dr\u00ba   Ayrton  Vidolin  Marques  \nJ\u00fanior  \n MM\u00ba  Juiz  de  Direito  da  Primeira  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCaraguatatuba\/SP.\nEu,  Leila  Regina  Bissoli , Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ayrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nVistos.\nFls.  97\/98:  Ciente.\nAguarde-se  o  cumprimento  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  expedida  a  fl.  95.\nInt.\nCaraguatatuba , 15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 25D64F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 99"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70020184-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0621\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1325","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0621\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Examino a tutela provis\u00f3ria.O direito \u00e9 plaus\u00edvel. Maria Naide da Cruz Ramos \u00e9 pessoa natural e empres\u00e1ria individual. O cons\u00f3rcio foi adquirido com vincula\u00e7\u00e3o ao CNPJ da empres\u00e1ria individual e, ap\u00f3s a contempla\u00e7\u00e3o, ao tomar conhecimento da impossibilidade de aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel junto ao respectivo CNPJ, solicitou junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a altera\u00e7\u00e3o para vincula\u00e7\u00e3o ao CPF da pessoa natural, o que n\u00e3o restou concretizado.Assim, h\u00e1 elementos indicativos de culpa na conduta da institui\u00e7\u00e3o financeira (dando causa \u00e0 rescis\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico), tanto ao realizar o neg\u00f3cio jur\u00eddico vinculado ao CNPJ da empres\u00e1ria individual (quando deveria saber que o correto seria realizar em rela\u00e7\u00e3o ao CPF), quanto ao n\u00e3o providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o administrativa da situa\u00e7\u00e3o assim que instada a tanto.A autora comprovou ter realizado tentativas administrativas de solu\u00e7\u00e3o do impasse (fls. 24-31), sem \u00eaxito.Existe situa\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, na medida em que a situa\u00e7\u00e3o financeira da autora fica agravada ao ter mensalmente debitado o valor de parcela em sua conta corrente. V\u00ea-se dos extratos (por exemplo: fl. 72) que a parcela representa valor consider\u00e1vel e que tem relev\u00e2ncia no or\u00e7amento da autora (que por vezes permanece com a conta negativa).Destarte, determino a suspens\u00e3o de descontos na conta da autora decorrentes do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa (realizados junto ao banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0248, conta corrente n\u00ba 55037-8). A ordem dever\u00e1 ser observada a partir da cita\u00e7\u00e3o. Para o caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, fixo multa equivalente ao dobro do valor de cada desconto que venha a ser realizado na conta. 2.Tendo em vista a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora (conforme j\u00e1 descrito no t\u00f3pico anterior), levando em considera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m a distribui\u00e7\u00e3o din\u00e2mica do \u00f4nus da prova, o artigo 373, \u00a7 1\u00ba, do CPC (segundo o qual pode o juiz atribuir o \u00f4nus da prova \u00e0 parte que det\u00e9m maiores possibilidades t\u00e9cnicas ou maior facilidade para obten\u00e7\u00e3o da prova), e o artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei n\u00ba 8.078\/90), decreto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.3.Por ter sido infrut\u00edfera a tentativa de solu\u00e7\u00e3o extrajudicial, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, com prazo de quinze dias \u00fateis para contesta\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Considerando que o processo \u00e9 eletr\u00f4nico (com direto e imediato acesso pelas partes), fica vedada a utiliza\u00e7\u00e3o da faculdade do artigo 340 do CPC (que prev\u00ea a possibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o com alega\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia relativa ou absoluta junto ao foro de domic\u00edlio do r\u00e9u, com comunica\u00e7\u00e3o ao ju\u00edzo da causa). O processo digital suprime a raz\u00e3o de ser do artigo 340 do CPC (facilita\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da defesa, sem necessidade de deslocamento at\u00e9 o ju\u00edzo da causa), na medida em que as partes t\u00eam imediato, direto e simples acesso ao pr\u00f3prio processo, sem qualquer necessidade de deslocamento. Portanto, o artigo 340 do CPC fica em descompasso com as regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito Advogados(s): Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva (OAB 97263\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Examino a tutela provis\u00f3ria.O direito \u00e9 plaus\u00edvel. Maria Naide da Cruz Ramos \u00e9 pessoa natural e empres\u00e1ria individual. O cons\u00f3rcio foi adquirido com vincula\u00e7\u00e3o ao CNPJ da empres\u00e1ria individual e, ap\u00f3s a contempla\u00e7\u00e3o, ao tomar conhecimento da impossibilidade de aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel junto ao respectivo CNPJ, solicitou junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a altera\u00e7\u00e3o para vincula\u00e7\u00e3o ao CPF da pessoa natural, o que n\u00e3o restou concretizado.Assim, h\u00e1 elementos indicativos de culpa na conduta da institui\u00e7\u00e3o financeira (dando causa \u00e0 rescis\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico), tanto ao realizar o neg\u00f3cio jur\u00eddico vinculado ao CNPJ da empres\u00e1ria individual (quando deveria saber que o correto seria realizar em rela\u00e7\u00e3o ao CPF), quanto ao n\u00e3o providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o administrativa da situa\u00e7\u00e3o assim que instada a tanto.A autora comprovou ter realizado tentativas administrativas de solu\u00e7\u00e3o do impasse (fls. 24-31), sem \u00eaxito.Existe situa\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, na medida em que a situa\u00e7\u00e3o financeira da autora fica agravada ao ter mensalmente debitado o valor de parcela em sua conta corrente. V\u00ea-se dos extratos (por exemplo: fl. 72) que a parcela representa valor consider\u00e1vel e que tem relev\u00e2ncia no or\u00e7amento da autora (que por vezes permanece com a conta negativa).Destarte, determino a suspens\u00e3o de descontos na conta da autora decorrentes do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa (realizados junto ao banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0248, conta corrente n\u00ba 55037-8). A ordem dever\u00e1 ser observada a partir da cita\u00e7\u00e3o. Para o caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, fixo multa equivalente ao dobro do valor de cada desconto que venha a ser realizado na conta. 2.Tendo em vista a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora (conforme j\u00e1 descrito no t\u00f3pico anterior), levando em considera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m a distribui\u00e7\u00e3o din\u00e2mica do \u00f4nus da prova, o artigo 373, \u00a7 1\u00ba, do CPC (segundo o qual pode o juiz atribuir o \u00f4nus da prova \u00e0 parte que det\u00e9m maiores possibilidades t\u00e9cnicas ou maior facilidade para obten\u00e7\u00e3o da prova), e o artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei n\u00ba 8.078\/90), decreto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.3.Por ter sido infrut\u00edfera a tentativa de solu\u00e7\u00e3o extrajudicial, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, com prazo de quinze dias \u00fateis para contesta\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Considerando que o processo \u00e9 eletr\u00f4nico (com direto e imediato acesso pelas partes), fica vedada a utiliza\u00e7\u00e3o da faculdade do artigo 340 do CPC (que prev\u00ea a possibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o com alega\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia relativa ou absoluta junto ao foro de domic\u00edlio do r\u00e9u, com comunica\u00e7\u00e3o ao ju\u00edzo da causa). O processo digital suprime a raz\u00e3o de ser do artigo 340 do CPC (facilita\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da defesa, sem necessidade de deslocamento at\u00e9 o ju\u00edzo da causa), na medida em que as partes t\u00eam imediato, direto e simples acesso ao pr\u00f3prio processo, sem qualquer necessidade de deslocamento. Portanto, o artigo 340 do CPC fica em descompasso com as regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  1\nProcesso\n n\u00ba: 1002450-16.2017.8.26.0126  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Maria Naide  da Cruz  Ramos  Me\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nVistos.\n1.  \nExamino   a   tutela   provis\u00f3ria.\nO   direito   \u00e9   plaus\u00edvel.  \nMaria   Naide   da   Cruz   Ramos   \u00e9   pessoa   natural   e   empres\u00e1ria   individual.   O   cons\u00f3rcio   foi  \nadquirido   com   vincula\u00e7\u00e3o   ao   CNPJ   da   empres\u00e1ria   individual   e,   ap\u00f3s   a   contempla\u00e7\u00e3o,   ao  \ntomar   conhecimento   da   impossibilidade   de   aquisi\u00e7\u00e3o   de   im\u00f3vel   junto   ao   respectivo  \nCNPJ,   solicitou   junto   \u00e0   institui\u00e7\u00e3o   financeira   a   altera\u00e7\u00e3o   para   vincula\u00e7\u00e3o   ao   CPF   da  \npessoa   natural,   o   que   n\u00e3o   restou   concretizado.\nAssim,   h\u00e1   elementos   indicativos   de   culpa   na   conduta   da   institui\u00e7\u00e3o   financeira   (dando  \ncausa   \u00e0   rescis\u00e3o   do   neg\u00f3cio   jur\u00eddico),   tanto   ao   realizar   o   neg\u00f3cio   jur\u00eddico   vinculado   ao  \nCNPJ   da   empres\u00e1ria   individual   (quando   deveria   saber   que   o   correto   seria   realizar   em  \nrela\u00e7\u00e3o   ao   CPF),   quanto   ao   n\u00e3o   providenciar   a   regulariza\u00e7\u00e3o   administrativa   da   situa\u00e7\u00e3o  \nassim   que   instada   a   tanto.\nA   autora   comprovou   ter   realizado   tentativas   administrativas   de   solu\u00e7\u00e3o   do   impasse   (fls.  \n24-31),   sem   \u00eaxito.\nExiste   situa\u00e7\u00e3o   de   urg\u00eancia,   na   medida   em   que   a   situa\u00e7\u00e3o   financeira   da   autora   fica  \nagravada   ao   ter   mensalmente   debitado   o   valor   de   parcela   em   sua   conta   corrente.   V\u00ea-se  \ndos   extratos   (por   exemplo:   fl.   72)   que   a   parcela   representa   valor   consider\u00e1vel   e   que   tem  \nrelev\u00e2ncia   no   or\u00e7amento   da   autora   (que   por   vezes   permanece   com   a   conta   negativa).\nDestarte, determino  a  suspens\u00e3o  de  descontos  na  conta  da  autora  decorrentes  do  \nCons\u00f3rcio Ita\u00fa  (realizados  junto  ao  banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0248,  conta  corrente  n\u00ba  \n55037-8). A  ordem  dever\u00e1  ser  observada  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o .  Para  o  caso  de  \ndescumprimento da  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer,  fixo  multa  equivalente  ao  dobro  do  valor  \nde cada  desconto  que  venha  a  ser  realizado  na  conta.  \n2.Tendo em  vista  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  (conforme  j\u00e1  descrito  no  \nt\u00f3pico anterior),  levando  em  considera\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  a  distribui\u00e7\u00e3o  din\u00e2mica  do  \u00f4nus  da  \nprova, o  artigo  373,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC  (segundo  o  qual  pode  o  juiz  atribuir  o  \u00f4nus  da  prova  \u00e0  \nparte que  det\u00e9m  maiores  possibilidades  t\u00e9cnicas  ou  maior  facilidade  para  obten\u00e7\u00e3o  da  \nprova), e  o  artigo  6\u00ba,  inciso  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (Lei  n\u00ba  8.078\/90),  \ndecreto a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova .\n3. Por   ter   sido   infrut\u00edfera   a   tentativa   de   solu\u00e7\u00e3o   extrajudicial,   dispenso   a   realiza\u00e7\u00e3o   de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 25AA8AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAGUATATUBA\n1\u00b0  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Doutor   Jos\u00e9   Rebello   da   Cunha,   73 -   Sumar\u00e9\nCEP:   11661-050   -   Caraguatatuba   -   SP\nTelefone:   (12)   3882-3099   -   E-mail:   caragua1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002450-16.2017.8.26.0126  - p.  2\nconcilia\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via.\nExpe\u00e7a-se   correspond\u00eancia   para   cita\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u,   com   prazo   de   quinze   dias   \u00fateis   para  \ncontesta\u00e7\u00e3o. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  em  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  \nda mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nConsiderando   que   o   processo   \u00e9   eletr\u00f4nico   (com   direto   e   imediato   acesso   pelas   partes),  \nfica   vedada   a   utiliza\u00e7\u00e3o   da   faculdade   do   artigo   340   do   CPC   (que   prev\u00ea   a   possibilidade   de  \napresenta\u00e7\u00e3o   de   contesta\u00e7\u00e3o   com   alega\u00e7\u00e3o   de   incompet\u00eancia   relativa   ou   absoluta   junto  \nao   foro   de   domic\u00edlio   do   r\u00e9u,   com   comunica\u00e7\u00e3o   ao   ju\u00edzo   da   causa).   O   processo   digital  \nsuprime   a   raz\u00e3o   de   ser   do   artigo   340   do   CPC   (facilita\u00e7\u00e3o   do   exerc\u00edcio   da   defesa,   sem  \nnecessidade   de   deslocamento   at\u00e9   o   ju\u00edzo   da   causa),   na   medida   em   que   as   partes   t\u00eam  \nimediato,   direto   e   simples   acesso   ao   pr\u00f3prio   processo,   sem   qualquer   necessidade   de  \ndeslocamento.   Portanto,   o   artigo   340   do   CPC   fica   em   descompasso   com   as   regras  \nfundamentais   dos   artigos   4\u00ba   e   6\u00ba   do   CPC.\nIntimem-se.\nCaraguatatuba,  11  de  maio  de  2017 .\nAyrton  Vidolin  Marques  J\u00fanior\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002450-16.2017.8.26.0126 e c\u00f3digo 25AA8AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AYRTON VIDOLIN MARQUES JUNIOR, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 93"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WCGT.17.70019524-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 10\/05\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693492408","codPublicacaoOrigem":"1156710202","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.Fls. 103\/104: Ciente.Aguarde-se o decurso de prazo para eventual apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pelo requerido.Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0775\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884934","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23279034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:51:27:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693492409","codPublicacaoOrigem":"1156710203","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Fls. 106\/150: Vista \u00e0 parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I - havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II - havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III - em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Nada Mais. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0775\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884934","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23279034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:51:27:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763862368","codPublicacaoOrigem":"1205785112","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.O atual CPC previu a supress\u00e3o da admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o pelo ju\u00edzoa quo,assim como sobre seus efeitos, conferindo-se compet\u00eancia exclusiva ao ju\u00edzo ad quem. Assim, processe-se a apela\u00e7\u00e3o de fls. 168\/183.Intime-se a apelada para oferecimento de contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Decorrido o prazo do item anterior, remeta-se o processo ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int. - ADV: MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1352\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2359","paginaFinal":"2359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"930408","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607514","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:47:35:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775458380","codPublicacaoOrigem":"1213577177","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.Fls. 197\/199: Ciente.Declaro cumprida a obriga\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio, descrita no dispositivo item \"a\" de fls. 163.Aguarde-se o decurso de prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es pelo apelado.Int. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1422\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2383","paginaFinal":"2383","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937071","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27137878","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:36:25:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751331437","codPublicacaoOrigem":"1197871535","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.1. Relat\u00f3rio:Maria Naide da Cruz Ramos ME ajuizou a\u00e7\u00e3o de rescis\u00e3o contratual e restitui\u00e7\u00e3o de valores em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcio Ltda. Afirma que celebrou contrato para participa\u00e7\u00e3o em grupo de cons\u00f3rcio, cujo objeto seria um bem im\u00f3vel. Todavia, ao ser contemplada, descobriu que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a transfer\u00eancia da propriedade registral para o nome de empres\u00e1rio individual. Afirma ter diligenciado perante a institui\u00e7\u00e3o financeira para regulariza\u00e7\u00e3o e transfer\u00eancia para sua titularidade enquanto pessoa f\u00edsica, sem ter logrado \u00eaxito. Portanto, requer a rescis\u00e3o contratual com a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais (decorrentes do distrato de compra e venda e de m\u00f3veis planejados que teriam sido instalados no im\u00f3vel) e morais (fls. 1-7).Deferida tutela provis\u00f3ria no sentido de suspens\u00e3o dos descontos na conta da autora decorrentes do contrato de cons\u00f3rcio (fls. 92-93).A r\u00e9 ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 106-114) sob o argumento de que n\u00e3o houve falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 impedimento legal para celebra\u00e7\u00e3o de cons\u00f3rcios com pessoas qualificadas como empres\u00e1rias individuais, al\u00e9m de que a autora n\u00e3o teria comprovado a tentativa de cess\u00e3o de cotas \u00e0 pessoa f\u00edsica. Alega, ainda, a impossibilidade de restitui\u00e7\u00e3o imediata dos valores em raz\u00e3o da desist\u00eancia, o que deve ser feito apenas trinta dias ap\u00f3s seu encerramento. Rejeita tamb\u00e9m os pedidos de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material e moral.R\u00e9plica lan\u00e7ada \u00e0s fls. 156-159.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.2. Fundamenta\u00e7\u00e3o:O caso comporta julgamento antecipado, n\u00e3o sendo necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas. A prova documental permite a forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o jurisdicional.A pretens\u00e3o inicial \u00e9 procedente em termos.Trata-se de controv\u00e9rsia acerca de contrato de cons\u00f3rcio, celebrado em nome da autora enquanto pessoa empres\u00e1ria (com uso do CNPJ da firma individual). No caso, mesmo contemplada com o objeto do contrato, a satisfa\u00e7\u00e3o restou imposs\u00edvel, uma vez que as normas registrais n\u00e3o permitem que empresa individual titularize a propriedade de im\u00f3vel, pois sua equipara\u00e7\u00e3o \u00e0s sociedades ocorre apenas para fins fiscais, permanecendo o patrim\u00f4nio em comum com a pessoa f\u00edsica que a representa.Assim, embora n\u00e3o seja juridicamente vedada a celebra\u00e7\u00e3o de contrato de cons\u00f3rcio com empresa individual, no momento de sua conclus\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que ocorra a cess\u00e3o da cota \u00e0 vincula\u00e7\u00e3o do CPF da pessoa natural, viabilizando, assim, a transfer\u00eancia registral. Entretanto, o que se denota neste caso \u00e9 que a administradora n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es de cess\u00e3o, comprovadas documentalmente \u00e0s fls. 24-31, dando causa, portanto, \u00e0 rescis\u00e3o contratual por impossibilidade de cumprimento. E nem se cogite de culpa do consumidor pela celebra\u00e7\u00e3o do contrato como empresa individual, considerando a posi\u00e7\u00e3o prevalente da administradora em face da hipossufici\u00eancia t\u00e9cnica da consorciada, pois caso soubesse do entrave na transfer\u00eancia da propriedade, por \u00f3bvio n\u00e3o teria aceitado o acordo no modo como foi apresentado. Ademais, a administradora poderia ter solucionado a situa\u00e7\u00e3o de modo bastante simples, bastando a regulariza\u00e7\u00e3o da vincula\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio ao CPF da pessoa natural.Neste sentido, de rigor a devolu\u00e7\u00e3o imediata das parcelas pagas pela parte autora, pois a rescis\u00e3o decorre de culpa imput\u00e1vel \u00e0 parte fornecedora.Vale ressaltar, neste ponto, a distin\u00e7\u00e3o entre este caso concreto e o acord\u00e3o paradigma citado pela r\u00e9 \u00e0 fl. 111 (REsp n.\u00ba 1.119.300\/RS). De fato, como observado na referida decis\u00e3o, a devolu\u00e7\u00e3o das parcelas pagas por consorciado desistente deve ocorrer at\u00e9 trinta dias ap\u00f3s o encerramento do grupo, sob a pena de se desequilibrar todo o sistema, gerando onerosidade excessiva aos demais integrantes e acarretando ainda mais desist\u00eancias ou inadimpl\u00eancias. Contudo, a situa\u00e7\u00e3o ora verificada \u00e9 bem diferente. A autora efetivamente j\u00e1 foi contemplada com o valor para aquisi\u00e7\u00e3o de seu im\u00f3vel, de modo que a transfer\u00eancia patrimonial da massa para o vendedor j\u00e1 deveria ter ocorrido, assim, n\u00e3o h\u00e1 qualquer surpresa aos demais integrantes com o abatimento dos valores j\u00e1 pagos. Al\u00e9m disso, n\u00e3o se pode olvidar que n\u00e3o se trata de mera desist\u00eancia por inconveni\u00eancia, mas de rescis\u00e3o judicial por culpa exclusiva da institui\u00e7\u00e3o financeira.Merece ressalva apenas a taxa de administra\u00e7\u00e3o, cujo pagamento n\u00e3o comporta devolu\u00e7\u00e3o por caracterizar remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os pela casa banc\u00e1ria.No tocante \u00e0 responsabilidade civil, h\u00e1 o dever de indenizar.A parte r\u00e9 n\u00e3o deu atendimento \u00e0s solicita\u00e7\u00f5es da consumidora, dando ensejo, como j\u00e1 mencionado, \u00e0 rescis\u00e3o contratual, conduta il\u00edcita e violadora do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 objetiva.Neste contexto, considerando a exig\u00eancia de retorno das partes ao estado anterior, merece reparo o dano material causado diretamente pelo descumprimento do neg\u00f3cio pela administradora do cons\u00f3rcio, os quais est\u00e3o documentalmente comprovados \u00e0s fls. 75-76 e 77 e alcan\u00e7am a monta de R$ 36.750,00. Com efeito, a autora teve preju\u00edzo com m\u00f3veis planejados, os quais restaram in\u00fateis por decorr\u00eancia da falha de servi\u00e7o da institui\u00e7\u00e3o r\u00e9.Ainda, da situa\u00e7\u00e3o emanaram danos morais \u00e0 autora.Os transtornos transcenderam o mero dissabor. A parte autora investiu suas economias no sonho da casa pr\u00f3pria, tendo optado por sistema de cons\u00f3rcio, chegando a ser contemplada, mas tal expectativa restou totalmente frustrada por posi\u00e7\u00e3o aviltante da prestadora de servi\u00e7os.Os documentos de fls. 24-31 evidenciam que a autora buscou resolver o problema diretamente com a parte r\u00e9, antes de ingressar em via judicial, n\u00e3o obtendo \u00eaxito. Portanto, foram tamb\u00e9m foi vulnerada em seu cristalino direito consumerista, tendo precisado passar por calv\u00e1rio at\u00e9 que obtenha efetivamente a salvaguarda de seus direitos (perda do tempo \u00fatil).Nesse contexto, reputo proporcional a mensura\u00e7\u00e3o dos danos morais na quantia de R$ 3.000,00, o que n\u00e3o implica em sucumb\u00eancia rec\u00edproca, consoante entendimento veiculado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a atrav\u00e9s da s\u00famula n.\u00ba 326. Ressalta-se, ainda neste particular, que o in\u00edcio de incid\u00eancia dos juros morat\u00f3rios dever\u00e1 ser a data de recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial ao Banco (13\/06\/2016, fl. 26), pois a partir de ent\u00e3o se caracterizou o descumprimento contratual.3. Dispositivo:Diante do exposto, julgo procedente em termos a pretens\u00e3o inicial para o efeito de:(a) Declarar a rescis\u00e3o do contrato de cons\u00f3rcio entabulado entre as partes (fls. 14-19), tornando definitiva a tutela provis\u00f3ria concedida \u00e0s fls. 92-93.(b) Condenar a parte r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o imediata (ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado) de toda a quantia paga pela consorciada, devidamente corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, com abatimento da taxa de administra\u00e7\u00e3o.(c) Condenar a parte r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano material no montante de R$ 36.750,00, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica desde cada desembolso e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.(d) Condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo a partir desta data (momento em que o valor foi arbitrado, consoante a S\u00famula n\u00b0 362 do STJ) e juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, estes contados desde o recebimento da notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial (13\/06\/2016, fl. 26).Por ser sucumbente, condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas processuais e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em prol dos advogados do p\u00f3lo ativo no montante equivalente a 10% do valor total da condena\u00e7\u00e3o. Publique-se. Intimem-se.Caraguatatuba, 05 de setembro de 2017.Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito - ADV: MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2194","paginaFinal":"2194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923114","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:59:35:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":"1.119.300","numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126|1.119.300","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673937382","codPublicacaoOrigem":"1140249184","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002450-16.2017.8.26.0126 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Naide da Cruz Ramos Me ADVOGADO : 97263\/SP - Maria Am\u00e9lia Bastia da Silva REQDO : ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. VARA :1\u00b0 VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CARAGUATATUBA EM 05\/05\/2017","paginaInicial":"2172","paginaFinal":"2172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870406","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22289808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:12:01:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677364434","codPublicacaoOrigem":"1143106292","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.1. Examino a tutela provis\u00f3ria.O direito \u00e9 plaus\u00edvel. Maria Naide da Cruz Ramos \u00e9 pessoa natural e empres\u00e1ria individual. O cons\u00f3rcio foi adquirido com vincula\u00e7\u00e3o ao CNPJ da empres\u00e1ria individual e, ap\u00f3s a contempla\u00e7\u00e3o, ao tomar conhecimento da impossibilidade de aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel junto ao respectivo CNPJ, solicitou junto \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira a altera\u00e7\u00e3o para vincula\u00e7\u00e3o ao CPF da pessoa natural, o que n\u00e3o restou concretizado.Assim, h\u00e1 elementos indicativos de culpa na conduta da institui\u00e7\u00e3o financeira (dando causa \u00e0 rescis\u00e3o do neg\u00f3cio jur\u00eddico), tanto ao realizar o neg\u00f3cio jur\u00eddico vinculado ao CNPJ da empres\u00e1ria individual (quando deveria saber que o correto seria realizar em rela\u00e7\u00e3o ao CPF), quanto ao n\u00e3o providenciar a regulariza\u00e7\u00e3o administrativa da situa\u00e7\u00e3o assim que instada a tanto.A autora comprovou ter realizado tentativas administrativas de solu\u00e7\u00e3o do impasse (fls. 24-31), sem \u00eaxito.Existe situa\u00e7\u00e3o de urg\u00eancia, na medida em que a situa\u00e7\u00e3o financeira da autora fica agravada ao ter mensalmente debitado o valor de parcela em sua conta corrente. V\u00ea-se dos extratos (por exemplo: fl. 72) que a parcela representa valor consider\u00e1vel e que tem relev\u00e2ncia no or\u00e7amento da autora (que por vezes permanece com a conta negativa).Destarte, determino a suspens\u00e3o de descontos na conta da autora decorrentes do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa (realizados junto ao banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0248, conta corrente n\u00ba 55037-8). A ordem dever\u00e1 ser observada a partir da cita\u00e7\u00e3o. Para o caso de descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, fixo multa equivalente ao dobro do valor de cada desconto que venha a ser realizado na conta. 2.Tendo em vista a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora (conforme j\u00e1 descrito no t\u00f3pico anterior), levando em considera\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m a distribui\u00e7\u00e3o din\u00e2mica do \u00f4nus da prova, o artigo 373, \u00a7 1\u00ba, do CPC (segundo o qual pode o juiz atribuir o \u00f4nus da prova \u00e0 parte que det\u00e9m maiores possibilidades t\u00e9cnicas ou maior facilidade para obten\u00e7\u00e3o da prova), e o artigo 6\u00ba, inciso VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei n\u00ba 8.078\/90), decreto a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.3.Por ter sido infrut\u00edfera a tentativa de solu\u00e7\u00e3o extrajudicial, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.Expe\u00e7a-se correspond\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, com prazo de quinze dias \u00fateis para contesta\u00e7\u00e3o. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Considerando que o processo \u00e9 eletr\u00f4nico (com direto e imediato acesso pelas partes), fica vedada a utiliza\u00e7\u00e3o da faculdade do artigo 340 do CPC (que prev\u00ea a possibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o com alega\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia relativa ou absoluta junto ao foro de domic\u00edlio do r\u00e9u, com comunica\u00e7\u00e3o ao ju\u00edzo da causa). O processo digital suprime a raz\u00e3o de ser do artigo 340 do CPC (facilita\u00e7\u00e3o do exerc\u00edcio da defesa, sem necessidade de deslocamento at\u00e9 o ju\u00edzo da causa), na medida em que as partes t\u00eam imediato, direto e simples acesso ao pr\u00f3prio processo, sem qualquer necessidade de deslocamento. Portanto, o artigo 340 do CPC fica em descompasso com as regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC.Intimem-se.Caraguatatuba, .Ayrton Vidolin Marques J\u00faniorJuiz de Direito - ADV: MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0621\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1326","paginaFinal":"1326","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"872997","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22471457","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May 15 2017 09:06:34:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678925239","codPublicacaoOrigem":"1144514948","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002450-16.2017.8.26.0126","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAGUATATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1002450-16.2017.8.26.0126 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Maria Naide da Cruz Ramos Me - ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. - Vistos.Fls. 97\/98: Ciente.Aguarde-se o cumprimento da carta de cita\u00e7\u00e3o expedida a fl. 95.Int. - ADV: MARIA AM\u00c9LIA BASTIA DA SILVA (OAB 97263\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0641\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00b0 VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO AYRTON VIDOLIN MARQUES J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANDREA CHRISTINA FOLTER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1722","paginaFinal":"1722","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874481","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22554634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 16 2017 11:17:47:553PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002450-16.2017.8.26.0126","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}