{"numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","processos":[{"processo":"1002152-15.2014.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cons\u00f3rcio","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/03\/2014 \u00e0s 15:34 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Douglas Borges da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 87.381,68","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Henrique Souza Macedo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Retire o autor, a partir do 3\u00ba dia da disponibiliza\u00e7\u00e3o da presente, mandado de levantamento judicial em cart\u00f3rio;Informe o banco requerido, o nome de qual procurador dever\u00e1 constar no mandado de levantamento judicial a ser expedido em favor do banco requerido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0957\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0957\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.P\u00e1gina 373: com raz\u00e3o a diligente escrevente. Observo que, em rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de p\u00e1gina 286, foi expedido mandado de levantamento da quantia de R$ 45.000,00 \u00e0s p\u00e1ginas 346\/347 em favor do requerente, de modo que sobrou na conta judicial a quantia primitiva no importe de R$ 31.926,74.Assim, expe\u00e7a-se, incontinenti, mandado de levantamento em favor do requerente no valor de R$ 17.347,79, e do remanescente depositado na conta judicial, ou seja, R$ 14.578,95, em favor do banco requerido, ambos acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais desde a data da realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquivem-se, como j\u00e1 determinado na senten\u00e7a (p\u00e1gina 369).Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.P\u00e1gina 373: com raz\u00e3o a diligente escrevente. Observo que, em rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de p\u00e1gina 286, foi expedido mandado de levantamento da quantia de R$ 45.000,00 \u00e0s p\u00e1ginas 346\/347 em favor do requerente, de modo que sobrou na conta judicial a quantia primitiva no importe de R$ 31.926,74.Assim, expe\u00e7a-se, incontinenti, mandado de levantamento em favor do requerente no valor de R$ 17.347,79, e do remanescente depositado na conta judicial, ou seja, R$ 14.578,95, em favor do banco requerido, ambos acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais desde a data da realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquivem-se, como j\u00e1 determinado na senten\u00e7a (p\u00e1gina 369).Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  outubro  de  2017 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Carlos  Fakiani  Macatti ,  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  Silva  Junior ,  Escriv\u00e3o  Substituto , \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  - Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nP\u00e1gina  373:  com  raz\u00e3o  a  diligente  escrevente.  Observo  que,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \ndep\u00f3sito  de  p\u00e1gina  286,  foi  expedido  mandado  de  levantamento  da  quantia  de  R$  45.000,00  \u00e0s  \np\u00e1ginas  346\/347  em  favor  do  requerente,  de  modo  que  sobrou  na  conta  judicial  a  quantia  primitiva  \nno  importe  de  R$  31.926,74.\nAssim,  expe\u00e7a-se,  incontinenti ,  mandado  de  levantamento  em  favor  do  requerente  \nno  valor  de  R$  17.347,79,  e  do  remanescente  depositado  na  conta  judicial,  ou  seja,  R$  14.578,95,  \nem  favor  do  banco  requerido,  ambos  acrescidos  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  proporcionais  desde  \na  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquivem-se,  como  j\u00e1  determinado  na  senten\u00e7a  (p\u00e1gina  369).\nIntime-se.\nBarretos , 05  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 1BE438E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 12:24 . fls. 374"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica do Cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s Partes","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70067215-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 03\/10\/2017 19:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0820\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0820\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Houve impugna\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a parcialmente acolhida na decis\u00e3o de pp. 335\/338. O requerente apresentou c\u00e1lculo em conformidade com o determinado na referida decis\u00e3o (pp. 363\/364). Intimado a se manifestar (p. 365), o requerido permaneceu inerte (p. 368).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., na fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Homologo os c\u00e1lculos apresentados \u00e0 p. 364 e determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento judiciais da import\u00e2ncia de R$ 17.347,79, em favor do requerente, devidamente acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais incidentes desde a data do dep\u00f3sito, e do valor restante, ou seja, R$ 59.578,95, tamb\u00e9m majorado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora proporcionais, em favor da requerida.Publique-se e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, expe\u00e7am-se os mandados de levantamento e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Houve impugna\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a parcialmente acolhida na decis\u00e3o de pp. 335\/338. O requerente apresentou c\u00e1lculo em conformidade com o determinado na referida decis\u00e3o (pp. 363\/364). Intimado a se manifestar (p. 365), o requerido permaneceu inerte (p. 368).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., na fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Homologo os c\u00e1lculos apresentados \u00e0 p. 364 e determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento judiciais da import\u00e2ncia de R$ 17.347,79, em favor do requerente, devidamente acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais incidentes desde a data do dep\u00f3sito, e do valor restante, ou seja, R$ 59.578,95, tamb\u00e9m majorado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora proporcionais, em favor da requerida.Publique-se e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, expe\u00e7am-se os mandados de levantamento e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195  \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  agosto  de  2017 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Douglas  Borges  da  Silva ,  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  Silva  Junior ,  Escriv\u00e3o  Substituto , \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  - Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio  \nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Douglas   Borges   da   Silva .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos. O  feito  deve  ser  julgado  extinto  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  pela  satisfa -\n\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nHouve impugna\u00e7\u00e3o  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  parcialmente  acolhida  na  \ndecis\u00e3o  de  pp.  335\/338.  O  requerente  apresentou  c\u00e1lculo  em  conformidade  com  o  determinado  na  \nreferida  decis\u00e3o  (pp.  363\/364) .  Intimado  a  se  manifestar  (p.  365),  o  requerido  permaneceu  inerte  \n(p.  368).\nAnte o  exposto,  JULGO  EXTINTA  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  \najuizada  por  JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  em  face  de  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA. ,  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a ,  com  fundamento  no  art.  924,  II,  \ndo  CPC\/2015.\nHomologo os  c\u00e1lculos  apresentados  \u00e0  p.  364  e  determino  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  manda -\ndo s de  levantamento  judicia is da  import\u00e2ncia  de  R$  17.347,79,  em  favor  do  requerente,  devida -\nmente  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  proporcionais  incidentes  desde  a  data  do  dep\u00f3sito,  \ne  do  valor  restante,  ou  seja,  R$  59.578,95,  tamb\u00e9m  majorado  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  \nmora  proporcionais,  em  favor  da  requerida .\nPublique-se  e  intimem-se.  Dispensado  o  registro  (Provimento  CG  n\u00ba  27\/2016).  \nTransitada  esta  em  julgado,  expe\u00e7am-se  os  mandados  de  levantamento  e  arquivem-se  os  autos,  \nobservadas  as  formalidades  legais  e  o  fundamento  desta  senten\u00e7a,  dando-se  baixa  definitiva  no  \npresente  feito  junto  ao  sistema  SAJ.\nBarretos , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A5928C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOUGLAS BORGES DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:29 . fls. 369"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Por Qualquer Outro Meio (art. 924, III, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70054110-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, III, do CPC) Data: 14\/08\/2017 21:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0698\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0698\/2017 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Manifeste-se o requerido no prazo de 5 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo de fls. 363\/364. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ato ordinat\u00f3rio: Manifeste-se o requerido no prazo de 5 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo de fls. 363\/364.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70047892-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0654\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0654\/2017 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 353\/356: os c\u00e1lculos apresentados pelo requerente-exequente continuam incorretos. Observo que o dep\u00f3sito judicial foi realizado em 30\/12\/2015 (fls. 286), sendo que nos c\u00e1lculos de fls. 353\/354 toda a d\u00edvida foi atualizada at\u00e9 13\/04\/2017.Ocorre que \u00e9 pac\u00edfico o entendimento jurisprudencial no sentido de que, sobre o valor adimplido, mesmo a t\u00edtulo de dep\u00f3sito judicial, n\u00e3o mais incide corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora. A mat\u00e9ria foi, inclusive, objeto de recurso especial repetitivo no C. STJ:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DEP\u00d3SITO JUDICIAL. JUROS DE MORA E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. ENCARGO DA INSTITUI\u00c7\u00c3O DEPOSIT\u00c1RIA. 1. Para fins do art. 543-C do CPC: \"Na fase de execu\u00e7\u00e3o, o dep\u00f3sito judicial do montante (integral ou parcial) da condena\u00e7\u00e3o extingue a obriga\u00e7\u00e3o do devedor, nos limites da quantia depositada\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o da tese ao caso concreto. 3. RECURSO ESPECIAL PROVIDO. (REsp 1348640\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, CORTE ESPECIAL, julgado em 07\/05\/2014, DJe 21\/05\/2014)\" - grifei.Assim, apresente o requerente-exequente, em 5 (cinco) dias, c\u00e1lculo dos valores remanescentes atualizados t\u00e3o somente at\u00e9 a data do dep\u00f3sito judicial (30\/12\/2015), uma vez que, a partir de ent\u00e3o, \u00e9 o banco deposit\u00e1rio que remunera a conta judicial com corre\u00e7\u00e3o e juros de mora. Ap\u00f3s, vista ao banco requerido-executado para manifesta\u00e7\u00e3o em 5 (cinco) dias e tornem conclusos. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 353\/356: os c\u00e1lculos apresentados pelo requerente-exequente continuam incorretos. Observo que o dep\u00f3sito judicial foi realizado em 30\/12\/2015 (fls. 286), sendo que nos c\u00e1lculos de fls. 353\/354 toda a d\u00edvida foi atualizada at\u00e9 13\/04\/2017.Ocorre que \u00e9 pac\u00edfico o entendimento jurisprudencial no sentido de que, sobre o valor adimplido, mesmo a t\u00edtulo de dep\u00f3sito judicial, n\u00e3o mais incide corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora. A mat\u00e9ria foi, inclusive, objeto de recurso especial repetitivo no C. STJ:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DEP\u00d3SITO JUDICIAL. JUROS DE MORA E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. ENCARGO DA INSTITUI\u00c7\u00c3O DEPOSIT\u00c1RIA. 1. Para fins do art. 543-C do CPC: \"Na fase de execu\u00e7\u00e3o, o dep\u00f3sito judicial do montante (integral ou parcial) da condena\u00e7\u00e3o extingue a obriga\u00e7\u00e3o do devedor, nos limites da quantia depositada\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o da tese ao caso concreto. 3. RECURSO ESPECIAL PROVIDO. (REsp 1348640\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, CORTE ESPECIAL, julgado em 07\/05\/2014, DJe 21\/05\/2014)\" - grifei.Assim, apresente o requerente-exequente, em 5 (cinco) dias, c\u00e1lculo dos valores remanescentes atualizados t\u00e3o somente at\u00e9 a data do dep\u00f3sito judicial (30\/12\/2015), uma vez que, a partir de ent\u00e3o, \u00e9 o banco deposit\u00e1rio que remunera a conta judicial com corre\u00e7\u00e3o e juros de mora. Ap\u00f3s, vista ao banco requerido-executado para manifesta\u00e7\u00e3o em 5 (cinco) dias e tornem conclusos. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  julho  de  2017 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Renato  dos  Santos ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \ndo(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos . Eu,  Artur  Ventura  da  Silva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  - Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   dos   Santos .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nFls.  353\/356:  os  c\u00e1lculos  apresentados  pelo  requerente-exequente  continuam  in -\ncorretos.  Observo  que  o  dep\u00f3sito  judicial  foi  realizado  em  30\/12\/2015  (fls.  286),  sendo  que  nos  \nc\u00e1lculos  de  fls.  353\/354  toda  a  d\u00edvida  foi  atualizada  at\u00e9  13\/04\/2017 .\nOcorre  que  \u00e9  pac\u00edfico  o  entendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que ,  sobre  o  \nvalor  adimplido,  mesmo  a  t\u00edtulo  de  dep\u00f3sito  judicial,  n\u00e3o  mais  incide  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  \nde  mora.  A  mat\u00e9ria  foi,  inclusive,  objeto  de  recurso  especial  repetitivo  no  C.  STJ:\n\"RECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE  CONTROV\u00c9RSIA.  CIVIL  E \nPROCESSUAL  CIVIL.  COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O  DE  A\u00c7\u00d5ES.  CUMPRIMENTO  DE  \nSENTEN\u00c7A.  DEP\u00d3SITO  JUDICIAL.  JUROS  DE  MORA  E  CORRE\u00c7\u00c3O  MONE -\nT\u00c1RIA.  ENCARGO  DA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  DEPOSIT\u00c1RIA.  1.  Para  fins  do  art.  543-C  \ndo  CPC:  \"Na  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  o  dep\u00f3sito  judicial  do  montante  (integral  ou  par -\ncial)  da  condena\u00e7\u00e3o  extingue  a  obriga\u00e7\u00e3o  do  devedor,  nos  limites  da  quantia  \ndepositada \". 2.  Aplica\u00e7\u00e3o  da  tese  ao  caso  concreto.  3.  RECURSO  ESPECIAL  \nPROVIDO.  (REsp  1348640\/RS,  Rel.  Ministro  PAULO  DE  TARSO  SANSEVERI -\nNO,  CORTE  ESPECIAL,  julgado  em  07\/05\/2014,  DJe  21\/05\/2014)\"  -  grifei.\nAssim,  apresente  o  requerente-exequente,  em  5  (cinco)  dias,  c\u00e1lculo  dos  valores  \nremanescentes  atualizados  t\u00e3o  somente  at\u00e9  a  data  do  dep\u00f3sito  judicial  (30\/12\/2015),  uma  vez  que,  \na  partir  de  ent\u00e3o,  \u00e9  o  banco  deposit\u00e1rio  que  remunera  a  conta  judicial  com  corre\u00e7\u00e3o  e  juros  de  mo -\nra.  Ap\u00f3s,  vista  ao  banco  requerido-executado  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  5  (cinco)  dias  e  tornem  con -\nclusos.  Na  in\u00e9rcia,  arquivem-se  provisoriamente.\nIntime-se.\nBarretos , 17  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 1896F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO DOS SANTOS, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 09:08 . fls. 361"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70037191-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 19\/06\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0484\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 978","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0484\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a requerida, em 5 (cinco) dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos apresentados pelo requerente \u00e0s fls. 353\/356. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a requerida, em 5 (cinco) dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos apresentados pelo requerente \u00e0s fls. 353\/356.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70021126-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Arquivamento (Processo Digital)","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Entrega Mandado Levantamento Judicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0889\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 773","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0889\/2016 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 11\/11\/2016. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 11\/11\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0870\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 682","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0870\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 340\/343: ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2220492-39.2016.8.26.0000, proferida pela C. 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. TJSP, a qual manteve, na \u00edntegra, a decis\u00e3o de fls. 335\/338, determinando, t\u00e3o somente, o levantamento do valor incontroverso.Assim, expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento judicial da quantia incontroversa em favor do requerente-exequente.No mais, cumpra o exequente o j\u00e1 determinado na decis\u00e3o de fls. 335\/338, apresentando c\u00e1lculo nos moldes l\u00e1 determinados em 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 340\/343: ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2220492-39.2016.8.26.0000, proferida pela C. 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. TJSP, a qual manteve, na \u00edntegra, a decis\u00e3o de fls. 335\/338, determinando, t\u00e3o somente, o levantamento do valor incontroverso.Assim, expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento judicial da quantia incontroversa em favor do requerente-exequente.No mais, cumpra o exequente o j\u00e1 determinado na decis\u00e3o de fls. 335\/338, apresentando c\u00e1lculo nos moldes l\u00e1 determinados em 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  outubro  de  2016 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  Ana  Paula  Mezzina  Furlan ,  MM.  Juiz(a)  \nde  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  Silva  Junior ,  Escriv\u00e3o  Substituto , \nsubscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   Mezzina   Furlan .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nFls.  340\/343:  ci\u00eancia  \u00e0s  partes  acerca  da  comunica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  \nproferida  nos  autos  do  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  2220492-39.2016.8.26.0000,  proferida  pela  C.  \n14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Eg.  TJSP,  a  qual  manteve,  na  \u00edntegra,  a  decis\u00e3o  de  fls.  335\/338,  \ndeterminando,  t\u00e3o  somente,  o  levantamento  do  valor  incontroverso.\nAssim,  expe\u00e7a-se  o  competente  mandado  de  levantamento  judicial  da  quantia  in -\ncontroversa  em  favor  do  requerente-exequente.\nNo  mais,  cumpra  o  exequente  o  j\u00e1  determinado  na  decis\u00e3o  de  fls.  335\/338,  apre -\nsentando  c\u00e1lculo  nos  moldes  l\u00e1  determinados  em  5  (cinco)  dias.  Na  in\u00e9rcia,  arquivem-se  proviso -\nriamente.\nIntime-se.\nBarretos , 27  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo E135CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 09:22 . fls. 344"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0770\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 708","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0770\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, ACOLHO PARCIALMENTE a presente IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A que ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. ofereceu nos autos da A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS, COM PEDIDO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA PARCIAL SEM A OITIVA DA PARTE CONTRARIA que lhe \u00e9 movida por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO.Transitada esta decis\u00e3o em julgado, ou n\u00e3o sendo concedido efeito suspensivo a eventual agravo de instrumento de dela seja interposto, prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o requerendo o autor o que de direito em termos do prosseguimento do feito, devendo apresentar novo c\u00e1lculo nos termos supra, acrescido de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.500,00 para esta fase de cumprimento de senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante o exposto, ACOLHO PARCIALMENTE a presente IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A que ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. ofereceu nos autos da A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS, COM PEDIDO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA PARCIAL SEM A OITIVA DA PARTE CONTRARIA que lhe \u00e9 movida por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO.Transitada esta decis\u00e3o em julgado, ou n\u00e3o sendo concedido efeito suspensivo a eventual agravo de instrumento de dela seja interposto, prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o requerendo o autor o que de direito em termos do prosseguimento do feito, devendo apresentar novo c\u00e1lculo nos termos supra, acrescido de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.500,00 para esta fase de cumprimento de senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: (17) \n3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Ana  Paula  Mezzina  Furlan\n                          N\u00famero  da  Vara : 2014\/000711\nV istos.\nITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA.  ofereceu  \nIMPUGNA\u00c7\u00c3O  AO  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A  nos  autos  da  A\u00c7\u00c3O  \nCOMINAT\u00d3RIA  COM  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS,   COM  PEDIDO  \nPEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  PARCIAL  SEM  A  OITIVA  DA  PARTE  \nCONTRARIA  que  lhe  \u00e9  movida  por  JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  alegando,  em  \ns\u00edntese,  a)  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o;  b)  ofensa  aos  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e \nrazoabilidade;  c)  enriquecimento  sem  causa;  d)  aplica\u00e7\u00e3o  anal\u00f3gica  do  art.  412  do  CPC  de  \n1973;  e)  inaplicabilidade  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  morat\u00f3rios  nas  astreintes;  e  f)  n\u00e3o  \nincid\u00eancia  do   art.  475-J,  do  CPC  de  1973.  Pleiteou  o  recebimento  da  presente,  concess\u00e3o  \nde  efeito  suspensivo  e,  ao  final  a  proced\u00eancia  para  decretar  a  suspens\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o,  a  \ninaplicabilidade  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  morat\u00f3rios  sobre  o  valor  das  astreintes  e  \nreconhecer  o  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  31.926,74.  \nI ntimada,  a  parte  exequente  manifestou -se nos  autos,  aduzindo  que  houve  o  \nreconhecimento  do  valor  incontroverso  de  R$  45.000,00,  requerendo  seu  levantamento,  \nbem  como  a  rejei\u00e7\u00e3o  liminar  da  impugna\u00e7\u00e3o  vez  que  de  rigor  a  incid\u00eancia  de  juros  \nmorat\u00f3rios  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  inexistindo  erro  de  c\u00e1lculo,  enriquecimento  sem  causa  ou  \nexcesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  multa  n\u00e3o  fere  os  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e \nproporcionalidade,  requerendo  que  a  presente  n\u00e3o  seja  acolhida,  com  a  manuten\u00e7\u00e3o  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo CF5E4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 09:19 . fls. 335\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: (17) \n3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  2\nc\u00e1lculos\n e  sem  condena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios   (fls.  304\/310).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nF UNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  presente  impugna\u00e7\u00e3o  comporta  parcial  acolhimento.\nT rata-se  de  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  que  julgou  parcialmente  \nprocedente  o pedido,  para  determinar  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o  em  favor  do  requerente,  ora  \nexequente,  do  cr\u00e9dito  no  valor  de  R$  87.381,68,  referente  \u00e0  carta  de  cr\u00e9dito,  a  confec\u00e7\u00e3o  \nde  novo  instrumento  particular  de  compra  e  venda  com  recursos  advindos  do  sistema  de  \ncons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  nome  da  pessoa  f\u00edsica,  confirmando-se  a  \ntutela  anteriormente  concedida  em  segunda  inst\u00e2ncia,  bem  como  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  \nao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  R$  10.000,00  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nN \u00e3o  acolhidos  embargos  declarat\u00f3rios  pela  parte  autora,  com  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado  da  decis\u00e3o,  iniciou-se  a  fase  de  execu\u00e7\u00e3o,  tendo  a  executada  efetuado  o \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  sucumbenciais  (fls.  242\/243).\nO  exequente  apresentou  c\u00e1lculo  no  valor  de  R$  76.926,74.  \nC om  a  penhora  on  line  via  BACENJUD   da  import\u00e2ncia  de  R$  76.926,74,  a  \nparte  executada  foi  intimada  para  oferecimento  de  impugna\u00e7\u00e3o,  na  pessoa  de  seu  \nadvogado  (fls.  289).\nO ferecida  a  presente  impugna\u00e7\u00e3o  (fls.  294\/301),  sobre  a  qual  houve  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  exequente  (fls.  304\/310),  determinou-se  a  remessa  dos  autos  \u00e0 \nContadoria  Judicial,  com  posterior  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  (  311).\n  Sobre  a  conta  de  verifica\u00e7\u00e3o  (fls.  314\/315),  as  partes  manifestaram-se  (fls.  \n321\/322,  323\/326  e  327\/334),  os  autos  vieram  \u00e0  conclus\u00e3o  para  decis\u00e3o.\nA  exigibilidade  da  multa  decorrente  do  descumprimento  de  decis\u00e3o  liminar  \n\u00e9  incontroversa  nos  autos , assim  como  a  cobran\u00e7a  de  seu  valor  pe lo m\u00e1ximo  de  dias  fixado  \n(30  dias),  totalizando  R$  45.000,00 .  A  senten\u00e7a  condenou  a  requerida  \u00e0  disponibiliza\u00e7\u00e3o,  \nem  favor  do  requerente,  ora  exequente,  do  cr\u00e9dito  no  valor  de  R$  87.381,68,  referente  \u00e0  \ncarta  de  cr\u00e9dito,  a  confec\u00e7\u00e3o  de  novo  instrumento  particular  de  compra  e  venda  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo CF5E4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 09:19 . fls. 336\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: (17) \n3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  3\nrecursos\n advindos  do  sistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  nome  da  \npessoa  f\u00edsica,  confirmando-se  a  tutela  anteriormente  concedida  em  segunda  inst\u00e2ncia,  bem  \ncomo  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  no  valor  de  \nR$  10.000,00  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (fls.  \n223\/230).  \nQuanto  \u00e0  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora  no  valor  das  \nastreintes ,  deve  incidir  apenas  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  em  virtude  de  manter  valor  atual  da  \nmoeda.  A  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  acarretaria ,  de  fato,  \u201cbis  in  idem\u201d ,  pois  tanto  as  \nastreintes  e  quanto  os  juros  de  mora  s\u00e3o  penalidades  e  n\u00e3o  podem  incidir  duas  vezes  sobre  \no  mesmo  fato .\n  Nesse sentido:\n2 .  A  controv\u00e9rsia  reside  em  definir  se  sobre  a  multa  prevista  no  \u00a7  4\u00ba  do  art.  461  \ndo  CPC  incidem  juros  de  mora  legais  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e,  em  caso  positivo,  o  \ntermo  inicial  para  sua  exigibilidade.\n3 .  O  poder  de  intimida\u00e7\u00e3o  refletido  no  valor  arbitrado  pelo  Juiz  a  t\u00edtulo  de  multa  \ndi\u00e1ria,  nos  termos  do  \u00a7  4\u00ba  do  art.  461  do  CPC,  deve  ser  preservado  ao  longo  do  \ntempo  -  e,  portanto,  corrigido  -  a  fim  de  que  corresponda,  desde  ent\u00e3o,  \u00e0 \nexpectativa  de  ser  o  suficiente  para  a  obten\u00e7\u00e3o  da  tutela  espec\u00edfica.  Assim,  a  \npartir  de  sua  fixa\u00e7\u00e3o,  o  contexto  apresentado  para  o  devedor  tem  de  revelar,  \nsempre,  que  lhe  \u00e9  mais  interessante  cumprir  a  obriga\u00e7\u00e3o  principal  que  pagar  a  \nmulta.\n4 .  O  termo  inicial  de  incid\u00eancia  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  a  multa  do  \u00a7  4\u00ba  do  \nart.  461  do  CPC  deve  ser  a  data  do  respectivo  arbitramento,  como  ocorre  nas  \nhip\u00f3teses  de  dano  moral  (S\u00fam.  362\/STJ).  5.  N\u00e3o  incidem  juros  de  mora  sobre  a  \nmulta  imposta  pelo  descumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  sob  pena  de  \nconfigurar  bis  in  idem.\n6 .  Recursos  especiais  conhecidos;  provido  parcialmente  o  do  primeiro  recorrente  \ne  desprovido  o  do  segundo.\n( REsp  1327199\/RJ,  parte  da  ementa,  Rel.  Ministra  NANCY  ANDRIGHI,  \nTERCEIRA  TURMA,  julgado  em  22\/04\/2014,  DJe  02\/05\/2014).\nQuanto  ao  excesso  na  execu\u00e7\u00e3o  no  c\u00e1lculo  dos  honor\u00e1rios  tamb\u00e9m  merece  \nprosperar  a  irresigna\u00e7\u00e3o  do  embargante,  pois  os  honor\u00e1rios  devem  ser  calculados  apenas  \nsobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o , n\u00e3o  abrangendo  as  astreintes .\nNesse  sentido:  \nP ROCESSUAL  CIVIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O.  PURGA\u00c7\u00c3O  DA  \nMORA.  INCAB\u00cdVEL  CONDENA\u00c7\u00c3O  DA  AUTORA  NO  PAGAMENTO  DE  \nVERBA  SUCUMBENCIAL.  PRINC\u00cdPIO  DA  CAUSALIDADE.  \nINADMISSIBILIDADE  DE  ARBITRAMENTO  DE  HONOR\u00c1RIOS  \nADVOCAT\u00cdCIOS  EM  FAVOR  DO  EXEQUENTE  EM  SEDE  DE  EXECU\u00c7\u00c3O  \nPROVIS\u00d3RIA.  N\u00c3O  INCID\u00caNCIA  DE  HONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo CF5E4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 09:19 . fls. 337\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: (17) \n3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  4\nSOBRE\n ASTREINTES  QUE  N\u00c3O  POSSUEM  NATUREZA  CONDENAT\u00d3RIA.  \n1.  Em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  da  causalidade,  se  a  instaura\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  de  busca  \ne  apreens\u00e3o  decorre  de  comportamento  do  r\u00e9u  (inadimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o),  \nmesmo  que  haja  eventual  fixa\u00e7\u00e3o  de  astreintes  para  restitui\u00e7\u00e3o  do  bem  ap\u00f3s  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora,  \u00e9  invi\u00e1vel  a  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  ao  pagamento  de  custas  e  \nhonor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia.  2.  Por  ser  a  iniciativa  da  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  mera  \nop\u00e7\u00e3o  do  credor,  descabe,  nesse  momento  processual,  o  arbitramento  de  \nhonor\u00e1rios  em  favor  do  exeq\u00fcente.  3.  N\u00e3o  incidem  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  sobre  \no  valor  fixado  a  t\u00edtulo  de  astreintes,  diante  da  aus\u00eancia  de  car\u00e1ter  condenat\u00f3rio  \nde  tais  verbas,  que,  na  verdade,  constituem  um  meio  coercitivo  posto  \u00e0 \ndisposi\u00e7\u00e3o  do  Estado-Juiz  para  fazer  cumprir  as  suas  decis\u00f5es.  4.  Agravos  \nLegais  a  que  se  nega  provimento.  (TJ-PE  -  AGV:  2100076  PE,  Relator:  Jos\u00e9  \nFernandes,  Data  de  Julgamento:  27\/02\/2013,  5\u00aa C\u00e2mara  C\u00edvel,  Data  de  \nPublica\u00e7\u00e3o:\n0 5\/03\/2013).\n  Portanto,  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  sucumbenciais  para  a  fase  de  \nconhecimento  devem  incidir  apenas  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (carta  de  cr\u00e9dito:  R$  \n87.381,68  e  Danos  Morais:  R$  10.000,00),  devidamente  atualizada.  \nAnte  o  exposto,  ACOLHO  PARCIALMENTE  a  presente  \nIMPUGNA\u00c7\u00c3O  AO  CUMPRIMENTO  DE  SENTEN\u00c7A  que   ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONSORCIOS  LTDA.  ofereceu  nos  autos  da  A\u00c7\u00c3O  \nCOMINAT\u00d3RIA  COM  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS,   COM  PEDIDO  \nPEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  PARCIAL  SEM  A  OITIVA  DA  PARTE  \nCONTRARIA  que  lhe  \u00e9  movida  por  JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO.\nT ransitada  esta  decis\u00e3o  em  julgado,  ou  n\u00e3o  sendo  concedido  efeito  \nsuspensivo  a  eventual  agravo  de  instrumento  de  dela  seja  interposto,  prossiga-se  na  \nexecu\u00e7\u00e3o  requerendo  o  autor  o  que  de  direito  em  termos  do  prosseguimento  do  feito,  \ndevendo  apresentar  novo  c\u00e1lculo  nos  termos  supra,  acrescido  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  fixo  em  R$  1.500,00  para  esta  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.\nI ntime-se.\nBarretos ,27  de  setembro  de  2016 .\nD OCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo CF5E4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA MEZZINA FURLAN, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 09:19 . fls. 338"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70028851-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 20\/06\/2016 20:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70023373-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2016 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70022233-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2016 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2016 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Manifestem-se as partes no prazo de comum de 5 dias acerca do c\u00e1lculo de fls. 314\/315 feito pelo Contador Judicial. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio: Manifestem-se as partes no prazo de comum de 5 dias acerca do c\u00e1lculo de fls. 314\/315 feito pelo Contador Judicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Realizado C\u00e1lculo de Liquida\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0313\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2111 P\u00e1gina: 659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0313\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 293: ante o teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria, deve o feito prosseguir da forma como est\u00e1. Posteriormente, no caso de extin\u00e7\u00e3o do feito na fase de cumprimento de senten\u00e7a, dar-se-\u00e1 baixa em ambos os feitos (principal e apenso).Observo que o banco requerido-executado apresentou impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 294\/301, consoante art. 525 do CPC\/2015.Vislumbro, ainda, que sobre ela j\u00e1 se manifestou o requerente-exequente \u00e0s fls. 294\/301, requerendo o levantamento da quantia incontroversa.Indefiro, por ora, o levantamento de qualquer quantia.De outro lado, defiro o pedido formulado na impugna\u00e7\u00e3o pelo banco requerido-executado, devendo a Serventia remeter os autos \u00e0 Contadoria Judicial para que efetue c\u00e1lculo do valor efetivamente devido, observado o comando emergente da senten\u00e7a e os dep\u00f3sitos realizados nos autos.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para que manifeste-se sobre o c\u00e1lculo no prazo comum de 5 (cinco) dias e tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - remessa ao Cart\u00f3rio Distribuidor","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 293: ante o teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria, deve o feito prosseguir da forma como est\u00e1. Posteriormente, no caso de extin\u00e7\u00e3o do feito na fase de cumprimento de senten\u00e7a, dar-se-\u00e1 baixa em ambos os feitos (principal e apenso).Observo que o banco requerido-executado apresentou impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 294\/301, consoante art. 525 do CPC\/2015.Vislumbro, ainda, que sobre ela j\u00e1 se manifestou o requerente-exequente \u00e0s fls. 294\/301, requerendo o levantamento da quantia incontroversa.Indefiro, por ora, o levantamento de qualquer quantia.De outro lado, defiro o pedido formulado na impugna\u00e7\u00e3o pelo banco requerido-executado, devendo a Serventia remeter os autos \u00e0 Contadoria Judicial para que efetue c\u00e1lculo do valor efetivamente devido, observado o comando emergente da senten\u00e7a e os dep\u00f3sitos realizados nos autos.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para que manifeste-se sobre o c\u00e1lculo no prazo comum de 5 (cinco) dias e tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  04  de  maio  de  2016 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nFls.  293:  ante  o  teor  da  certid\u00e3o  cartor\u00e1ria,  deve  o  feito  prosseguir  da  forma  como  \nest\u00e1.  Posteriormente,  no  caso  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  dar-se-\u00e1  \nbaixa  em  ambos  os  feitos  (principal  e  apenso).\nObservo  que  o  banco  requerido-executado  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  294\/301,  \nconsoante  art.  525  do  CPC\/2015.\nVislumbro,  ainda,  que  sobre  ela  j\u00e1  se  manifestou  o  requerente-exequente  \u00e0s  fls.  \n294\/301,  requerendo  o  levantamento  da  quantia  incontroversa.\nIndefiro,  por  ora,  o  levantamento  de  qualquer  quantia.\nDe  outro  lado,  defiro  o  pedido  formulado  na  impugna\u00e7\u00e3o  pelo  banco  requerido-\nexecutado,  devendo  a  Serventia  remeter  os  autos  \u00e0  Contadoria  Judicial  para  que  efetue  c\u00e1lculo  do  \nvalor  efetivamente  devido,  observado  o  comando  emergente  da  senten\u00e7a  e  os  dep\u00f3sitos  realizados  \nnos  autos.\nAp\u00f3s, d\u00ea-se  vista  \u00e0s  partes  para  que  manifeste-se  sobre  o  c\u00e1lculo  no  prazo  comum  \nde  5  (cinco)  dias  e  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  da  impugna\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nBarretos , 04  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 8B6FC5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 18:20 . fls. 311"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70018118-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 25\/04\/2016 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2098 P\u00e1gina: 660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 294\/301. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 294\/301.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 04\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70009511-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/03\/2016 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica do Cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2058 P\u00e1gina: 697","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 270\/271: defiro. \u00c0 serventia para minuta pelo sistema BACENJUD. Sem preju\u00edzo, verifique a Serventia a possibilidade de entranhamento dos autos em apenso (Processo n\u00ba 1006584-43.2015.8.26.0066) neste feito, certificando-se, uma vez que aquele trata de cumprimento de senten\u00e7a deste, que j\u00e1 se encontra em andamento, e no feito apensado \u00e9 que foi efetivada a intima\u00e7\u00e3o da requerida-executada para a fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 475-J do CPC. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica do Cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 581","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2016 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Cumpra a Serventia o j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 281, segundo par\u00e1grafo. Fls. 287: primeiramente, publique-se o despacho de fls. 281 e a decis\u00e3o de fls. 284 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, uma vez que ambas ainda n\u00e3o foram habilitadas para publica\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, aguarde-se o decurso do prazo previsto na decis\u00e3o de fls. 284. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2016 Teor do ato: Vistos. Diante dos valores bloqueados na conta banc\u00e1ria do(a)(s) executado(a)(s), os quais se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo, determino \u00e0 serventia a transfer\u00eancia para conta judicial e eventual desbloqueio de excedente, bem como intime(m)-se o(a)(s) executado(a)(s), na pessoa de seu(s) advogado(a)(s), dos valores penhorados, para os fins do disposto no art. 475-J, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Cumpra a Serventia o j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 281, segundo par\u00e1grafo. Fls. 287: primeiramente, publique-se o despacho de fls. 281 e a decis\u00e3o de fls. 284 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, uma vez que ambas ainda n\u00e3o foram habilitadas para publica\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, aguarde-se o decurso do prazo previsto na decis\u00e3o de fls. 284. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  fevereiro  de  2016 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nCumpra  a  Serventia  o  j\u00e1  determinado  \u00e0s  fls.  281,  segundo  par\u00e1grafo.\nFls.  287:  primeiramente,  publique-se  o  despacho  de  fls.  281  e  a  decis\u00e3o  de  fls.  284  \nno  Di\u00e1rio  de  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico,  uma  vez  que  ambas  ainda  n\u00e3o  foram  habilitadas  para  publica\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  previsto  na  decis\u00e3o  de  fls.  284.\nIntime-se.\nBarretos , 05  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 6B677C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 11\/02\/2016 \u00e0s 11:44 . fls. 288"}},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70003113-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 27\/01\/2016 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Penhora Expedida    CERTID\u00c3O - CUMPRIMENTO DECIS\u00c3O PARA TRANSFER\u00caNCIA DE VALOR BLOQUEADO E EVENTUAL DESBLOQUEIO EXCEDENTE","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Penhora Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Determinada a Transfer\u00eancia e Desbloqueio de Excedentes    Vistos. Diante dos valores bloqueados na conta banc\u00e1ria do(a)(s) executado(a)(s), os quais se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo, determino \u00e0 serventia a transfer\u00eancia para conta judicial e eventual desbloqueio de excedente, bem como intime(m)-se o(a)(s) executado(a)(s), na pessoa de seu(s) advogado(a)(s), dos valores penhorados, para os fins do disposto no art. 475-J, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Transfer\u00eancia e Desbloqueio de Excedentes","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo\nVistos.\nDiante  dos  valores  bloqueados  na  conta  banc\u00e1ria  do(a)(s)  executado(a)(s),  os  \nquais  se  encontram  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  Ju\u00edzo,  determino  \u00e0  serventia  a  transfer\u00eancia  para  conta  judicial  \ne  eventual  desbloqueio  de  excedente,  bem  como  intime(m)-se  o(a)(s)  executado(a)(s),  na  pessoa  \nde  seu(s)  advogado(a)(s),  dos  valores  penhorados,  para  os  fins  do  disposto  no  art.  475-J,  \u00a7  1\u00ba,  do  \nCPC.\nIntime-se.\nBarretos , 18  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 61CCF8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 18\/12\/2015 \u00e0s 18:44 . fls. 284"}},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0896\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2026 P\u00e1gina: 627","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0896\/2015 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 270\/271: defiro. \u00c0 serventia para minuta pelo sistema BACENJUD. Sem preju\u00edzo, verifique a Serventia a possibilidade de entranhamento dos autos em apenso (Processo n\u00ba 1006584-43.2015.8.26.0066) neste feito, certificando-se, uma vez que aquele trata de cumprimento de senten\u00e7a deste, que j\u00e1 se encontra em andamento, e no feito apensado \u00e9 que foi efetivada a intima\u00e7\u00e3o da requerida-executada para a fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 475-J do CPC. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica do Cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Determinado o bloqueio\/penhora on line    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 270\/271: defiro. \u00c0 serventia para minuta pelo sistema BACENJUD. Sem preju\u00edzo, verifique a Serventia a possibilidade de entranhamento dos autos em apenso (Processo n\u00ba 1006584-43.2015.8.26.0066) neste feito, certificando-se, uma vez que aquele trata de cumprimento de senten\u00e7a deste, que j\u00e1 se encontra em andamento, e no feito apensado \u00e9 que foi efetivada a intima\u00e7\u00e3o da requerida-executada para a fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 475-J do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinado o bloqueio\/penhora on line","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25  de  novembro  de  2015 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido :  Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nFls.  270\/271 : defiro.  \u00c0  serventia  para  minuta  pelo  sistema  BACENJUD.\nSem  preju\u00edzo,  verifique  a  Serventia  a  possibilidade  de  entranhamento  dos  autos  \nem  apenso  (Processo  n\u00ba  1006584-43.2015.8.26.0066 )  neste  feito,  certificando-se,  uma  vez  que  \naquele  trata  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  deste,  que  j\u00e1  se  encontra  em  andamento,  e no  feito  \napensado  \u00e9  que  foi  efetivada  a  intima\u00e7\u00e3o  da  requerida-executada  para  a  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a,  nos  termos  do  art.  475-J  do  CPC.\nIntime-se.\nBarretos , 25  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 5A8CA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 26\/11\/2015 \u00e0s 10:06 . fls. 281"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0802\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2006 P\u00e1gina: 649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0802\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2006 P\u00e1gina: 649","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0802\/2015 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente-exequente requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito no prazo de 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0802\/2015 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 22\/09\/2015. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente-exequente requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito no prazo de 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  novembro  de  2015 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente-exequente  requerendo  o  que  de  direito  em  termos  de  \nprosseguimento  do  feito  no  prazo  de  5  (cinco)  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  arquivem-se  provisoriamente  os  autos.\nIntime-se.\nBarretos , 09  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 55DD4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 10\/11\/2015 \u00e0s 11:04 . fls. 267"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica do Cart\u00f3rio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 22\/09\/2015.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1006584-43.2015.8.26.0066 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: Liquida\u00e7\u00e3o \/ Cumprimento \/ Execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0632\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1967 P\u00e1gina: 656","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0632\/2015 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 247\/248: defiro. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial das quantias depositadas \u00e0s fls. 242\/243 em favor do requerente-exequente. Ap\u00f3s, esclare\u00e7a o requerente-exequente o motivo pelo qual ajuizou uma outra demanda (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066) para o cumprimento de senten\u00e7a da presente, procedimento totalmente desnecess\u00e1rio ante o fato de que, com o advento do processo sincr\u00e9tico, o cumprimento de senten\u00e7a se d\u00e1 nos mesmos autos do feito principal, n\u00e3o havendo qualquer dispositivo legal que embase a execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida neste feito em autos apartados. Sem preju\u00edzo, apense a Serventia a este feito os autos mencionados (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066), procedendo as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 247\/248: defiro. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial das quantias depositadas \u00e0s fls. 242\/243 em favor do requerente-exequente. Ap\u00f3s, esclare\u00e7a o requerente-exequente o motivo pelo qual ajuizou uma outra demanda (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066) para o cumprimento de senten\u00e7a da presente, procedimento totalmente desnecess\u00e1rio ante o fato de que, com o advento do processo sincr\u00e9tico, o cumprimento de senten\u00e7a se d\u00e1 nos mesmos autos do feito principal, n\u00e3o havendo qualquer dispositivo legal que embase a execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida neste feito em autos apartados. Sem preju\u00edzo, apense a Serventia a este feito os autos mencionados (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066), procedendo as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  11  de  setembro  de  2015 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nFls.  247\/248:  defiro.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  das  quantias  \ndepositadas  \u00e0s  fls.  242\/243  em  favor  do  requerente-exequente.\nAp\u00f3s,  esclare\u00e7a  o  requerente-exequente  o  motivo  pelo  qual  ajuizou  uma  outra  \ndemanda  (Processo  n\u00ba  1006584-43.2014.8.26.0066)  para  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  da  presente,  \nprocedimento  totalmente  desnecess\u00e1rio  ante  o  fato  de  que,  com  o  advento  do  processo  sincr\u00e9tico,  o  \ncumprimento  de  senten\u00e7a  se  d\u00e1  nos  mesmos  autos  do  feito  principal,  n\u00e3o  havendo  qualquer  \ndispositivo  legal  que  embase  a  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  proferida  neste  feito  em  autos  apartados.\nSem  preju\u00edzo,  apense  a  Serventia  a  este  feito  os  autos  mencionados  (Processo  n\u00ba  \n1006584-43.2014.8.26.0066),  procedendo  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nIntime-se.\nBarretos , 11  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 48EFE3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 12\/09\/2015 \u00e0s 09:38 . fls. 261"}},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2015","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.15.70035317-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 08\/09\/2015 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0609\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1962 P\u00e1gina: 631","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0609\/2015 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Certifique-se eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 223\/230, mantida na decis\u00e3o de fls. 241 que rejeitou os embargos declarat\u00f3rios de fls. 235\/238. Manifeste-se o requerente, em 5 (cinco) dias, acerca dos dep\u00f3sitos judiciais realizados \u00e0s fls. 242 e 243, nos valores de R$ 1.054,29 e R$ 10.542,86, respectivamente. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Certifique-se eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 223\/230, mantida na decis\u00e3o de fls. 241 que rejeitou os embargos declarat\u00f3rios de fls. 235\/238. Manifeste-se o requerente, em 5 (cinco) dias, acerca dos dep\u00f3sitos judiciais realizados \u00e0s fls. 242 e 243, nos valores de R$ 1.054,29 e R$ 10.542,86, respectivamente. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01  de  setembro  de  2015 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo .\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nCertifique-se  eventual  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  de  fls.  223\/230,  mantida  na  \ndecis\u00e3o  de  fls.  241  que  rejeitou  os  embargos  declarat\u00f3rios  de  fls.  235\/238.\nManifeste-se  o  requerente,  em  5  (cinco)  dias,  acerca  dos  dep\u00f3sitos  judiciais  \nrealizados  \u00e0s  fls.  242  e  243,  nos  valores  de  R$  1.054,29  e  R$  10.542,86,  respectivamente.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o.  Na  in\u00e9rcia,  arquivem-se  provisoriamente  \nos  autos.\nIntime-se.\nBarretos , 01  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 46E47F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 03\/09\/2015 \u00e0s 12:22 . fls. 244"}},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0405\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1910 P\u00e1gina: 625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0405\/2015 Teor do ato: Ante o exposto, N\u00c3O ACOLHO os EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O interpostos por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME. nos autos da a\u00e7\u00e3o de que move em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Ante o exposto, N\u00c3O ACOLHO os EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O interpostos por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME. nos autos da a\u00e7\u00e3o de que move em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, ., AM\u00c9RICA  - CEP  \n14783-195,  FONE: (17) 3322-5700,  BARRETOS-SP  - E-MAIL:  \nBARRETOS3CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo\nVistos.\nJOS\u00c9 REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  ME  interp\u00f4s  os  presentes  EMBARGOS  \nDE  DECLARA\u00c7\u00c3O  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Ordin\u00e1rio  que  move  em  face  \nde  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA.   aduzindo,  em  s\u00edntese,  ter  \nhavido  omiss\u00e3o  na  senten\u00e7a  prolatada,  considerando  que  deixou  de  mencionar  a  multa  \ncominat\u00f3ria  institu\u00edda  em  grau  de  recurso,  de  forma  que  deixou  de  incluir  na  condena\u00e7\u00e3o  o  \nvalor  a  ela  relativo  de  R$  45.000,00.\nRaz\u00e3o,  entretanto,  n\u00e3o  lhe  assiste.\nN\u00e3o  ocorreu  a  alegada  omiss\u00e3o.\nDe  fato,  a  senten\u00e7a  prolatada  a fls.  223\/230  expressamente  confirmou  a \ntutela  antecipada  concedida  em  segunda  inst\u00e2ncia.  Se  assim  fez,  obviamente  que  \nconfirmou  a  multa  cominat\u00f3ria  l\u00e1  fixada.  A  liquida\u00e7\u00e3o  do  valor  da  multa  cominat\u00f3ria,  \nentretanto,  pode  ser  realizado  em  sede  de  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a,  quando  se  verificar\u00e1  o  \nper\u00edodo  de  sua  incid\u00eancia  sob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio,  n\u00e3o  sendo  requisito  da  senten\u00e7a  \nproferida,  que  j\u00e1  nela  conste  o  valor  total  devido.\nAnte  o  exposto,  N\u00c3O  ACOLHO  os  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  \ninterpostos  por  JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  ME.  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de   que  move  \nem  face  de  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA.\nIntime-se.\nBarretos , 19  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 39805C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/06\/2015 \u00e0s 13:53 . fls. 240"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1893 P\u00e1gina: 659","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WBRS.15.70018518-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/05\/2015 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2015 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Ato ordinat\u00f3rio: Nos termos do art. 511 do CPC, ficam intimadas as partes, na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, do valor das custas de preparo: taxa judici\u00e1ria: R$ 200,00 (guia GARE-DR, c\u00f3d. 230-6). Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio: Ato ordinat\u00f3rio: Nos termos do art. 511 do CPC, ficam intimadas as partes, na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, do valor das custas de preparo: taxa judici\u00e1ria: R$ 200,00 (guia GARE-DR, c\u00f3d. 230-6).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1889 P\u00e1gina: 598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2015 Teor do ato: Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a presente A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA que JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME representada por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ajuizou em face do ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, e o fa\u00e7o determinar que seja disponibilizado o cr\u00e9dito em favor do requerente no valor da carta de cr\u00e9dito, ou seja, R$ 87.381,68 e que a parte requerida confeccione novo instrumento particular de compra e venda com recursos advindos do sistema de cons\u00f3rcio e garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em nome da pessoa f\u00edsica do requerente para possibilitar o registro junto ao Registro de Im\u00f3veis de Barretos, confirmando a tutela antecipada concedida em segunda inst\u00e2ncia. Condeno a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em favor da parte autora, que fixo em R$ 10.000,00 corrigidos monetariamente e acrescidos de juros de mora a partir da data desta senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, I do CPC. Condeno ainda a parte requerida ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos do prosseguimento do feito na fase de execu\u00e7\u00e3o. Em nada sendo requerido arquivem-se os autos observadas as formalidades legais. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - remessa ao Cart\u00f3rio Distribuidor","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a presente A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA que JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME representada por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ajuizou em face do ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, e o fa\u00e7o determinar que seja disponibilizado o cr\u00e9dito em favor do requerente no valor da carta de cr\u00e9dito, ou seja, R$ 87.381,68 e que a parte requerida confeccione novo instrumento particular de compra e venda com recursos advindos do sistema de cons\u00f3rcio e garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em nome da pessoa f\u00edsica do requerente para possibilitar o registro junto ao Registro de Im\u00f3veis de Barretos, confirmando a tutela antecipada concedida em segunda inst\u00e2ncia. Condeno a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em favor da parte autora, que fixo em R$ 10.000,00 corrigidos monetariamente e acrescidos de juros de mora a partir da data desta senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, I do CPC. Condeno ainda a parte requerida ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos do prosseguimento do feito na fase de execu\u00e7\u00e3o. Em nada sendo requerido arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  -  Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de  S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de  Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo\nVistos. JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  ME  representada  por  JOS\u00c9  REZENDE  \nDE  S\u00c1  NETO  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  COMINAT\u00d3RIA  C.C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  \nDANOS  MORAIS  E  PEDIDO  DE  TUTELA  ANTECIPADA  em  face  do  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA,  alegando,  em  s\u00edntese,  ser  titular  de  \numa  conta  corrente  de  n\u00b0  03410-9,  ag\u00eancia  0298,  no  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e  por  \ninterm\u00e9dio  desta  contratou  com  a  requerida,  em  27\/06\/2013,  um  cons\u00f3rcio  para  aquisi\u00e7\u00e3o  \nde  bem  im\u00f3vel  padr\u00e3o  no  valor  de  R$  70.000,00,  com  prazo  para  pagamento  em  200  \nmeses,  sendo  que  o  im\u00f3vel  adquirido  seria  a  garantia  do  contrato.  O  requerente  sempre  \nhonrou  com  os  pagamentos  das  parcelas  que  foi  sempre  debitada  em  sua  conta  corrente.  \nEm  agosto  de  2013  encontrou  o  im\u00f3vel  de  seus  sonhos:  um  terreno  localizado  na  Avenida  \nBrasil,  esquina  da  Alameda  Estados  Unidos,  lote  n\u00b0  16,  quadra  n\u00b0  27,  Bairro  City  Barretos,  \nnesta  cidade,  o  qual  se  encontra  \u00e0  venda  pela  Imobili\u00e1ria  Imp\u00e9rio  Empreendimentos.  \nVisando  adquirir  o  referido  im\u00f3vel,  deu  um  lance  de  R$  27.000,00  com  o  escopo  de  obter  a  \ncarta  de  cr\u00e9dito  e  efetuar  o  pagamento  no  montante  faltante  do  terreno,  tendo  sido   \ncontemplado,  de  forma  que  em  19\/08\/2013  foi  tal  valor  debitado  de  sua  conta.  A  seguir,  se  \ndirigiu  \u00e0  imobili\u00e1ria  e  em  06\/09\/2013  pactuou  promessa  de  compra  do  im\u00f3vel,  mediante  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  2\npagamento\n da  quantia  de  R$  20.000,00  a  ser  paga  em  04  cheques;  o  valor  de  R$  44.000,00  \na  ser  pago  dentro  de  30  dias  da  assinatura  do  instrumento  de  promessa  de  compra  e  venda,  \npor  meio  de  cheques  emitidos  pelo  requerente;  o  valor  de  R$  81.000,00  a  ser  pago  ap\u00f3s  a  \nlibera\u00e7\u00e3o  da  carta  de  cr\u00e9dito,  que  seria  liberada  pelo  cons\u00f3rcio  no  prazo  de  90  dias  e  mais  o  \nvalor  de  R$120,00.  Entretanto,  at\u00e9  a  data  da  propositura  da  presente  demanda  n\u00e3o  recebeu  \no  valor  da  carta  de  cr\u00e9dito.  A  requerida  efetuou  o  instrumento  particular  de  compra  e  venda  \nde  im\u00f3vel  com  recursos  advindos  do  sistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  em  nome  da  firma  individual  requerente,  impossibilitando  o  registro  de  seu  \nrepresentante  legal  na  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  conforme  notifica\u00e7\u00e3o  do  Oficial  do  Cart\u00f3rio  de  \nRegistro  de  Im\u00f3veis  desta  comarca.  J\u00e1  efetuou  o  pagamento  de  grande  parte  do  im\u00f3vel  em  \nquest\u00e3o,  do  ITBI,  e  j\u00e1  come\u00e7ou  a  construir  a  sua  resid\u00eancia  no  local,  sendo  imperioso  \ndestacar  que  a  constru\u00e7\u00e3o  foi  efetivada  com  o  alvar\u00e1  de  constru\u00e7\u00e3o  emitido  pela  prefeitura.  \nBuscando  solucionar  o  problema,  entrou  em  contato  diversas  vezes  com  a  requerida,  \npor\u00e9m,  todas  as  tentativas  restaram  infrut\u00edferas.  A  imobili\u00e1ria  e  os  propriet\u00e1rios  do  terreno,  \nn\u00e3o  pretendendo  esperar  mais,  notificaram  o  requerente  para  efetuar  o pagamento  do  \nreferido  valor  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  cancelamento  do  pacto  de  \npromessa  de  compra  e  venda,  com  os  \u00f4nus  decorrentes,  n\u00e3o  lhe  restando  alternativa  sen\u00e3o  a  \npropositura  da  presente  demanda.  Requereu  a  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada  para  o  fim  de:  \na)  ser  disponibilizado  o  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  do  requerente,  no  valor  da  carta  de  \ncr\u00e9dito,  ou  seja,  R$  87.381,68,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria;  b)  determinar  o  registro  do  \ninstrumento  particular  de  compra  e  venda  do  im\u00f3vel  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \nem  car\u00e1ter  provis\u00f3rio  at\u00e9  confec\u00e7\u00e3o  de  novo  documento  por  parte  da  requerida;  c)   \ndeterminar  que  a  requerida  confeccione  novo  instrumento  particular  de  compra  e  venda  \ncom  recursos  advindos  do  sistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  nome  \nda  pessoa  f\u00edsica  do  requerente.  Pleiteou  ainda  a  proced\u00eancia  da  demanda  para  tornar  \ndefinitiva  a  tutela  antecipada  concedida  e  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  danos  morais  em  \nvalor  n\u00e3o  inferior  a  R$  80.000,00,  bem  como  ao  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.  \nO  exame  da  tutela  antecipada  foi  relegado  para  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  de  \nresposta  (fls.  104\/105),  tendo  o  autor  interposto  agravo  de  instrumento  a que  foi  dado  \nprovimento  (fls.  134\/140)  para  determinar  o  dep\u00f3sito  da  libera\u00e7\u00e3o  da  carta  no  valor  de  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 224\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  3\n87.381,68,\n a  rerratifica\u00e7\u00e3o  do  escrito  e  sua  prenota\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria.\nCitada,  a  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  148\/163),  alegando  \npreliminarmente,  que  a  tutela  antecipada  concedida  n\u00e3o  foi  cumprida  j\u00e1  que  a  libera\u00e7\u00e3o  do  \ncr\u00e9dito  depende  do  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  devidamente  registrado,  tal  como  \npreconizado  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  estabelecida  entre  as  partes,  e  por  esta  raz\u00e3o  o  pedido  \nliminar  n\u00e3o  deve  ser  mantido.  Para  a  emiss\u00e3o  do  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  \ngarantia  \u00e9  necess\u00e1rio  que  o  requerente  assine  o  termo  de  cess\u00e3o  e  transfer\u00eancia  de  cr\u00e9dito  \npara  pessoa  f\u00edsica,  em  raz\u00e3o  do  \u00f3bice  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  em  efetuar  o  \nregistro  em  nome  de  empres\u00e1rio  individual.  No  m\u00e9rito,  aduziu  em  s\u00edntese,  que  o  requerente  \nn\u00e3o  sofreu  qualquer  amea\u00e7a,  n\u00e3o  foi  constrangido  e  nem  coagido  a  participar  do  cons\u00f3rcio,  \nn\u00e3o  tinha  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  faz\u00ea-lo,  havendo  contratado  livremente,  ciente  e  consciente  de  que  \nassumia  obriga\u00e7\u00f5es  como  todos  os  demais  do  grupo,  sendo  imperativo  o  respeito  \u00e0  boa-f\u00e9  e  \nconfian\u00e7a  rec\u00edprocas.  Sendo  assim,  o  requerente  tinha  total  liberdade  para  aceitar  ou  n\u00e3o  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  contratuais  oferecidas,  sendo  que  alegar  o  contr\u00e1rio  \u00e9  uma  verdadeira  afronta  aos  \nprinc\u00edpios  do  direito  contratual,  em  especial  ao  princ\u00edpio  da  autonomia  da  vontade.  Ocorre  \nque  na  assembleia  mensal  n\u00ba  35,  realizada  em  16\/08\/2013,  o  requerente  ofertou  lance  com  \nrecursos  pr\u00f3prios,  foi  contemplado  e,  somente,  em  03\/09\/2013,  entrou  em  contato  com  a  \ncentral  de  atendimento  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  acerca  do  Kit  de  Faturamento,  ocasi\u00e3o  em  \nque  ficou  ciente  que  referido  kit  deveria  ser  impresso  atrav\u00e9s  do  site.  Ressalta  que,  mesmo  \nsem  ter  iniciado  o  processo  de  aquisi\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  junto  \u00e0  administradora,  o  requerente  \nfirmou  compromisso  de  compra  e  venda  de  um  im\u00f3vel  com  terceiro,  ajustando  com  este  \nque  o  valor  da  carta  de  cr\u00e9dito  seria  pago  em  90  dias,  o  que  n\u00e3o  se  pode  admitir  tendo  em  \nvista  que  a  administradora  n\u00e3o  se  responsabiliza  da  negocia\u00e7\u00e3o  do  requerente  com  terceiro,  \nbem  como  a  contempla\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  permiss\u00e3o  para  utiliza\u00e7\u00e3o  do  valor  do  cr\u00e9dito  contratado  no  \nato  da  aquisi\u00e7\u00e3o  da  cota  de  cons\u00f3rcio  mediante  o  atendimento  dos  requisitos  previstos  \ncontratualmente,  o  que,  n\u00e3o  foram  cumpridos  pelo  requerente.  A  parte  requerente  demorou  \nmais  de  60  dias,  a  contar  da  contempla\u00e7\u00e3o,  para  dar  in\u00edcio  ao  processo  de  aquisi\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel  e em  06\/11\/2011,  ficou  ciente  de  que  o  processo  de  aquisi\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  seria  \ndevolvido  porque  os  Cart\u00f3rios  de  Registros  de  Im\u00f3veis  n\u00e3o  aceitam  o  registro  em  nome  de  \nempres\u00e1rio  individual.  Naquela  ocasi\u00e3o  foram  dadas,  ao  requerente,  as  op\u00e7\u00f5es  de  efetuar  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  4\ncess\u00e3o\n e  transfer\u00eancia  dos  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es  sobre  a  759  do  Grupo  61  \u00e0  pessoa  f\u00edsica  ou  \naguardar  180  dias,  e  quitar  a  cota  para  receber  o  cr\u00e9dito  em  esp\u00e9cie.  Estando  evidente  o  \nmotivo  pelo  qual  a  carta  de  cr\u00e9dito  n\u00e3o  foi  liberada,  eis  o requerente  n\u00e3o  efetuou  a \ntransfer\u00eancia  da  cota  para  \u00e0  pessoa  f\u00edsica,  n\u00e3o  houve  qualquer  il\u00edcito  por  parte  da  requerida.  \nN\u00e3o  h\u00e1  raz\u00e3o  para  que  a  requerida  n\u00e3o  emita  o  Contrato  de  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  em  nome  \ndo  requerente,  tanto  o  \u00e9  que,  a  pr\u00f3pria  administradora  de  cons\u00f3rcios  deu  esta  op\u00e7\u00e3o  a  ele,  \nmas  para  tanto  necessita  que  ele  assine  os  documentos  pertinentes  e,  com  o  documento  \ndevidamente  registrado,  liberar\u00e1  a  carta  de  cr\u00e9dito  em  favor  do  vendedor  do  im\u00f3vel  \nescolhido  pelo  requerente.  Requereu  seja  a  demanda  julgada  improcedente  e  o  autor  \ncondenado  ao  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nA  seguir  a  parte  autora  requereu  que  fosse  realizada  penhora  on-line  na  \nconta  banc\u00e1ria  da  requerida  (fls.  178\/184)  e  juntou  documentos  (fls.  186\/198).\nHouve  deferimento  do  pedido  (fls.  200)  e  a  penhora  foi  efetuada  (fls.  \n202\/204  e  206),  tendo  sido  expedido  mandado  de  levantamento  (fls.  207).\nPosteriormente  a  parte  requerida  pleiteou  que  o  requerente  apresentasse  \ncau\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea  para  garantia  do  pagamento  do  valor  que  foi  liberado  (fls.  210)\nHouve  r\u00e9plica  e  juntada  de  documento  (fls.  213\/221).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado  diante  da  desnecessidade  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  outras  provas.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \npela  qual  a  parte  autora  pretendeu:  a)  que  a  requerida  creditasse  na  sua  conta  corrente  o  \nvalor  da  carta  de  cr\u00e9dito,  no  montante  de  R$87.381,68;  b)  que  fosse  determinado  o \nRegistro  do  Instrumento  Particular  de  Compra  e  Venda  do  Im\u00f3vel  com  Garantia  de  \nAliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  em  car\u00e1ter  provis\u00f3rio  at\u00e9  a  confec\u00e7\u00e3o  de  novo  documento  por  parte  \nda  Requerida;  c)  que  fosse  determinado  \u00e0  requerida  a  confec\u00e7\u00e3o  de  novo  instrumento  \nparticular  de  compra  e  venda  com  recursos  advindos  do  sistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  nome  da  pessoa  f\u00edsica  do  Requerente;  d)  que  fosse  a  requerida  \ncondenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  por  valor  n\u00e3o  inferior  a  R$  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  5\n80.000,00\n (oitenta  mil  reais).\nSegundo  alegou  na  inicial,  a  parte  autora  \u00e9  titular  de  uma  Conta  Corrente  n\u00ba  \n03410-9,  Ag\u00eancia  0298  no  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  por  interm\u00e9dio  da  qual  contratou  um  \nCons\u00f3rcio  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  um  bem  im\u00f3vel  padr\u00e3o  no  valor  de  R$70.000,00  com  a \nRequerida,  com  prazo  para  pagamento  em  200  meses,  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  \nem  27  de  junho  de  2013.\nEm  agosto  do  mesmo  ano,  localizou  o im\u00f3vel  pretendido,  ou  seja,  um  \nterreno  localizado  na  Avenida  Brasil,  Esquina  da  Alameda  Estados  Unidos,  lote  16,  quadra  \n27,  Bairro  City  Barretos,  na  cidade  de  Barretos,  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  que  estava  \u00e0  venda  \nna  Imobili\u00e1ria  Imp\u00e9rio  Empreendimentos,  tendo  dado  um  lance  de  R$27.000,00  com  o  \nescopo  de  obter  a  carta  de  cr\u00e9dito  e  efetuar  o  pagamento  do  montante  faltante  do  terreno,  \ntendo  sido  contemplado,  o  que  motivou  o  d\u00e9bito  do  referido  valor  em  sua  conta  corrente,  \nn\u00e3o  tendo,  entretanto,  recebido  o  valor  da  carta  de  cr\u00e9dito,  estando  a  ponto  de  perder  o  \nneg\u00f3cio  em  raz\u00e3o  da  demora.  \nA  prova  documental  produzida  nos  autos  indica  que  a  demora  na  libera\u00e7\u00e3o  \ndo  cr\u00e9dito  se  deveu  ao  fato  de  que  o  numer\u00e1rio  somente  poderia  ser  liberado  depois  que  a   \npropriedade  fiduci\u00e1ria  do  im\u00f3vel  estivesse  constitu\u00edda,  o  que  ocorre  pelo  registro  do  \nContrato  de  Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  junto  ao  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  competente.\nEntretanto,  no  caso  presente,  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  o  registro  (fls.  70),  tendo  em  \nvista  que  o  contrato  estava  em  nome  do  empres\u00e1rio  individual  que  n\u00e3o  tem  personalidade  \njur\u00eddica  e  n\u00e3o  poderia  ser  adquirente  do  im\u00f3vel.\nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  empresa  requerida  alegou  que,  ap\u00f3s  a  negativa  do  registro  \nde  im\u00f3veis,  teriam  sido  dadas  ao  requerente  duas  op\u00e7\u00f5es  para  a  solu\u00e7\u00e3o  da  pend\u00eancia:  a)  \nefetuar  a  Cess\u00e3o  e  Transfer\u00eancia  dos  Direitos  e  Obriga\u00e7\u00f5es  sobre  a  759  cota   do  Grupo  61  \u00e0  \npessoa  f\u00edsica,  Jose  Rezende  de  S\u00e1  Neto;  b)  aguardar  180  dias,  e  quitar  a  cota  para  receber  o  \ncr\u00e9dito  em  esp\u00e9cie.\nEntretanto,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  documental  de  que  tais  op\u00e7\u00f5es  tenham  sido  \nefetivamente  propostas  \u00e0  parte  autora  e  que  ela  as  tenha  recusado  e  a  parte  requerida  n\u00e3o  \npleiteou  a  produ\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  outras  provas  (fls.  222).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  6\nDe\n se  ressaltar  ainda  a  responsabilidade  do  Grupo  Ita\u00fa,  na  pessoa  do  gerente  \nda  ag\u00eancia  onde  a  Microempresa  mantinha  a  conta  corrente,  que  ofereceu  \u00e0  parte  autora  um  \nproduto  que  deveria  ter  conhecimento  de  que  n\u00e3o  poderia  usufruir  (fls.  81).\nO  e-mail  juntado  aos  autos  comprova  que  foi  o  gerente  da  ag\u00eancia  quem  \nofereceu  ao  autor  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  cons\u00f3rcio  e  deveria  ele  ter  pr\u00e9vio  conhecimento  da  \nimpossibilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  do  contrato  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \u00e0 \nmicroempresa,  de  forma  que  a  parte  requerida  tem  responsabilidade  quanto  ao  transtorno  \ncausado  pela  impossibilidade  de  concretiza\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio.\nHouve  a  concess\u00e3o  de  liminar  em  segunda  inst\u00e2ncia  para  determinar  ao  \nbanco  que  liberasse  o  valor  da  conta  de  R$  87.381,68,  no  prazo  de  48  horas  e \nconfeccionasse  a  rerratifica\u00e7\u00e3o  do  instrumento  para  possibilitar  sua  prenota\u00e7\u00e3o  a  ser  feita  \nno  prazo  de  10  dias  junto  \u00e0  matr\u00edcula  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  de  Barretos,  n\u00e3o  \nhavendo  provas  de  que  tal  rerratifica\u00e7\u00e3o  tenha  efetivamente  sido  efetuada  e  que  tenha  \nhavido  a  recusa  da  parte  autora  com  a  sua  assinatura.\nDiante  do  descumprimento  por  parte  da  contestante,  houve  o  bloqueio  do  \nnumer\u00e1rio  via  BACENJUD  (fls.  202\/203)  estando  a  import\u00e2ncia  depositada  nos  autos  (fls.  \n206),  por\u00e9m  o  neg\u00f3cio  n\u00e3o  foi  concretizado.\nAssim,  deve  ser  acolhido  o  pedido  formulado  na  inicial  para  a  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  em  favor  do  requerente  no  valor  da  carta  de  cr\u00e9dito,  ou  seja,  R$  \n87.381,68  e  para  determinar  que  a  requerida  confeccione  novo  instrumento  particular  de  \ncompra  e  venda  com  recursos  advindos  do  sistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  em  nome  da  pessoa  f\u00edsica  do  requerente,  nos  termos  do  que  j\u00e1  foi  decidido  em  \nsegunda  inst\u00e2ncia.\nN\u00e3o h\u00e1  como  se  acolher  o  pedido  para  determina\u00e7\u00e3o  do  registro  do  \ninstrumento  particular  de  compra  e  venda  do  im\u00f3vel  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \nem  car\u00e1ter  provis\u00f3rio  at\u00e9  a  confec\u00e7\u00e3o  de  novo  documento  por  parte  da  requerida,  o  que  n\u00e3o  \n\u00e9  permitido  pelas  leis  que  regem  os  Registros  P\u00fablicos.\nPor  fim,  houve  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  requerida  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  valor  n\u00e3o  inferior  a  R$  80.000,00,  assim  como  fixa\u00e7\u00e3o  de  \nmulta  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  7\nN\u00e3o\n h\u00e1  d\u00favidas  de  que  foram  produzidos  danos  morais.\nA  uma,  porque  a  responsabilidade,  inicialmente,  pelo  insucesso  da  opera\u00e7\u00e3o  \ndeve  ser  atribu\u00eddo  ao  gerente  da  ag\u00eancia  do  Banco  Ita\u00fa  onde  a  Microempresa  mantinha  \nconta  corrente  que  ofereceu  produto  ao  cliente  que  ele  n\u00e3o  poderia  usufruir.  \nA  duas,  porque  o  d\u00e9bito  do  valor  do  lance  na  conta  corrente  da  parte  autora  \nocorreu  em  19\/08\/13  (fls.  46),  e  at\u00e9  o  ajuizamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o  ocorrido  em  \n24\/03\/2014  a  pend\u00eancia  n\u00e3o  havia  sido  solucionada,  n\u00e3o  havendo  provas  de  que  o  autor  \ntenha  se  recusado  a  assinar  a  Cess\u00e3o  e  Transfer\u00eancia  dos  Direitos  e  Obriga\u00e7\u00f5es  sobre  a  759  \ncota   do  Grupo  61  \u00e0  pessoa  f\u00edsica  de  Jose  Rezende  de  S\u00e1  Neto  ou  sequer  que  tenha  sido  o  \ninstrumento  de  cess\u00e3o  efetivamente  confeccionado.  Da  mesma  forma,  n\u00e3o  h\u00e1  provas  nos  \nautos  que  lhe  tenha  sido  dada  a  op\u00e7\u00e3o  de  aguardar  180  dias  e  quitar  a  cota  para  receber  o  \ncr\u00e9dito  em  esp\u00e9cie.   \nA  tr\u00eas,  porque  a  documenta\u00e7\u00e3o  constante  dos  autos  indica  que,  em  raz\u00e3o  da  \ndemora  na  libera\u00e7\u00e3o  do  valor  do  cr\u00e9dito,  o  neg\u00f3cio  esteve  em  vias  de  ser  cancelado  (fls.  \n50\/54),  depois  de  j\u00e1  obtido  alvar\u00e1  de  licen\u00e7a  para  constru\u00e7\u00e3o  (fls.  74)  e  iniciadas  as  obras  \n(fls.  98\/101).\nO valor  pretendido,  entretanto,  se  configura  por  demais  excessivo  e n\u00e3o  \nguarda  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  com  os  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e  razoabilidade  de  forma  \nque,  atendendo  \u00e0s  circunst\u00e2ncias  do  caso  e  considerando  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  pode  se  \nconfigurar  fonte  de  enriquecimento  sem  causa,  entendo  suficiente  para  o  caso  presente  a  \nfixa\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  equivalente  a  R$  10.000,00.  \nIndefiro  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  da  Requerida  \u00e0s  penas  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-\nf\u00e9,  nos  termos  do  artigo  17,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  n\u00e3o  verificar  tenha  a  empresa  \ncontestante  se  excedido  nas  raz\u00f5es  da  resposta  apresentada  nos  autos,  nem  tenha  sido  \ncomprovado  ter  ela  alterado  a  verdade  dos  fatos.\nAnte  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nCOMINAT\u00d3RIA  C.C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  E  PEDIDO  DE  \nTUTELA  ANTECIPADA  que  JOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  ME  representada  por  \nJOS\u00c9  REZENDE  DE  S\u00c1  NETO  ajuizou  em  face  do  ITA\u00da  ADMINISTRADORA  DE  \nCONS\u00d3RCIOS  LTDA,  e  o  fa\u00e7o  determinar  que  seja  disponibilizado  o  cr\u00e9dito  em  favor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br      \n1002152-15.2014.8.26.0066 - lauda  8\ndo\n requerente  no  valor  da  carta  de  cr\u00e9dito,  ou  seja,  R$  87.381,68  e  que  a  parte  requerida  \nconfeccione  novo  instrumento  particular  de  compra  e  venda  com  recursos  advindos  do  \nsistema  de  cons\u00f3rcio  e  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  nome  da  pessoa  f\u00edsica  do  \nrequerente  para  possibilitar  o  registro  junto  ao  Registro  de  Im\u00f3veis  de  Barretos,  \nconfirmando  a  tutela  antecipada  concedida  em  segunda  inst\u00e2ncia.\nCondeno  a  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  \nfavor  da  parte  autora,  que  fixo  em  R$  10.000,00  corrigidos  monetariamente  e  acrescidos  de  \njuros  de  mora  a  partir  da  data  desta  senten\u00e7a.  \nEm  consequ\u00eancia,  julgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o,  na  fase  de  conhecimento,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  269,  I  do  CPC.  \nCondeno  ainda  a  parte  requerida  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.  Transitada  em  julgado  requeira  a  parte  vencedora  o  que  de  direito  em  \ntermos  do  prosseguimento  do  feito  na  fase  de  execu\u00e7\u00e3o.  Em  nada  sendo  requerido  \narquivem-se  os  autos  observadas  as  formalidades  legais.  \nBarretos , 19  de  maio  de  2015.\nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 325D56. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 12:08 . fls. 230"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70026620-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/12\/2014 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2014","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70026207-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 15\/12\/2014 02:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0603\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1791 P\u00e1gina: 662","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0603\/2014 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente acerca da peti\u00e7\u00e3o do requerido retro (fls. 210), no prazo de 5 (cinco) dias. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam ou n\u00e3o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ante o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento ou julgamento antecipado. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente acerca da peti\u00e7\u00e3o do requerido retro (fls. 210), no prazo de 5 (cinco) dias. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam ou n\u00e3o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ante o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento ou julgamento antecipado. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  03  de  dezembro  de  2014 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Escriv\u00e3o  Substituto , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos.\nManifeste-se  o  requerente  acerca  da  peti\u00e7\u00e3o  do  requerido  retro  (fls.  210),  no  prazo  \nde  5  (cinco)  dias.\nSem  preju\u00edzo ,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias,  as  provas  \nque  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando  a  necessidade  e  pertin\u00eancia,  sem  preju\u00edzo  de  \neventual  julgamento  antecipado  da  lide,  bem  como  esclare\u00e7am  se  t\u00eam  ou  n\u00e3o  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  ante  o  disposto  no  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  \n331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  saneamento  ou  julgamento  antecipado.\nIntime-se.\nBarretos , 03  de  dezembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo 2030CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 04\/12\/2014 \u00e0s 11:18 . fls. 211"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70010523-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2014 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1680 P\u00e1gina: 602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2014 Teor do ato: Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 01\/07\/2014. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 01\/07\/2014.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1658 P\u00e1gina: 712","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2014 Teor do ato: Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 202\/203: D\u00ea-se ci\u00eancia ao requerente do bloqueio efetivado via BACENJUD, bem como da ordem judicial de transfer\u00eancia para conta judicial. Comunicado o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial, cumpra-se o determinado no despacho de fls. 200, liberando-se em favor do autor com a expedi\u00e7\u00e3o do necess\u00e1rio. Intime-se. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 202\/203: D\u00ea-se ci\u00eancia ao requerente do bloqueio efetivado via BACENJUD, bem como da ordem judicial de transfer\u00eancia para conta judicial. Comunicado o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial, cumpra-se o determinado no despacho de fls. 200, liberando-se em favor do autor com a expedi\u00e7\u00e3o do necess\u00e1rio. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da  Aboli\u00e7\u00e3o,  1500 ,   .  -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195  -   Barretos  -   SP\nTelefone:   (17)  3322-5700  -  E-mail:   barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  maio  de  2014 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Rog\u00e9rio  Aparecido  \nExposto  de  Souza , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00f4nica   Senise   Ferreira   de   Camargo\nProcesso  n\u00famero  de  ordem:  2014\/000711 .\nVistos .\nFls.  202\/203:  D\u00ea-se  ci\u00eancia  ao  requerente  do  bloqueio  efetivado  via  BACENJUD,  \nbem  como  da  ordem  judicial  de  transfer\u00eancia  para  conta  judicial.\nComunicado  o  dep\u00f3sito  da  quantia  em  conta  judicial,  cumpra-se  o  determinado  no  \ndespacho  de  fls.  200,  liberando-se  em  favor  do  autor  com  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nBarretos , 23  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo DB381. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 23\/05\/2014 \u00e0s 14:21 . fls. 204"}},{"data":"23\/05\/2014","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1654 P\u00e1gina: 598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2014 Teor do ato: N\u00famero da Vara: 2014\/000711 Vistos. A contestante afirmou em contesta\u00e7\u00e3o (fls. 148) o descumprimento da tutela antecipada concedida, alegando a necessidade de assinatura do TERMO DE CESS\u00c3O E TRANSFER\u00caNCIA DE CR\u00c9DITO PARA PESSOA F\u00cdSICA, em raz\u00e3o do \u00f3bice do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis em efetuar o registro em nome do empres\u00e1rio individual. A decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em sede de agravo de instrumento interposto da decis\u00e3o de fls. 128\/129 deu provimento ao recurso (fls. 133) para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta no valor de R$ 87.381,68 e a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o patrim\u00f4nio do empres\u00e1rio individual e da pessoa f\u00edsica se confundem Em assim sendo, a institui\u00e7\u00e3o financeira, na impossibilidade de registrar o contrato em nome do empres\u00e1rio individual, deveria ter realizado a rerratifica\u00e7\u00e3o determinada em segunda inst\u00e2ncia para constar o nome da pessoa f\u00edsica de JOS\u00c9 REZENDE S\u00c1 NETO, regularizando o contrato, possibilitando o registro e efetuando a libera\u00e7\u00e3o do dinheiro. Como n\u00e3o o fez, deve ser deferido o pedido formulado pelo requerente, para penhora online da quantia correspondente, liberando-se em favor do autor. De se ressaltar que, neste momento processual e nestes autos, n\u00e3o cabe a execu\u00e7\u00e3o da multa cominat\u00f3ria pretendida. \u00c0 serventia para bloqueio via BACENJUD da import\u00e2ncia de R$ 87.381,68. Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    N\u00famero da Vara: 2014\/000711 Vistos. A contestante afirmou em contesta\u00e7\u00e3o (fls. 148) o descumprimento da tutela antecipada concedida, alegando a necessidade de assinatura do TERMO DE CESS\u00c3O E TRANSFER\u00caNCIA DE CR\u00c9DITO PARA PESSOA F\u00cdSICA, em raz\u00e3o do \u00f3bice do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis em efetuar o registro em nome do empres\u00e1rio individual. A decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em sede de agravo de instrumento interposto da decis\u00e3o de fls. 128\/129 deu provimento ao recurso (fls. 133) para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta no valor de R$ 87.381,68 e a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o patrim\u00f4nio do empres\u00e1rio individual e da pessoa f\u00edsica se confundem Em assim sendo, a institui\u00e7\u00e3o financeira, na impossibilidade de registrar o contrato em nome do empres\u00e1rio individual, deveria ter realizado a rerratifica\u00e7\u00e3o determinada em segunda inst\u00e2ncia para constar o nome da pessoa f\u00edsica de JOS\u00c9 REZENDE S\u00c1 NETO, regularizando o contrato, possibilitando o registro e efetuando a libera\u00e7\u00e3o do dinheiro. Como n\u00e3o o fez, deve ser deferido o pedido formulado pelo requerente, para penhora online da quantia correspondente, liberando-se em favor do autor. De se ressaltar que, neste momento processual e nestes autos, n\u00e3o cabe a execu\u00e7\u00e3o da multa cominat\u00f3ria pretendida. \u00c0 serventia para bloqueio via BACENJUD da import\u00e2ncia de R$ 87.381,68. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: (17) \n3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  Camargo\n                          N\u00famero  da  Vara : 2014\/000711\nVistos.\nA  contestante  afirmou  em  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  148)  o  descumprimento  da  tutela  \nantecipada  concedida,  alegando  a  necessidade  de  assinatura  do  TERMO  DE  CESS\u00c3O  E \nTRANSFER\u00caNCIA  DE  CR\u00c9DITO  PARA  PESSOA  F\u00cdSICA,  em  raz\u00e3o  do  \u00f3bice  do  Cart\u00f3rio  de  \nRegistro  de  Im\u00f3veis  em  efetuar  o  registro  em  nome  do  empres\u00e1rio  individual.\nA  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  proferida  em  sede  de  agravo  de  instrumento  interposto  da  \ndecis\u00e3o  de  fls.  128\/129  deu  provimento  ao  recurso  (fls.  133)  para  determinar  o  dep\u00f3sito  da  \nlibera\u00e7\u00e3o  da  carta  no  valor  de  R$  87.381,68  e  a  rerratifica\u00e7\u00e3o  do  escrito  e  sua  prenota\u00e7\u00e3o,  tendo  \nem  vista  que  o  patrim\u00f4nio  do  empres\u00e1rio  individual  e  da  pessoa  f\u00edsica  se  confundem\nEm  assim  sendo,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  na  impossibilidade  de  registrar  o \ncontrato  em  nome  do  empres\u00e1rio  individual,  deveria  ter  realizado  a  rerratifica\u00e7\u00e3o  determinada  em  \nsegunda  inst\u00e2ncia  para  constar  o  nome  da  pessoa  f\u00edsica  de  JOS\u00c9  REZENDE  S\u00c1  NETO,  \nregularizando  o  contrato,  possibilitando  o  registro  e  efetuando  a  libera\u00e7\u00e3o  do  dinheiro.\nComo  n\u00e3o  o  fez,  deve  ser  deferido  o  pedido  formulado  pelo  requerente,  para  \npenhora  online  da  quantia  correspondente,  liberando-se  em  favor  do  autor.\nDe  se  ressaltar  que,  neste  momento  processual  e  nestes  autos,  n\u00e3o  cabe  a \nexecu\u00e7\u00e3o  da  multa  cominat\u00f3ria  pretendida.\n\u00c0  serventia  para  bloqueio  via  BACENJUD  da  import\u00e2ncia  de  R$  87.381,68.\nInt.\nBarretos ,19  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo D597F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 19\/05\/2014 \u00e0s 16:30 . fls. 200"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    o Aviso de Recebimento de fls. 147","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Documento Sigiloso Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006994-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Penhora On-Line Data: 16\/05\/2014 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006994-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Penhora On-Line Data: 16\/05\/2014 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006994-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Penhora On-Line Data: 16\/05\/2014 18:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006233-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/05\/2014 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006233-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/05\/2014 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70006233-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/05\/2014 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1639 P\u00e1gina: 768","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2014 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da juntada aos autos \u00e0s fls. 134\/144 das principais pe\u00e7as do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, que tramitou perante a 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cujo teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o j\u00e1 havia sido comunicado aos autos (fls. 124\/127) e que culminou na r. Decis\u00e3o de fls. 128\/129. Advogados(s): Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da juntada aos autos \u00e0s fls. 134\/144 das principais pe\u00e7as do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, que tramitou perante a 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cujo teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o j\u00e1 havia sido comunicado aos autos (fls. 124\/127) e que culminou na r. Decis\u00e3o de fls. 128\/129.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 18 de abril de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR267287204TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1002152-15.2014.8.26.0066-001, emitido para Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda.. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1628 P\u00e1gina: 561","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2014 Teor do ato: N\u00famero de controle: 2014\/000711. Vistos. Peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/122: mantenho a decis\u00e3o agravada (fls. 104\/106) por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o obstante, conforme se verifica nos autos, foi comunicado por e-mail juntado \u00e0s fls. 124\/127 o teor da r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, em tr\u00e2mite perante o Eg. Tribunal de Justi\u00e7a ad quem, que reformou a decis\u00e3o de fls. 104\/106 para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta de cr\u00e9dito, no valor de R$ 87.381,68, a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, determinando a libera\u00e7\u00e3o do numer\u00e1rio em 48 horas, a partir da ci\u00eancia da requerida, e a confec\u00e7\u00e3o do documento em 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 1.500,00 limitada a 30 dias. Dessa forma, INTIME-SE a parte acima indicada para ci\u00eancia acerca da r. decis\u00e3o proferida, enviando-se c\u00f3pia do e-mail de fls. 124\/127. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Impress\u00e3o e Encaminhamento de Carta AR aos Correios","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2014","descricao":"Mantida a Decis\u00e3o Anterior    N\u00famero de controle: 2014\/000711. Vistos. Peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/122: mantenho a decis\u00e3o agravada (fls. 104\/106) por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o obstante, conforme se verifica nos autos, foi comunicado por e-mail juntado \u00e0s fls. 124\/127 o teor da r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, em tr\u00e2mite perante o Eg. Tribunal de Justi\u00e7a ad quem, que reformou a decis\u00e3o de fls. 104\/106 para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta de cr\u00e9dito, no valor de R$ 87.381,68, a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, determinando a libera\u00e7\u00e3o do numer\u00e1rio em 48 horas, a partir da ci\u00eancia da requerida, e a confec\u00e7\u00e3o do documento em 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 1.500,00 limitada a 30 dias. Dessa forma, INTIME-SE a parte acima indicada para ci\u00eancia acerca da r. decis\u00e3o proferida, enviando-se c\u00f3pia do e-mail de fls. 124\/127. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Mantida a Decis\u00e3o Anterior","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, Barretos -SP  - 14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  03  de  abril  de  2014 ,  conclusos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  \nCamargo ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  do(a)  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  de  Barretos .  Eu,  Artur  Ventura  da  \nSilva  Junior , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda., CNPJ 00.000.776\/0001-01\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa, 361\n08550-350        Poa -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  Camargo\nN\u00famero  de  controle:  2014\/000711 .\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o  de  fls.  108\/122:  mantenho  a  decis\u00e3o  agravada  (fls.  104\/106)  por  seus  \npr\u00f3prios  fundamentos.\nN\u00e3o obstante,  conforme  se  verifica  nos  autos,  foi  comunicado  por  e-mail  juntado  \n\u00e0s  fls.  124\/127  o  teor  da  r.  decis\u00e3o  monocr\u00e1tica  proferida  nos  autos  do  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n2046955-70.2014.8.26.0000,  em  tr\u00e2mite  perante  o  Eg.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ad  quem ,  que  reformou  \na  decis\u00e3o  de  fls.  104\/106  para  determinar  o  dep\u00f3sito  da  libera\u00e7\u00e3o  da  carta  de  cr\u00e9dito,  no  valor  de  \nR$  87.381,68,  a  rerratifica\u00e7\u00e3o  do  escrito  e  sua  prenota\u00e7\u00e3o,  determinando  a  libera\u00e7\u00e3o  do  numer\u00e1rio  \nem  48  horas,  a  partir  da  ci\u00eancia  da  requerida,  e  a  confec\u00e7\u00e3o  do  documento  em  10  dias,  sob  pena  \nde  multa  di\u00e1ria  no  importe  de  R$  1.500,00  limitada  a  30  dias.\nDessa  forma,  INTIME-SE  a  parte  acima  indicada  para  ci\u00eancia  acerca  da  r.  \ndecis\u00e3o  proferida,  enviando-se  c\u00f3pia  do  e-mail  de  fls.  124\/127.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  intima\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  intima\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nBarretos , 03  de  abril  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo AAAF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 04\/04\/2014 \u00e0s 10:24 . fls. 128\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa,  361\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Barretos  - Cart\u00f3rio  da 3\u00aa. Vara  C\u00edvel\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500\n14783-195        Barretos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa,  361\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Barretos  - Cart\u00f3rio  da 3\u00aa. Vara  C\u00edvel\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500\n14783-195        Barretos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1002152-15.2014.8.26.0066 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo AAAF5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 04\/04\/2014 \u00e0s 10:24 . fls. 129"}},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.14.70003946-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 26\/03\/2014 20:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1622 P\u00e1gina: 683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2014 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais na qual a parte autora pretendeu a concess\u00e3o de tutela antecipada para que fosse determinado ao banco requerido o cr\u00e9dito em conta corrente do valor da carta de cr\u00e9dito no montante de R$ 87.381,68 e que fosse determinado o Registro do Instrumento Particular de Compra e venda do im\u00f3vel em car\u00e1ter provis\u00f3rio at\u00e9 a confec\u00e7\u00e3o de outro documento por parte da requerida. O exame da documenta\u00e7\u00e3o anexada aos autos comprova que a empresa individual autora adquiriu uma cota de cons\u00f3rcio (fls. 26), deu um lance, foi contemplada e adquiriu um im\u00f3vel (fls. 50). Entretanto, houve problemas com a documenta\u00e7\u00e3o, eis que o instrumento particular de compra e venda foi emitido em nome da microempresa adquirente da cota (fls. 56) e n\u00e3o foi poss\u00edvel o respectivo registro, conforme nota de devolu\u00e7\u00e3o que anexou (fls. 70). O teor da nota de devolu\u00e7\u00e3o indica a impossibilidade do \"registro provis\u00f3rio\" do neg\u00f3cio, figura essa n\u00e3o contemplada no nosso ordenamento jur\u00eddico. Ademais, se a cota foi adquirida pela microempresa, necess\u00e1rio que se verifique junto a Administradora do Cons\u00f3rcio a possibilidade de reemiss\u00e3o do documento de fls. 56 em nome da pessoa f\u00edsica, o que n\u00e3o pode ser analisado de pronto, neste momento processual, n\u00e3o obstante a urg\u00eancia do autor, amea\u00e7ado da perda do neg\u00f3cio (fls. 50). Dessa forma, determino que os autos retornem \u00e0 conclus\u00e3o para an\u00e1lise do pedido de tutela antecipada ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta. CITE-SE o(a) r\u00e9(u) por carta para responder, querendo, no prazo de 15 dias, ficando ciente de que em n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o ser\u00e3o presumidos como verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a) na inicial. nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se. Advogados(s): Gustavo Henrique Souza Macedo (OAB 332632\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais na qual a parte autora pretendeu a concess\u00e3o de tutela antecipada para que fosse determinado ao banco requerido o cr\u00e9dito em conta corrente do valor da carta de cr\u00e9dito no montante de R$ 87.381,68 e que fosse determinado o Registro do Instrumento Particular de Compra e venda do im\u00f3vel em car\u00e1ter provis\u00f3rio at\u00e9 a confec\u00e7\u00e3o de outro documento por parte da requerida. O exame da documenta\u00e7\u00e3o anexada aos autos comprova que a empresa individual autora adquiriu uma cota de cons\u00f3rcio (fls. 26), deu um lance, foi contemplada e adquiriu um im\u00f3vel (fls. 50). Entretanto, houve problemas com a documenta\u00e7\u00e3o, eis que o instrumento particular de compra e venda foi emitido em nome da microempresa adquirente da cota (fls. 56) e n\u00e3o foi poss\u00edvel o respectivo registro, conforme nota de devolu\u00e7\u00e3o que anexou (fls. 70). O teor da nota de devolu\u00e7\u00e3o indica a impossibilidade do \"registro provis\u00f3rio\" do neg\u00f3cio, figura essa n\u00e3o contemplada no nosso ordenamento jur\u00eddico. Ademais, se a cota foi adquirida pela microempresa, necess\u00e1rio que se verifique junto a Administradora do Cons\u00f3rcio a possibilidade de reemiss\u00e3o do documento de fls. 56 em nome da pessoa f\u00edsica, o que n\u00e3o pode ser analisado de pronto, neste momento processual, n\u00e3o obstante a urg\u00eancia do autor, amea\u00e7ado da perda do neg\u00f3cio (fls. 50). Dessa forma, determino que os autos retornem \u00e0 conclus\u00e3o para an\u00e1lise do pedido de tutela antecipada ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta. CITE-SE o(a) r\u00e9(u) por carta para responder, querendo, no prazo de 15 dias, ficando ciente de que em n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o ser\u00e3o presumidos como verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a) na inicial. nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, Barretos -SP  - 14783-195\nDECIS\u00c3O\/CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O  E INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002152-15.2014.8.26.0066  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Jos\u00e9 Rezende  de S\u00e1  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda., CNPJ 00.000.776\/0001-01\nA(o) Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa, 350\n08550-350        Poa -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  M\u00f4nica  Senise  Ferreira  de  Camargo\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  na  qual  a  parte  autora  pretendeu  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada  para  que  \nfosse  determinado  ao  banco  requerido  o  cr\u00e9dito  em  conta  corrente  do  valor  da  carta  \nde  cr\u00e9dito  no  montante  de  R$  87.381,68  e  que  fosse  determinado  o  Registro  do  \nInstrumento  Particular  de  Compra  e  venda  do  im\u00f3vel  em  car\u00e1ter  provis\u00f3rio  at\u00e9  a  \nconfec\u00e7\u00e3o  de  outro  documento  por  parte  da  requerida.\nO  exame  da  documenta\u00e7\u00e3o  anexada  aos  autos  comprova  que  a \nempresa  individual  autora  adquiriu  uma  cota  de  cons\u00f3rcio  (fls.  26),  deu  um  lance,  \nfoi  contemplada  e  adquiriu  um  im\u00f3vel  (fls.  50).  Entretanto,  houve  problemas  com  a  \ndocumenta\u00e7\u00e3o,  eis  que  o  instrumento  particular  de  compra  e  venda  foi  emitido  em  \nnome  da  microempresa  adquirente  da  cota  (fls.  56)  e  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  o  respectivo  \nregistro,  conforme  nota  de  devolu\u00e7\u00e3o  que  anexou  (fls.  70).\nO  teor  da  nota  de  devolu\u00e7\u00e3o  indica  a  impossibilidade  do  \"registro  \nprovis\u00f3rio\"  do  neg\u00f3cio,  figura  essa  n\u00e3o  contemplada  no  nosso  ordenamento  \njur\u00eddico.   Ademais,  se  a  cota  foi  adquirida  pela  microempresa,  necess\u00e1rio  que  se  \nverifique  junto  a Administradora  do  Cons\u00f3rcio  a possibilidade  de  reemiss\u00e3o  do  \ndocumento  de  fls.  56  em  nome  da  pessoa  f\u00edsica,  o  que  n\u00e3o  pode  ser  analisado  de  \npronto,  neste  momento  processual,  n\u00e3o  obstante  a  urg\u00eancia  do  autor,  amea\u00e7ado  da  \nperda  do  neg\u00f3cio  (fls.  50).\nDessa  forma,  determino  que  os  autos  retornem  \u00e0  conclus\u00e3o  para  \nan\u00e1lise  do  pedido  de  tutela  antecipada  ap\u00f3s  o  decurso  do  prazo  de  resposta.\nCITE-SE  o(a)  r\u00e9(u)  por  carta  para  responder,  querendo,  no  prazo  \nde  15  dias ,  ficando  ciente  de  que  em  n\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o  presumidos  \ncomo  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo(a)  autor(a)  na  inicial.  nos  termos  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo A0D48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 26\/03\/2014 \u00e0s 11:35 . fls. 104\n\nartigo 285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  \nficando,  ainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  \nde  que  a  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nBarretos , 26  de  mar\u00e7o  de 2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo A0D48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 26\/03\/2014 \u00e0s 11:35 . fls. 105\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa,  350\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de Barretos  - Cart\u00f3rio  da 3\u00aa. Vara  C\u00edvel\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500\n14783-195        Barretos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1002152-15.2014.8.26.0066\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nIta\u00fa  Administradora  de  Cons\u00f3rcios  Ltda.\nAvenida  Antonio  Massa,  350\n08550-350       Poa -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de Barretos  - Cart\u00f3rio  da 3\u00aa. Vara  C\u00edvel\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500\n14783-195        Barretos -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1002152-15.2014.8.26.0066 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002152-15.2014.8.26.0066 e c\u00f3digo A0D48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MONICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO, liberado nos autos em 26\/03\/2014 \u00e0s 11:35 . fls. 106"}},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Custas Processuais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/03\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"06\/05\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/05\/2014","tipo":"Pedido de Penhora On-Line"},{"data":"07\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2015","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Primeiro Pedido de Bloqueio de Valores - Sistema BACENJUD"},{"data":"27\/01\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"02\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/04\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"17\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, III, do CPC)"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":177,"total_andamentos":177}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"379759838","codPublicacaoOrigem":"701165959","dataDivulgacao":"Sep 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1967","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 247\/248: defiro. Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial das quantias depositadas \u00e0s fls. 242\/243 em favor do requerente-exequente. Ap\u00f3s, esclare\u00e7a o requerente-exequente o motivo pelo qual ajuizou uma outra demanda (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066) para o cumprimento de senten\u00e7a da presente, procedimento totalmente desnecess\u00e1rio ante o fato de que, com o advento do processo sincr\u00e9tico, o cumprimento de senten\u00e7a se d\u00e1 nos mesmos autos do feito principal, n\u00e3o havendo qualquer dispositivo legal que embase a execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a proferida neste feito em autos apartados. Sem preju\u00edzo, apense a Serventia a este feito os autos mencionados (Processo n\u00ba 1006584-43.2014.8.26.0066), procedendo as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0632\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"531045","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9302055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 14 2015 09:53:25:033PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|1006584-43.2014.8.26.0066|1006584-43.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435718188","codPublicacaoOrigem":"796679448","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Vistos. Diante dos valores bloqueados na conta banc\u00e1ria do(a)(s) executado(a)(s), os quais se encontram \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do Ju\u00edzo, determino \u00e0 serventia a transfer\u00eancia para conta judicial e eventual desbloqueio de excedente, bem como intime(m)-se o(a)(s) executado(a)(s), na pessoa de seu(s) advogado(a)(s), dos valores penhorados, para os fins do disposto no art. 475-J, \u00a7 1\u00ba, do CPC. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"584","paginaFinal":"584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613111","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11158732","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:33:34:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435718189","codPublicacaoOrigem":"796679449","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Cumpra a Serventia o j\u00e1 determinado \u00e0s fls. 281, segundo par\u00e1grafo. Fls. 287: primeiramente, publique-se o despacho de fls. 281 e a decis\u00e3o de fls. 284 no Di\u00e1rio de Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico, uma vez que ambas ainda n\u00e3o foram habilitadas para publica\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s, aguarde-se o decurso do prazo previsto na decis\u00e3o de fls. 284. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/ SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"584","paginaFinal":"584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613111","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11158732","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:33:34:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219965488","codPublicacaoOrigem":"521502413","dataDivulgacao":"Mar 31 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1622","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria cumulada com indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais na qual a parte autora pretendeu a concess\u00e3o de tutela antecipada para que fosse determinado ao banco requerido o cr\u00e9dito em conta corrente do valor da carta de cr\u00e9dito no montante de R$ 87.381,68 e que fosse determinado o Registro do Instrumento Particular de Compra e venda do im\u00f3vel em car\u00e1ter provis\u00f3rio at\u00e9 a confec\u00e7\u00e3o de outro documento por parte da requerida. O exame da documenta\u00e7\u00e3o anexada aos autos comprova que a empresa individual autora adquiriu uma cota de cons\u00f3rcio (fls. 26), deu um lance, foi contemplada e adquiriu um im\u00f3vel (fls. 50). Entretanto, houve problemas com a documenta\u00e7\u00e3o, eis que o instrumento particular de compra e venda foi emitido em nome da microempresa adquirente da cota (fls. 56) e n\u00e3o foi poss\u00edvel o respectivo registro, conforme nota de devolu\u00e7\u00e3o que anexou (fls. 70). O teor da nota de devolu\u00e7\u00e3o indica a impossibilidade do \u0093registro provis\u00f3rio\u0094 do neg\u00f3cio, figura essa n\u00e3o contemplada no nosso ordenamento jur\u00eddico. Ademais, se a cota foi adquirida pela microempresa, necess\u00e1rio que se verifique junto a Administradora do Cons\u00f3rcio a possibilidade de reemiss\u00e3o do documento de fls. 56 em nome da pessoa f\u00edsica, o que n\u00e3o pode ser analisado de pronto, neste momento processual, n\u00e3o obstante a urg\u00eancia do autor, amea\u00e7ado da perda do neg\u00f3cio (fls. 50). Dessa forma, determino que os autos retornem \u00e0 conclus\u00e3o para an\u00e1lise do pedido de tutela antecipada ap\u00f3s o decurso do prazo de resposta. CITE-SE o(a) r\u00e9(u) por carta para responder, querendo, no prazo de 15 dias, ficando ciente de que em n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o ser\u00e3o presumidos como verdadeiros os fatos articulados pelo(a) autor(a) na inicial. nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumprase na forma e sob as penas da lei. Intime-se. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"685","paginaFinal":"685","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394888","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2894460","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Mar 31 2014 03:07:15:530AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405738542","codPublicacaoOrigem":"729442132","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente-exequente requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito no prazo de 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0802\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"651","paginaFinal":"651","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563487","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:04:18:347PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"221953994","codPublicacaoOrigem":"524699979","dataDivulgacao":"Apr  8 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  9 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1628","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - N\u00famero de controle: 2014\/000711. Vistos. Peti\u00e7\u00e3o de fls. 108\/122: mantenho a decis\u00e3o agravada (fls. 104\/106) por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o obstante, conforme se verifica nos autos, foi comunicado por e-mail juntado \u00e0s fls. 124\/127 o teor da r. decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, em tr\u00e2mite perante o Eg. Tribunal de Justi\u00e7a ad quem, que reformou a decis\u00e3o de fls. 104\/106 para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta de cr\u00e9dito, no valor de R$ 87.381,68, a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, determinando a libera\u00e7\u00e3o do numer\u00e1rio em 48 horas, a partir da ci\u00eancia da requerida, e a confec\u00e7\u00e3o do documento em 10 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no importe de R$ 1.500,00 limitada a 30 dias. Dessa forma, INTIME-SE a parte acima indicada para ci\u00eancia acerca da r. decis\u00e3o proferida, enviando-se c\u00f3pia do e-mail de fls. 124\/127. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de intima\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"564","paginaFinal":"564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"396943","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2938732","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Apr  8 2014 05:46:12:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|108\/122|104\/106|124\/127|2046955-70.2014.8.26.0000|104\/106|124\/127","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"231086133","codPublicacaoOrigem":"539675723","dataDivulgacao":"May 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1658","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 202\/203: D\u00ea-se ci\u00eancia ao requerente do bloqueio efetivado via BACENJUD, bem como da ordem judicial de transfer\u00eancia para conta judicial. Comunicado o dep\u00f3sito da quantia em conta judicial, cumpra-se o determinado no despacho de fls. 200, liberando-se em favor do autor com a expedi\u00e7\u00e3o do necess\u00e1rio. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"713","paginaFinal":"713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"407580","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3143576","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"May 27 2014 09:09:30:833AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|202\/203","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"464959250","codPublicacaoOrigem":"846180353","dataDivulgacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2098","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Manifeste-se o autor, requerendo o que de direito em termos de prosseguimento do feito, acerca da peti\u00e7\u00e3o de fls. 294\/301. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"663","paginaFinal":"663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"663678","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12510868","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 17 2016 09:44:08:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478630119","codPublicacaoOrigem":"866405998","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Manifestem-se as partes no prazo de comum de 5 dias acerca do c\u00e1lculo de fls. 314\/315 feito pelo Contador Judicial. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"726","paginaFinal":"726","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"675529","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13013348","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 12 2016 10:07:48:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"229942339","codPublicacaoOrigem":"537701842","dataDivulgacao":"May 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1654","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - N\u00famero da Vara: 2014\/000711 Vistos. A contestante afirmou em contesta\u00e7\u00e3o (fls. 148) o descumprimento da tutela antecipada concedida, alegando a necessidade de assinatura do TERMO DE CESS\u00c3O E TRANSFER\u00caNCIA DE CR\u00c9DITO PARA PESSOA F\u00cdSICA, em raz\u00e3o do \u00f3bice do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis em efetuar o registro em nome do empres\u00e1rio individual. A decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida em sede de agravo de instrumento interposto da decis\u00e3o de fls. 128\/129 deu provimento ao recurso (fls. 133) para determinar o dep\u00f3sito da libera\u00e7\u00e3o da carta no valor de R$ 87.381,68 e a rerratifica\u00e7\u00e3o do escrito e sua prenota\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o patrim\u00f4nio do empres\u00e1rio individual e da pessoa f\u00edsica se confundem Em assim sendo, a institui\u00e7\u00e3o financeira, na impossibilidade de registrar o contrato em nome do empres\u00e1rio individual, deveria ter realizado a rerratifica\u00e7\u00e3o determinada em segunda inst\u00e2ncia para constar o nome da pessoa f\u00edsica de JOS\u00c9 REZENDE S\u00c1 NETO, regularizando o contrato, possibilitando o registro e efetuando a libera\u00e7\u00e3o do dinheiro. Como n\u00e3o o fez, deve ser deferido o pedido formulado pelo requerente, para penhora online da quantia correspondente, liberando-se em favor do autor. De se ressaltar que, neste momento processual e nestes autos, n\u00e3o cabe a execu\u00e7\u00e3o da multa cominat\u00f3ria pretendida. \u00c0 serventia para bloqueio via BACENJUD da import\u00e2ncia de R$ 87.381,68. Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"603","paginaFinal":"603","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"406139","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"3115897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"May 21 2014 09:13:59:703AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|128\/129","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"346628237","codPublicacaoOrigem":"672033335","dataDivulgacao":"Jun 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1910","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ante o exposto, N\u00c3O ACOLHO os EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O interpostos por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME. nos autos da a\u00e7\u00e3o de que move em face de ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0405\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"629","paginaFinal":"629","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"505649","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7953099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun 22 2015 10:36:32:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437897215","codPublicacaoOrigem":"799714441","dataDivulgacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2058","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 270\/271: defiro. \u00c0 serventia para minuta pelo sistema BACENJUD. Sem preju\u00edzo, verifique a Serventia a possibilidade de entranhamento dos autos em apenso (Processo n\u00ba 1006584-43.2015.8.26.0066) neste feito, certificando-se, uma vez que aquele trata de cumprimento de senten\u00e7a deste, que j\u00e1 se encontra em andamento, e no feito apensado \u00e9 que foi efetivada a intima\u00e7\u00e3o da requerida-executada para a fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 475-J do CPC. Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"702","paginaFinal":"702","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"614834","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11225261","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 17 2016 10:17:56:633PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|1006584-43.2015.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689789540","codPublicacaoOrigem":"1153701862","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Manifeste-se a requerida, em 5 (cinco) dias, sobre a peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculos apresentados pelo requerente \u00e0s fls. 353\/356. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0484\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"981","paginaFinal":"981","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088180","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:45:55:557PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724790091","codPublicacaoOrigem":"1179718594","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Manifeste-se o requerido no prazo de 5 dias, acerca da peti\u00e7\u00e3o e c\u00e1lculo de fls. 363\/364. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0698\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"740","paginaFinal":"740","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906781","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24739143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:45:36:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"218931349","codPublicacaoOrigem":"519920654","dataDivulgacao":"Mar 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1619","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1002152-15.2014.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto ADVOGADO : 332632\/SP - Gustavo Henrique Souza Macedo REQDO : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 24\/03\/2014","paginaInicial":"570","paginaFinal":"570","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"393851","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2873673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Mar 26 2014 02:29:31:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"332632","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|332632","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"241683940","codPublicacaoOrigem":"550359384","dataDivulgacao":"Jul  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1680","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 01\/07\/2014. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"613","paginaFinal":"613","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"416334","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3347931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"Jul  1 2014 08:06:17:743AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557759681","codPublicacaoOrigem":"980295181","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ante o exposto, ACOLHO PARCIALMENTE a presente IMPUGNA\u00c7\u00c3O AO CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A que ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. ofereceu nos autos da A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS, COM PEDIDO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA PARCIAL SEM A OITIVA DA PARTE CONTRARIA que lhe \u00e9 movida por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO.Transitada esta decis\u00e3o em julgado, ou n\u00e3o sendo concedido efeito suspensivo a eventual agravo de instrumento de dela seja interposto, prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o requerendo o autor o que de direito em termos do prosseguimento do feito, devendo apresentar novo c\u00e1lculo nos termos supra, acrescido de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 1.500,00 para esta fase de cumprimento de senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0770\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA MEZZINA FURLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"710","paginaFinal":"710","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"750098","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16299764","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:07:24:080PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717769835","codPublicacaoOrigem":"1175621127","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 353\/356: os c\u00e1lculos apresentados pelo requerenteexequente continuam incorretos. Observo que o dep\u00f3sito judicial foi realizado em 30\/12\/2015 (fls. 286), sendo que nos c\u00e1lculos de fls. 353\/354 toda a d\u00edvida foi atualizada at\u00e9 13\/04\/2017.Ocorre que \u00e9 pac\u00edfico o entendimento jurisprudencial no sentido de que, sobre o valor adimplido, mesmo a t\u00edtulo de dep\u00f3sito judicial, n\u00e3o mais incide corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora. A mat\u00e9ria foi, inclusive, objeto de recurso especial repetitivo no C. STJ:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA. CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. COMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE A\u00c7\u00d5ES. CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A. DEP\u00d3SITO JUDICIAL. JUROS DE MORA E CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA. ENCARGO DA INSTITUI\u00c7\u00c3O DEPOSIT\u00c1RIA. 1. Para fins do art. 543-C do CPC: \"Na fase de execu\u00e7\u00e3o, o dep\u00f3sito judicial do montante (integral ou parcial) da condena\u00e7\u00e3o extingue a obriga\u00e7\u00e3o do devedor, nos limites da quantia depositada\". 2. Aplica\u00e7\u00e3o da tese ao caso concreto. 3. RECURSO ESPECIAL PROVIDO. (REsp 1348640\/RS, Rel. Ministro PAULO DE TARSO SANSEVERINO, CORTE ESPECIAL, julgado em 07\/05\/2014, DJe 21\/05\/2014)\" - grifei.Assim, apresente o requerente-exequente, em 5 (cinco) dias, c\u00e1lculo dos valores remanescentes atualizados t\u00e3o somente at\u00e9 a data do dep\u00f3sito judicial (30\/12\/2015), uma vez que, a partir de ent\u00e3o, \u00e9 o banco deposit\u00e1rio que remunera a conta judicial com corre\u00e7\u00e3o e juros de mora. Ap\u00f3s, vista ao banco requerido-executado para manifesta\u00e7\u00e3o em 5 (cinco) dias e tornem conclusos. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO DOS SANTOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"694","paginaFinal":"694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"902941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387079","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:06:04:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|.|1348640","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746028836","codPublicacaoOrigem":"1194476546","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.O feito deve ser julgado extinto na fase de cumprimento de senten\u00e7a pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Houve impugna\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a parcialmente acolhida na decis\u00e3o de pp. 335\/338. O requerente apresentou c\u00e1lculo em conformidade com o determinado na referida decis\u00e3o (pp. 363\/364). Intimado a se manifestar (p. 365), o requerido permaneceu inerte (p. 368).Ante o exposto, JULGO EXTINTA a presente A\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum ajuizada por Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto em face de Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda., na fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fundamento no art. 924, II, do CPC\/2015.Homologo os c\u00e1lculos apresentados \u00e0 p. 364 e determino a expedi\u00e7\u00e3o de mandados de levantamento judiciais da import\u00e2ncia de R$ 17.347,79, em favor do requerente, devidamente acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais incidentes desde a data do dep\u00f3sito, e do valor restante, ou seja, R$ 59.578,95, tamb\u00e9m majorado com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora proporcionais, em favor da requerida.Publiquese e intimem-se. Dispensado o registro (Provimento CG n\u00ba 27\/2016). Transitada esta em julgado, expe\u00e7am-se os mandados de levantamento e arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais e o fundamento desta senten\u00e7a, dando-se baixa definitiva no presente feito junto ao sistema SAJ. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0820\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS BORGES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1142","paginaFinal":"1142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:45:20:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|335\/338","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579044281","codPublicacaoOrigem":"1007702808","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 340\/343: ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o monocr\u00e1tica proferida nos autos do Agravo de Instrumento n\u00ba 2220492-39.2016.8.26.0000, proferida pela C. 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. TJSP, a qual manteve, na \u00edntegra, a decis\u00e3o de fls. 335\/338, determinando, t\u00e3o somente, o levantamento do valor incontroverso.Assim, expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento judicial da quantia incontroversa em favor do requerente-exequente.No mais, cumpra o exequente o j\u00e1 determinado na decis\u00e3o de fls. 335\/338, apresentando c\u00e1lculo nos moldes l\u00e1 determinados em 5 (cinco) dias. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente.Intime-se. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0870\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA MEZZINA FURLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"683","paginaFinal":"683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772719","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17088393","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Oct 31 2016 10:37:11:780PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|2220492-39.2016.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"582825877","codPublicacaoOrigem":"1014977370","dataDivulgacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2236","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 11\/11\/2016. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0889\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA MEZZINA FURLAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"776","paginaFinal":"776","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"777105","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17276781","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 11:48:59:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"333008852","codPublicacaoOrigem":"660378582","dataDivulgacao":"May 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1889","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ante o exposto, julgo parcialmente procedente a presente A\u00c7\u00c3O COMINAT\u00d3RIA C.C INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS E PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA que JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ME representada por JOS\u00c9 REZENDE DE S\u00c1 NETO ajuizou em face do ITA\u00da ADMINISTRADORA DE CONS\u00d3RCIOS LTDA, e o fa\u00e7o determinar que seja disponibilizado o cr\u00e9dito em favor do requerente no valor da carta de cr\u00e9dito, ou seja, R$ 87.381,68 e que a parte requerida confeccione novo instrumento particular de compra e venda com recursos advindos do sistema de cons\u00f3rcio e garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria em nome da pessoa f\u00edsica do requerente para possibilitar o registro junto ao Registro de Im\u00f3veis de Barretos, confirmando a tutela antecipada concedida em segunda inst\u00e2ncia. Condeno a requerida ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em favor da parte autora, que fixo em R$ 10.000,00 corrigidos monetariamente e acrescidos de juros de mora a partir da data desta senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o, na fase de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, I do CPC. Condeno ainda a parte requerida ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Transitada em julgado requeira a parte vencedora o que de direito em termos do prosseguimento do feito na fase de execu\u00e7\u00e3o. Em nada sendo requerido arquivem-se os autos observadas as formalidades legais. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"599","paginaFinal":"599","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"496666","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7126345","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 20 2015 10:04:22:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"475535647","codPublicacaoOrigem":"862674116","dataDivulgacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2111","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.Fls. 293: ante o teor da certid\u00e3o cartor\u00e1ria, deve o feito prosseguir da forma como est\u00e1. Posteriormente, no caso de extin\u00e7\u00e3o do feito na fase de cumprimento de senten\u00e7a, darse- \u00e1 baixa em ambos os feitos (principal e apenso).Observo que o banco requerido-executado apresentou impugna\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 294\/301, consoante art. 525 do CPC\/2015.Vislumbro, ainda, que sobre ela j\u00e1 se manifestou o requerente-exequente \u00e0s fls. 294\/301, requerendo o levantamento da quantia incontroversa.Indefiro, por ora, o levantamento de qualquer quantia.De outro lado, defiro o pedido formulado na impugna\u00e7\u00e3o pelo banco requerido-executado, devendo a Serventia remeter os autos \u00e0 Contadoria Judicial para que efetue c\u00e1lculo do valor efetivamente devido, observado o comando emergente da senten\u00e7a e os dep\u00f3sitos realizados nos autos.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0s partes para que manifeste-se sobre o c\u00e1lculo no prazo comum de 5 (cinco) dias e tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o da impugna\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0313\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"662","paginaFinal":"662","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"672913","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12871908","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May  8 2016 11:37:44:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277924158","codPublicacaoOrigem":"607052018","dataDivulgacao":"Dec  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1791","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Manifeste-se o requerente acerca da peti\u00e7\u00e3o do requerido retro (fls. 210), no prazo de 5 (cinco) dias. Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes, no prazo comum de 5 (cinco) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, bem como esclare\u00e7am se t\u00eam ou n\u00e3o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, ante o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento ou julgamento antecipado. Intime-se. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0603\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"663","paginaFinal":"663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"457542","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4229141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Dec  7 2014 09:04:11:403AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405738541","codPublicacaoOrigem":"729442131","dataDivulgacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2006","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Retire o requerente mandado de levantamento em cart\u00f3rio a partir do dia 22\/09\/2015. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0802\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"651","paginaFinal":"651","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563487","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10095829","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 11 2015 10:04:18:347PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774436792","codPublicacaoOrigem":"1212869241","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711.Vistos.P\u00e1gina 373: com raz\u00e3o a diligente escrevente. Observo que, em rela\u00e7\u00e3o ao dep\u00f3sito de p\u00e1gina 286, foi expedido mandado de levantamento da quantia de R$ 45.000,00 \u00e0s p\u00e1ginas 346\/347 em favor do requerente, de modo que sobrou na conta judicial a quantia primitiva no importe de R$ 31.926,74.Assim, expe\u00e7a-se, incontinenti, mandado de levantamento em favor do requerente no valor de R$ 17.347,79, e do remanescente depositado na conta judicial, ou seja, R$ 14.578,95, em favor do banco requerido, ambos acrescidos de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros proporcionais desde a data da realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito.Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquivem-se, como j\u00e1 determinado na senten\u00e7a (p\u00e1gina 369).Intime-se. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0957\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DOUGLAS BORGES DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NILTON DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"943","paginaFinal":"943","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936471","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27096691","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 01:58:44:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|\/347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225300517","codPublicacaoOrigem":"529872526","dataDivulgacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1639","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ci\u00eancia \u00e0s partes acerca da juntada aos autos \u00e0s fls. 134\/144 das principais pe\u00e7as do Agravo de Instrumento n\u00ba 2046955-70.2014.8.26.0000, que tramitou perante a 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Eg. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, cujo teor do v. Ac\u00f3rd\u00e3o j\u00e1 havia sido comunicado aos autos (fls. 124\/127) e que culminou na r. Decis\u00e3o de fls. 128\/129. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"770","paginaFinal":"770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"400603","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3007784","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"349","usuarioCadastro":"fabio.kawano","dataHoraCadastro":"Apr 28 2014 03:05:40:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"134\/144","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|134\/144|2046955-70.2014.8.26.0000|124\/127|128\/129","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"335513985","codPublicacaoOrigem":"662517925","dataDivulgacao":"May 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1893","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Ato ordinat\u00f3rio: Ato ordinat\u00f3rio: Nos termos do art. 511 do CPC, ficam intimadas as partes, na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, do valor das custas de preparo: taxa judici\u00e1ria: R$ 200,00 (guia GARE-DR, c\u00f3d. 230-6). - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"675","paginaFinal":"675","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"498371","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7280667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May 26 2015 10:20:26:973PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419744010","codPublicacaoOrigem":"750441757","dataDivulgacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2026","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Fls. 270\/271: defiro. \u00c0 serventia para minuta pelo sistema BACENJUD. Sem preju\u00edzo, verifique a Serventia a possibilidade de entranhamento dos autos em apenso (Processo n\u00ba 1006584-43.2015.8.26.0066) neste feito, certificando-se, uma vez que aquele trata de cumprimento de senten\u00e7a deste, que j\u00e1 se encontra em andamento, e no feito apensado \u00e9 que foi efetivada a intima\u00e7\u00e3o da requerida-executada para a fase de cumprimento de senten\u00e7a, nos termos do art. 475-J do CPC. Intime-se. - ADV: GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0896\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"627","paginaFinal":"627","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"582216","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10528533","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Dec 13 2015 10:50:04:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711|1006584-43.2015.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"376470688","codPublicacaoOrigem":"698459403","dataDivulgacao":"Sep  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1002152-15.2014.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1962","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002152-15.2014.8.26.0066 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cons\u00f3rcio - Jos\u00e9 Rezende de S\u00e1 Neto - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda. - Processo n\u00famero de ordem: 2014\/000711. Vistos. Certifique-se eventual tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a de fls. 223\/230, mantida na decis\u00e3o de fls. 241 que rejeitou os embargos declarat\u00f3rios de fls. 235\/238. Manifeste-se o requerente, em 5 (cinco) dias, acerca dos dep\u00f3sitos judiciais realizados \u00e0s fls. 242 e 243, nos valores de R$ 1.054,29 e R$ 10.542,86, respectivamente. Ap\u00f3s, tornem conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o. Na in\u00e9rcia, arquivem-se provisoriamente os autos. Intime-se. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), GUSTAVO HENRIQUE SOUZA MACEDO (OAB 332632\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0609\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA SENISE FERREIRA DE CAMARGO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDO ATHAYDE MARTINS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"528778","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9197784","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  6 2015 08:19:59:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002152-15.2014.8.26.0066","numeroAntigo":"2014\/000711","numeroUnificado":"1002152-15.2014.8.26.0066|2014\/000711","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}