{"numero":"1002790-20.2017.8.26.0009","processos":[{"processo":"1002790-20.2017.8.26.0009","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/03\/2017 \u00e0s 00:10 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Ana Cristina Weynen Cores Depieri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.508,66","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jennifer Penelope Vilarinho Prachia"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Raso"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70079673-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 23:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0686\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3423\/3428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0686\/2017 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9099\/95. FUNDAMENTO E DECIDO. Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, de rigor a aplica\u00e7\u00e3o das disposi\u00e7\u00f5es contidas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no artigo 6\u00ba, VIII. N\u00e3o comprovou o banco r\u00e9u documentalmente ou por meio de grava\u00e7\u00f5es que a autora contratou o seguro indicado, \u00f4nus que lhe incumbia.Assim, deve ser o r\u00e9u condenado na devolu\u00e7\u00e3o do valor indevidamente pago pela autora. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o acolhimento do valor pretendido pela autora a esse t\u00edtulo, pois comprovou o banco r\u00e9u, por meio dos documentos juntados, que o valor total debitado da conta da autora foi de R$1.435,20.Outrossim, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e9 improcedente.A configura\u00e7\u00e3o de danos \u00e0 esfera moral exige a dor, o sofrimento, a ang\u00fastia profunda. Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de se colocarem no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social.O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar.Conforme adverte S\u00e9rgio Cavalieri Filho: \"Nessa linha de princ\u00edpio, s\u00f3 deve ser reputado como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem-estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exagerada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia-a-dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre os amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (Programa de Responsabilidade Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Atlas, p. 80).No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 prova nos autos de que os fatos narrados se revestiram de gravidade e relev\u00e2ncia tais que vieram a atingir bens personal\u00edssimos da autora. Nesse sentido, confira-se o seguinte precedente jurisprudencial do STJ:\"A descri\u00e7\u00e3o dos fatos para justificar o pedido de danos morais est\u00e1 no \u00e2mbito de dissabores, sem abalo \u00e0 honra e ausente situa\u00e7\u00e3o que produza no consumidor humilha\u00e7\u00e3o ou sofrimento na esfera de sua dignidade, o dano moral n\u00e3o \u00e9 pertinente\" (Resp 554.876-RJ, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. em 17.2.2004, v.u).Assim, n\u00e3o faz jus a autora \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pleiteada.Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido na a\u00e7\u00e3o ajuizada por JENNIFER PENELOPE VILARINHO PRACHIA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A e CONDENO o requerido a pagar \u00e0 requerente o valor de R$1.435,20, em reembolso, a ser atualizado desde a data do respectivo desembolso e acrescido de juros mensais de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o, bem como ao pagamento de outros valores referentes ao contrato ITAU SEG AP PF, eventualmente cobrados no curso na demanda, que dever\u00e3o ser comprovados em liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a. Declaro a desconstitui\u00e7\u00e3o do contrato indicado, sem \u00f4nus \u00e0 autora e condeno o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de se abster da cobran\u00e7a de d\u00e9bitos a ele referentes. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI Ju\u00edza de Direito Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP), Rodrigo Raso (OAB 343582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9099\/95. FUNDAMENTO E DECIDO. Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, de rigor a aplica\u00e7\u00e3o das disposi\u00e7\u00f5es contidas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no artigo 6\u00ba, VIII. N\u00e3o comprovou o banco r\u00e9u documentalmente ou por meio de grava\u00e7\u00f5es que a autora contratou o seguro indicado, \u00f4nus que lhe incumbia.Assim, deve ser o r\u00e9u condenado na devolu\u00e7\u00e3o do valor indevidamente pago pela autora. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o acolhimento do valor pretendido pela autora a esse t\u00edtulo, pois comprovou o banco r\u00e9u, por meio dos documentos juntados, que o valor total debitado da conta da autora foi de R$1.435,20.Outrossim, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e9 improcedente.A configura\u00e7\u00e3o de danos \u00e0 esfera moral exige a dor, o sofrimento, a ang\u00fastia profunda. Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de se colocarem no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social.O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar.Conforme adverte S\u00e9rgio Cavalieri Filho: \"Nessa linha de princ\u00edpio, s\u00f3 deve ser reputado como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem-estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exagerada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia-a-dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre os amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (Programa de Responsabilidade Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Atlas, p. 80).No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 prova nos autos de que os fatos narrados se revestiram de gravidade e relev\u00e2ncia tais que vieram a atingir bens personal\u00edssimos da autora. Nesse sentido, confira-se o seguinte precedente jurisprudencial do STJ:\"A descri\u00e7\u00e3o dos fatos para justificar o pedido de danos morais est\u00e1 no \u00e2mbito de dissabores, sem abalo \u00e0 honra e ausente situa\u00e7\u00e3o que produza no consumidor humilha\u00e7\u00e3o ou sofrimento na esfera de sua dignidade, o dano moral n\u00e3o \u00e9 pertinente\" (Resp 554.876-RJ, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. em 17.2.2004, v.u).Assim, n\u00e3o faz jus a autora \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pleiteada.Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido na a\u00e7\u00e3o ajuizada por JENNIFER PENELOPE VILARINHO PRACHIA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A e CONDENO o requerido a pagar \u00e0 requerente o valor de R$1.435,20, em reembolso, a ser atualizado desde a data do respectivo desembolso e acrescido de juros mensais de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o, bem como ao pagamento de outros valores referentes ao contrato ITAU SEG AP PF, eventualmente cobrados no curso na demanda, que dever\u00e3o ser comprovados em liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a. Declaro a desconstitui\u00e7\u00e3o do contrato indicado, sem \u00f4nus \u00e0 autora e condeno o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de se abster da cobran\u00e7a de d\u00e9bitos a ele referentes. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI Ju\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1002790-20.2017.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Jennifer Penelope  Vilarinho  Prachia\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Cristina   Weynen   Cores   Depieri\nVistos.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  \n\u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  9099\/95.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.  \nPassa-se  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  considerando  o  conte\u00fado  da  documenta\u00e7\u00e3o  \ncarreada  aos  autos,  bem  assim  os  limites  da  controv\u00e9rsia  instaurada  (artigo  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).   \nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nTratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  de  rigor  a \naplica\u00e7\u00e3o  das  disposi\u00e7\u00f5es  contidas  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  em  especial,  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  prevista  no  artigo  6\u00ba,  VIII.  \nN\u00e3o  comprovou  o  banco  r\u00e9u  documentalmente  ou  por  \nmeio  de  grava\u00e7\u00f5es  que  a  autora  contratou  o  seguro  indicado,  \u00f4nus  que  lhe  incumbia.\nAssim,  deve  ser  o  r\u00e9u  condenado  na  devolu\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  indevidamente  pago  pela  autora.  N\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  o  acolhimento  do  valor  pretendido  \npela  autora  a  esse  t\u00edtulo,  pois  comprovou  o  banco  r\u00e9u,  por  meio  dos  documentos  juntados,  \nque  o  valor  total  debitado  da  conta  da  autora  foi  de  R$1.435,20.\nOutrossim,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \n\u00e9  improcedente.\nA configura\u00e7\u00e3o  de  danos  \u00e0  esfera  moral  exige  a  dor,  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002790-20.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 48D1049. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nsofrimento, a  ang\u00fastia  profunda.  Desta  forma,  o  il\u00edcito  praticado  deve  revestir-se  de  \nrelev\u00e2ncia  e  gravidade,  sob  pena  de  se  colocarem  no  mesmo  patamar  os  desgostos  ou  \ninc\u00f4modos  decorrentes  da  conviv\u00eancia  social.\nO   ato  praticado  deve,  portanto,  atingir  bens  \npersonal\u00edssimos  da  autora,  j\u00e1  que  o  mero  dissabor  ou  desconforto  n\u00e3o  s\u00e3o  aptos  a  ensejar  o  \ndever  de  indenizar.\nConforme adverte  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho:  \n\u201cNessa  linha  de  princ\u00edpio,  s\u00f3  deve  ser  reputado  como  \ndano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  \ninterfira  intensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  \nang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem-estar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  \nirrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exagerada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  \nde  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia-a-dia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  \namigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  ponto  \nde  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  \npor  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  \nmais  triviais  aborrecimentos\u201d  (Programa  de  Responsabilidade  Civil,  7\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Atlas,  p.  \n80). No presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  prova  nos  autos  de  que  os  \nfatos  narrados  se  revestiram  de  gravidade  e  relev\u00e2ncia  tais  que  vieram  a  atingir  bens  \npersonal\u00edssimos  da  autora.  \nNesse sentido,  confira-se  o  seguinte  precedente  \njurisprudencial  do  STJ:\n\u201cA descri\u00e7\u00e3o  dos  fatos  para  justificar  o  pedido  de  \ndanos  morais  est\u00e1  no  \u00e2mbito  de  dissabores,  sem  abalo  \u00e0  honra  e  ausente  situa\u00e7\u00e3o  que  \nproduza  no  consumidor  humilha\u00e7\u00e3o  ou  sofrimento  na  esfera  de  sua  dignidade,  o  dano  \nmoral  n\u00e3o  \u00e9  pertinente\u201d  (Resp  554.876-RJ,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  j.  \nem  17.2.2004,  v.u).\nAssim, n\u00e3o  faz  jus  a  autora  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  pleiteada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002790-20.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 48D1049. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nAnte o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  \npedido  na  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  JENNIFER  PENELOPE  VILARINHO  PRACHIA  contra  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A   e CONDENO  o  requerido  a pagar  \u00e0 requerente  o  valor  de  \nR$1.435,20 ,  em  reembolso,  a  ser  atualizado  desde  a  data  do  respectivo  desembolso  e \nacrescido  de  juros  mensais  de  1%  desde  a  cita\u00e7\u00e3o,  bem  como  ao  pagamento  de  outros  \nvalores  referentes  ao  contrato  ITAU  SEG  AP  PF,  eventualmente  cobrados  no  curso  na  \ndemanda,  que  dever\u00e3o  ser  comprovados  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a.  Declaro  a \ndesconstitui\u00e7\u00e3o  do  contrato  indicado,  sem  \u00f4nus  \u00e0  autora  e  condeno  o  r\u00e9u  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nse  abster  da  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bitos  a  ele  referentes.  \nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rios,  nos  termos  \ndo  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9099\/95.  \nP. R.  I.  C.  \nS\u00e3o  Paulo,  28  de  agosto  de  2017.\nANA  CRISTINA  WEYNEN  CORES  DEPIERI\n                          Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002790-20.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 48D1049. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 219"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70056588-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o - sem marcar - sem acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70051438-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 18:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539028207TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 13\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 2883\/2888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a autora a apresentar comprovante de endere\u00e7o, documento indispens\u00e1vel \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, a saber, a probabilidade do direito alegado e o risco de dano irrepar\u00e1vel, da\u00ed porque, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 30 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Rodrigo Raso (OAB 343582\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2017 Hora 10:45 Local: Sala 61 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70021522-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 22:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se a autora a apresentar comprovante de endere\u00e7o, documento indispens\u00e1vel \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, a saber, a probabilidade do direito alegado e o risco de dano irrepar\u00e1vel, da\u00ed porque, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 30 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1002790-20.2017.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Jennifer Penelope  Vilarinho  Prachia\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23  de  mar\u00e7o  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nEu,         Gisele  Amedi  Moschetto , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nIntime-se a  autora  a  apresentar  comprovante  de  endere\u00e7o,  documento  indispens\u00e1vel  \n\u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  nos  Juizados  Especiais.\nN\u00e3o  se  vislumbram,  na  esp\u00e9cie,  os  requisitos  inscritos  no  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  a  saber,  a  probabilidade  do  direito  alegado  e  o  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel,  da\u00ed  \nporque,  indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  pleiteada.\nPara  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  30  de  JUNHO  de  2017,  \n\u00e0s  10:45  horas.\nSe necess\u00e1rio,  oportunamente  ser\u00e1  designada  data  para  a  continua\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  \nocasi\u00e3o  em  que  haver\u00e1  a  instru\u00e7\u00e3o  (com  oitiva  da  prova  testemunhal)  e  o  julgamento.\nE xpe\u00e7a-s e  a  c arta  d e c ita \u00e7\u00e3o ,  d ev en do a  r\u00e9  c o nte sta r  a  a \u00e7\u00e3o  n o p ra zo  d e 1 5 d ia s \nc o rrid os ( n o s t e rm os d o i te m  2 .2 , a l\u00edn ea d , d o C om unic ad o  C onju nto  n \u00ba 3 8 0\/2 016  d a \nP re sid \u00ean cia  d o  T rib u nal  d e J u sti \u00e7 a d e S \u00e3o  P au lo  e  C orre g ed o ria  G era l  d e J u sti \u00e7 a), \nc o nta d o s d a d ata  d a a u di\u00ea n cia  d e c o ncili a \u00e7\u00e3 o ,  s o b  p en a d e r e v eli a .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nJ u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1002790-20.2017.8.26.0009 e c\u00f3digo 3A57996. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 15:34 . fls. 103"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658448901","codPublicacaoOrigem":"1126712950","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002790-20.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002790-20.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jennifer Penelope Vilarinho Prachia - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Intime-se a autora a apresentar comprovante de endere\u00e7o, documento indispens\u00e1vel \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o nos Juizados Especiais.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, a saber, a probabilidade do direito alegado e o risco de dano irrepar\u00e1vel, da\u00ed porque, indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 30 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. - ADV: RODRIGO RASO (OAB 343582\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2886","paginaFinal":"2886","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859453","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21575326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 11:34:31:743PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002790-20.2017.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1002790-20.2017.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861119","codPublicacaoOrigem":"1198829144","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1002790-20.2017.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1002790-20.2017.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Jennifer Penelope Vilarinho Prachia - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9099\/95. FUNDAMENTO E DECIDO. Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil). No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, de rigor a aplica\u00e7\u00e3o das disposi\u00e7\u00f5es contidas no C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, em especial, a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, prevista no artigo 6\u00ba, VIII. N\u00e3o comprovou o banco r\u00e9u documentalmente ou por meio de grava\u00e7\u00f5es que a autora contratou o seguro indicado, \u00f4nus que lhe incumbia.Assim, deve ser o r\u00e9u condenado na devolu\u00e7\u00e3o do valor indevidamente pago pela autora. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel o acolhimento do valor pretendido pela autora a esse t\u00edtulo, pois comprovou o banco r\u00e9u, por meio dos documentos juntados, que o valor total debitado da conta da autora foi de R$1.435,20.Outrossim, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais \u00e9 improcedente.A configura\u00e7\u00e3o de danos \u00e0 esfera moral exige a dor, o sofrimento, a ang\u00fastia profunda. Desta forma, o il\u00edcito praticado deve revestir-se de relev\u00e2ncia e gravidade, sob pena de se colocarem no mesmo patamar os desgostos ou inc\u00f4modos decorrentes da conviv\u00eancia social.O ato praticado deve, portanto, atingir bens personal\u00edssimos da autora, j\u00e1 que o mero dissabor ou desconforto n\u00e3o s\u00e3o aptos a ensejar o dever de indenizar.Conforme adverte S\u00e9rgio Cavalieri Filho: \"Nessa linha de princ\u00edpio, s\u00f3 deve ser reputado como dano moral a dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o que, fugindo \u00e0 normalidade, interfira intensamente no comportamento psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo, causando-lhe afli\u00e7\u00f5es, ang\u00fastia e desequil\u00edbrio em seu bem-estar. Mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exagerada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia-a-dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre os amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (Programa de Responsabilidade Civil, 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Atlas, p. 80).No presente caso, n\u00e3o h\u00e1 prova nos autos de que os fatos narrados se revestiram de gravidade e relev\u00e2ncia tais que vieram a atingir bens personal\u00edssimos da autora. Nesse sentido, confira-se o seguinte precedente jurisprudencial do STJ:\"A descri\u00e7\u00e3o dos fatos para justificar o pedido de danos morais est\u00e1 no \u00e2mbito de dissabores, sem abalo \u00e0 honra e ausente situa\u00e7\u00e3o que produza no consumidor humilha\u00e7\u00e3o ou sofrimento na esfera de sua dignidade, o dano moral n\u00e3o \u00e9 pertinente\" (Resp 554.876-RJ, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, j. em 17.2.2004, v.u).Assim, n\u00e3o faz jus a autora \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais pleiteada. Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido na a\u00e7\u00e3o ajuizada por JENNIFER PENELOPE VILARINHO PRACHIA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A e CONDENO o requerido a pagar \u00e0 requerente o valor de R$1.435,20, em reembolso, a ser atualizado desde a data do respectivo desembolso e acrescido de juros mensais de 1% desde a cita\u00e7\u00e3o, bem como ao pagamento de outros valores referentes ao contrato ITAU SEG AP PF, eventualmente cobrados no curso na demanda, que dever\u00e3o ser comprovados em liquida\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a. Declaro a desconstitui\u00e7\u00e3o do contrato indicado, sem \u00f4nus \u00e0 autora e condeno o r\u00e9u na obriga\u00e7\u00e3o de se abster da cobran\u00e7a de d\u00e9bitos a ele referentes. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95. P. R. I. C. S\u00e3o Paulo, 28 de agosto de 2017.ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI Ju\u00edza de Direito - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RODRIGO RASO (OAB 343582\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0686\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3425","paginaFinal":"3425","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1002790-20.2017.8.26.0009","numeroAntigo":"554.876","numeroUnificado":"1002790-20.2017.8.26.0009|554.876|17.2.2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}