{"numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1003988-13.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/01\/2017 \u00e0s 18:07 - Livre\n23\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Marcos Duque Gadelho J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Raimundo Antonio Pereira dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0385\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2240 P\u00e1gina: 420 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0385\/2017 Teor do ato: Vistos.1.Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/234, apresente a parte contr\u00e1ria as contrarraz\u00f5es no prazo legal.2.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao tribunal.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/234, apresente a parte contr\u00e1ria as contrarraz\u00f5es no prazo legal.2.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao tribunal.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003988-13.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Raimundo Antonio Pereira dos Santos\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\n1. Diante da  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  221\/234 , \napresente  a  parte  contr\u00e1ria  as  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\n2. Ap\u00f3s, remetam-se  os  autos  ao  tribunal.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 385463A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 12:19 . fls. 236"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41099433-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 15:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 508 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2017 Teor do ato: VISTOS.RAIMUNDO ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS, devidamente qualificado na inicial, prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA em desfavor de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, alegando, em s\u00edntese que foi funcion\u00e1rio do Banco Ita\u00fa entre 23.01.1998 e 30.12.2013, aposentando-se em 21.10.2009, e, que durante o tempo de contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da r\u00e9 no padr\u00e3o de conforto e cobertura ESPECIAL I, para si e para sua esposa, na qualidade de dependente. Com a sua demiss\u00e3o sem justa causa em 30.12.2013, usufruiu do plano de sa\u00fade por mais nove meses, em cumprimento \u00e0 conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho. Al\u00e9m disso, pelo fato de ter participado do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1rio, o autor teve direito a permanecer no plano por mais 24 meses. Findo esse prazo, optou pela continuidade no plano por tempo indeterminado na condi\u00e7\u00e3o de aposentado. Ocorre que foi surpreendido com o aumento exorbitante da mensalidade, uma vez que a parcela total passou de R$ 110,25 para o montante de R$ 766,15 por pessoa. Desta forma, requer: (i) a concess\u00e3o de tutela antecipada, para obrigar a requerida a mant\u00ea-lo juntamente com sua esposa dependente no plano contratado sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es e no valor correspondente a sua cota parte somada \u00e0 cota parte arcada pela r\u00e9 quando estava na ativa, no total de R$ 366,46; (ii) absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto da mensalidade do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome do autor aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito at\u00e9 julgamento definitivo do presente feito; (iii) a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para os fins de confirmar os efeitos da tutela, bem como condenar a r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e cobrados indevidamente a maior a partir de outubro de 2016. Juntou documentos (fls. 27\/44).O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido por for\u00e7a da decis\u00e3o de fls. 49\/50, contra a qual foi interposto agravo de instrumento (fl. 55), que, de acordo com pesquisa feita ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o foi conhecido.Devidamente citada (fl. 72), a requerida contestou (fls. 74\/86), sustentando, em s\u00edntese, que o valor cobrado do autor atualmente continua id\u00eantico ao valor que era cobrado quando se encontrava vinculado \u00e0 empregadora. Ocorre que, em raz\u00e3o da sua aposentadoria e desligamento do banco, ele se tornou respons\u00e1vel pelo valor integral do plano de sa\u00fade, o que \u00e9 justificado porque n\u00e3o h\u00e1 mais recebimento de subs\u00eddios por parte do empregador. Desta forma, sustenta a legalidade da cobran\u00e7a. No mais, afirma que o reajuste por sinistralidade \u00e9 elemento essencial \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio contratual e que n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido em rela\u00e7\u00e3o ao custeio do plano. Impugna a pretens\u00e3o do autor de receber em dobro os valores pagos e, ao final, pede a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 148\/217).R\u00e9plica a fls. 223\/227.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido \u00e9 improcedente.O artigo 31 da Lei 9.656\/98, aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, disciplina de forma clara, ser direito do aposentado que tenha contribu\u00eddo pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, permanecer vinculado ao plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es desfrutadas quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o. Pois bem. Se por um lado o segurado aposentado e seus dependentes devem permanecer gozando das mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozam os funcion\u00e1rios da ativa da ex-empregadora, por outro, tem o dever legal de arcar com a parte anteriormente paga pela empregadora. Afinal, referido dispositivo exige que o plano seja assegurado ao benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, o que n\u00e3o implica na manuten\u00e7\u00e3o do custo do plano. Assim sendo, caber\u00e1 ao autor, ante o seu desligamento com o Banco Ita\u00fa, o pagamento de sua parte, cumulada com a parte anteriormente paga pelo ex-empregador \u00e0 operadora de plano de sa\u00fade, como condi\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato. Admitir o contr\u00e1rio acarretaria na quebra da isonomia, bem como do equil\u00edbrio contratual, que devem reger a rela\u00e7\u00e3o entre as partes.Na hip\u00f3tese dos autos, verifica-se que o autor optou pela manuten\u00e7\u00e3o do \"Plano Especial I\", mantendo sua esposa Idalice como dependente, conforme documento de fls. 117\/119 (Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados). Restou demonstrado, ainda, que, por meio do referido documento o autor foi devidamente informado quanto aos valores que lhe seriam cobrados por pessoa.Desta forma, comprovado que os valores cobrados pela r\u00e9 possuem previs\u00e3o contratual, cabia ao autor, nos temos do art. 373, I, do CPC, demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo efetuado pela r\u00e9. N\u00e3o o fez. Cumpre ressaltar, ainda, que o fato de a r\u00e9 ser sociedade civil de fins beneficentes e assistenciais, sem fins lucrativos, n\u00e3o a impede de realizar reajustes dos valores cobrados de seus segurados, desde que discutidos em assembleia regular. Isso porque deve garantir o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e atuarial sem comprometer a capacidade do plano de pagar os benef\u00edcios de todos os outros participantes. Neste sentido encontram-se disciplinados os arts. 19, 20 e 21 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n. 279\/2011 da ANS, segundo os quais: \"Art. 19. A manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio em plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregados demitidos ou exonerados sem justa causa ou aposentados poder\u00e1 ocorrer comcondi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o, faixa et\u00e1ria diferenciadas daquelasverificadas no plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos\".\"Art. 20. O plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregadosdemitidos ou exonerados sem justa causa e aposentados ser\u00e1financiado integralmente pelos benefici\u00e1rios\".\"Art. 21. A carteira dos planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade de ex-empregados de uma operadora dever\u00e1 ser tratada de forma unificadapara fins de apura\u00e7\u00e3o de reajuste\".Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em direito adquirido quanto ao antigo regulamento, tampouco na ilegalidade na padroniza\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as (entre ativos e inativos), e no reajuste anual efetuado pela r\u00e9. Destarte, n\u00e3o vislumbro qualquer ilegalidade ou abusividade por parte da r\u00e9 no que tange a cobran\u00e7a dos valores questionados na exordial, de modo que ficam integralmente mantidos e, por consequ\u00eancia, n\u00e3o prosperam os pedidos de absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de excluir e impor qualquer restri\u00e7\u00e3o e ou limita\u00e7\u00e3o ao autor na utiliza\u00e7\u00e3o do Plano de Sa\u00fade, bem como de devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia da parte autora, condeno-a ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia atualizadas, desde os desembolsos. Fixo os honor\u00e1rios sucumbenciais em R$ 1.000,00 (mil reais), com base no art. 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. I. C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS.RAIMUNDO ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS, devidamente qualificado na inicial, prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA em desfavor de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, alegando, em s\u00edntese que foi funcion\u00e1rio do Banco Ita\u00fa entre 23.01.1998 e 30.12.2013, aposentando-se em 21.10.2009, e, que durante o tempo de contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da r\u00e9 no padr\u00e3o de conforto e cobertura ESPECIAL I, para si e para sua esposa, na qualidade de dependente. Com a sua demiss\u00e3o sem justa causa em 30.12.2013, usufruiu do plano de sa\u00fade por mais nove meses, em cumprimento \u00e0 conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho. Al\u00e9m disso, pelo fato de ter participado do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1rio, o autor teve direito a permanecer no plano por mais 24 meses. Findo esse prazo, optou pela continuidade no plano por tempo indeterminado na condi\u00e7\u00e3o de aposentado. Ocorre que foi surpreendido com o aumento exorbitante da mensalidade, uma vez que a parcela total passou de R$ 110,25 para o montante de R$ 766,15 por pessoa. Desta forma, requer: (i) a concess\u00e3o de tutela antecipada, para obrigar a requerida a mant\u00ea-lo juntamente com sua esposa dependente no plano contratado sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es e no valor correspondente a sua cota parte somada \u00e0 cota parte arcada pela r\u00e9 quando estava na ativa, no total de R$ 366,46; (ii) absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto da mensalidade do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome do autor aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito at\u00e9 julgamento definitivo do presente feito; (iii) a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para os fins de confirmar os efeitos da tutela, bem como condenar a r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e cobrados indevidamente a maior a partir de outubro de 2016. Juntou documentos (fls. 27\/44).O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido por for\u00e7a da decis\u00e3o de fls. 49\/50, contra a qual foi interposto agravo de instrumento (fl. 55), que, de acordo com pesquisa feita ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o foi conhecido.Devidamente citada (fl. 72), a requerida contestou (fls. 74\/86), sustentando, em s\u00edntese, que o valor cobrado do autor atualmente continua id\u00eantico ao valor que era cobrado quando se encontrava vinculado \u00e0 empregadora. Ocorre que, em raz\u00e3o da sua aposentadoria e desligamento do banco, ele se tornou respons\u00e1vel pelo valor integral do plano de sa\u00fade, o que \u00e9 justificado porque n\u00e3o h\u00e1 mais recebimento de subs\u00eddios por parte do empregador. Desta forma, sustenta a legalidade da cobran\u00e7a. No mais, afirma que o reajuste por sinistralidade \u00e9 elemento essencial \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio contratual e que n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido em rela\u00e7\u00e3o ao custeio do plano. Impugna a pretens\u00e3o do autor de receber em dobro os valores pagos e, ao final, pede a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 148\/217).R\u00e9plica a fls. 223\/227.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido \u00e9 improcedente.O artigo 31 da Lei 9.656\/98, aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, disciplina de forma clara, ser direito do aposentado que tenha contribu\u00eddo pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, permanecer vinculado ao plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es desfrutadas quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o. Pois bem. Se por um lado o segurado aposentado e seus dependentes devem permanecer gozando das mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozam os funcion\u00e1rios da ativa da ex-empregadora, por outro, tem o dever legal de arcar com a parte anteriormente paga pela empregadora. Afinal, referido dispositivo exige que o plano seja assegurado ao benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, o que n\u00e3o implica na manuten\u00e7\u00e3o do custo do plano. Assim sendo, caber\u00e1 ao autor, ante o seu desligamento com o Banco Ita\u00fa, o pagamento de sua parte, cumulada com a parte anteriormente paga pelo ex-empregador \u00e0 operadora de plano de sa\u00fade, como condi\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato. Admitir o contr\u00e1rio acarretaria na quebra da isonomia, bem como do equil\u00edbrio contratual, que devem reger a rela\u00e7\u00e3o entre as partes.Na hip\u00f3tese dos autos, verifica-se que o autor optou pela manuten\u00e7\u00e3o do \"Plano Especial I\", mantendo sua esposa Idalice como dependente, conforme documento de fls. 117\/119 (Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados). Restou demonstrado, ainda, que, por meio do referido documento o autor foi devidamente informado quanto aos valores que lhe seriam cobrados por pessoa.Desta forma, comprovado que os valores cobrados pela r\u00e9 possuem previs\u00e3o contratual, cabia ao autor, nos temos do art. 373, I, do CPC, demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo efetuado pela r\u00e9. N\u00e3o o fez. Cumpre ressaltar, ainda, que o fato de a r\u00e9 ser sociedade civil de fins beneficentes e assistenciais, sem fins lucrativos, n\u00e3o a impede de realizar reajustes dos valores cobrados de seus segurados, desde que discutidos em assembleia regular. Isso porque deve garantir o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e atuarial sem comprometer a capacidade do plano de pagar os benef\u00edcios de todos os outros participantes. Neste sentido encontram-se disciplinados os arts. 19, 20 e 21 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n. 279\/2011 da ANS, segundo os quais: \"Art. 19. A manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio em plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregados demitidos ou exonerados sem justa causa ou aposentados poder\u00e1 ocorrer comcondi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o, faixa et\u00e1ria diferenciadas daquelasverificadas no plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos\".\"Art. 20. O plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregadosdemitidos ou exonerados sem justa causa e aposentados ser\u00e1financiado integralmente pelos benefici\u00e1rios\".\"Art. 21. A carteira dos planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade de ex-empregados de uma operadora dever\u00e1 ser tratada de forma unificadapara fins de apura\u00e7\u00e3o de reajuste\".Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em direito adquirido quanto ao antigo regulamento, tampouco na ilegalidade na padroniza\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as (entre ativos e inativos), e no reajuste anual efetuado pela r\u00e9. Destarte, n\u00e3o vislumbro qualquer ilegalidade ou abusividade por parte da r\u00e9 no que tange a cobran\u00e7a dos valores questionados na exordial, de modo que ficam integralmente mantidos e, por consequ\u00eancia, n\u00e3o prosperam os pedidos de absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de excluir e impor qualquer restri\u00e7\u00e3o e ou limita\u00e7\u00e3o ao autor na utiliza\u00e7\u00e3o do Plano de Sa\u00fade, bem como de devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia da parte autora, condeno-a ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia atualizadas, desde os desembolsos. Fixo os honor\u00e1rios sucumbenciais em R$ 1.000,00 (mil reais), com base no art. 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003988-13.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003988-13.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Raimundo Antonio Pereira dos Santos\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVISTOS.\nRAIMUNDO  ANTONIO  PEREIRA  DOS  SANTOS,  devidamente  \nqualificado  na  inicial,  prop\u00f4s  A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  COM  PEDIDO  DE  TUTELA  \nDE  URG\u00caNCIA  em  desfavor  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A ,  alegando,  em  \ns\u00edntese  que  foi  funcion\u00e1rio  do  Banco  Ita\u00fa  entre  23.01.1998  e  30.12.2013,  aposentando-\nse  em  21.10.2009,  e,  que  durante  o  tempo  de  contrato  de  trabalho,  contribuiu  para  o  \nplano  privado  de  sa\u00fade  da  r\u00e9  no  padr\u00e3o  de  conforto  e  cobertura  ESPECIAL  I,  para  si  e  \npara  sua  esposa,  na  qualidade  de  dependente.   Com  a  sua  demiss\u00e3o  sem  justa  causa  em  \n30.12.2013,  usufruiu  do  plano  de  sa\u00fade  por  mais  nove  meses,  em  cumprimento  \u00e0 \nconven\u00e7\u00e3o  coletiva  de  trabalho.  Al\u00e9m  disso,  pelo  fato  de  ter  participado  do  Plano  de  \nDemiss\u00e3o  Volunt\u00e1rio,  o  autor  teve  direito  a  permanecer  no  plano  por  mais  24  meses.  \nFindo  esse  prazo,  optou  pela  continuidade  no  plano  por  tempo  indeterminado  na  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  aposentado.  Ocorre  que  foi  surpreendido  com  o  aumento  exorbitante  da  \nmensalidade,  uma  vez  que  a  parcela  total  passou  de  R$  110,25  para  o  montante  de  R$  \n766,15  por  pessoa.  \nDesta  forma,  requer:  (i)  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada,  para  obrigar  a  \nrequerida  a  mant\u00ea-lo  juntamente  com  sua  esposa  dependente  no  plano  contratado  sob  as  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  e  no  valor  correspondente  a sua  cota  parte  somada  \u00e0 cota  parte  \narcada  pela  r\u00e9  quando  estava  na  ativa,  no  total  de  R$  366,46;  (ii)  absten\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370FF95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003988-13.2017.8.26.0100 - lauda  2\npromover\n o  desconto  da  mensalidade  do  valor  pr\u00eamio  mediante  d\u00e9bito  em  conta,  bem  \ncomo  de  promover  a  cobran\u00e7a  judicial  ou  mesmo  indicar  o  nome  do  autor  aos  \u00f3rg\u00e3os  \nde  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  at\u00e9  julgamento  definitivo  do  presente  feito;  (iii)  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  para  os  fins  de  confirmar  os  efeitos  da  tutela,  bem  como  condenar  a  r\u00e9  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  \nem  dobro  dos  valores  pagos  e  cobrados  indevidamente  a  maior  a  partir  de  outubro  de  \n2016.  Juntou  documentos  (fls.  27\/44).\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  foi  indeferido  por  for\u00e7a  da  decis\u00e3o  de  \nfls.  49\/50,  contra  a  qual  foi  interposto  agravo  de  instrumento  (fl.  55),  que,  de  acordo  \ncom  pesquisa  feita  ao  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  n\u00e3o  \nfoi  conhecido.\nDevidamente  citada  (fl.  72),  a  requerida  contestou  (fls.  74\/86),  \nsustentando,  em  s\u00edntese,  que  o  valor  cobrado  do  autor  atualmente  continua  id\u00eantico  ao  \nvalor  que  era  cobrado  quando  se  encontrava  vinculado  \u00e0  empregadora.  Ocorre  que,  em  \nraz\u00e3o  da  sua  aposentadoria  e  desligamento  do  banco,  ele  se  tornou  respons\u00e1vel  pelo  \nvalor  integral  do  plano  de  sa\u00fade,  o  que  \u00e9  justificado  porque  n\u00e3o  h\u00e1  mais  recebimento  de  \nsubs\u00eddios  por  parte  do  empregador.  Desta  forma,  sustenta  a  legalidade  da  cobran\u00e7a.  No  \nmais,  afirma  que  o  reajuste  por  sinistralidade  \u00e9  elemento  essencial  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nequil\u00edbrio  contratual  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  direito  adquirido  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  custeio  do  plano.  \nImpugna  a  pretens\u00e3o  do  autor  de  receber  em  dobro  os  valores  pagos  e,  ao  final,  pede  a  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  148\/217).\nR\u00e9plica  a  fls.  223\/227.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  hip\u00f3tese  \u00e9  de  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370FF95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003988-13.2017.8.26.0100 - lauda  3\nO\n pedido  \u00e9  improcedente.\nO  artigo  31  da  Lei  9.656\/98,  aplic\u00e1vel  \u00e0 esp\u00e9cie,  disciplina  de  forma  \nclara,  ser  direito  do  aposentado  que  tenha  contribu\u00eddo  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  10  (dez)  \nanos,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  permanecer  vinculado  ao  plano  de  \nsa\u00fade,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  desfrutadas  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ndesde  que  assuma  o  pagamento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o.  \nPois  bem.  Se  por  um  lado  o  segurado  aposentado  e  seus  dependentes  \ndevem  permanecer  gozando  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozam  os  funcion\u00e1rios  da  \nativa  da  ex-empregadora,  por  outro,  tem  o  dever  legal  de  arcar  com  a  parte  \nanteriormente  paga  pela  empregadora.  Afinal,  referido  dispositivo  exige  que  o  plano  \nseja  assegurado  ao  benefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  \ngozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  o  que  n\u00e3o  implica  na  manuten\u00e7\u00e3o  \ndo  custo  do  plano.  \nA ssim  s e n do,  c ab er\u00e1  a o  a u to r,  a n te  o  s e u  d eslig am en to  c o m  o  B an co  I ta \u00fa , \no   pag am en to   de  su a  parte ,  cu m ula d a  co m  a  parte   an te rio rm en te   pag a  pelo   ex -\ne m pre g ad or  \u00e0  o pera d ora   d e  p la n o d e  sa \u00fa de,  co m o co ndi\u00e7 \u00e3o  d a m an ute n \u00e7\u00e3o  d e se u  \nc o ntr a to .  A dm itir   o  co ntr \u00e1 rio   acarre ta ria   na  queb ra   da  is o nom ia ,  bem  co m o  do \ne q uil\u00edb rio  c o ntr a tu al, q ue d ev em  r e g er a  r e la \u00e7\u00e3o  e n tr e  a s p arte s.\nN a h ip \u00f3te se  d os a u to s,  v erif ic a-s e  q ue o  a u to r o pto u p ela  m an ute n \u00e7\u00e3o  d o \n\" P la n o  Esp ecia l  I\" ,  m an te n do  su a  esp osa   Id alic e  co m o  dep en den te ,  co nfo rm e \nd ocu m en to  d e fls .  1 17\/1 19 (O p\u00e7\u00e3o  p ara  A des\u00e3 o  a o  P la n o d e A ssis t\u00ea n cia  M \u00e9d ic a p ara  \nD eslig ad os  e  A pose n ta d os).  R esto u d em onstr a d o,  a in da,  q ue,  p or  m eio  d o re fe rid o \nd ocu m en to  o  a u to r  fo i  d ev id am en te  in fo rm ad o q uan to  a o s  v alo re s  q ue lh e se ria m  \nc o bra d os p or p esso a.\nDesta  forma,  comprovado  que  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  possuem  \nprevis\u00e3o  contratual,  cabia  ao  autor,  nos  temos  do  art.  373,  I,  do  CPC,  demonstrar  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370FF95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003988-13.2017.8.26.0100 - lauda  4\nincorre\u00e7\u00e3o\n do  c\u00e1lculo  efetuado  pela  r\u00e9.  N\u00e3o  o  fez.  \nCumpre  ressaltar,  ainda,  que  o  fato  de  a  r\u00e9  ser  sociedade  civil  de  fins  \nbeneficentes  e  assistenciais,  sem  fins  lucrativos,  n\u00e3o  a  impede  de  realizar  reajustes  dos  \nvalores  cobrados  de  seus  segurados,  desde  que  discutidos  em  assembleia  regular.  Isso  \nporque  deve  garantir  o  equil\u00edbrio  econ\u00f4mico  e  atuarial  sem  comprometer  a  capacidade  \ndo  plano  de  pagar  os  benef\u00edcios  de  todos  os  outros  participantes.  \nNeste  sentido  encontram-se  disciplinados  os  arts.  19,  20  e  21  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n.  279\/2011  da  ANS,  segundo  os  quais:  \n\u201cArt.  19.  A  manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  em  plano  privado  \nde  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  ex-empregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  \ncausa  ou  aposentados  poder\u00e1  ocorrer  comcondi\u00e7\u00f5es  de  reajuste,  pre\u00e7o,  faixa  et\u00e1ria  \ndiferenciadas  daquelasverificadas  no  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  contratado  \npara  os  empregados  ativos\u201d.\n\u201cArt.  20.  O  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  ex-\nempregadosdemitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  e  aposentados  ser\u00e1financiado  \nintegralmente  pelos  benefici\u00e1rios\u201d.\n\u201cArt.  21.  A  carteira  dos  planos  privados  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  de  ex-\nempregados  de  uma  operadora  dever\u00e1  ser  tratada  de  forma  unificadapara  fins  de  \napura\u00e7\u00e3o  de  reajuste\u201d.\nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  direito  adquirido  quanto  ao  antigo  \nregulamento,  tampouco  na  ilegalidade  na  padroniza\u00e7\u00e3o  das  cobran\u00e7as  (entre  ativos  e  \ninativos),  e  no  reajuste  anual  efetuado  pela  r\u00e9.  \nDestarte,  n\u00e3o  vislumbro  qualquer  ilegalidade  ou  abusividade  por  parte  da  \nr\u00e9  no  que  tange  a  cobran\u00e7a  dos  valores  questionados  na  exordial,  de  modo  que  ficam  \nintegralmente  mantidos  e,  por  consequ\u00eancia,  n\u00e3o  prosperam  os  pedidos  de  absten\u00e7\u00e3o  da  \nr\u00e9  de  excluir  e  impor  qualquer  restri\u00e7\u00e3o  e  ou  limita\u00e7\u00e3o  ao  autor  na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  Plano  \nde  Sa\u00fade,  bem  como  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370FF95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003988-13.2017.8.26.0100 - lauda  5\nAnte\n o  exposto,  julgo  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  resolvendo  o  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nDiante  da  sucumb\u00eancia  da  parte  autora,  condeno-a  ao  pagamento  das  \ncustas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  de  sucumb\u00eancia  atualizadas,  desde  os  \ndesembolsos.  Fixo  os  honor\u00e1rios  sucumbenciais  em  R$  1.000,00  (mil  reais),  com  base  \nno  art.  85,  \u00a7  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nP.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 370FF95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:29 . fls. 216"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40797802-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 15:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 560 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003988-13.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Raimundo Antonio Pereira dos Santos\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gisele   Valle   Monteiro   da   Rocha\nVistos.\n\u00c0   r\u00e9plica.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3363878. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GISELE VALLE MONTEIRO DA ROCHA, liberado nos autos em 03\/07\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 200"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40631864-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 19:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40534315-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676534505TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau Dilig\u00eancia : 19\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 425 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 55: Mantenho a decis\u00e3o proferida a fls. 49\/50 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de agravo de instrumento (art. 193, VI, NSCGJ). Manifeste-se a parte agravante quanto a eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo da decis\u00e3o agravada, no prazo de 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. Intimem-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 55: Mantenho a decis\u00e3o proferida a fls. 49\/50 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de agravo de instrumento (art. 193, VI, NSCGJ). Manifeste-se a parte agravante quanto a eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo da decis\u00e3o agravada, no prazo de 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 17\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1700\/1701,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003988-13.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Raimundo Antonio Pereira dos Santos\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  55 :  Mantenho  a  decis\u00e3o  proferida  a  fls.  49\/50  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  \nAnote-se  na  autua\u00e7\u00e3o  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  de  agravo  de  instrumento  (art.  193,  VI,  \nNSCGJ) . \nManifeste-se  a  parte  agravante  quanto  a  eventual  concess\u00e3o  de  efeito  suspensivo  da  \ndecis\u00e3o  agravada,  no  prazo  de  10  (dez)  dias.  \nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  ulteriores  delibera\u00e7\u00f5es.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 302729A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 68"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40140110-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/02\/2017 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 630 e seg.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2017 Teor do ato: Vistos.Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a dos requisitos necess\u00e1rios a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Isto porque os reajustes ocorreram em outubro de 2016, mas somente agora o autor prop\u00f5e a presente a\u00e7\u00e3o, mitigando, portanto, o risco de dano irrepar\u00e1vel ou ao resultado \u00fatil do processo. Al\u00e9m disso necess\u00e1rio assegurar o m\u00ednimo contradit\u00f3rio a parte contr\u00e1ria. Sendo assim, INDEFIRO, por ora, a tutela de urg\u00eancia.2. DEIXO de aplicar o art. 334 e seus par\u00e1grafos, do CPC\/15, porquanto os dispositivos em exame se revestem de flagrante inconstitucionalidade em cotejo com \u00e0s normas previstas na Carta de Direitos de 1988. Isto porque a regra em exame viola o disposto no inc. XXXV, do art. 5\u00ba, da Carta Magna (\"a lei n\u00e3o excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio les\u00e3o ou amea\u00e7a a direito\"). Com efeito, ao condicionar o exerc\u00edcio concreto da jurisdi\u00e7\u00e3o - aqui compreendida n\u00e3o apenas como simples acesso \u00e0 Justi\u00e7a, mas a atua\u00e7\u00e3o tempestiva e eficiente do Estado para a solu\u00e7\u00e3o do conflito - a pr\u00e9via designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e a media\u00e7\u00e3o, o dispositivo ofende a norma constitucional da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o. E mais, n\u00e3o obstante a prof\u00edcua mens legis que permeia o art. 334, do novel CPC, a natureza \"compuls\u00f3ria\" da concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, pedra angular trazida \u00e0 lume no novo C\u00f3digo de Processo, poder\u00e1 se mostrar deveras arbitr\u00e1ria aos jurisdicionados, sobremaneira ao litigante que n\u00e3o aquiescer com o ato processual, hip\u00f3tese esta n\u00e3o contemplada nas exce\u00e7\u00f5es previstas no \u00a74\u00ba, do art. 334, contrariando, portanto, um dos pilares m\u00e1ximos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988 que \u00e9 a liberdade individual. A duas porque a norma ofende, de forma clara e induvidosa, o disposto no inc. LXXVII, do art. 5\u00ba, da CF\/88, inclu\u00eddo pela EC 45\/2014 (\"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\"). Ora, se as partes t\u00eam o direito subjetivo (e potestativo) de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, incluindo a atividade satisfativa, exegese constante das diretrizes previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba, do CPC, a concep\u00e7\u00e3o aprior\u00edstica da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o impede a observ\u00e2ncia da norma constitucional. Com efeito, de acordo com a planilha\/estat\u00edstica mensal de fevereiro de 2016 desta 23\u00aa Vara C\u00edvel Central, tramitam neste ju\u00edzo mais de 10.000 processos, com distribui\u00e7\u00e3o mensal, em m\u00e9dia, de 200 novos feitos. Evidentemente que o paroxismo da aplica\u00e7\u00e3o (sem a contagem de feriados) do art. 334, do CPC, implicar\u00e1 na designa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 10 novas audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, sem contudo existir, em contrapartida, estrutura material e recursos humanos adequados neste ju\u00edzo. Restar\u00e1 inviabilizado, portanto, a famigerada celeridade propugnada pelo legislador que, ao buscar transformar a realidade forense por meio do Direito, parece ter olvidado os percal\u00e7os e toda s\u00e9rie de dificuldades existentes. E mais, a prevalecer o enunciado do art. 334, do CPC, outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o restaria a este magistrado sen\u00e3o designar as audi\u00eancias para per\u00edodos cada vez mais longos, sepultando, de uma vez por todas, a almejada celeridade jurisdicional.E, como \u00e9 cedi\u00e7o, o coeficiente tempo contribui sobremaneira para a perpetua\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as em favor da parte litigante que deu causa a instaura\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, beneficiando-a, de forme il\u00edcita, at\u00e9 o justo deslinde do feito, em manifesta viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio aristot\u00e9lico (e normativo constitucional) da igualdade, previsto no art. 5\u00ba, inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988, fato este que, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, ser\u00e1 agravado com a imposi\u00e7\u00e3o coercitiva da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Sendo assim, e com fundamento tamb\u00e9m no disposto no art. 139, VI, do CPC\/05, DEIXO de aplicar o art. 334, e par\u00e1grafos, do CPC. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, art. 335, III), sob pena de incorrer nos efeitos da revelia, observado, ainda, o termo inicial para a flu\u00eancia do prazo, nos termos do artigo 231 do CPC. Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V. Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio. Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos, observado, quando n\u00e3o for poss\u00edvel, o disposto no art. 250, do CPC. Intime-se. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a dos requisitos necess\u00e1rios a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Isto porque os reajustes ocorreram em outubro de 2016, mas somente agora o autor prop\u00f5e a presente a\u00e7\u00e3o, mitigando, portanto, o risco de dano irrepar\u00e1vel ou ao resultado \u00fatil do processo. Al\u00e9m disso necess\u00e1rio assegurar o m\u00ednimo contradit\u00f3rio a parte contr\u00e1ria. Sendo assim, INDEFIRO, por ora, a tutela de urg\u00eancia.2. DEIXO de aplicar o art. 334 e seus par\u00e1grafos, do CPC\/15, porquanto os dispositivos em exame se revestem de flagrante inconstitucionalidade em cotejo com \u00e0s normas previstas na Carta de Direitos de 1988. Isto porque a regra em exame viola o disposto no inc. XXXV, do art. 5\u00ba, da Carta Magna (\"a lei n\u00e3o excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio les\u00e3o ou amea\u00e7a a direito\"). Com efeito, ao condicionar o exerc\u00edcio concreto da jurisdi\u00e7\u00e3o - aqui compreendida n\u00e3o apenas como simples acesso \u00e0 Justi\u00e7a, mas a atua\u00e7\u00e3o tempestiva e eficiente do Estado para a solu\u00e7\u00e3o do conflito - a pr\u00e9via designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e a media\u00e7\u00e3o, o dispositivo ofende a norma constitucional da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o. E mais, n\u00e3o obstante a prof\u00edcua mens legis que permeia o art. 334, do novel CPC, a natureza \"compuls\u00f3ria\" da concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, pedra angular trazida \u00e0 lume no novo C\u00f3digo de Processo, poder\u00e1 se mostrar deveras arbitr\u00e1ria aos jurisdicionados, sobremaneira ao litigante que n\u00e3o aquiescer com o ato processual, hip\u00f3tese esta n\u00e3o contemplada nas exce\u00e7\u00f5es previstas no \u00a74\u00ba, do art. 334, contrariando, portanto, um dos pilares m\u00e1ximos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988 que \u00e9 a liberdade individual. A duas porque a norma ofende, de forma clara e induvidosa, o disposto no inc. LXXVII, do art. 5\u00ba, da CF\/88, inclu\u00eddo pela EC 45\/2014 (\"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\"). Ora, se as partes t\u00eam o direito subjetivo (e potestativo) de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, incluindo a atividade satisfativa, exegese constante das diretrizes previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba, do CPC, a concep\u00e7\u00e3o aprior\u00edstica da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o impede a observ\u00e2ncia da norma constitucional. Com efeito, de acordo com a planilha\/estat\u00edstica mensal de fevereiro de 2016 desta 23\u00aa Vara C\u00edvel Central, tramitam neste ju\u00edzo mais de 10.000 processos, com distribui\u00e7\u00e3o mensal, em m\u00e9dia, de 200 novos feitos. Evidentemente que o paroxismo da aplica\u00e7\u00e3o (sem a contagem de feriados) do art. 334, do CPC, implicar\u00e1 na designa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 10 novas audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, sem contudo existir, em contrapartida, estrutura material e recursos humanos adequados neste ju\u00edzo. Restar\u00e1 inviabilizado, portanto, a famigerada celeridade propugnada pelo legislador que, ao buscar transformar a realidade forense por meio do Direito, parece ter olvidado os percal\u00e7os e toda s\u00e9rie de dificuldades existentes. E mais, a prevalecer o enunciado do art. 334, do CPC, outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o restaria a este magistrado sen\u00e3o designar as audi\u00eancias para per\u00edodos cada vez mais longos, sepultando, de uma vez por todas, a almejada celeridade jurisdicional.E, como \u00e9 cedi\u00e7o, o coeficiente tempo contribui sobremaneira para a perpetua\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as em favor da parte litigante que deu causa a instaura\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, beneficiando-a, de forme il\u00edcita, at\u00e9 o justo deslinde do feito, em manifesta viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio aristot\u00e9lico (e normativo constitucional) da igualdade, previsto no art. 5\u00ba, inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988, fato este que, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, ser\u00e1 agravado com a imposi\u00e7\u00e3o coercitiva da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Sendo assim, e com fundamento tamb\u00e9m no disposto no art. 139, VI, do CPC\/05, DEIXO de aplicar o art. 334, e par\u00e1grafos, do CPC. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, art. 335, III), sob pena de incorrer nos efeitos da revelia, observado, ainda, o termo inicial para a flu\u00eancia do prazo, nos termos do artigo 231 do CPC. Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V. Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio. Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos, observado, quando n\u00e3o for poss\u00edvel, o disposto no art. 250, do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003988-13.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Raimundo Antonio Pereira dos Santos\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Duque   Gadelho   J\u00fanior\nVistos.\nEm   ju\u00edzo   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   n\u00e3o   vislumbro   a   presen\u00e7a   dos   requisitos   necess\u00e1rios  \na   concess\u00e3o   da   tutela   provis\u00f3ria   de   urg\u00eancia.   Isto   porque   os   reajustes   ocorreram   em   outubro   de  \n2016,   mas   somente   agora   o   autor   prop\u00f5e   a   presente   a\u00e7\u00e3o,   mitigando,   portanto,   o   risco   de   dano  \nirrepar\u00e1vel   ou   ao   resultado   \u00fatil   do   processo.   Al\u00e9m   disso   necess\u00e1rio   assegurar   o   m\u00ednimo  \ncontradit\u00f3rio   a   parte   contr\u00e1ria.   Sendo   assim,   INDEFIRO,   por   ora,   a   tutela   de   urg\u00eancia.\n2.    DEIXO  de  aplicar  o  art.  334  e  seus   par\u00e1grafos,  do  CPC\/15,  porquanto  os  \ndispositivos em  exame  se  revestem  de  flagrante  inconstitucionalidade  em  cotejo  com  \u00e0s  normas  \nprevistas na  Carta  de  Direitos  de  1988.\n  Isto  porque  a  regra  em  exame  viola  o  disposto  no  inc.  XXXV,  do  art.  5\u00ba,  da  Carta  \nMagna  (\u201c a lei  n\u00e3o  excluir\u00e1  da  aprecia\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio  les\u00e3o  ou  amea\u00e7a  a  direito \u201d). Com  \nefeito,  ao  condicionar  o  exerc\u00edcio  concreto  da  jurisdi\u00e7\u00e3o  -  aqui  compreendida  n\u00e3o  apenas  como  \nsimples  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a,  mas  a  atua\u00e7\u00e3o  tempestiva  e  eficiente  do  Estado  para  a  solu\u00e7\u00e3o  do  conflito  \n-    a  pr\u00e9via  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  a  media\u00e7\u00e3o,  o  dispositivo  ofende  a  norma  \nconstitucional  da  inafastabilidade  da  jurisdi\u00e7\u00e3o.  E  mais,  n\u00e3o  obstante  a       prof\u00edcua  mens  legis  que  \npermeia  o  art.  334,  do  novel  CPC,   a  natureza  \u201ccompuls\u00f3ria\u201d   da  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o,  pedra  \nangular  trazida  \u00e0  lume  no        novo  C\u00f3digo  de  Processo,  poder\u00e1  se  mostrar  deveras  arbitr\u00e1ria  aos  \njurisdicionados,  sobremaneira  ao  litigante  que  n\u00e3o  aquiescer   com  o  ato  processual,  hip\u00f3tese  esta  \nn\u00e3o  contemplada  nas  exce\u00e7\u00f5es  previstas  no  \u00a74\u00ba,  do        art.  334,  contrariando,  portanto,  um  dos  \npilares  m\u00e1ximos  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  de  1988  que  \u00e9  a  liberdade  individual.  \nA  duas  porque  a  norma  ofende,  de  forma  clara  e  induvidosa,  o  disposto  no  inc.  \nLXXVII,  do  art.  5\u00ba,  da  CF\/88,  inclu\u00eddo  pela  EC  45\/2014  (\u201c a  todos,  no  \u00e2mbito  judicial  e \nadministrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  meios  que  garantam  a  \nceleridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o \u201d). Ora,  se  as  partes  t\u00eam  o  direito  subjetivo  (e  potestativo)  de  obter,  \nem  prazo  razo\u00e1vel,  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  incluindo  a  atividade  satisfativa,  exegese  \nconstante  das  diretrizes  previstas  nos  arts.  4\u00ba  e  6\u00ba,  do  CPC,  a  concep\u00e7\u00e3o  aprior\u00edstica  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  impede  a  observ\u00e2ncia   da  norma  constitucional.  \nCom  efeito,  de  acordo  com  a  planilha\/estat\u00edstica  mensal  de  fevereiro  de  2016  desta  \n23\u00aa  Vara  C\u00edvel  Central,  tramitam  neste  ju\u00edzo  mais  de  10.000  processos,  com  distribui\u00e7\u00e3o  mensal,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B1D92B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n23\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 16\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1607\/1609,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6178,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp23cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nem m\u00e9dia,  de  200  novos  feitos.  Evidentemente  que  o  paroxismo  da  aplica\u00e7\u00e3o  (sem  a  contagem  de  \nferiados)  do  art.  334,  do  CPC,  implicar\u00e1  na  designa\u00e7\u00e3o  di\u00e1ria  de  10  novas  audi\u00eancias  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o,  sem  contudo  existir,  em  contrapartida,  estrutura  material  e  recursos  \nhumanos  adequados  neste  ju\u00edzo.  Restar\u00e1  inviabilizado,  portanto,  a  famigerada  celeridade  \npropugnada  pelo  legislador  que,  ao  buscar  transformar  a  realidade  forense  por  meio  do  Direito,  \nparece  ter  olvidado  os  percal\u00e7os  e  toda  s\u00e9rie  de  dificuldades  existentes.  E  mais,  a  prevalecer  o  \nenunciado  do  art.  334,  do  CPC,  outra  solu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  restaria  a  este  magistrado  sen\u00e3o  designar  as  \naudi\u00eancias  para  per\u00edodos  cada  vez  mais  longos,  sepultando,  de  uma  vez  por  todas,  a  almejada  \nceleridade  jurisdicional.\nE, como  \u00e9  cedi\u00e7o,  o  coeficiente  tempo  contribui  sobremaneira  para  a  perpetua\u00e7\u00e3o  \ndas  injusti\u00e7as  em  favor  da  parte  litigante  que  deu  causa  a  instaura\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio,  beneficiando-a,  de  \nforme  il\u00edcita,  at\u00e9  o  justo  deslinde  do  feito,  em  manifesta  viola\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  aristot\u00e9lico  (e  \nnormativo  constitucional)  da  igualdade,  previsto  no  art.  5\u00ba,  inc.  I,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  de  \n1988,  fato  este  que,  por  corol\u00e1rio  l\u00f3gico,  ser\u00e1  agravado  com  a  imposi\u00e7\u00e3o  coercitiva        da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n Sendo  assim,  e  com  fundamento  tamb\u00e9m  no  disposto  no  art.  139,  VI,  do  \nCPC\/05,  DEIXO  de  aplicar  o  art.  334,  e  par\u00e1grafos,  do  CPC.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  \npara  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  art.  335,  III),  sob  pena  de  \nincorrer  nos  efeitos  da  revelia,  observado,  ainda,  o  termo  inicial  para  a  flu\u00eancia  do  prazo,  nos  \ntermos  do  artigo  231  do  CPC.  \nNos  termos  do  art.  247,  do  CPC,  a  cita\u00e7\u00e3o  far-se-\u00e1  por  correio,  estando  \nexpressas  as  exce\u00e7\u00f5es  nos  incisos  I  a  V.  Assim,  n\u00e3o  estando  presente  nenhuma  delas,  \ntampouco  tendo  a  parte  justificado  o  requerimento  de  sua  realiza\u00e7\u00e3o  de  outra  forma,  \nconforme  exige  o  art.  247,  V,  do  CPC,  determina-se  a  cita\u00e7\u00e3o  por  correio.  Nesse  sentido,  \nademais,  o  COMUNICADO  CG  N\u00ba  1817\/2016.  Desde  j\u00e1  fica  deferido  o  levantamento  de  \neventual  dep\u00f3sito  de  oficial  de  justi\u00e7a,  expedindo-se  mandado  de  levantamento.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  \nque  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos,  observado,  quando  n\u00e3o  for  \nposs\u00edvel,  o  disposto  no  art.  250,  do  CPC.   \n                        \n     Intime-se.\n \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003988-13.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B1D92B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS DUQUE GADELHO JUNIOR, liberado nos autos em 19\/01\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 50"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611355964","codPublicacaoOrigem":"1078465169","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003988-13.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Raimundo Antonio Pereira dos Santos - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Em ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a dos requisitos necess\u00e1rios a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia. Isto porque os reajustes ocorreram em outubro de 2016, mas somente agora o autor prop\u00f5e a presente a\u00e7\u00e3o, mitigando, portanto, o risco de dano irrepar\u00e1vel ou ao resultado \u00fatil do processo. Al\u00e9m disso necess\u00e1rio assegurar o m\u00ednimo '63ontradit\u00f3rio a parte contr\u00e1ria. Sendo assim, INDEFIRO, por ora, a tutela de urg\u00eancia.2. DEIXO de aplicar o art. 334 e seus par\u00e1grafos, do CPC\/15, porquanto os dispositivos em exame se revestem de flagrante inconstitucionalidade em cotejo com \u00e0s normas previstas na Carta de Direitos de 1988. Isto porque a regra em exame viola o disposto no inc. XXXV, do art. 5\u00ba, da Carta Magna (\"a lei n\u00e3o excluir\u00e1 da aprecia\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio les\u00e3o ou amea\u00e7a a direito\"). Com efeito, ao condicionar o exerc\u00edcio concreto da jurisdi\u00e7\u00e3o - aqui compreendida n\u00e3o apenas como simples acesso \u00e0 Justi\u00e7a, mas a atua\u00e7\u00e3o tempestiva e eficiente do Estado para a solu\u00e7\u00e3o do conflito - a pr\u00e9via designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e a media\u00e7\u00e3o, o dispositivo ofende a norma constitucional da inafastabilidade da jurisdi\u00e7\u00e3o. E mais, n\u00e3o obstante a prof\u00edcua mens legis que permeia o art. 334, do novel CPC, a natureza \"compuls\u00f3ria\" da concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, pedra angular trazida \u00e0 lume no novo C\u00f3digo de Processo, poder\u00e1 se mostrar deveras arbitr\u00e1ria aos jurisdicionados, sobremaneira ao litigante que n\u00e3o aquiescer com o ato processual, hip\u00f3tese esta n\u00e3o contemplada nas exce\u00e7\u00f5es previstas no \u00a74\u00ba, do art. 334, contrariando, portanto, um dos pilares m\u00e1ximos da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988 que \u00e9 a liberdade individual. A duas porque a norma ofende, de forma clara e induvidosa, o disposto no inc. LXXVII, do art. 5\u00ba, da CF\/88, inclu\u00eddo pela EC 45\/2014 (\"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\"). Ora, se as partes t\u00eam o direito subjetivo (e potestativo) de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, incluindo a atividade satisfativa, exegese constante das diretrizes previstas nos arts. 4\u00ba e 6\u00ba, do CPC, a concep\u00e7\u00e3o aprior\u00edstica da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o impede a observ\u00e2ncia da norma constitucional. Com efeito, de acordo com a planilha\/estat\u00edstica mensal de fevereiro de 2016 desta 23\u00aa Vara C\u00edvel Central, tramitam neste ju\u00edzo mais de 10.000 processos, com distribui\u00e7\u00e3o mensal, em m\u00e9dia, de 200 novos feitos. Evidentemente que o paroxismo da aplica\u00e7\u00e3o (sem a contagem de feriados) do art. 334, do CPC, implicar\u00e1 na designa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria de 10 novas audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, sem contudo existir, em contrapartida, estrutura material e recursos humanos adequados neste ju\u00edzo. Restar\u00e1 inviabilizado, portanto, a famigerada celeridade propugnada pelo legislador que, ao buscar transformar a realidade forense por meio do Direito, parece ter olvidado os percal\u00e7os e toda s\u00e9rie de dificuldades existentes. E mais, a prevalecer o enunciado do art. 334, do CPC, outra solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o restaria a este magistrado sen\u00e3o designar as audi\u00eancias para per\u00edodos cada vez mais longos, sepultando, de uma vez por todas, a almejada celeridade jurisdicional.E, como \u00e9 cedi\u00e7o, o coeficiente tempo contribui sobremaneira para a perpetua\u00e7\u00e3o das injusti\u00e7as em favor da parte litigante que deu causa a instaura\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio, beneficiando-a, de forme il\u00edcita, at\u00e9 o justo deslinde do feito, em manifesta viola\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio aristot\u00e9lico (e normativo constitucional) da igualdade, previsto no art. 5\u00ba, inc. I, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica de 1988, fato este que, por corol\u00e1rio l\u00f3gico, ser\u00e1 agravado com a imposi\u00e7\u00e3o coercitiva da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Sendo assim, e com fundamento tamb\u00e9m no disposto no art. 139, VI, do CPC\/05, DEIXO de aplicar o art. 334, e par\u00e1grafos, do CPC. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, art. 335, III), sob pena de incorrer nos efeitos da revelia, observado, ainda, o termo inicial para a flu\u00eancia do prazo, nos termos do artigo 231 do CPC. Nos termos do art. 247, do CPC, a cita\u00e7\u00e3o far-se-\u00e1 por correio, estando expressas as exce\u00e7\u00f5es nos incisos I a V. Assim, n\u00e3o estando presente nenhuma delas, tampouco tendo a parte justificado o requerimento de sua realiza\u00e7\u00e3o de outra forma, conforme exige o art. 247, V, do CPC, determina-se a cita\u00e7\u00e3o por correio. Nesse sentido, ademais, o COMUNICADO CG N\u00ba 1817\/2016. Desde j\u00e1 fica deferido o levantamento de eventual dep\u00f3sito de oficial de justi\u00e7a, expedindo-se mandado de levantamento.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos, observado, quando n\u00e3o for poss\u00edvel, o disposto no art. 250, do CPC. Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0021\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"637","paginaFinal":"637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"828342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 10:56:29:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1817\/2016.","numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100|1817\/2016.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611355641","codPublicacaoOrigem":"1078459765","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003988-13.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Raimundo Antonio Pereira dos Santos ADVOGADO : 71334\/SP - Ericson Crivelli REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau VARA :23\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 19\/01\/2017","paginaInicial":"52","paginaFinal":"52","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"828342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19237140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 10:56:29:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671205335","codPublicacaoOrigem":"1137799003","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003988-13.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Raimundo Antonio Pereira dos Santos - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.Fls. 55: Mantenho a decis\u00e3o proferida a fls. 49\/50 por seus pr\u00f3prios fundamentos. Anote-se na autua\u00e7\u00e3o a interposi\u00e7\u00e3o do recurso de agravo de instrumento (art. 193, VI, NSCGJ). Manifeste-se a parte agravante quanto a eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo da decis\u00e3o agravada, no prazo de 10 (dez) dias. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para ulteriores delibera\u00e7\u00f5es. Intimem-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"426","paginaFinal":"426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"868369","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22168877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:14:16:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121500","codPublicacaoOrigem":"1195777551","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003988-13.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Raimundo Antonio Pereira dos Santos - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - VISTOS.RAIMUNDO ANTONIO PEREIRA DOS SANTOS, devidamente qualificado na inicial, prop\u00f4s A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA COM PEDIDO DE TUTELA DE URG\u00caNCIA em desfavor de FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, alegando, em s\u00edntese que foi funcion\u00e1rio do Banco Ita\u00fa entre 23.01.1998 e 30.12.2013, aposentando-se em 21.10.2009, e, que durante o tempo de contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da r\u00e9 no padr\u00e3o de conforto e cobertura ESPECIAL I, para si e para sua esposa, na qualidade de dependente. Com a sua demiss\u00e3o sem justa causa em 30.12.2013, usufruiu do plano de sa\u00fade por mais nove meses, em cumprimento \u00e0 conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho. Al\u00e9m disso, pelo fato de ter participado do Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1rio, o autor teve direito a permanecer no plano por mais 24 meses. Findo esse prazo, optou pela continuidade no plano por tempo indeterminado na condi\u00e7\u00e3o de aposentado. Ocorre que foi surpreendido com o aumento exorbitante da mensalidade, uma vez que a parcela total passou de R$ 110,25 para o montante de R$ 766,15 por pessoa. Desta forma, requer: (i) a concess\u00e3o de tutela antecipada, para obrigar a requerida a mant\u00ea-lo juntamente com sua esposa dependente no plano contratado sob as mesmas condi\u00e7\u00f5es e no valor correspondente a sua cota parte somada \u00e0 cota parte arcada pela r\u00e9 quando estava na ativa, no total de R$ 366,46; (ii) absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto da mensalidade do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome do autor aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito at\u00e9 julgamento definitivo do presente feito; (iii) a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o para os fins de confirmar os efeitos da tutela, bem como condenar a r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e cobrados indevidamente a maior a partir de outubro de 2016. Juntou documentos (fls. 27\/44).O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido por for\u00e7a da decis\u00e3o de fls. 49\/50, contra a qual foi interposto agravo de instrumento (fl. 55), que, de acordo com pesquisa feita ao s\u00edtio eletr\u00f4nico do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, n\u00e3o foi conhecido.Devidamente citada (fl. 72), a requerida contestou (fls. 74\/86), sustentando, em s\u00edntese, que o valor cobrado do autor atualmente continua id\u00eantico ao valor que era cobrado quando se encontrava vinculado \u00e0 empregadora. Ocorre que, em raz\u00e3o da sua aposentadoria e desligamento do banco, ele se tornou respons\u00e1vel pelo valor integral do plano de sa\u00fade, o que \u00e9 justificado porque n\u00e3o h\u00e1 mais recebimento de subs\u00eddios por parte do empregador. Desta forma, sustenta a legalidade da cobran\u00e7a. No mais, afirma que o reajuste por sinistralidade \u00e9 elemento essencial \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do equil\u00edbrio contratual e que n\u00e3o h\u00e1 direito adquirido em rela\u00e7\u00e3o ao custeio do plano. Impugna a pretens\u00e3o do autor de receber em dobro os valores pagos e, ao final, pede a improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 148\/217).R\u00e9plica a fls. 223\/227.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.A hip\u00f3tese \u00e9 de julgamento antecipado da lide, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido \u00e9 improcedente.O artigo 31 da Lei 9.656\/98, aplic\u00e1vel \u00e0 esp\u00e9cie, disciplina de forma clara, ser direito do aposentado que tenha contribu\u00eddo pelo prazo m\u00ednimo de 10 (dez) anos, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, permanecer vinculado ao plano de sa\u00fade, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es desfrutadas quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral da presta\u00e7\u00e3o. Pois bem. Se por um lado o segurado aposentado e seus dependentes devem permanecer gozando das mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozam os funcion\u00e1rios da ativa da ex-empregadora, por outro, tem o dever legal de arcar com a parte anteriormente paga pela empregadora. Afinal, referido dispositivo exige que o plano seja assegurado ao benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, o que n\u00e3o implica na manuten\u00e7\u00e3o do custo do plano. Assim sendo, caber\u00e1 ao autor, ante o seu desligamento com o Banco Ita\u00fa, o pagamento de sua parte, cumulada com a parte anteriormente paga pelo ex-empregador \u00e0 operadora de plano de sa\u00fade, como condi\u00e7\u00e3o da manuten\u00e7\u00e3o de seu contrato. Admitir o contr\u00e1rio acarretaria na quebra da isonomia, bem como do equil\u00edbrio contratual, que devem reger a rela\u00e7\u00e3o entre as partes.Na hip\u00f3tese dos autos, verifica-se que o autor optou pela manuten\u00e7\u00e3o do \"Plano Especial I\", mantendo sua esposa Idalice como dependente, conforme documento de fls. 117\/119 (Op\u00e7\u00e3o para Ades\u00e3o ao Plano de Assist\u00eancia M\u00e9dica para Desligados e Aposentados). Restou demonstrado, ainda, que, por meio do referido documento o autor foi devidamente informado quanto aos valores que lhe seriam cobrados por pessoa.Desta forma, comprovado que os valores cobrados pela r\u00e9 possuem previs\u00e3o contratual, cabia ao autor, nos temos do art. 373, I, do CPC, demonstrar a incorre\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo efetuado pela r\u00e9. N\u00e3o o fez. Cumpre ressaltar, ainda, que o fato de a r\u00e9 ser sociedade civil de fins beneficentes e assistenciais, sem fins lucrativos, n\u00e3o a impede de realizar reajustes dos valores cobrados de seus segurados, desde que discutidos em assembleia regular. Isso porque deve garantir o equil\u00edbrio econ\u00f4mico e atuarial sem comprometer a capacidade do plano de pagar os benef\u00edcios de todos os outros participantes. Neste sentido encontram-se disciplinados os arts. 19, 20 e 21 da Resolu\u00e7\u00e3o Normativa n. 279\/2011 da ANS, segundo os quais: \"Art. 19. A manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio em plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregados demitidos ou exonerados sem justa causa ou aposentados poder\u00e1 ocorrer comcondi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o, faixa et\u00e1ria diferenciadas daquelasverificadas no plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade contratado para os empregados ativos\".\"Art. 20. O plano privado de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade exclusivo para ex-empregadosdemitidos ou exonerados sem justa causa e aposentados ser\u00e1financiado integralmente pelos benefici\u00e1rios\".\"Art. 21. A carteira dos planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade de ex-empregados de uma operadora dever\u00e1 ser tratada de forma unificadapara fins de apura\u00e7\u00e3o de reajuste\".Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em direito adquirido quanto ao antigo regulamento, tampouco na ilegalidade na padroniza\u00e7\u00e3o das cobran\u00e7as (entre ativos e inativos), e no reajuste anual efetuado pela r\u00e9. Destarte, n\u00e3o vislumbro qualquer ilegalidade ou abusividade por parte da r\u00e9 no que tange a cobran\u00e7a dos valores questionados na exordial, de modo que ficam integralmente mantidos e, por consequ\u00eancia, n\u00e3o prosperam os pedidos de absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de excluir e impor qualquer restri\u00e7\u00e3o e ou limita\u00e7\u00e3o ao autor na utiliza\u00e7\u00e3o do Plano de Sa\u00fade, bem como de devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos. Ante o exposto, julgo IMPROCEDENTE o pedido formulado na peti\u00e7\u00e3o inicial, resolvendo o m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Diante da sucumb\u00eancia da parte autora, condeno-a ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios de sucumb\u00eancia atualizadas, desde os desembolsos. Fixo os honor\u00e1rios sucumbenciais em R$ 1.000,00 (mil reais), com base no art. 85, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. I. C. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"513","paginaFinal":"513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"279\/2011","numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100|279\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709026402","codPublicacaoOrigem":"1168630356","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003988-13.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Raimundo Antonio Pereira dos Santos - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"560","paginaFinal":"560","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896449","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23959888","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:58:25:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764935064","codPublicacaoOrigem":"1206442772","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003988-13.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003988-13.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Raimundo Antonio Pereira dos Santos - Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vistos.1.Diante da interposi\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/234, apresente a parte contr\u00e1ria as contrarraz\u00f5es no prazo legal.2.Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao tribunal.Intime-se. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0385\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 23\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CRISTIANE AMOR ESPIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIANA FLAIBAM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"423","paginaFinal":"423","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26672336","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 06:47:37:637AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003988-13.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}