{"numero":"1003461-02.2017.8.26.0637","processos":[{"processo":"1003461-02.2017.8.26.0637","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Pagamento","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2017 \u00e0s 18:29 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Tup\u00e3","juiz":"Paolo Pellegrini Junior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 390,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Matias Galhardo Alves - ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BBA S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Alves de Sousa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Preposta","nome":"Bruniele Pinheiro Cestari"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0683\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 3716\/3726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0683\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o tr\u00e2nsito em julgado da r. Senten\u00e7a proferida nos autos, bem como que o cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado como dependente deste processo. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Alexandre Alves de Sousa (OAB 303688\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre o tr\u00e2nsito em julgado da r. Senten\u00e7a proferida nos autos, bem como que o cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado como dependente deste processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0643\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 3513\/3538","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0643\/2017 Teor do ato: Guia de levantamento Judicial aguardando ser retirada para pagamento do autor. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Alexandre Alves de Sousa (OAB 303688\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Guia de levantamento Judicial aguardando ser retirada para pagamento do autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Cancelamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0622\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3630\/3647","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0622\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, confirmo a decis\u00e3o de fls. 11, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o ao requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 485, VI, do CPC e JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexistente o d\u00e9bito e condenar o requerido MATIAS GALHARDO ALVES ME na obriga\u00e7\u00e3o de cancelar o protesto de fls. 8\/9, a suas expensas. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios. Oficie-se ao Tabelionato de Notas e de Protestos de Letras e T\u00edtulos de Tup\u00e3\/SP.Levante-se o valor depositado \u00e0s fls. 13 em favor do autor.P. R. I. C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Alexandre Alves de Sousa (OAB 303688\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, confirmo a decis\u00e3o de fls. 11, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o ao requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 485, VI, do CPC e JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexistente o d\u00e9bito e condenar o requerido MATIAS GALHARDO ALVES ME na obriga\u00e7\u00e3o de cancelar o protesto de fls. 8\/9, a suas expensas. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios. Oficie-se ao Tabelionato de Notas e de Protestos de Letras e T\u00edtulos de Tup\u00e3\/SP.Levante-se o valor depositado \u00e0s fls. 13 em favor do autor.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA,  200, Tupa  - SP  - CEP  17605-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1003461-02.2017.8.26.0637 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003461-02.2017.8.26.0637\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \n\/  Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Tatiane de Oliveira  Reis Vestu\u00e1rio  ME\nRequerido : Matias Galhardo  Alves - ME  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paolo   Pellegrini   Junior\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  n\u00ba  9099\/95.  \nDecido.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  na  qual  o  autor  alega  desconhecer  o  d\u00e9bito  levado  a  \nprotesto  pelos  requeridos.  Pretende  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.\nPreliminarmente,  o  banco  requerido  \u00e9  parte  ileg\u00edtima  a  figurar  no  polo  \npassivo  da  demanda.  \nCome  efeito,  a  S\u00famula  476  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  disp\u00f5e:  \"O  \nendossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  endosso-mandato  s\u00f3  responde  por  danos  decorrentes  de  \nprotesto  indevido  se  extrapolar  os  poderes  de  mandat\u00e1rio\".  \nNo  presente  caso,  n\u00e3o  se  vislumbra  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  tenha  \nagido  de  maneira  irregular,  pois  agiu  t\u00e3o  somente  na  qualidade  de  mandat\u00e1rio  do  corr\u00e9u.\nNo  m\u00e9rito,  o  feito  comporta  julgamento  antecipado,  j\u00e1  que  a mat\u00e9ria  \ndispensa  a  colheita  de  prova  oral  (artigo  355,  I,  do  CPC).\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nO  correquerido,  emitente  do  t\u00edtulo  cujo  o  autor  nega  conhecimento,  \ndeixou  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  tampouco  apresentou  resposta  no  prazo  legal,  \ntornando-se  revel.  Presume-se,  portanto,  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  e  \na  irregularidade  do  apontamento  do  nome  da  parte  autora,  com  as  consequ\u00eancias  jur\u00eddicas  da\u00ed  \ndecorrentes.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003461-02.2017.8.26.0637 e c\u00f3digo 1888967. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 09:57 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA,  200, Tupa  - SP  - CEP  17605-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1003461-02.2017.8.26.0637 - lauda  2\nAssim,\n verificada  a  irregularidade  do  d\u00e9bito,  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  sua  \ninexist\u00eancia.\nAnte o  exposto,  confirmo  a  decis\u00e3o  de  fls.  11,  JULGO  EXTINTO  o  \nfeito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  requerido  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  com  fundamento  no  artigo  485,  VI,  do  CPC  \ne   JULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  para  declarar  inexistente  o  d\u00e9bito  e  condenar  o  \nrequerido  MATIAS  GALHARDO  ALVES  ME  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  cancelar  o  protesto  de  fls.  8\/9,  a  \nsuas  expensas.\n Nos  termos  do  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9099\/95,  n\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  em  \ncustas  e  honor\u00e1rios.  \nOficie-se  ao  Tabelionato  de  Notas  e  de  Protestos  de  Letras  e  T\u00edtulos  de  \nTup\u00e3\/SP.\nLevante-se o  valor  depositado  \u00e0s  fls.  13  em  favor  do  autor.\nP.  R.  I.  C.\nTupa , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003461-02.2017.8.26.0637 e c\u00f3digo 1888967. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 09:57 . fls. 71"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70052127-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0561\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 3250\/3257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0561\/2017 Teor do ato: 1. Para evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, esclare\u00e7am as partes quais provas pretendem produzir em audi\u00eancia, indicando a necessidade e pertin\u00eancia.2. Caso haja necessidade na produ\u00e7\u00e3o e prova testemunhal, no prazo de dez (10) dias devem indicar os nomes e endere\u00e7os das testemunhas, cuja oitiva pretendem. 3. Em igual prazo poder\u00e3o fazer prova documental de suas alega\u00e7\u00f5es, para permitir o julgamento antecipado da lide.4. Ap\u00f3s, conclusos para audi\u00eancia ou prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Alexandre Alves de Sousa (OAB 303688\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    1. Para evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, esclare\u00e7am as partes quais provas pretendem produzir em audi\u00eancia, indicando a necessidade e pertin\u00eancia.2. Caso haja necessidade na produ\u00e7\u00e3o e prova testemunhal, no prazo de dez (10) dias devem indicar os nomes e endere\u00e7os das testemunhas, cuja oitiva pretendem. 3. Em igual prazo poder\u00e3o fazer prova documental de suas alega\u00e7\u00f5es, para permitir o julgamento antecipado da lide.4. Ap\u00f3s, conclusos para audi\u00eancia ou prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200 ,   .  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-920  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003461-02.2017.8.26.0637  - p.  1\n DESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003461-02.2017.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ \nTutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Tatiane de Oliveira  Reis Vestu\u00e1rio  ME\nRequerido : Matias Galhardo  Alves - ME  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paolo   Pellegrini   Junior\nVistos.\n1.  Para  evitar  eventual  alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  \ndefesa,  esclare\u00e7am  as  partes  quais  provas  pretendem  produzir  em  \naudi\u00eancia,  indicando  a necessidade  e pertin\u00eancia.\n2.   Caso  haja  necessidade  na  produ\u00e7\u00e3o  e  prova  \ntestemunhal,  no  prazo  de  dez  (10)  dias  devem  indicar  os  nomes  e \nendere\u00e7os  das  testemunhas,  cuja  oitiva  pretendem.  \n3.  Em  igual  prazo  poder\u00e3o  fazer  prova  documental  de  \nsuas  alega\u00e7\u00f5es,  para  permitir  o julgamento  antecipado  da  lide.\n4.   Ap\u00f3s,  conclusos  para  audi\u00eancia  ou  prola\u00e7\u00e3o  de \nsenten\u00e7a. Int.\nTupa , 13  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003461-02.2017.8.26.0637 e c\u00f3digo 179C133. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 13\/08\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 66"}},{"data":"13\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70047630-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Conclusos-delibera\u00e7\u00e3o-digital-CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70044307-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/07\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70043814-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR699768526TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Matias Galhardo Alves - ME Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR699768469TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR699768557TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BBA S\/A Dilig\u00eancia : 26\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2351 P\u00e1gina: 3280\/3287","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Vistos.Os fatos e documentos da inicial evidenciam probabilidade do direito invocado, nos moldes do artigo 300 do NCPC. A parte autora nega rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o d\u00e9bito, sendo invi\u00e1vel exigir prova de fato negativo. O perigo na demora \u00e9 evidente, dado os nefastos efeitos do apontamento, a indicar risco ao resultado \u00fatil do processo.Assim, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a suspens\u00e3o da publicidade do protesto de fls. 08\/09. Oficiem-se ao Tabelionato, SCPC e SERASA para tanto. Ap\u00f3s, citem-se e intimem-se para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 27\/07\/2017 \u00e0s 15:45h oportunidade na qual dever\u00e1 ser apresentada resposta.Anoto que os prazos nos Juizados Especiais fluir\u00e3o em dias corridos, n\u00e3o se aplicando, em vista da especialidade do sistema e seus princ\u00edpios norteadores - economia processual, simplicidade, informalidade e celeridade - a regra do artigo 219 do NCPC. Conste do mandado tal advert\u00eancia, calcada no Comunicado 380\/2016 da Presid\u00eancia e da Corregedoria Geral, do E. TJSP, bem como na nota t\u00e9cnica 01\/2016 do FONAJE.Int. Advogados(s): Alexandre Alves de Sousa (OAB 303688\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70027809-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Os fatos e documentos da inicial evidenciam probabilidade do direito invocado, nos moldes do artigo 300 do NCPC. A parte autora nega rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o d\u00e9bito, sendo invi\u00e1vel exigir prova de fato negativo. O perigo na demora \u00e9 evidente, dado os nefastos efeitos do apontamento, a indicar risco ao resultado \u00fatil do processo.Assim, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a suspens\u00e3o da publicidade do protesto de fls. 08\/09. Oficiem-se ao Tabelionato, SCPC e SERASA para tanto. Ap\u00f3s, citem-se e intimem-se para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 27\/07\/2017 \u00e0s 15:45h oportunidade na qual dever\u00e1 ser apresentada resposta.Anoto que os prazos nos Juizados Especiais fluir\u00e3o em dias corridos, n\u00e3o se aplicando, em vista da especialidade do sistema e seus princ\u00edpios norteadores - economia processual, simplicidade, informalidade e celeridade - a regra do artigo 219 do NCPC. Conste do mandado tal advert\u00eancia, calcada no Comunicado 380\/2016 da Presid\u00eancia e da Corregedoria Geral, do E. TJSP, bem como na nota t\u00e9cnica 01\/2016 do FONAJE.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200 ,   .  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-920  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003461-02.2017.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003461-02.2017.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ \nTutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Tatiane de Oliveira  Reis Vestu\u00e1rio  ME\nRequerido : Matias Galhardo  Alves - ME  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paolo   Pellegrini   Junior\nVistos.\nOs  fatos  e  documentos  da  inicial  evidenciam  \nprobabilidade  do  direito  invocado,  nos  moldes  do  artigo  300  do  \nNCPC.  A  parte  autora  nega  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  o  d\u00e9bito,  sendo  \ninvi\u00e1vel  exigir  prova  de  fato  negativo.  O  perigo  na  demora  \u00e9 \nevidente,  dado  os  nefastos  efeitos  do  apontamento,  a  indicar  risco  \nao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nAssim,  defiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  \ndeterminar  a  suspens\u00e3o  da  publicidade  do  protesto  de  fls.  08\/09.   \nOficiem-se  ao  Tabelionato,  SCPC  e SERASA  para  tanto.  \nAp\u00f3s,  citem-se  e  intimem-se  para  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  designada  para  27\/07\/2017  \u00e0s  15:45h  oportunidade  na  \nqual  dever\u00e1  ser  apresentada  resposta.\nAnoto  que  os  prazos  nos  Juizados  Especiais  \nfluir\u00e3o  em  dias  corridos,  n\u00e3o  se  aplicando,  em  vista  da \nespecialidade  do  sistema  e  seus  princ\u00edpios  norteadores  \u2013  economia  \nprocessual,  simplicidade,  informalidade  e  celeridade  \u2013  a  regra  do  \nartigo  219  do  NCPC.  Conste  do  mandado  tal  advert\u00eancia,  calcada  no  \nComunicado  380\/2016  da  Presid\u00eancia  e  da  Corregedoria  Geral,  do  E.  \nTJSP,  bem  como  na  nota  t\u00e9cnica  01\/2016  do  FONAJE.\nInt.\nTupa , 18  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003461-02.2017.8.26.0637 e c\u00f3digo 12F131C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAOLO PELLEGRINI JUNIOR, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 11"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 Hora 15:45 Local: Sala de Audi\u00eancias 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750346185","codPublicacaoOrigem":"1197165471","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003461-02.2017.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003461-02.2017.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME - Matias Galhardo Alves - ME - - Banco Ita\u00fa BBA S\/A - Ante o exposto, confirmo a decis\u00e3o de fls. 11, JULGO EXTINTO o feito em rela\u00e7\u00e3o ao requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A, com fundamento no artigo 485, VI, do CPC e JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o para declarar inexistente o d\u00e9bito e condenar o requerido MATIAS GALHARDO ALVES ME na obriga\u00e7\u00e3o de cancelar o protesto de fls. 8\/9, a suas expensas. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios. Oficie-se ao Tabelionato de Notas e de Protestos de Letras e T\u00edtulos de Tup\u00e3\/SP.Levante-se o valor depositado \u00e0s fls. 13 em favor do autor.P. R. I. C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ALEXANDRE ALVES DE SOUSA (OAB 303688\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0622\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA REGINA BRIGANTINI MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3634","paginaFinal":"3634","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033514","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:14:44:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756518036","codPublicacaoOrigem":"1201165121","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003461-02.2017.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003461-02.2017.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME - Banco Ita\u00fa BBA S\/A e outro - Guia de levantamento Judicial aguardando ser retirada para pagamento do autor. - ADV: ALEXANDRE ALVES DE SOUSA (OAB 303688\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0643\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3516","paginaFinal":"3516","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926182","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26300979","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 07:23:24:207AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769444234","codPublicacaoOrigem":"1209318908","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003461-02.2017.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003461-02.2017.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME - Banco Ita\u00fa BBA S\/A e outro - Manifeste-se o autor sobre o tr\u00e2nsito em julgado da r. Senten\u00e7a proferida nos autos, bem como que o cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado como dependente deste processo. - ADV: ALEXANDRE ALVES DE SOUSA (OAB 303688\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0683\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3719","paginaFinal":"3719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"933550","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:49:46:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734449384","codPublicacaoOrigem":"1186758590","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003461-02.2017.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003461-02.2017.8.26.0637 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Anula\u00e7\u00e3o - Tatiane de Oliveira Reis Vestu\u00e1rio ME - Banco Ita\u00fa BBA S\/A e outro - 1. Para evitar eventual alega\u00e7\u00e3o de cerceamento de defesa, esclare\u00e7am as partes quais provas pretendem produzir em audi\u00eancia, indicando a necessidade e pertin\u00eancia.2. Caso haja necessidade na produ\u00e7\u00e3o e prova testemunhal, no prazo de dez (10) dias devem indicar os nomes e endere\u00e7os das testemunhas, cuja oitiva pretendem. 3. Em igual prazo poder\u00e3o fazer prova documental de suas alega\u00e7\u00f5es, para permitir o julgamento antecipado da lide.4. Ap\u00f3s, conclusos para audi\u00eancia ou prola\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ALEXANDRE ALVES DE SOUSA (OAB 303688\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0561\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PAOLO PELLEGRINI JUNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL WILSON ROBERTO BURQUE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3255","paginaFinal":"3255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"913085","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:29:51:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003461-02.2017.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}