{"numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","processos":[{"processo":"1003908-49.2016.8.26.0176","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/07\/2016 \u00e0s 16:08 - Livre\n1\u00aa Vara Judicial - Foro de Embu das Artes","juiz":"Rodrigo Aparecido Bueno de Godoy","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 118.549,88","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO SA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fexpress Transp Log Eireli Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ueliton Pereira da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0652\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3219\/3224","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0652\/2017 Teor do ato: Vistos.BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, pelo rito ordin\u00e1rio, contra FEXPRESS TRANSP LOG EIRELLI EPP, alegando em s\u00edntese, que o r\u00e9u \u00e9 titular da conta corrente n\u00ba 0043487-2, agencia 0568, e, mediante opera\u00e7\u00e3o realizada em BANKLINE, contraiu empr\u00e9stimo denominado giro protegido, opera\u00e7\u00e3o contrato n\u00ba 000001074220490 em 14\/10\/2015, no valor de R$ 106.747,82(cento e seis mil, setecentos e quarenta e sete reais e oitenta e dois centavos), para pagamento em 36 parcelas. Contudo, o Requerido teria deixado de efetuar os pagamentos das parcelas devidas desde a vencida em 15\/02\/2016, acarretando o vencimento antecipado da divida.Assim, postula a condena\u00e7\u00e3o do Requerido ao pagamento do valor do empr\u00e9stimo efetuado, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, acrescido de juros de mora, bem como a arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos).Com a inicial vieram os documentos de fls. 05\/66.O requerido foi citado as fls. 86, por\u00e9m deixou de apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 88).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, vez que desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (artigos 370 e 139, inciso II do mesmo diploma legal).O Requerido, devidamente citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o ao pedido do(a) autor(a), sendo de rigor o reconhecimento de que se tornaram verdadeiros os fatos alegados pelo requerente.Ademais os documentos apresentados pelo Autor corroboram as suas alega\u00e7\u00f5es, impondo-se a proced\u00eancia da demanda.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR o Requerido a pagar ao Autor a quantia de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1 o Requerido, ainda, com os valores das custas e despesas processuais, ambos corrigidos desde as datas dos desembolsos, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios dos patronos do Autor, os quais fixo em 5% (cinco por cento) do valor do d\u00e9bito atualizado.Transitada esta em julgado, manifeste-se o Autor acerca do prosseguimento do feito. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada. P.R.I.C. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, pelo rito ordin\u00e1rio, contra FEXPRESS TRANSP LOG EIRELLI EPP, alegando em s\u00edntese, que o r\u00e9u \u00e9 titular da conta corrente n\u00ba 0043487-2, agencia 0568, e, mediante opera\u00e7\u00e3o realizada em BANKLINE, contraiu empr\u00e9stimo denominado giro protegido, opera\u00e7\u00e3o contrato n\u00ba 000001074220490 em 14\/10\/2015, no valor de R$ 106.747,82(cento e seis mil, setecentos e quarenta e sete reais e oitenta e dois centavos), para pagamento em 36 parcelas. Contudo, o Requerido teria deixado de efetuar os pagamentos das parcelas devidas desde a vencida em 15\/02\/2016, acarretando o vencimento antecipado da divida.Assim, postula a condena\u00e7\u00e3o do Requerido ao pagamento do valor do empr\u00e9stimo efetuado, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, acrescido de juros de mora, bem como a arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos).Com a inicial vieram os documentos de fls. 05\/66.O requerido foi citado as fls. 86, por\u00e9m deixou de apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 88).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, vez que desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (artigos 370 e 139, inciso II do mesmo diploma legal).O Requerido, devidamente citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o ao pedido do(a) autor(a), sendo de rigor o reconhecimento de que se tornaram verdadeiros os fatos alegados pelo requerente.Ademais os documentos apresentados pelo Autor corroboram as suas alega\u00e7\u00f5es, impondo-se a proced\u00eancia da demanda.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR o Requerido a pagar ao Autor a quantia de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1 o Requerido, ainda, com os valores das custas e despesas processuais, ambos corrigidos desde as datas dos desembolsos, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios dos patronos do Autor, os quais fixo em 5% (cinco por cento) do valor do d\u00e9bito atualizado.Transitada esta em julgado, manifeste-se o Autor acerca do prosseguimento do feito. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003908-49.2016.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003908-49.2016.8.26.0176\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Fexpress Transp Log Eireli  Epp e outro\n                                                        CONCLUS\u00c3O\nEm 25  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao   MM\u00ba.  Juiz  de  Direito  da  1\u00ba  Vara  de  Embu,  Dr.  \nRodrigo   Aparecido  \nBueno   de   Godoy. Eu,_________________,  MACIEL  ALMEIDA  MEDEIROS,  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nVistos.\nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  qualificado  nos  autos,  prop\u00f4s  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nde  cobran\u00e7a,  pelo  rito  ordin\u00e1rio,  contra  FEXPRESS  TRANSP  LOG  EIRELLI  EPP ,  alegando  \nem  s\u00edntese,  que  o  r\u00e9u  \u00e9  titular  da  conta  corrente  n\u00ba  0043487-2,  agencia  0568,  e,  mediante  opera\u00e7\u00e3o  \nrealizada  em  BANKLINE,  contraiu  empr\u00e9stimo  denominado  giro  protegido,  opera\u00e7\u00e3o  contrato  n\u00ba  \n000001074220490  em  14\/10\/2015,  no  valor  de  R$  106.747,82(cento  e  seis  mil,  setecentos  e \nquarenta  e  sete  reais  e  oitenta  e  dois  centavos),  para  pagamento  em  36  parcelas.  Contudo,  o  \nRequerido  teria  deixado  de  efetuar  os  pagamentos  das  parcelas  devidas  desde  a  vencida  em  \n15\/02\/2016,  acarretando  o  vencimento  antecipado  da  divida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003908-49.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2093ACB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003908-49.2016.8.26.0176 - lauda  2\nAssim,\n postula  a  condena\u00e7\u00e3o  do  Requerido  ao  pagamento  do  valor  do  empr\u00e9stimo  \nefetuado,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  acrescido  de  juros  de  mora,  bem  como  a  arcar  com  as   custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Atribuiu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  118.549,88(cento  e  \ndezoito  mil,  quinhentos  e  quarenta  e  nove  reais  e  oitenta  e  oito  centavos).\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  05\/66.\nO  requerido  foi  citado  as  fls.  86,  por\u00e9m  deixou  de  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  88).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  consoante  o  disposto  no  artigo  355,  \ninciso  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  vez  que  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (artigos  \n370  e  139,  inciso  II  do  mesmo  diploma  legal).\nO  Requerido,  devidamente  citado,  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  ao  pedido  do(a)  \nautor(a),  sendo  de  rigor  o  reconhecimento  de  que  se  tornaram  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  \nrequerente. Ademais os  documentos  apresentados  pelo  Autor  corroboram  as  suas  alega\u00e7\u00f5es,  \nimpondo-se  a  proced\u00eancia  da  demanda.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  o  fim  de  CONDENAR  o  \nRequerido  a  pagar  ao  Autor  a  quantia  de  R$  118.549,88(cento  e  dezoito  mil,  quinhentos  e  quarenta  \ne  nove  reais  e  oitenta  e  oito  centavos),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um   por  \ncento)  ao  m\u00eas,  ambos  contados  a  partir  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o.  \n                     Em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n                     Arcar\u00e1  o  Requerido,  ainda,  com  os  valores  das  custas  e   despesas  processuais,  ambos  \ncorrigidos  desde  as  datas  dos  desembolsos,  e  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  dos  patronos  do  \nAutor,  os  quais  fixo  em  5%  (cinco  por  cento)  do  valor  do  d\u00e9bito  atualizado.\nTransitada  esta  em  julgado,  manifeste-se  o  Autor  acerca  do  prosseguimento  do  \nfeito.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003908-49.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2093ACB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - \nSP  - CEP  06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003908-49.2016.8.26.0176 - lauda  3\nSaliento\n que  a  fase  execu\u00e7\u00e3o  tramitar\u00e1  por  meio  eletr\u00f4nico,  nos  termos  do  \nComunicado  GC  n\u00ba  438\/2016,  devendo  as  pe\u00e7as  necess\u00e1rias,  serem  providenciadas  pela  parte  \ninteressada.\n                           P.R.I.C.\nEmbu  das Artes , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003908-49.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 2093ACB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 19:25 . fls. 93"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70014463-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/05\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.16.70020297-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Decorrido prazo    Processo Digital - Certid\u00e3o - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.16.70015477-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2016\/019617-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 2321\/2333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR549947252TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ueliton Pereira da Silva Dilig\u00eancia : 29\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.16.70011405-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2016 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o AR negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre o AR negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.16.70010719-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/08\/2016 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2169 P\u00e1gina: 2125\/2129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR549947266TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fexpress Transp Log Eireli Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2016 Teor do ato: Vistos, Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 6. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos, Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 6. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Vereador  Jorge de Souza,  n\u00ba 855  - Embu  das Artes -SP  - CEP  \n06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003908-49.2016.8.26.0176  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nPessoa(s)  a ser(em)  \ncitada(s): Ueliton\n Pereira  da Silva,  Belo Horizonte,  90 e 98,  Casa  1, Centro  - CEP  \n06803-440,  Embu das Artes-SP,  CPF 118.157.138-36,  Brasileiro \nFexpress  Transp Log Eireli  Epp, Baronesa  de Itu,  399,  Engenho  Velho - \nCEP  06843-350,  Embu das Artes-SP,  CNPJ 05.868.628\/0001-27 \n                                                        CONCLUS\u00c3O\nEm 22  de  julho  de  2016,  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  ao   MM\u00ba.  Juiz  de  Direito  da  1\u00ba  Vara  de  Embu,  Dr.  \nRodrigo  \nAparecido   Bueno   de   Godoy. Eu,_________________,  MACIEL  ALMEIDA  MEDEIROS,  Escrevente,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Aparecido   Bueno   de   Godoy\nVistos, \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\n4.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis.\n5. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e 6\u00ba  do  CPC  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n6.  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.\nInt.\nEmbu  das  Artes , 22  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003908-49.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 11ECEB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 26\/07\/2016 \u00e0s 18:59 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\n1\u00aa  VARA  JUDICIAL\nAvenida  Vereador  Jorge de Souza,  n\u00ba 855  - Embu  das Artes -SP  - CEP  \n06803-270\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nArt. 105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \u2013  deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninciso XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  \nmorador, salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003908-49.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 11ECEB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY, liberado nos autos em 26\/07\/2016 \u00e0s 18:59 . fls. 68"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516614271","codPublicacaoOrigem":"916678227","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003908-49.2016.8.26.0176 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : ITAU UNIBANCO SA ADVOGADO : 77460\/SP - Marcio Perez de Rezende REQDO : Fexpress Transp Log Eireli Epp VARA :1\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE EMBU DAS ARTES EM 22\/07\/2016","paginaInicial":"2379","paginaFinal":"2379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"716256","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14601378","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 10:11:30:857PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"519273985","codPublicacaoOrigem":"924784232","dataDivulgacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2169","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003908-49.2016.8.26.0176 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO SA - Vistos, Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").4. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.5. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 6. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0293\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2128","paginaFinal":"2128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"719958","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14709669","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Aug  1 2016 07:33:36:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746002652","codPublicacaoOrigem":"1194467513","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003908-49.2016.8.26.0176 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, prop\u00f4s a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, pelo rito ordin\u00e1rio, contra FEXPRESS TRANSP LOG EIRELLI EPP, alegando em s\u00edntese, que o r\u00e9u \u00e9 titular da conta corrente n\u00ba 0043487-2, agencia 0568, e, mediante opera\u00e7\u00e3o realizada em BANKLINE, contraiu empr\u00e9stimo denominado giro protegido, opera\u00e7\u00e3o contrato n\u00ba 000001074220490 em 14\/10\/2015, no valor de R$ 106.747,82(cento e seis mil, setecentos e quarenta e sete reais e oitenta e dois centavos), para pagamento em 36 parcelas. Contudo, o Requerido teria deixado de efetuar os pagamentos das parcelas devidas desde a vencida em 15\/02\/2016, acarretando o vencimento antecipado da divida.Assim, postula a condena\u00e7\u00e3o do Requerido ao pagamento do valor do empr\u00e9stimo efetuado, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, acrescido de juros de mora, bem como a arcar com as custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Atribuiu \u00e0 causa o valor de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos).Com a inicial vieram os documentos de fls. 05\/66.O requerido foi citado as fls. 86, por\u00e9m deixou de apresentar contesta\u00e7\u00e3o (fls. 88).\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.FUNDAMENTO E DECIDO.O feito comporta julgamento antecipado, consoante o disposto no artigo 355, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, vez que desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (artigos 370 e 139, inciso II do mesmo diploma legal).O Requerido, devidamente citado, n\u00e3o apresentou contesta\u00e7\u00e3o ao pedido do(a) autor(a), sendo de rigor o reconhecimento de que se tornaram verdadeiros os fatos alegados pelo requerente.Ademais os documentos apresentados pelo Autor corroboram as suas alega\u00e7\u00f5es, impondo-se a proced\u00eancia da demanda.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para o fim de CONDENAR o Requerido a pagar ao Autor a quantia de R$ 118.549,88(cento e dezoito mil, quinhentos e quarenta e nove reais e oitenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas, ambos contados a partir da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Arcar\u00e1 o Requerido, ainda, com os valores das custas e despesas processuais, ambos corrigidos desde as datas dos desembolsos, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios dos patronos do Autor, os quais fixo em 5% (cinco por cento) do valor do d\u00e9bito atualizado.Transitada esta em julgado, manifeste-se o Autor acerca do prosseguimento do feito. Saliento que a fase execu\u00e7\u00e3o tramitar\u00e1 por meio eletr\u00f4nico, nos termos do Comunicado GC n\u00ba 438\/2016, devendo as pe\u00e7as necess\u00e1rias, serem providenciadas pela parte interessada. P.R.I.C. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3222","paginaFinal":"3222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:06:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroAntigo":"000001074220490","numeroUnificado":"1003908-49.2016.8.26.0176|000001074220490","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"532965642","codPublicacaoOrigem":"936111050","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1003908-49.2016.8.26.0176 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO SA - Manifeste-se o autor sobre o AR negativo da carta de cita\u00e7\u00e3o. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUDICIAL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO APARECIDO BUENO DE GODOY ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA PAULINO LODETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2327","paginaFinal":"2327","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"731186","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15265152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 10:29:45:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516609833","codPublicacaoOrigem":"916678227","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003908-49.2016.8.26.0176","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"EMBU DAS ARTES","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003908-49.2016.8.26.0176 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : ITAU UNIBANCO SA ADVOGADO : 77460\/SP - Marcio Perez de Rezende REQDO : Fexpress Transp Log Eireli Epp VARA :1\u00aa VARA JUDICIAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE EMBU DAS ARTES EM 22\/07\/2016","paginaInicial":"2379","paginaFinal":"2379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"716256","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14601378","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 10:08:21:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003908-49.2016.8.26.0176","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}