{"numero":"1003113-04.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1003113-04.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cons\u00f3rcio","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 17:59 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Juliana Nobre Correia","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.560,74","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Raimundo Teixeira Neto"},{"tipo":"Reqda","nome":"CONS\u00d3RCIO REMAZA - SOCIEDADE DE EMPREENDIMENTOS E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Davi Grangeiro da Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Ricci"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70092486-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70073846-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 08:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 11\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 21 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670607187TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : CONS\u00d3RCIO REMAZA - SOCIEDADE DE EMPREENDIMENTOS E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O LTDA Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 1414\/1466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi\u00e7\u00e3o de cartas\/mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o com audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Davi Grangeiro da Costa (OAB 267106\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}