{"numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","processos":[{"processo":"1003453-49.2017.8.26.0047","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/05\/2017 \u00e0s 17:00 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Assis","juiz":"Andre Luiz Damasceno Castro Leite","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jo\u00e3o Batista Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Liriam Aparecida Moraes dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Oswaldo Egydio de Sousa Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Considerando o quanto estabelece o \u00a7 3\u00ba, Art. 1.010 do NCPC o ju\u00edzo de admissibilidade do recurso ser\u00e1 feito oportunamente pela Superior Inst\u00e2ncia.Vista ao apelado\/requerido para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias (\u00a71\u00ba, Art. 1.010 do NCPC).Com ou sem apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Certifique a serventia a exist\u00eancia ou n\u00e3o da m\u00eddia nos autos.No caso da exist\u00eancia de m\u00eddia dever\u00e1 ser observado o quanto estabelece o COMUNICADO CG n\u00ba 1106\/2016 e artigos 102, 150, 152 e 1275, \u00a7s 3\u00ba e 4\u00ba NCGJ, bem como dever\u00e1 o apelante recolher a taxa de porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado. Atente-se a serventia.Art. 102. Antes da remessa dos autos \u00e0 inst\u00e2ncia superior, os escriv\u00e3es judiciais ou, sob sua supervis\u00e3o, os escreventes: ...V - indicar\u00e3o, obrigatoriamente, na certid\u00e3o de remessa, a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s), ou sua eventual inexist\u00eancia.Art. 150. As fitas magn\u00e9ticas ou outra forma de armazenamento do conte\u00fado captado pelo registro audiovisual, aferida a qualidade da grava\u00e7\u00e3o quando do in\u00edcio e ao t\u00e9rmino dos trabalhos, ser\u00e3o identificados e juntados aos autos, conservando-se no of\u00edcio de justi\u00e7a outra c\u00f3pia dos registros, devidamente identificada.Art. 152. Os depoimentos registrados em meio audiovisual n\u00e3o ser\u00e3o objeto de transcri\u00e7\u00e3o. Se for interposto recurso da senten\u00e7a, quando da elabora\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o de remessa dos autos ao Tribunal, o escriv\u00e3o judicial certificar\u00e1 nos autos que o registro audiovisual se encontra em perfeito estado, de modo a possibilitar sua reprodu\u00e7\u00e3o.3 Par\u00e1grafo \u00fanico. A transcri\u00e7\u00e3o dos depoimentos gravados em audi\u00eancia somente ser\u00e1 feita pelo respectivo of\u00edcio se houver interposi\u00e7\u00e3o de recurso e for imposs\u00edvel o envio da documenta\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Art. 1.275. Interposto o recurso, a remessa de autos digitais \u00e0 Segunda Inst\u00e2ncia ser\u00e1 realizada eletronicamente, por meio do bot\u00e3o de atividade.\u00a7 3\u00ba Existindo m\u00eddias ou outros objetos que devam ser remetidos pela via tradicional (malote) \u00e0 superior inst\u00e2ncia, ser\u00e1 cobrada a taxa do porte de remessa e de retorno correspondente a um volume de autos para cada objeto a ser encaminhado. \u00a7 4\u00ba Na certid\u00e3o de remessa dos autos digitais dever\u00e1 ser indicado obrigatoriamente o envio de m\u00eddia(s) pela via tradicional (malote), ou sua eventual inexist\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Marcela  Papa  Paes\nVistos.\nConsiderando  o  quanto  estabelece  o  \u00a7  3\u00ba,  Art.  1.010  do  NCPC  o  \nju\u00edzo  de  admissibilidade  do  recurso  ser\u00e1  feito  oportunamente  pela  Superior  \nInst\u00e2ncia.\nVista ao   apelado \/requerido   para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es  de  \napela\u00e7\u00e3o no  prazo  de  15  (quinze)  dias  (\u00a71\u00ba,  Art.  1.010  do  NCPC).\nCom ou  sem  apresenta\u00e7\u00e3o  de  contrarraz\u00f5es,  oportunamente,  \nremetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a-Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado.\nCertifique  a  serventia  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  da  m\u00eddia  nos  autos.\nNo  caso  da  exist\u00eancia  de  m\u00eddia  dever\u00e1  ser  observado  o  quanto  \nestabelece  o  COMUNICADO  CG  n\u00ba  1106\/2016  e  artigos   102,  150,  152  e  1275,  \n\u00a7s  3\u00ba  e  4\u00ba  NCGJ,  bem  como  dever\u00e1  o  apelante  recolher  a  taxa  de  porte  de  \nremessa  e  de  retorno  correspondente  a  um  volume  de  autos  para  cada  \nobjeto  a  ser  encaminhado.  \nAtente-se  a  serventia.\nArt.  102.  Antes  da  remessa  dos  autos  \u00e0  inst\u00e2ncia  superior,  os  escriv\u00e3es  judiciais  ou,  sob  sua  \nsupervis\u00e3o,  os  escreventes:  ...\nV  \u2013  indicar\u00e3o,  obrigatoriamente,  na  certid\u00e3o  de  remessa,  a  inclus\u00e3o  de  m\u00eddia(s),  ou  sua  \neventual  inexist\u00eancia.\nArt.  150.  As  fitas  magn\u00e9ticas  ou  outra  forma  de  armazenamento  do  conte\u00fado  captado  pelo  \nregistro  audiovisual,  aferida  a  qualidade  da  grava\u00e7\u00e3o  quando  do  in\u00edcio  e  ao  t\u00e9rmino  dos  \ntrabalhos,  ser\u00e3o  identificados  e  juntados  aos  autos,  conservando-se  no  of\u00edcio  de  justi\u00e7a  outra  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 19D67E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 159\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  2\nc\u00f3pia\n dos  registros,  devidamente  identificada.\nArt.  152.  Os  depoimentos  registrados  em  meio  audiovisual  n\u00e3o  ser\u00e3o  objeto  de  transcri\u00e7\u00e3o.  \nSe  for  interposto  recurso  da  senten\u00e7a,  quando  da  elabora\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o  de  remessa  dos  \nautos  ao  Tribunal,  o  escriv\u00e3o  judicial  certificar\u00e1  nos  autos  que  o  registro  audiovisual  se  \nencontra  em  perfeito  estado,  de  modo  a  possibilitar  sua  reprodu\u00e7\u00e3o.3  Par\u00e1grafo  \u00fanico.  A  \ntranscri\u00e7\u00e3o  dos  depoimentos  gravados  em  audi\u00eancia  somente  ser\u00e1  feita  pelo  respectivo  of\u00edcio  \nse  houver  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  e  for  imposs\u00edvel  o  envio  da  documenta\u00e7\u00e3o  eletr\u00f4nica.\nArt.  1.275.  Interposto  o  recurso,  a  remessa  de  autos  digitais  \u00e0  Segunda  Inst\u00e2ncia  ser\u00e1  realizada  \neletronicamente,  por  meio  do  bot\u00e3o  de  atividade.\n\u00a7  3\u00ba  Existindo  m\u00eddias  ou  outros  objetos  que  devam  ser  remetidos  pela  via  tradicional  (malote)  \u00e0  \nsuperior  inst\u00e2ncia,  ser\u00e1  cobrada  a  taxa  do  porte  de  remessa  e  de  retorno  correspondente  a  um  \nvolume  de  autos  para  cada  objeto  a  ser  encaminhado.  \n\u00a7  4\u00ba  Na  certid\u00e3o  de  remessa  dos  autos  digitais  dever\u00e1  ser  indicado  obrigatoriamente  o  envio  de  \nm\u00eddia(s)  pela  via  tradicional  (malote),  ou  sua  eventual  inexist\u00eancia.  \nInt.  \nAssis , 09  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 19D67E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 160"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70066204-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0579\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 595\/604","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0579\/2017 Teor do ato: Cuidou o requerente interpor embargos declarat\u00f3rios alegando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, isso porque, tendo sido vencedor na maior parte dos pedidos principais, deveria o requerido ter sido condenado em honor\u00e1rios sucumb\u00eancias.Embargos tempestivos. DECIDO. Em que pese os argumentos expostos \u00e9 certo n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o ou mesmo contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, a qual apreciou todos os pontos levantados pelas partes, de modo que a leitura e exame detido dos autos e a conclus\u00e3o l\u00f3gica e fundamentada s\u00e3o suficientes (STJ, EDcl no REsp 510957 \/ RJ, 5\u00ba T., Rel. Min. F\u00e9lix Fischer, DJ 21.11.2005 p. 274), motivo pelo qual nego provimento aos mesmos, mantendo-a inalterada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Cuidou o requerente interpor embargos declarat\u00f3rios alegando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, isso porque, tendo sido vencedor na maior parte dos pedidos principais, deveria o requerido ter sido condenado em honor\u00e1rios sucumb\u00eancias.Embargos tempestivos. DECIDO. Em que pese os argumentos expostos \u00e9 certo n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o ou mesmo contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, a qual apreciou todos os pontos levantados pelas partes, de modo que a leitura e exame detido dos autos e a conclus\u00e3o l\u00f3gica e fundamentada s\u00e3o suficientes (STJ, EDcl no REsp 510957 \/ RJ, 5\u00ba T., Rel. Min. F\u00e9lix Fischer, DJ 21.11.2005 p. 274), motivo pelo qual nego provimento aos mesmos, mantendo-a inalterada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de Camargo,  50, ., Vila  Clementina  - CEP  19802-300,  \nFone:  (18) 3322-6011,  Assis-SP - E-mail:  assis2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adilson   Russo   de   Moraes\nVistos.\nCuidou  o  requerente  interpor  embargos   declarat\u00f3rios  \nalegando  a  exist\u00eancia  de  omiss\u00e3o  e   contradi\u00e7\u00e3o  na  senten\u00e7a  prolatada,  isso   \nporque,  tendo  sido  vencedor  na  maior  parte  dos  pedidos  principais,  deveria  o  \nrequerido  ter  sido  condenado  em  honor\u00e1rios   sucumb\u00eancias.\nEmbargos  tempestivos.  DECIDO.  \nEm  que  pese  os  argumentos  expostos  \u00e9  certo  n\u00e3o  h\u00e1  \nomiss\u00e3o  ou  mesmo  contradi\u00e7\u00e3o  na  senten\u00e7a  prolatada,  a  qual  apreciou  todos  os  \npontos  levantados  pelas  partes,  de  modo  que  a  leitura  e  exame  detido  dos  autos  e  \na  conclus\u00e3o  l\u00f3gica  e  fundamentada  s\u00e3o  suficientes  (STJ,  EDcl  no  REsp  510957  \/ \nRJ ,  5\u00ba  T.,  Rel.  Min.  F\u00e9lix  Fischer,  DJ  21.11.2005  p.  274),  motivo  pelo  qual  nego  \nprovimento  aos  mesmos,  mantendo -a  inalterada  pelos  seus  pr\u00f3prios  \nfundamentos.  \nIntime-se.\nAssis, 13  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 18CB145. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de Camargo,  50, ., Vila  Clementina  - CEP  19802-300,  \nFone:  (18) 3322-6011,  Assis-SP - E-mail:  assis2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 18CB145. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DAMASCENO CASTRO LEITE, liberado nos autos em 14\/09\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 151"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70058169-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0558\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 646\/651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0558\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 646\/651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0558\/2017 Teor do ato: Diante de tudo que nos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e o fa\u00e7o para DECLARAR nulas as cobran\u00e7as de multas e encargos descontados na conta do autor, na mesma data do pagamento da parcela do empr\u00e9stimo, bem como, para CONDENAR o banco-requerido a restituir ao autor o valor equivalente \u00e0s diferen\u00e7as atinentes aos juros e multas cobrados nas datas do pagamento que ficou estabelecido em acordo homologado judicialmente.O valor ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial reciproca, cada parte arcar\u00e1 com o pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como, com os honor\u00e1rios de seus respectivos advogados. Observe-se, contudo, que o requerente \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita. P.R.I.C Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0558\/2017 Teor do ato: Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante de tudo que nos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e o fa\u00e7o para DECLARAR nulas as cobran\u00e7as de multas e encargos descontados na conta do autor, na mesma data do pagamento da parcela do empr\u00e9stimo, bem como, para CONDENAR o banco-requerido a restituir ao autor o valor equivalente \u00e0s diferen\u00e7as atinentes aos juros e multas cobrados nas datas do pagamento que ficou estabelecido em acordo homologado judicialmente.O valor ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial reciproca, cada parte arcar\u00e1 com o pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como, com os honor\u00e1rios de seus respectivos advogados. Observe-se, contudo, que o requerente \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita. P.R.I.C","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003453-49.2017.8.26.0047 - lauda  1\nEm\n 30\/08\/2017,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  a  Exma.  Dra.,  MM.  Marcela  Papa  Paes  \nJuiza  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca.  Eu,  Deborah  Costa  Diniz  Augusto,  \nEstagi\u00e1ria  de  Direito.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcela   Papa   Paes\nVistos.\nTrata-se  a  presente  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  \nc.c.pedido  de  tutela  antecipada  promovida  por  JO\u00c3O  BATISTA  FERNANDES  em  face  \nde  BANCO  ITA\u00da  S.A .  Alega ,  que  \u00e9  cliente  banc\u00e1rio  do  requerido,  e  contrai u empr\u00e9stimo  \njunto  ao  banco,  no  entanto,  no  dia  16\/06\/2016,  em  audi\u00eancia  pr\u00e9-processual  no  Cejusc  \nde  Assis\/Sp,  fez  acordo  com  o  requerido.  Afirma  que  o  empr\u00e9stimo  seria  em  73  parcelas  \niguais  e  sucessivas,  no  valor  de  R$  625,91,  totalizando  R$  45.691,43,  com  primeiro  \npagamento  em  30\/06\/2016,  e  os  demais  para  todo  o  dia  15,  sendo  a  primeira  para  \n15\/08\/2016,  assim  com  os  demais  pagamentos.  Aduz  que  mesmo  constando  em  acordo  \ntais  datas ,  o  banco  requerido  todo  o  dia  30,  antes  do  vencimento  que  seria  dia  15  do  m\u00eas  \nsubsequente ,  efetua  cobran\u00e7as,  com  mensagens,  liga\u00e7\u00f5es,  e  outros,  bem  como  efetua  \ncobra n\u00e7a de  juros  quando  faz  o  pagamento  na  data  correta  do  dia  15.  Sustenta  que  \ntodos  os  meses  paga  na  data  correta  e  ainda  assim  ocorre  pagamento  com  juros  \nindevidos.  Afirma  ainda,  que  o  requerido  n\u00e3o  tomou  as  medidas  necess\u00e1rias  e \nsuficientes  para  o  impedimento  do  dano,  de  modo  que  permitiu  que  fosse  cobrado  v\u00e1rias  \nvezes  por  d\u00edvidas  n\u00e3o  vencidas,  devendo,  portanto,  ser  condenado  a  indenizar  o  dano  \nmoral,  bem  como  por  valor  equivalente  ao  dobro  do  que  ilicitamente  vem  cobrando,  a  \nt\u00edtulo  de  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito.  Requereu  a  concess\u00e3o  de  tutela  antecipada,  para  que  \nseja  re estabelecida  a  data  de  pagamento  das  parcelas  para  o  dia  15,  conforme  consta  no  \nacordo  firmado ,  bem  como  para  que  possa  efetuar  os  pagamentos  das  parcelas  em  ju\u00edzo  \nna  forma  de  pagamento  consignado ;  a  condena\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  20.000,00  a  t\u00edtulo  de  \ndanos  morais ;  e ,  ainda,  requereu  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Com  a  inicial  juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  14\/104).\n \nOs  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  foram  deferidos  ao  autor .  Na  ocasi\u00e3o,  a   \ntutela  antecipada  fora  indeferida  (fls.  105\/106).\nCitado  (fl.  109),  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.110\/113),  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 185205A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003453-49.2017.8.26.0047 - lauda  2\nalegando,\n em  s\u00edntese,  que  ap\u00f3s  an\u00e1lise  dos  fundamentos  da  pretens\u00e3o  do  autor,  decidiu  \nbuscar  solu\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel,  no  entanto,  a  composi\u00e7\u00e3o  consensual  n\u00e3o  se  concretizou.  \nAduz  que  a  parte  autora  n\u00e3o  provou  dano  especifico  causado  pelo  r\u00e9u,  bem  como  o  valor  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteado  pelo  autor  n\u00e3o  deve  ser  acolhido,  ou  na  eventualidade  de  ser  \nacatado,  deve-se  levar  em  considera\u00e7\u00e3o  o  crit\u00e9rio  da  razoabilidade  para  a  mensura\u00e7\u00e3o.  \nAfirma  que  as  cobran\u00e7as  realizadas   est\u00e3o  adequadas  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  e  ao  entendimento  \ndominante  dos   Tribunais,  afastando  o  pleito  do  autor  ao  recebimento  de  qualquer  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  tampouco,  houve  m\u00e1-f\u00e9  a  justificar  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  em  dobro.  \nRequereu  a   improced\u00eancia  dos  pedidos.  Com  a  defesa  juntou  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  114).\nPela  decis\u00e3o  de  fl.  120,  fora  determinado  que  as  partes  se  manifesta ssem \nacerca  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas.\nO  requerido  manifestou-se  \u00e0  fl.  122,  alegando  que  n\u00e3o  possui  interesse  na  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas,  bem  como  n\u00e3o  possui  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nImpugna\u00e7\u00e3o \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  125\/132).\nDecorreu  o  prazo  sem  a  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  acerca  da  especifica\u00e7\u00e3o  \ndas  provas  (fl.  134).\nManifesta\u00e7\u00e3o  do  requerente  (fl.  136).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  conforme  disciplina  o  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  j\u00e1  que  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  \u00e9  unicamente  de  direito  \ne  as  provas  anexadas  aos  autos  s\u00e3o  suficientes  ao  convencimento  do  julgado,  a  quem  \nse  destinam.\nN\u00e3o h\u00e1  preliminares  alegadas.  Assim,  adentremos  ao  m\u00e9rito  da  quest\u00e3o,  \nonde  os  pedidos  formulados  pelo  autor  merecem  parcial  proced\u00eancia,  conforme  ficar\u00e1  \ndemonstrado  pela  fundamenta\u00e7\u00e3o  que  se  passa  a  expor.\n \nO  autor  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  objetivando  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nrequerido  em  danos  materiais  e  morais,  pois  teria  contra\u00eddo  empr\u00e9stimo  junto  ao  banco,  \ne  no  dia  16\/06\/2016,  em  audi\u00eancia  pr\u00e9-processual  no  CEJUSC,  ficou  estabelecido  que  o  \nempr\u00e9stimo  seria  pago  em  73  parcelas  iguais,  mensais  e  sucessivas,  no  importe  de  R$  \n625,91,  totalizando  R$  45.691,43,  com  o  primeiro  pagamento  em  30\/06\/2016,  e  os  \ndemais  para  todo  o  dia  15,  sendo  a  primeira  para  15\/08\/2016,  assim  como  os  demais  \npagamentos.\nAduz que  mesmo  constando  em  acordo  tais  datas,  o  requerido  todo  o  dia  \n30,  ou  seja,  antes  do  vencimento  que  seria  dia  15  do  m\u00eas  subsequente ,  efetua  \ncobran\u00e7as ,  com  mensagens,  liga\u00e7\u00f5es,  e  outros,  bem  como  efetua  cobran\u00e7a  de  juros  \nquando  ele  faz  o  pagamento  na  data  correta  do  dia  15.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 185205A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003453-49.2017.8.26.0047 - lauda  3\nEm\n contra-partida,  o  requerido  alegou  que  decidiu  buscar  solu\u00e7\u00e3o  \namig\u00e1vel,  no  entanto,  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito.  Sustenta  que  a  parte  autora  n\u00e3o  provou  o  dano  \nespecifico  causado.  \nOra,  com  base  nos  documentos  anexados  aos  autos  pelo  requerente,  \npode-se  olvidar  que  raz\u00e3o  assiste  ao  mesmo,  ao  menos  em  parte.  Isso  porque,  \u00e0s  fls.  \n29\/37,  pode-se  visualizar  o  acordo  pactuado  entre  as  partes,  no  CEJUSC,  ocasi\u00e3o  em  \nque  as  partes  acordaram  sobre  o  pagamento  de  todos  os  contratos  banc\u00e1rios  firmados  \nentre  a mbos .  Ademais,  o  referido  acordo  fora  homologado  judicialmente  (fls.  37),  sendo  \nconvalidado  pelo  pagamento  efetuado  pelo  autor,  conforme  se  corrobora  pelos  \ndocumentos  de  fls.  38,  50,  54,  58,  e  62\/63.  \nEntretanto,  conforme  os  documentos  (fls.  38,50,  54,  58  e  62\/63),  verifica-\nse  que  o  requerente  tem  efetuado  os  pagamentos  na  data  do  acordo,  at\u00e9  mesmo  antes  \ndo  vencimento,  no  entanto,  na  mesma  data  do  pagamento  do  acordo,   o  banco-requerido  \ntem  efetuado  desconto  de  multas  e  encargos  .\nNessa  senda,  o  banco-requerido  deve  cumprir  integralmente  o  acordo  \nhomologado  judicialmente,  fazendo  o  desconto  da  parcela  no  dia  correto,  ou  seja,  todo  \ndia  15,  bem  como  seja  cumprido  sobre  o  valor  do  contrato,  sem  os  devidos  encargos,  \nhaja  vista  que  o  autor  tem  efetuado  o  pagamento  sempre  nas  datas  conforme  o  acordo.\nLado  outro,  no  que  tange  ao  pedido  de  dano  moral,  este  n\u00e3o  merece  \nguarida.  Se  n\u00e3o  vejamos.\n  O  fato  relatado  pela  parte  autora,  ou  seja,  liga\u00e7\u00f5es,  mensagens  de  \ncobran\u00e7a  sempre  no  dia  30,  antes  do  vencimento,  n\u00e3o  restou  demostrada,  ficando  \ncaracterizado  mero  dissabor,  aborrecimento  ou  irrita\u00e7\u00e3o,  visto  que,  al\u00e9m  de  fazer  parte  \ndo  cotidiano  n\u00e3o  se  trata  de  situa\u00e7\u00e3o  intensa  e  duradoura  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  \npsicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.\nAssim,  tem-se  que  houve  mero  aborrecimento  cotidiano,  mas  n\u00e3o  les\u00e3o  a  \ndireito  imaterial  do  autor.\nDiante  de  tudo  que  nos  autos  consta,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  e  o  fa\u00e7o  para  DECLARAR  nulas  as  cobran\u00e7as  de  multas  e  encargos  \ndescontados  na  conta  do  autor,  na  mesma  data  do  pagamento  da  parcela  do  \nempr\u00e9stimo,  bem  como,  para  CONDENAR  o  banco-requerido  a  restituir  ao  autor  o  valor  \nequivalente  \u00e0s  diferen\u00e7as  atinentes  aos  juros  e  multas  cobrados  nas  datas  do  pagamento  \nque  ficou  estabelecido  em  acordo  homologado  judicialmente.\nO  valor  ser\u00e1  apurado  em  liquida\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  \nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  parcial  reciproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  o  \npagamento  de  metade  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como,  com  os  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 185205A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00cdCIO  BRAND\u00c3O  DE CAMARGO,  50, Assis  - SP  - CEP  19802-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1003453-49.2017.8.26.0047 - lauda  4\nhonor\u00e1rios\n de  seus  respectivos  advogados.  Observe-se,  contudo,  que  o  requerente  \u00e9  \nbenefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nP.R.I.C\nAssis , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 185205A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELA PAPA PAES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 141"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70047693-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0480\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 629\/637","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0480\/2017 Teor do ato: Vistos.Certifique-se o decurso do prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas por parte do requerente. Int. Assis, 20 de julho de 2017. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Certifique-se o decurso do prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas por parte do requerente. Int. Assis, 20 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nCertifique-se  o decurso  do prazo  para especifica\u00e7\u00e3o  de provas  por \nparte  do requerente.  \nInt.  \nAssis , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 16BCC9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 133"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70045402-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70044603-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 17\/07\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70044126-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/07\/2017 10:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 812\/817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o requerido a juntada aos autos da taxa de mandato. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada manifeste-se o requerente.Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia. Desde j\u00e1 especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, pois n\u00e3o ser\u00e3o aceitas men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e desprovidas de fundamento. Pretendendo as partes a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para fins de adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o indicar o n\u00famero de pessoas a serem inquiridas. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Providencie o requerido a juntada aos autos da taxa de mandato. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada manifeste-se o requerente.Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia. Desde j\u00e1 especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, pois n\u00e3o ser\u00e3o aceitas men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e desprovidas de fundamento. Pretendendo as partes a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para fins de adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o indicar o n\u00famero de pessoas a serem inquiridas. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de  Camargo,  50 ,   .  -   Vila  Clementina\nCEP:   19802-300  -   Assis  -   SP\nTelefone:   (18)  3322-6011  -  E-mail:   assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adilson   Russo   de   Moraes\nVistos.\nProvidencie  o requerido  a juntada  aos autos  da taxa  de mandato.  \nSobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada  manifeste-se  o   requerente.\nSem  preju\u00edzo,  informem  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia.  \nDesde  j\u00e1  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as,  pois  n\u00e3o  ser\u00e3o  aceitas  men\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  e  desprovidas  de  \nfundamento.  \nPretendendo  as  partes  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  para  fins  \nde  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta,  dever\u00e3o  indicar  o  n\u00famero  de  pessoas  a  serem  \ninquiridas.  \nInt.\nAssis , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 1536F81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:55 . fls. 120"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WASI.17.70039194-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR672451417TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Sa Dilig\u00eancia : 02\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 507\/516","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Providencie a serventia a tarja correspondente.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Em que pese o exposto na inicial tem-se que as liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas que alega receber todos os meses para cobran\u00e7a de d\u00e9bito, que sequer venceu, depende de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. J\u00e1 a cobran\u00e7a de multa por atraso restou demonstrada apenas em rela\u00e7\u00e3o aos meses de outubro e novembro de 2.016 (fls. 62\/63) e janeiro e fevereiro de 2017 (fls. 38). Sendo assim, n\u00e3o estando plenamente justificado que as cobran\u00e7as indevidas se realizam todos os meses e sem amparo, tem-se que somente sob o crivo do contradit\u00f3rio \u00e9 que ser\u00e1 poss\u00edvel aferir se assiste raz\u00e3o ao requerente. Em raz\u00e3o do exposto INDEFIRO, o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se o requerido para ofertar resposta e comprovar nos autos, por meio de extratos, que as cobran\u00e7as mensais do valor inerente \u00e0s presta\u00e7\u00f5es fixadas de forma consensual pelas partes em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 33) vem sendo realizadas sem a cobran\u00e7a de encargos n\u00e3o devidos. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se. Advogados(s): Oswaldo Egydio de Sousa Neto (OAB 338723\/SP), Liriam Aparecida Moraes dos Santos (OAB 393780\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Providencie a serventia a tarja correspondente.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM). Em que pese o exposto na inicial tem-se que as liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas que alega receber todos os meses para cobran\u00e7a de d\u00e9bito, que sequer venceu, depende de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. J\u00e1 a cobran\u00e7a de multa por atraso restou demonstrada apenas em rela\u00e7\u00e3o aos meses de outubro e novembro de 2.016 (fls. 62\/63) e janeiro e fevereiro de 2017 (fls. 38). Sendo assim, n\u00e3o estando plenamente justificado que as cobran\u00e7as indevidas se realizam todos os meses e sem amparo, tem-se que somente sob o crivo do contradit\u00f3rio \u00e9 que ser\u00e1 poss\u00edvel aferir se assiste raz\u00e3o ao requerente. Em raz\u00e3o do exposto INDEFIRO, o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se o requerido para ofertar resposta e comprovar nos autos, por meio de extratos, que as cobran\u00e7as mensais do valor inerente \u00e0s presta\u00e7\u00f5es fixadas de forma consensual pelas partes em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 33) vem sendo realizadas sem a cobran\u00e7a de encargos n\u00e3o devidos. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de Camargo,  50, ., Vila  Clementina  - CEP  19802-300,  Fone: (18) \n3322-6011,  Assis-SP - E-mail:  assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003453-49.2017.8.26.0047\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Jo\u00e3o Batista  Fernandes\nRequerido : Banco Itau Sa\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Adilson  Russo  de  Moraes\nVistos.\nDefiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nProvidencie  a  serventia  a  tarja  correspondente.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  \no rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  \nan\u00e1lise da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e \nEnunciado n.35  da  ENFAM).\n   Em  que  pese  o  exposto  na  inicial  tem-se  que  as  liga\u00e7\u00f5es  \ntelef\u00f4nicas  que  alega  receber  todos  os  meses  para  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bito,  que  \nsequer  venceu,  depende  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\n  J\u00e1  a  cobran\u00e7a  de  multa  por  atraso  restou  demonstrada  \napenas  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  meses  de  outubro  e  novembro  de  2.016  (fls.  62\/63)  e  \njaneiro  e  fevereiro  de  2017  (fls.  38).  \n   Sendo  assim,   n\u00e3o  estando  plenamente  justificad o que  as  \ncobran\u00e7as  indevidas  se  realizam  todos  os  meses  e  sem  amparo,  tem-se  que  \nsomente  sob  o  crivo  do  contradit\u00f3rio  \u00e9  que  ser\u00e1  poss\u00edvel  aferir  se  assiste  raz\u00e3o  \nao  requerente.  \n   Em  raz\u00e3o  do  exposto  INDEFIRO,  o  pedido  de  tutela  de  \nurg\u00eancia.  \n   Cite-se  o  requerido  para  ofertar  resposta  e  comprovar  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 1354B71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 14:00 . fls. 105\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ASSIS\nFORO  DE ASSIS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nR  L\u00edcio  Brand\u00e3o  de Camargo,  50, ., Vila  Clementina  - CEP  19802-300,  Fone: (18) \n3322-6011,  Assis-SP - E-mail:  assis2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003453-49.2017.8.26.0047  - p.  2\nautos,\n por  meio  de  extratos,   que  as  cobran\u00e7as  mensais  do  valor  inerente  \n\u00e0s  presta\u00e7\u00f5es  fixadas  de  forma  consensual  pelas  partes   em  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o   (fls.  33)  vem  sendo   realizadas  sem  a  cobran\u00e7a  de  encargos  \nn\u00e3o  devidos.  \n                             A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o   de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A   cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  \nda  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  \nprest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nIntime-se.\nAssis ,24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003453-49.2017.8.26.0047 e c\u00f3digo 1354B71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADILSON RUSSO DE MORAES, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 14:00 . fls. 106"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684461638","codPublicacaoOrigem":"1149835851","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003453-49.2017.8.26.0047 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jo\u00e3o Batista Fernandes ADVOGADO : 393780\/SP - Liriam Aparecida Moraes dos Santos REQDO : Banco Itau Sa VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ASSIS EM 23\/05\/2017","paginaInicial":"594","paginaFinal":"594","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"878554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:23:39:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723830373","codPublicacaoOrigem":"1178976447","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003453-49.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jo\u00e3o Batista Fernandes - Banco Itau Sa - Vistos.Certifique-se o decurso do prazo para especifica\u00e7\u00e3o de provas por parte do requerente. Int. Assis, 20 de julho de 2017. - ADV: OSWALDO EGYDIO DE SOUSA NETO (OAB 338723\/SP), LIRIAM APARECIDA MORAES DOS SANTOS (OAB 393780\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0480\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"906357","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24656357","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 12:46:54:870AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709810235","codPublicacaoOrigem":"1169326873","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003453-49.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jo\u00e3o Batista Fernandes - Banco Itau Sa - Vistos.Providencie o requerido a juntada aos autos da taxa de mandato. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada manifeste-se o requerente.Sem preju\u00edzo, informem as partes se h\u00e1 interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia. Desde j\u00e1 especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, pois n\u00e3o ser\u00e3o aceitas men\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas e desprovidas de fundamento. Pretendendo as partes a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, para fins de adequa\u00e7\u00e3o da pauta, dever\u00e3o indicar o n\u00famero de pessoas a serem inquiridas. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), OSWALDO EGYDIO DE SOUSA NETO (OAB 338723\/SP), LIRIAM APARECIDA MORAES DOS SANTOS (OAB 393780\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0432\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADILSON RUSSO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"814","paginaFinal":"814","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"897088","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24006931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:02:34:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750208510","codPublicacaoOrigem":"1197106204","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003453-49.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jo\u00e3o Batista Fernandes - Banco Itau Sa - Diante de tudo que nos autos consta, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e o fa\u00e7o para DECLARAR nulas as cobran\u00e7as de multas e encargos descontados na conta do autor, na mesma data do pagamento da parcela do empr\u00e9stimo, bem como, para CONDENAR o banco-requerido a restituir ao autor o valor equivalente \u00e0s diferen\u00e7as atinentes aos juros e multas cobrados nas datas do pagamento que ficou estabelecido em acordo homologado judicialmente.O valor ser\u00e1 apurado em liquida\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia parcial reciproca, cada parte arcar\u00e1 com o pagamento de metade das custas e despesas processuais, bem como, com os honor\u00e1rios de seus respectivos advogados. Observe-se, contudo, que o requerente \u00e9 benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita. P.R.I.C - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), LIRIAM APARECIDA MORAES DOS SANTOS (OAB 393780\/SP), OSWALDO EGYDIO DE SOUSA NETO (OAB 338723\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0558\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"656","paginaFinal":"656","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922495","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032350","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:35:50:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750208511","codPublicacaoOrigem":"1197106205","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003453-49.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jo\u00e3o Batista Fernandes - Banco Itau Sa - Dispensado o c\u00e1lculo do preparo e a indica\u00e7\u00e3o do valor do preparo recursal, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 916\/2016 (Processo n\u00ba 2015\/65007) DJE 23\/6\/2016 p\u00e1g. 09. - ADV: LIRIAM APARECIDA MORAES DOS SANTOS (OAB 393780\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), OSWALDO EGYDIO DE SOUSA NETO (OAB 338723\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0558\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"656","paginaFinal":"656","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922495","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032350","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:35:50:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":"2015\/65007","numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047|2015\/65007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758824286","codPublicacaoOrigem":"1202591038","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003453-49.2017.8.26.0047","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ASSIS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003453-49.2017.8.26.0047 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Jo\u00e3o Batista Fernandes - Banco Itau Sa - Cuidou o requerente interpor embargos declarat\u00f3rios alegando a exist\u00eancia de omiss\u00e3o e contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, isso porque, tendo sido vencedor na maior parte dos pedidos principais, deveria o requerido ter sido condenado em honor\u00e1rios sucumb\u00eancias.Embargos tempestivos. DECIDO. Em que pese os argumentos expostos \u00e9 certo n\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o ou mesmo contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a prolatada, a qual apreciou todos os pontos levantados pelas partes, de modo que a leitura e exame detido dos autos e a conclus\u00e3o l\u00f3gica e fundamentada s\u00e3o suficientes (STJ, EDcl no REsp 510957\/RJ, 5\u00ba T., Rel. Min. F\u00e9lix Fischer, DJ 21.11.2005 p. 274), motivo pelo qual nego provimento aos mesmos, mantendo-a inalterada pelos seus pr\u00f3prios fundamentos. Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), OSWALDO EGYDIO DE SOUSA NETO (OAB 338723\/SP), LIRIAM APARECIDA MORAES DOS SANTOS (OAB 393780\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0579\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO M\u00d4NICA TUCUNDUVA SPERA MANFIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALESSANDRA LUCARELLI TUCUNDUVA VARRASCHIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"927535","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26400469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 03:28:37:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003453-49.2017.8.26.0047","numeroAntigo":"510957","numeroUnificado":"1003453-49.2017.8.26.0047|510957","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}