{"numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1003194-92.2017.8.26.0196","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/02\/2017 \u00e0s 16:00 - Depend\u00eancia (1000105-61.2017.8.26.0196)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Jo\u00e3o Sartori Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 115.967,87","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Maria Marra Galante"},{"tipo":"Embargte","nome":"Bmg Cerfrios Transportes Ltda \u2013 Me,"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Elton Fernandes R\u00e9u"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70156527-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1364\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3279\/3281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1364\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados pelos embargantes e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC, fazendo-o para JULGAR EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o embargada, fazendo-o com fulcro no artigo 485, inciso VI, do CPC, uma vez reconhecida a car\u00eancia superveniente do direito de a\u00e7\u00e3o, ante a regulariza\u00e7\u00e3o da inadimpl\u00eancia ap\u00f3s o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da sucumb\u00eancia, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 bem peculiar.Conquanto quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o efetivamente existisse a inadimpl\u00eancia dos embargantes, fato \u00e9 que poucos dias ap\u00f3s estes passaram a regularizar a situa\u00e7\u00e3o do contrato, efetuando pagamentos at\u00e9 ficarem em dia com as obriga\u00e7\u00f5es assumidas e, n\u00e3o obstante, a casa banc\u00e1ria insistiu no prosseguimento tanto da execu\u00e7\u00e3o quanto dos embargos.Assim \u00e9 que, \u00e0 luz de tal panorama, entendo que n\u00e3o se revela razo\u00e1vel imputar a quem quer que seja, os \u00f4nus sucumbenciais.Anote-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o o desfecho dos presentes embargos.P.R.I.C. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados pelos embargantes e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC, fazendo-o para JULGAR EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o embargada, fazendo-o com fulcro no artigo 485, inciso VI, do CPC, uma vez reconhecida a car\u00eancia superveniente do direito de a\u00e7\u00e3o, ante a regulariza\u00e7\u00e3o da inadimpl\u00eancia ap\u00f3s o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da sucumb\u00eancia, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 bem peculiar.Conquanto quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o efetivamente existisse a inadimpl\u00eancia dos embargantes, fato \u00e9 que poucos dias ap\u00f3s estes passaram a regularizar a situa\u00e7\u00e3o do contrato, efetuando pagamentos at\u00e9 ficarem em dia com as obriga\u00e7\u00f5es assumidas e, n\u00e3o obstante, a casa banc\u00e1ria insistiu no prosseguimento tanto da execu\u00e7\u00e3o quanto dos embargos.Assim \u00e9 que, \u00e0 luz de tal panorama, entendo que n\u00e3o se revela razo\u00e1vel imputar a quem quer que seja, os \u00f4nus sucumbenciais.Anote-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o o desfecho dos presentes embargos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003194-92.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante : Maria Marra  Galante  e outro\nEmbargado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   M\u00e1rcio   Roberto   Alexandre\nVistos.\nAlegaram  os  embargantes,  em  apertada  s\u00edntese:  a)  a  car\u00eancia  do  direito  de  a\u00e7\u00e3o  \nante  a  aus\u00eancia  de  inadimpl\u00eancia;  b)  a  nulidade  da  execu\u00e7\u00e3o,  ante  a  aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  \ncreditamento  dos  valores  ao  fornecedor  ou  na  conta  corrente  dos  embargantes;  c)  a  nulidade  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  ante  a  falta  de  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo;  d)  a  ilegalidade  da  cobran\u00e7a  de  tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o  \ne  cadastro,  a  qual  deve  ser  expurgada  do  \"quantum  debeatur\".\nEm  impugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos,  o  embargado,  n\u00e3o  suscitadas  preliminares,  \ndefendeu  a  validade  do  t\u00edtulo  que  aparelha  a  execu\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  sendo  aplic\u00e1vel  \u00e0  hip\u00f3tese  a  S\u00famula  \n233  do  STJ;  bateu-se  na  legalidade  dos  juro  cobrados,  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  dos  encargos  \nmorat\u00f3rios,  da  cobran\u00e7a  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nA  aventada  car\u00eancia  do  direito  de  agir  realmente  se  verifica  \"in  casu\".\nOra,  os  embargantes  comprovaram  que,  ainda  que  com  atraso,  vem  efetuando  o  \npagamento  das  parcelas  do  financiamento  contratado  junto  ao  banco  embargante,  o  que  somente  se  \nfaz  poss\u00edvel  mediante  a  anu\u00eancia  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  eis  que  como  s\u00f3i  acontece,  a \ninadimpl\u00eancia  faz  com  que  os  pagamentos  sejam  bloqueados.\nAdemais,  a  pr\u00f3pria  casa  banc\u00e1ria,  em  sua  manifesta\u00e7\u00e3o  de  pgs.  163\/168,  admite  \nque  os  pagamentos  est\u00e3o  em  dia.\nNessa  senda,  n\u00e3o  se  justifica  o  prosseguimento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nAinda  que  exista  cl\u00e1usula  contratual  prevendo  que  o  vencimento  de  uma  \u00fanica  \nparcela  acarretaria  o  vencimento  antecipado  da  integralidade  da  d\u00edvida,  a  casa  banc\u00e1ria  adotou  \npostura  incompat\u00edvel  com  a  sobredita  disposi\u00e7\u00e3o  constante  da  aven\u00e7a,  ao  admitir  e  aceitar  o  \nrecebimento  das  parcelas  com  atraso.\nEntrementes,  uma  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  pode  ser  olvidada.\nQuando  do  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o  em  janeiro  de  2017,  os  embargados  estavam  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2172C76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 176\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003194-92.2017.8.26.0196 - lauda  2\ninadimplentes\n desde  outubro  de  2016,  tendo  efetuado  o  pagamento  da  referida  parcela  apenas  e  t\u00e3o  \nsomente  ap\u00f3s  o  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o,  vindo  a  regularizar  a  sua  situa\u00e7\u00e3o  de  inadimpl\u00eancia  \ndurante  o  tramitar  do  feito.\nDiante  do  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  PROCEDENTES  os  \npedidos  formulados  pelos  embargantes  e,  consequentemente,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO  \nCOM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  forte  no  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC,  fazendo-o  para  \nJULGAR  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  embargada,  fazendo-o  com  fulcro  no  artigo  485,  inciso  VI,  do  \nCPC,  uma  vez  reconhecida  a  car\u00eancia  superveniente  do  direito  de  a\u00e7\u00e3o,  ante  a  regulariza\u00e7\u00e3o  da  \ninadimpl\u00eancia  ap\u00f3s  o  ajuizamento  da  execu\u00e7\u00e3o.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o  do  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia,  a  situa\u00e7\u00e3o  \u00e9  bem  peculiar.\nConquanto  quando  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  efetivamente  existisse  a  inadimpl\u00eancia  \ndos  embargantes,  fato  \u00e9  que  poucos  dias  ap\u00f3s  estes  passaram  a  regularizar  a  situa\u00e7\u00e3o  do  contrato,  \nefetuando  pagamentos  at\u00e9  ficarem  em  dia  com  as  obriga\u00e7\u00f5es  assumidas  e,  n\u00e3o  obstante,  a  casa  \nbanc\u00e1ria  insistiu  no  prosseguimento  tanto  da  execu\u00e7\u00e3o  quanto  dos  embargos.\nAssim  \u00e9  que,  \u00e0  luz  de  tal  panorama,  entendo  que  n\u00e3o  se  revela  razo\u00e1vel  imputar  a  \nquem  quer  que  seja,  os  \u00f4nus  sucumbenciais.\nAnote-se  nos  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  o  desfecho  dos  presentes  embargos.\nP.R.I.C.\nDe  Americana  p\/ Franca , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2172C76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ROBERTO ALEXANDRE, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 177"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70087865-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/06\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0857\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2723\/2725","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0857\/2017 Teor do ato: 1- Na forma do CPC e para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre o que a parte contr\u00e1ria juntou a fls. 168 e anteriores. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    1- Na forma do CPC e para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre o que a parte contr\u00e1ria juntou a fls. 168 e anteriores.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante : Bmg Cerfrios  Transportes  Ltda \u2013 Me,  e Maria  Marra  Galante\nEmbargado Banco Itau - Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  08\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  M\u00e1rcio  Alessandro  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\n1-  Na  forma  do  CPC  e  para  garantir  contradit\u00f3rio,  vista  \u00e0  parte  \nembargante sobre  o  que  a  parte  contr\u00e1ria  juntou  a  fls.  168  e  anteriores .\nInt.  Dilig.\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito  \nFranca , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1CA3084. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 169"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70083828-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 13:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0735\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 2858\/2860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0735\/2017 Teor do ato: Vistos,Para garantir contradit\u00f3rio, fica intimada a parte embargada para manifestar em 15 dias sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria \u00e0s p\u00e1gs. 156\/158. Int. Dilig. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos,Para garantir contradit\u00f3rio, fica intimada a parte embargada para manifestar em 15 dias sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria \u00e0s p\u00e1gs. 156\/158. Int. Dilig.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante :Maria Marra  Galante  e outro\nEmbargado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  23  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   M\u00e1rcio  Alessandro  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos,\nPara  garantir  contradit\u00f3rio,  fica  intimada  a  parte  embargada  para  manifestar  em  15  \ndias  sobre  os  documentos  juntados  pela  parte  contr\u00e1ria  \u00e0s  p\u00e1gs.  156\/158.  Int.  Dilig.\nFranca , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1B722D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 09:57 . fls. 160"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70073244-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 23\/05\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70069979-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/05\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0650\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 1564\/1566","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0650\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver. Intime-se. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1- Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver. Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas,  2650 ,   .  -   Jardim  Doutor  Ant\u00f4nio  Petr\u00e1glia\nCEP:   14402-000  -   Franca  -   SP\nTelefone:   (16)  3722-4499  -  E-mail:   franca1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante :Maria Marra  Galante  e outro\nEmbargado : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  08  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires ,  MM.  Juiz  \nde  Direito.  Eu,   Sara  Maria  Soares , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei  e  subsc.\n                                  Vistos.\n1-  Digam  se,  efetivamente,  ainda  pretendem  produzir  mais  provas,  indicando,  \nse  houver.  Intime-se.\nFranca , 08  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1A67E9C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 12\/05\/2017 \u00e0s 09:40 . fls. 152"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70050053-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2855\/2857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2017 Teor do ato: Apesar do empenho os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 124-125 n\u00e3o s\u00e3o acolhidos.Como foi fundamentado na decis\u00e3o atacada, requisito de efeito suspensivo nela indicado e legal n\u00e3o se comprovou estar preenchido, e n\u00e3o \u00e9 pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, mas aquele outro, afinal se trata de embargos.Igualmente foi fundamentado porque daquela forma foi decidido a respeito de negativa\u00e7\u00f5es, independentemente de pagamento ter sido feito ou n\u00e3o.Por tudo isso, entende-se que pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, n\u00e3o alteraria e n\u00e3o se considera que altere aquela fundamenta\u00e7\u00e3o naqueles outros termos e que s\u00e3o considerados suficientes. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Apesar do empenho os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 124-125 n\u00e3o s\u00e3o acolhidos.Como foi fundamentado na decis\u00e3o atacada, requisito de efeito suspensivo nela indicado e legal n\u00e3o se comprovou estar preenchido, e n\u00e3o \u00e9 pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, mas aquele outro, afinal se trata de embargos.Igualmente foi fundamentado porque daquela forma foi decidido a respeito de negativa\u00e7\u00f5es, independentemente de pagamento ter sido feito ou n\u00e3o.Por tudo isso, entende-se que pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, n\u00e3o alteraria e n\u00e3o se considera que altere aquela fundamenta\u00e7\u00e3o naqueles outros termos e que s\u00e3o considerados suficientes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante : Bmg Cerfrios  Transportes  Ltda \u2013 Me,  e Maria  Marra  Galante\nEmbargado Banco Itau - Unibanco  S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  24\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  M\u00e1rcio  Alessandro  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nApesar do  empenho  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  a  fls.  124-125  \nn\u00e3o  s\u00e3o  acolhidos.\nComo  foi  fundamentado  na  decis\u00e3o  atacad a,  requisito  de  efeito  \nsuspensivo  nela  indicado  e  legal  n\u00e3o  se  comprovou  estar  preenchido,  e  n\u00e3o  \u00e9 \npagamento  ter  sido  feito  ou  n\u00e3o,  mas  aquele  outro,  afinal  se  trata  de  embargos.\nIgualmente  foi  fundamentado  porque  daquela  forma  foi  decidido  a  respeito  \nde  negativa\u00e7\u00f5es,  independentemente  de  pagamento  ter  sido  feito  ou  n\u00e3o.\nPor  tudo  isso,  entende-se  que  pagamento  ter  sido  feito  ou  n\u00e3o,  n\u00e3o  \nalteraria  e  n\u00e3o  se  considera  que  altere  aquela  fundamenta\u00e7\u00e3o  naqueles  outros  termos  e  \nque  s\u00e3o  considerados  suficientes.\nI n t.\nFra nca , 2 4 d e m ar\u00e7 o  d e 2 017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1841339. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 16:02 . fls. 126"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70039605-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 24\/03\/2017 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2813\/2814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: 3- PELO EXPOSTO :A) medida requerida pela parte autora relacionada com negativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 deferida pelos seguintes fundamentos, da mesma forma que aqui sempre se tem decidido em tais circunst\u00e2ncias aqui referidas;B) processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo;C) vista ao exeq\u00fcente para responder;D) para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado;E) o mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    3- PELO EXPOSTO :A) medida requerida pela parte autora relacionada com negativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 deferida pelos seguintes fundamentos, da mesma forma que aqui sempre se tem decidido em tais circunst\u00e2ncias aqui referidas;B) processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo;C) vista ao exeq\u00fcente para responder;D) para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado;E) o mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante : Bmg Cerfrios  Transportes  Ltda \u2013 Me,  e Maria  Marra  Galante\nEmbargado Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  17\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  M\u00e1rcio  Alessandro  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nVistos.\n1-  A  medida  requerida  pela  parte  autora  relacionada  com  negativa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  \ndeferida  pelos  seguintes  fundamentos,  da  mesma  forma  que  aqui  sempre  se  tem  \ndecidido  em  tais  circunst\u00e2ncias  aqui  referidas.\nEnvolve  negativa\u00e7\u00e3o  que  decorre  de  ajuizamento  de  processo  judicial,  \nexecu\u00e7\u00e3o,  especificamente .\nTamb\u00e9m  por  isso  foi  deferida  nos  autos  daquele  processo.\nAssim  consta  de  fls.  80,  115 .\nSitua\u00e7\u00f5es  em  que  aqui  sempre  n\u00e3o  se  tem  deferido  medida  para  suspender  \nnegativa\u00e7\u00e3o. Da mesma  forma  que  se  tem  decidido  aqui  em  demais  processos,  tais  casos  \ndevem  ser  considerados  por  dois  \u00e2ngulos,  por  isso  com  decis\u00e3o  diferente  em  cada  uma  \ndas  situa\u00e7\u00f5es  aqui  indicadas,  sem  que  se   considere  isso  incompatibilidade  ou  \ncontradi\u00e7\u00e3o,  visto  que  envolve  negativa\u00e7\u00e3o  feita  de  maneiras  diferentes,  uma  direto  pela  \nparte  e  somente  por  sua  iniciativa,  contendo-se,  por  isso,  no  \u00e2mbito  particular,  e  outra  \nfeita  em   raz\u00e3o  de  ajuizamento  de  processo  judicial,  por  isso  no  \u00e2mbito  p\u00fablico.\nMotivos  pelos  quais  sempre  se  tem  aqui  considerado  adequado  distinguir  as  \nsitua\u00e7\u00f5es  com  tais  circunst\u00e2ncias,  e  por  isso  com  efeitos  diferentes  e  decis\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 17EAB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  2\ndiferentes.\nQuanto a  negativa\u00e7\u00e3o  feita  em  raz\u00e3o  de  ajuizamento  de  processo  \n caso  \npresente .\nO entendimento  aqui  indicado  \u00e9  sempre  aplicado  em  todos  os  demais  \nprocessos  em  iguais  circunst\u00e2ncias,  como  tem  sido  feito  aqui  h\u00e1  v\u00e1rios  anos,  por  isso  \ncom  aplica\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  neste  processo.\nDa  mesma  forma,  entende-se  que  sua  aplica\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  mesma,  isto  \u00e9,  o \nentendimento  em  si  n\u00e3o  varia,  ante  pedido  feito  nos  pr\u00f3prios  autos  do  processo  cujo  \najuizamento  tenha  causado  a  negativa\u00e7\u00e3o,  ou  feito  em  processo  em  separado.\nPorque  no  fundo  a  situa\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  mesma,  a  causa  dos  fatos  \u00e9  a  mesma,  por  \nisso  a  decis\u00e3o  deve  ser  nos  mesmos  termos.\nTudo  isso  \u00e9  consignado  com  clareza,  para  n\u00e3o  ficar  impress\u00e3o  de  que  por  \nventura  neste  caso  se  esteja  decidindo  de  maneira  diferente  de  praticamente  todos  os  \noutros. Assim, n\u00e3o  se  defere  medida  requerida  pela  parte  aqui  autora  da  a\u00e7\u00e3o , \nquanto  a  retirada  de  negativa\u00e7\u00e3o  decorrente  de  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o.\nIsso  diz  respeito  a  chamada  negativa\u00e7\u00e3o.\nQuando  a  negativa\u00e7\u00e3o  \u00e9  feita  extrajudicialmente  pela  parte  credora,  por  isso  \na  pr\u00f3pria  pode  promover  a  exclus\u00e3o.\nTodavia,  quando  feita  em  raz\u00e3o  do  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o,  como  \naqui ,  n\u00e3o  se  tem  deferido  pedido  qual  aquele,  especialmente  porque  o  processo  judicial  \nexiste,  est\u00e1  em  andamento,  n\u00e3o  foi  extinto.\nAssim,  ele  existe,  em  andamento,  n\u00e3o  foi  extinto.\nPor  isso,  a  negativa\u00e7\u00e3o  reflete  informa\u00e7\u00e3o  verdadeira.\nEmbora  n\u00e3o  se  desconhe\u00e7a  n\u00e3o  existir  entendimento  pac\u00edfico  a  respeito,  por  \nisso  sempre  com  possibilidade  de  desde  logo  tal  parte  recorrer,  o  que  em  nada  \nmelindrar\u00e1  o  Ju\u00edzo,  n\u00e3o  se  defere  tal  pedido.  \nPorque  tal  inclus\u00e3o,  em  raz\u00e3o  de  tal  ajuizamento,  n\u00e3o  deve  ser  equiparada  \n\u00e0quela  feita  diretamente,  extrajudicialmente,  pelo  dito  credor.  \nSempre  se  tem  aqui  considerado  coisas  distintas,  por  isso  com  efeitos  e  \ncircunst\u00e2ncias  distintos,  tamb\u00e9m,  por  isso,  com  decis\u00f5es  distintas,  inclus\u00f5es  feitas  em  \nraz\u00e3o  do  ajuizamento  de  execu\u00e7\u00e3o\/a\u00e7\u00e3o,  e  inclus\u00f5es  feitas  extrajudicialmente  pela  parte.  \nPor  isso,  como  aqui  se  tem  decidido  em  todos  os  demais  casos  iguais  a  este,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 17EAB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 117\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  3\no\n pedido  feito  \u00e9  indeferido.\nPorque  n\u00e3o  se  trata  de  inclus\u00e3o  feita  pelo  pr\u00f3prio  credor,  extrajudicialmente,  \npor  ato  direto  e  pessoal  seu,  por  ato  decorrente  somente  de  sua  iniciativa.\nAo  contr\u00e1rio,  inclus\u00e3o  independentemente  de  vontade  da  parte,  visto  que  ela  \ndiz  respeito  somente  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o.\nDe  outro  lado,  mais  importante,  inclus\u00e3o  como  essa  reflete  dado  verdadeiro,  \natual,  ver\u00eddico,  isto  \u00e9,  existir,  ter  sido  ajuizada,  distribu\u00edda,   a\u00e7\u00e3o\/execu\u00e7\u00e3o,  cujo  \nprocesso  permanece  n\u00e3o  extinto.\nCom  isso,  pois,  por  um  lado,  com  veracidade,  e  por  outro,  nada  indicando  \nque  contivesse  algum  dado  incorreto,  pass\u00edvel  de  efetiva  modifica\u00e7\u00e3o  ou  corre\u00e7\u00e3o  \nsubstancial.  \nPorque  se  trata  de  processo  existente,  distribu\u00eddo,  n\u00e3o  extinto.\nResumindo,  a  inclus\u00e3o  cont\u00e9m   informa\u00e7\u00e3o  atual,  e  verdadeira.  \nProsseguindo,  sua  fonte  \u00e9  aquela  acima  aludida,  distribui\u00e7\u00e3o  judicial.  \nQue,  como  tal,  \u00e9  p\u00fablica,  incondicionalmente,  visto  que  qualquer  do  povo  \npode  obter  certid\u00e3o  de  distribui\u00e7\u00f5es  judiciais,  de  a\u00e7\u00f5es  da  esp\u00e9cie,  sem  restri\u00e7\u00f5es.  \nDa  mesma  forma  que  pode  obter  certid\u00f5es  dos  respectivos  processos,  visto  \nque  n\u00e3o  cobertos  por  segredo  de  Justi\u00e7a.\nCom  isso,  deferimento  da  medida  aqui,  em  tais  casos,  como  sempre  se  tem  \naqui  pensado  e  decidido,  mais  do  que  resguardar  parte  executada  ou  r\u00e9,  n\u00e3o  deixaria  de  \nencobrir  verdade,  levaria  a  omitir  fato  inteiramente  verdadeiro,  que  consta  da  inclus\u00e3o,  \ncomo  acima  foi  aludido.  \nE  fato  de  conhecimento  p\u00fablico  por  outros  meios,  ou  pelo  menos  com  \npossibilidade  de  conhecimento  p\u00fablico  incondicional,  como  foi  tratado  acima.  \nMais  do  que  poss\u00edvel  resguardo  para  a  parte  executada  ou  r\u00e9,  ainda  que  por  \nventura  a  inclus\u00e3o  possa  cercear  algo  que  lhe  diga  respeito,  omiti-la,  nessas  \ncircunst\u00e2ncias,  por  medida   como  aqui  foi  requerida,  seria  muito  mais  prejudicial  e  \ndanoso,  para  todo  o  p\u00fablico,  comprometendo  at\u00e9,  pelo  menos  em  parte,  seguran\u00e7a  \nnegocial  p\u00fablica,  porque,  de  qualquer  maneira,  se  trata  de  execu\u00e7\u00e3o  ou  a\u00e7\u00e3o,  por  isso  \nprocesso  importante  para  pesquisa,  e  conhecimento,  de  quem  pretenda  negociar  com  \nexecutado  ou  r\u00e9u,  face  aos  v\u00e1rios  desdobramentos,  e  riscos,  notoriamente  conhecidos.  \nSeria,  por  tal  medida,  como  que  se  adotar  uma  meia  verdade,  fazer  omitir  de  \ncadastro  um  dado  verdadeiro,  existente,  subsistente,  de  conhecimento  p\u00fablico,  ou  pelo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 17EAB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 118\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  4\nmenos\n com  incondicional  possibilidade  de  conhecimento  p\u00fablico,  mantendo-se  sua  \norigem  (a  distribui\u00e7\u00e3o  judicial),  mas  eliminando-se  apenas  efeito,  parcialmente,  junto  a  \n\u00f3rg\u00e3o  que  exerce  atividade  l\u00edcita,  compila  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  de  diversas  origens.\nCom  isso,  comprometendo,  pelo  menos  em  parte,  possibilidade  de  \nconhecimento  de  interessados,  que  devem  ter  maior  facilidade  para  obter  informa\u00e7\u00f5es  \njunto  ao  \u00f3rg\u00e3o  que  compila  as  informa\u00e7\u00f5es  nacionais,  concentradamente,  do  que  ter  que  \npesquisar  em  cada  distribuidor  forense,  qui\u00e7\u00e1  iludindo-os,  por  deixar  de  constar  algo  \npublicamente  existente  e  acess\u00edvel.  \n2-   Processem-se  os  embargos,  no  momento  sem  deferimento  de  efeito  \nsuspensivo,  visto  que  n\u00e3o  se  comprovou  seguramente  que  a  execu\u00e7\u00e3o  esteja  \ndevidamente  garantida  por  penhora  ou  equivalente,  por  isso  ausente  tal  requisito  \nobjetivo,  a  rigor  at\u00e9  \u00e9  dispens\u00e1vel  exame  do  mais,  j\u00e1  que  sem  aquela  garantia  nada  \nsobre  eventual  suspensividade  pode  ocorrer.\nComo  se  trata  aqui  de  embargos,  esse  \u00e9  um  dos  requisitos  considerados  \nnecess\u00e1rios  para  eventual  efeito  suspensivo  ser  deferido.\nIsso  porque  aqui  se  trata  de  embargos,  por  isso  com  aprecia\u00e7\u00e3o  da  \nconcess\u00e3o  de  eventual  efeito  suspensivo  nos  termos  acima,  que  dizem  respeito  aos  \nrequisitos  que  s\u00e3o  pr\u00f3prios  e  espec\u00edficos  de  processo  como  este.\n3-    PELO  EXPOSTO\n :\nA)   medida  requerida  pela  parte  autora  relacionada  com  negativa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  \ndeferida  pelos  seguintes  fundamentos,  da  mesma  forma  que  aqui  sempre  se  tem  \ndecidido  em  tais  circunst\u00e2ncias  aqui  referidas;\nB)   processem-se  os  embargos,  no  momento  sem  deferimento  de  efeito  \nsuspensivo; C)  vista  ao  exeq\u00fcente  para  responder;\nD)  para  constar  da  execu\u00e7\u00e3o,  desde  logo  certificar  o  Cart\u00f3rio  l\u00e1  sobre  \najuizamento  destes  embargos  E  NOME  DA  PARTE  AQUI  EMBARGANTE  quanto  \u00e0  qual  \nse  deferiu  processamento\/prosseguimento  dos  embargos  (caso  isso  ainda  n\u00e3o  tenha  \nsido  feito  l\u00e1)  e  j.  l\u00e1  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o,  bem  como  j.  l\u00e1  c\u00f3pia  de  procura\u00e7\u00e3o  a \nAdvogado  da  parte  embargante  se  isso  j\u00e1  n\u00e3o  constar  daqueles  autos  para  tamb\u00e9m  l\u00e1  \nser  cadastrado  e  intimado;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 17EAB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  5\nE)\n o  mais  dever\u00e1  ser  apreciado  em  prosseguimento,  sem  manifesta  \nprem\u00eancia  que  imponha  isso  agora.\nInt. Dilig.  \nFranca,  21-3-2017 .\nJo\u00e3o  Sartori  Pires\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 17EAB28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 22\/03\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 120"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70034867-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2578\/2579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: 2- PELO EXPOSTO : a) n\u00e3o se defere assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora empresa, nem diferimento;por isso, dever\u00e1 comprovar recolhimentos devidos pelo ajuizamento e para prosseguimento do processo; b) defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora pessoa f\u00edsica, porque quanto a ela sem manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia e doutrina expressivas, o deferimento deve ocorrer quanto a pessoa f\u00edsica;bem como se defere a ela a preced\u00eancia legal por idade;c) enquanto isso, por ainda n\u00e3o estar em termos o processo (recolhimento acima), o mais requerido n\u00e3o comporta segura aprecia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Elton Fernandes R\u00e9u (OAB 185631\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    2- PELO EXPOSTO : a) n\u00e3o se defere assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora empresa, nem diferimento;por isso, dever\u00e1 comprovar recolhimentos devidos pelo ajuizamento e para prosseguimento do processo; b) defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora pessoa f\u00edsica, porque quanto a ela sem manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia e doutrina expressivas, o deferimento deve ocorrer quanto a pessoa f\u00edsica;bem como se defere a ela a preced\u00eancia legal por idade;c) enquanto isso, por ainda n\u00e3o estar em termos o processo (recolhimento acima), o mais requerido n\u00e3o comporta segura aprecia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003194-92.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Pagamento\nEmbargante : Bmg Cerfrios  Transportes  Ltda \u2013 Me,  e Maria  Marra  Galante\nEmbargado Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  01\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  Jo\u00e3o  Sartori  Pires  -  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,  M\u00e1rcio  Alessandro  Gomes , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Jo\u00e3o  Sartori  Pires\nV is to s.\n1 -   N \u00e3o s e  d efe re  a ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria  \u00e0  p arte  a uto ra  e m pre sa .\nP arte  a uto ra  \u00e9  p esso a ju r\u00edd ic a .\nN \u00e3o s e  te m  s u fic ie nte  c o nve ncim ento  e sta r  c o m pro va do e sta r  to ta lm ente  \ni n ativ a .\nTer  d \u00edv id as o u re sp onder  a  p ro ce sso s n \u00e3o s e  c o nsid era  a  is so  e quiv a le r, \nn em  s e r  m anif e sta m ente  s u fic ie nte  in dic a dor  d e in dis p ensa bilid ade d a g ra tu id ade q ue \nr e quere u.\nE p or s e r p esso a ju r\u00edd ic a ,  d is cu t\u00edv e l  a ssim ila r-s e  a  p esso a f\u00eds ic a  q uanto  a  \nd it o   pre ju \u00edz o   do  pr\u00f3 prio   su ste nto ,  te rm o  que  melh or  deve   se r  in te rp re ta do \nr e str it iv a m ente , o u e str it a m ente , p ara  a plic a r-s e  a penas a  p esso a f\u00eds ic a .\nP or  tu do is so ,  b em  c o m o e m  c o nfo rm id ade c o m  o  d ecid id o e m  d em ais  \np ro ce sso s,  n \u00e3o s e  d efe re  p edid o d e c o nce ss\u00e3 o d e a ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria  fe it o  p ela  p arte  \na uto ra  e m pre sa , p elo s fu ndam ento s a qui  in dic a dos.\nR esp eit a do,  c o m o s e m pre ,  e nte ndim ento  n outr o  s e ntid o,  c u ja  e xis t\u00ea ncia  \nn \u00e3o s e  d esco nhece ,  to davia ,  c o m  o  q ual  a in da n \u00e3o s e  c o m partilh a,  n \u00e3o s e  d efe re  p edid o \nd a re fe rid a p arte  p ara  c o nce ss\u00e3 o d e a ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria ,  n atu ra lm ente ,  re ssa lv a do o  \ns o bera no e nte ndim ento  d a E .  S uperio r  In st\u00e2 ncia  p ela  v ia  re cu rs a l  e m  s e para do,  q ue \ni n clu siv e , s e  fo r o  c a so , p ode c o m porta r c o m  c e rta  c e le rid ade e fe it o  a tiv o  lim in ar.\nP rim eir a m ente ,  p orq ue n \u00e3o s e  tr a ta  d e e m pre sa  in div id ual,   m as lim it a da, \np or is so  e m  q ue a uto m atic a m ente  a  e la  s e  a plic a sse m  m esm as c ir c u nst\u00e2 ncia s p esso ais  \nd a p arte  a uto ra  p esso a f\u00eds ic a .\nE m bora  o  te m a p ossa  e nvo lv e r  e nte ndim ento  c o ntr o ve rtid o,  c o m o s e gue Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1734287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  2\ns\ne  m ant\u00e9 m  e nte ndim ento  a qui  s e m pre  a plic a do e m  d em ais  c a so s. \nP orq ue  se   tr a ta   de  pedid o  fe it o   por  parte   em pre sa   co m erc ia l,   se m  \nr e co nhecim ento  d e h ave r  s u fic ie nte  c o m pro va \u00e7\u00e3 o n os a uto s d e a lg o m ais  e xce pcio nal \nq ue p udesse  p or  v e ntu ra  le va r  a  d ecis \u00e3 o d if e re nte  d os d em ais  p ro ce sso s e  n os te rm os \na qui  in dic a dos.\nA l\u00e9 m  dis so   envo lv e r  re co lh im ento s  apenas  oca sio nais ,  sa zo nais ,  n\u00e3o \nc o nsta nte s, m enos a in da m ensa is .\nC om o e m pre sa ,  e m  ta is  c ir c u nst\u00e2 ncia s e  s e m  a quela  c o m pro va \u00e7\u00e3 o e fe tiv a  \nd e  eve ntu al  sit u a\u00e7\u00e3 o  exce pcio nal,   por  is so   n\u00e3o  poderia   se r  co nte m pla da  co m  a \na ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria , c o nfo rm e e nte ndim ento  q ue a qui  g era lm ente  s e  te m  a plic a do.\nA  ju ris p ru d\u00eancia  te m  a dm it id o c o nce ss\u00e3 o d o b enef\u00edc io  a os q ue n \u00e3o s e ja m  \np esso a f\u00eds ic a , e m  c ir c u nst\u00e2 ncia s e sp ecia is , n as q uais  n \u00e3o s e  in se re  a  r e fe rid a p arte . \nN esse   se ntid o,  j\u00e1   decid iu   o  C .  S uperio r  T rib unal  de  Ju sti\u00e7 a   (R ecu rs o  \nE sp ecia l  n . 7 0.4 69-R J), c o nsig nando q ue  :\n\u201c \u00c9  a dm is s\u00edv e l  p ossa  a  p esso a ju r\u00edd ic a  p edir   e  o bte r  a ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria . \nA  le i  n \u00e3o d is tin gue e ntr e  o s n ece ssit a dos ( L ei  n . 1 .0 60\/5 0, a rt. 2 .\u00ba  e  p ar. \u00fa nic o ).\u201c\nD a  m esm a  fo rm a  o  E .  T rib unal  de  Ju sti\u00e7 a   de  S \u00e3o  P aulo   (a gra vo   de \ni n str u m ento  n . 2 22.6 10-2 ), p orq ue :\n\u201c O  art.  5.\u00ba ,  in cis o   LX XIV ,  co nce de  gara ntia   da  assis t\u00ea ncia   ju r\u00edd ic a   de \nm aneir a   am pla ,  e  assim ,  n\u00e3o  est\u00e1   exclu \u00edd a  do  benef\u00edc io   as  so cie dades  co m  \np ers o nalid ade ju r\u00edd ic a ,  o u m esm o s e m .  A  e ru dit a  d ecis \u00e3 o d e m anute n\u00e7\u00e3 o d o d esp ach o \na gra va do m ostr a  ta m b\u00e9m  q ue a  d outr in a te m  e sse  e nte ndim ento ,  c it a ndo a  li\u00e7 \u00e3 o d e L uiz  \nA lb erto   T hom pso n  F lo re s  Lenz  (s ic ).  T al  benef\u00edc io ,  co m o  \u00e9  \u00f3bvio ,  s\u00f3   se   aplic a   \u00e0s \ne ntid ades  pia s  e  benefic ie nte s  e  nunca   a  asso cia \u00e7\u00f5 es  civ is   e  co m erc ia is   de  fin s \nl u cra tiv o s.  O  e sco po d o c o nstit u in te  fo i  a sse gura r  a  to dos,  e  e sp ecia lm ente  a os m ais  \nc a re nte s,  o  sa gra do  dir e it o   do  re cu rs o   ao  P oder  Ju dic i\u00e1 rio ,  evit a ndo  que hosp it a is , \nm anic \u00f4 m io s,  n oso c\u00f4 m io s e  o utr a s in stit u i\u00e7 \u00f5 es d e in te re sse  p \u00fablic o  tiv e sse m  q ue d esvia r \np arte   de  se us  pre cio so s  re cu rs o s,  em pre gados  na  cu ra   de  ch agas  so cia is ,  para  \np agam ento  d e c a usa s ju dic ia is .\u201c\nE  n a d outr in a,  a in da q ue n \u00e3o s e ja  p ac\u00edfic o  o  e nte ndim ento ,  re sp eit \u00e1 ve l \nc o rre nte  \u00e9  n o m esm o s e ntid o, d e q ue o  b enef\u00edc io  n \u00e3o  s e  a plic a  s o m ente  a  p esso a f\u00eds ic a , \nm as ta m b\u00e9m  c e rta s c a te goria s q ue n is so  n \u00e3o s e  in sir a m .\nO  d outr in ador a cim a r e fe rid o a ssin ala  :Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1734287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  3\n\u201c\nO utr o  a re sto  d e e xce pcio nal  im port\u00e2 ncia  e  q ue n os e nco ra jo u a  e la bora r \no  p re se nte  e stu do,  fo i  a quele  d eco rre nte  d o ju lg am ento  d a a p.  c \u00edv e l  7 .8 88\/R J,  n o q ual  fo i \nR ela to r o  e m \u00e9rit o  D es. e  p ro ce ssu alis ta  c a rio ca  H am ilt o n d e M ora es e  B arro s.\u201d\n\u201c N esse  ju lg ado o  R ela to r  a fir m ou e nte ndim ento  a  n osso  v e r  a ce rta do,  d e \nq ue a  p obre za ,  a  c h am ada 'm is e ra bilid ade le gal'  q ue \u00e9  d e s e r  n egada \u00e0 s s o cie dades \nc o m erc ia is   e  a s  so cie dades  civ is   d e fin s  e co n\u00f4m ic o s  p ode,  p ela  m esm a ra z\u00e3 o,  se r \nr e co nhecid a  as  so cie dades  benefic ie nte s,  fila ntr \u00f3 pic a s,  de  ca rid ade  ou  pia s,  is to   \u00e9, \na quela s  q ue n \u00e3o vis a m  a o lu cro ,  a o e xclu siv o  cre scim ento  e co n\u00f4m ic o ,  se ndo o  fim  \n\u00fa lt im o o  e nriq uecim ento  d os s \u00f3 cio s.\u201d\n\u201c N em  pre cis a   esta r  ta l  in stit u i\u00e7 \u00e3 o  em  sit u a\u00e7\u00e3 o  de  in so lv \u00ea ncia ,  ou \nd esa pare lh ada,  c o m o ta m b\u00e9m  n \u00e3o  a  e xclu i  d o b enef\u00edc io  o  fa to  d e te r e m  s e us q uadro s \np esso as a ssa la ria das.\u201c\nE  no  ca so ,  ta l  parte   nis so   tu do  n\u00e3o  se   in clu i,   m otiv o s  pelo s  quais   o \ni n defe rim ento  d o b enef\u00edc io  d eve  o co rre r. \nD a m esm a fo rm a d ecid id o p elo  E gr\u00e9 gio  T rib unal   d e J u sti\u00e7 a  d este  E sta do  \nn o a gra vo  d e in str u m ento  n . 1 10.9 57-4 \/9 , d esta  c o m arc a  e  d esta  V ara ,  c o nsig nando : \n\u201c In fe re -s e   que  o  esco po  do  co nstit u in te   fo i  asse gura r  a  to dos,  e \ne sp ecia lm ente  a os  m ais   ca re nte s,  o  sa gra do d ir e it o  d o re cu rs o  a o P oder  Ju dic i\u00e1 rio , \ne vit a ndo  que  hosp it a is ,  m anic \u00f4 m io s,  noso c\u00f4 m io s  e  outr a s  in stit u i\u00e7 \u00f5 es  de  in te re sse  \np \u00fablic o  tiv e sse m  q ue d esvia r p arte  d e s e us p re cio so s r e cu rs o s, e m pre gados n a c u ra  d as \nc h agas s o cia is , p ara  p agam ento  d e  d esp esa s ju dic ia is .\"\n\u201c T al  b enef\u00edc io ,  c o m o \u00e9  \u00f3 bvio ,  s \u00f3  s e  a plic a ,  e m  p rin c\u00edp io ,  \u00e0 s e ntid ades p ia s \ne   benefic e nte s  e  nunca   \u00e0  so cie dades  civ is   ou  co m erc ia is ,  evid ente m ente ,  de  fin s \ne co n\u00f4m ic o s.\u201c\n1.2 -  T am b\u00e9m  n \u00e3o s e  d efe re  o  d if e rim ento  r e querid o.\nR esp eit a do,  c o m o s e m pre ,  e nte ndim ento  n outr o  s e ntid o,  c u ja  e xis t\u00ea ncia  \nn \u00e3o s e  d esco nhece ,  to davia ,  c o m  o  q ual  a in da n \u00e3o s e  c o m partilh a,  n \u00e3o s e  d efe re  p edid o \nd a r e fe rid a p arte  p ara  ta l  c o nce ss\u00e3 o,  n atu ra lm ente ,  r e ssa lv a do o  s o bera no e nte ndim ento  \nd a e .  s u perio r in st\u00e2 ncia  p ela  v ia  r e cu rs a l  e m  s e para do,  q ue in clu siv e ,  s e  fo r o  c a so , p ode \nc o m porta r c o m  c e rta  c e le rid ade e fe it o  a tiv o  lim in ar.\nE m bora  o  te m a p ossa  e nvo lv e r  e nte ndim ento  c o ntr o ve rtid o,  c o m o s e gue \ns e  m ant\u00e9 m  e nte ndim ento  a qui  s e m pre  a plic a do e m  d em ais  c a so s. \nI s so  p elo s s e guin te s fu ndam ento s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1734287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Presidente  Vargas, 2650 - Franca -SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1003194-92.2017.8.26.0196  - p.  4\nA\no c o ntr \u00e1 rio  d a a ssis t\u00ea ncia  ju dic i\u00e1 ria ,  d if e rim ento ,  r e gula do p elo  a rt.  5 \u00ba.  d a \nL ei  E sta dual  n .  1 1.6 08\/2 003,  a  re sp eit o ,  s o m ente  s e  a plic a  a  a \u00e7\u00f5 es a li  e xp re ssa m ente  \np re vis ta s,  e  re cla m a  a  efe tiv a   co m pro va \u00e7\u00e3 o  de  im possib ilid ade  de  arc a r  co m  as  \nd esp esa s d o p ro ce sso , o  q ue a ssim  q ualif ic a do a qui  n \u00e3o s e  c o nsid era  p re se nte .\nA ssim  d is p \u00f5e :  \u201dA rtig o 5 \u00ba -  O  re co lh im ento  d a ta xa  ju dic i\u00e1 ria  s e r\u00e1  d if e rid o \np ara   depois   da  sa tis fa \u00e7\u00e3 o  da  exe cu \u00e7\u00e3 o  quando  co m pro va da,  por  m eio   id \u00f4neo,  a \nm om ent\u00e2 nea im possib ilid ade fin ance ir a  d o s e u r e co lh im ento , a in da q ue p arc ia l:\nI  -  n as a \u00e7\u00f5 es d e a lim ento s e  n as r e vis io nais  d e a lim ento s;\nI I  -  n as a \u00e7\u00f5 es d e r e para \u00e7\u00e3 o d e d ano p or a to  il\u00ed c it o  e xtr a co ntr a tu al,   q uando \np ro m ovid as p ela  p r\u00f3 pria  v \u00edtim a o u s e us h erd eir o s; \nI II -  n a d ecla ra t\u00f3 ria  in cid enta l;\nI V  -  n os e m barg os \u00e0  e xe cu \u00e7\u00e3 o.\u201d\nN o c a so , c o m pro va \u00e7\u00e3 o a ssim  q ualif ic a da n \u00e3o s e  c o nsid era  p re se nte .\nN em  q ue a  p re se nte  a \u00e7\u00e3 o c o m  fid elid ade n is so  s e  e nquadre .\n2-    PELO  EXPOSTO\n : \na)    n\u00e3o  se  defere  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora  empresa,  nem  \ndiferimento; por isso,  dever\u00e1  comprovar  recolhimentos  devidos  pelo  ajuizamento  e  \npara  prosseguimento  do  processo;  \nb)  defere-se  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  parte  autora  pessoa  f\u00edsica,  porque  \nquanto  a  ela  sem  manifestos  elementos  contr\u00e1rios  nos  autos,  situa\u00e7\u00e3o  em  que,    \nconforme  jurisprud\u00eancia  e  doutrina  expressivas,  o  deferimento  deve  ocorrer  quanto  a  \npessoa  f\u00edsica;\nbem como  se  defere  a  ela  a  preced\u00eancia  legal  por  idade;\nc)   enquanto  isso,  por  ainda  n\u00e3o  estar  em  termos  o  processo  \n(recolhimento  acima),  o  mais  requerido  n\u00e3o  comporta  segura  aprecia\u00e7\u00e3o.\nI n t. e  d ilig .   \nJ o \u00e3o S arto ri  P ir e s\nJ u iz  d e D ir e it o\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 \nMARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003194-92.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1734287. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO SARTORI PIRES, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 13:51 . fls. 89"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   artigo 914, \u00a7 1\u00ba do CPC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678151020","codPublicacaoOrigem":"1143817934","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos.1- Digam se, efetivamente, ainda pretendem produzir mais provas, indicando, se houver. Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0650\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1565","paginaFinal":"1565","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"873686","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22515041","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 15 2017 10:47:49:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640330103","codPublicacaoOrigem":"1108361146","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - 2- PELO EXPOSTO : a) n\u00e3o se defere assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora empresa, nem diferimento;por isso, dever\u00e1 comprovar recolhimentos devidos pelo ajuizamento e para prosseguimento do processo; b) defere-se assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 parte autora pessoa f\u00edsica, porque quanto a ela sem manifestos elementos contr\u00e1rios nos autos, situa\u00e7\u00e3o em que, conforme jurisprud\u00eancia e doutrina expressivas, o deferimento deve ocorrer quanto a pessoa f\u00edsica;bem como se defere a ela a preced\u00eancia legal por idade;c) enquanto isso, por ainda n\u00e3o estar em termos o processo (recolhimento acima), o mais requerido n\u00e3o comporta segura aprecia\u00e7\u00e3o. - ADV: ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0272\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2578","paginaFinal":"2578","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"847480","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20589038","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:41:39:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686000356","codPublicacaoOrigem":"1150947494","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - Vistos,Para garantir contradit\u00f3rio, fica intimada a parte embargada para manifestar em 15 dias sobre os documentos juntados pela parte contr\u00e1ria \u00e0s p\u00e1gs. 156\/158. Int. Dilig. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0735\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2858","paginaFinal":"2858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"879733","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22924300","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:54:13:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":"156\/158","numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196|156\/158","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653353851","codPublicacaoOrigem":"1121982163","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - Apesar do empenho os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 124-125 n\u00e3o s\u00e3o acolhidos.Como foi fundamentado na decis\u00e3o atacada, requisito de efeito suspensivo nela indicado e legal n\u00e3o se comprovou estar preenchido, e n\u00e3o \u00e9 pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, mas aquele outro, afinal se trata de embargos.Igualmente foi fundamentado porque daquela forma foi decidido a respeito de negativa\u00e7\u00f5es, independentemente de pagamento ter sido feito ou n\u00e3o.Por tudo isso, entende-se que pagamento ter sido feito ou n\u00e3o, n\u00e3o alteraria e n\u00e3o se considera que altere aquela fundamenta\u00e7\u00e3o naqueles outros termos e que s\u00e3o considerados suficientes. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2855","paginaFinal":"2855","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"856279","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21268792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:06:09:313PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749371988","codPublicacaoOrigem":"1196520234","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - Diante do exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTES os pedidos formulados pelos embargantes e, consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO COM RESOLU\u00c7\u00c3O DO M\u00c9RITO, forte no artigo 487, inciso I, do CPC, fazendo-o para JULGAR EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o embargada, fazendo-o com fulcro no artigo 485, inciso VI, do CPC, uma vez reconhecida a car\u00eancia superveniente do direito de a\u00e7\u00e3o, ante a regulariza\u00e7\u00e3o da inadimpl\u00eancia ap\u00f3s o ajuizamento da execu\u00e7\u00e3o.Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o do \u00f4nus da sucumb\u00eancia, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 bem peculiar. Conquanto quando do ajuizamento da a\u00e7\u00e3o efetivamente existisse a inadimpl\u00eancia dos embargantes, fato \u00e9 que poucos dias ap\u00f3s estes passaram a regularizar a situa\u00e7\u00e3o do contrato, efetuando pagamentos at\u00e9 ficarem em dia com as obriga\u00e7\u00f5es assumidas e, n\u00e3o obstante, a casa banc\u00e1ria insistiu no prosseguimento tanto da execu\u00e7\u00e3o quanto dos embargos.Assim \u00e9 que, \u00e0 luz de tal panorama, entendo que n\u00e3o se revela razo\u00e1vel imputar a quem quer que seja, os \u00f4nus sucumbenciais.Anote-se nos autos da execu\u00e7\u00e3o o desfecho dos presentes embargos.P.R.I.C. - ADV: ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1364\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3279","paginaFinal":"3279","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921882","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992570","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:52:34:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649073951","codPublicacaoOrigem":"1116933916","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - 3- PELO EXPOSTO :A) medida requerida pela parte autora relacionada com negativa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 deferida pelos seguintes fundamentos, da mesma forma que aqui sempre se tem decidido em tais circunst\u00e2ncias aqui referidas;B) processem-se os embargos, no momento sem deferimento de efeito suspensivo;C) vista ao exequente para responder;D) para constar da execu\u00e7\u00e3o, desde logo certificar o Cart\u00f3rio l\u00e1 sobre ajuizamento destes embargos E NOME DA PARTE AQUI EMBARGANTE quanto \u00e0 qual se deferiu processamento\/prosseguimento dos embargos (caso isso ainda n\u00e3o tenha sido feito l\u00e1) e j. l\u00e1 c\u00f3pia desta decis\u00e3o, bem como j. l\u00e1 c\u00f3pia de procura\u00e7\u00e3o a Advogado da parte embargante se isso j\u00e1 n\u00e3o constar daqueles autos para tamb\u00e9m l\u00e1 ser cadastrado e intimado;E) o mais dever\u00e1 ser apreciado em prosseguimento, sem manifesta prem\u00eancia que imponha isso agora. - ADV: ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2813","paginaFinal":"2813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"853206","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022473","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:45:16:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696810794","codPublicacaoOrigem":"1159331938","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003194-92.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003194-92.2017.8.26.0196 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Pagamento - Maria Marra Galante - - Bmg Cerfrios Transportes Ltda Me, - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1- Na forma do CPC e para garantir contradit\u00f3rio, vista \u00e0 parte embargante sobre o que a parte contr\u00e1ria juntou a fls. 168 e anteriores. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ELTON FERNANDES R\u00c9U (OAB 185631\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0857\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O SARTORI PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALMIR MARCELINO DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2723","paginaFinal":"2723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"887506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23443842","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:30:24:467PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003194-92.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}