{"numero":"1003395-10.2016.8.26.0038","processos":[{"processo":"1003395-10.2016.8.26.0038","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/06\/2016 \u00e0s 14:01 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Araras","juiz":"Milton Gomes Baptista Ribeiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.215,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rita de F\u00e1tima Bertone Baqui\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Adilson Aparecido Costa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Roberto Rocha"},{"tipo":"Advogada","nome":"Kelly Regina Fioramonte"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Roberto Olimpio"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele Olimpio"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0536\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 477\/493","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0536\/2017 Teor do ato: Recurso de Apela\u00e7\u00e3o a fls. 136\/145\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Caso arguidas preliminares em contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para sobre elas falar em 15 dias. N\u00e3o havendo preliminares, j\u00e1 tendo o recorrido sobre elas se manifestado ou transcorrido \"in albis\" o prazo para contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos, incontinenti, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Recurso de Apela\u00e7\u00e3o a fls. 136\/145\u00c0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es. Caso arguidas preliminares em contrarraz\u00f5es, intime-se o recorrente para sobre elas falar em 15 dias. N\u00e3o havendo preliminares, j\u00e1 tendo o recorrido sobre elas se manifestado ou transcorrido \"in albis\" o prazo para contrarraz\u00f5es, remetam-se os autos, incontinenti, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,  n.\u00ba 322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  13600-\n970,  Fone:  (19) 3542-0347,  Araras-SP - E-mail:  araras2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Milton   Gomes   Baptista   Ribeiro\nRecurso de  Apela\u00e7\u00e3o  a  fls.  136\/145\n\u00c0  parte  contr\u00e1ria  para  contrarraz\u00f5es.  Caso  arguidas  preliminares  em  contrarraz\u00f5es,  \nintime-se  o  recorrente  para  sobre  elas  falar  em  15  dias.  \nN\u00e3o  havendo  preliminares,  j\u00e1  tendo  o  recorrido  sobre  elas  se  manifestado  ou  \ntranscorrido  \"in  albis\"  o  prazo  para  contrarraz\u00f5es,  remetam-se  os  autos,  incontinenti,  ao  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nIntime-se.\nAraras , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 2FC9A53. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILTON GOMES BAPTISTA RIBEIRO, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 19:01 . fls. 146"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70054060-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 610\/618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2017 Teor do ato: Face ao exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos apresentados nesta \"a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria\" promovida por RITA DE F\u00c1TIMA BERTONE BAQUI\u00c3O contra ADILSON APARECIDO COSTA e, por consequ\u00eancia, declaro constitu\u00eddo de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial no valor representado nos cheques de fls. 10\/27, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a contar do vencimento dos cheques. Determino que, com o tr\u00e2nsito em julgado, seja expedido mandado executivo, prosseguindo-se na forma prevista no T\u00edtulo II, Livro I, Parte Especial, do C\u00f3digo de Processo Civil, no que for cab\u00edvel. A parte requerida arcar\u00e1 com as verbas decorrentes da sucumb\u00eancia, envolvendo despesas processuais corrigidas a partir do desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Considerando-se o tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o, a complexidade, o disp\u00eandio do tempo e o trabalho exercido, bem como os princ\u00edpios da proporcionalidade e razoabilidade, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o arbitrados em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Face ao exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos apresentados nesta \"a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria\" promovida por RITA DE F\u00c1TIMA BERTONE BAQUI\u00c3O contra ADILSON APARECIDO COSTA e, por consequ\u00eancia, declaro constitu\u00eddo de pleno direito o t\u00edtulo executivo judicial no valor representado nos cheques de fls. 10\/27, com incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a contar do vencimento dos cheques. Determino que, com o tr\u00e2nsito em julgado, seja expedido mandado executivo, prosseguindo-se na forma prevista no T\u00edtulo II, Livro I, Parte Especial, do C\u00f3digo de Processo Civil, no que for cab\u00edvel. A parte requerida arcar\u00e1 com as verbas decorrentes da sucumb\u00eancia, envolvendo despesas processuais corrigidas a partir do desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Considerando-se o tr\u00e2mite da a\u00e7\u00e3o, a complexidade, o disp\u00eandio do tempo e o trabalho exercido, bem como os princ\u00edpios da proporcionalidade e razoabilidade, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios s\u00e3o arbitrados em 10% do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.Publique-se e Intime-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,  N.\u00ba 322 , Araras  - SP  - CEP  13600-\n970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003395-10.2016.8.26.0038 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Milton   Gomes   Baptista   Ribeiro\nRITA  DE  F\u00c1TIMA  BERTONE  BAQUI\u00c3O  ajuizou  a  presente  A\u00e7\u00e3o  Monit\u00f3ria  \nem  face  de  ADILSON  APARECIDO  COSTA,  alegando  ser  credora  do  requerido  no  valor  de  \nR$21.501,35,  representado  por  27  cheques  de  titularidade  do  r\u00e9u  (Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0276,  conta  \ncorrente  05119-0),  emitidos  em  raz\u00e3o  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  celebrado  entre  as  partes.  Todavia,  aduz  \nque  os  referidos  cheques,  quando  depositados,  n\u00e3o  foram  compensados,  restando  o  r\u00e9u  \ninadimplente.  Requer  assim,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  atualizado  com  \njuros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  no  montante  de  R$27.215,00.  Juntou  documentos  (fls.  06\/29).\nRegularmente  citado,  o  r\u00e9u  apresentou  embargos  monit\u00f3rios  (fls.  36\/41),  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  ter  emitido  20  cheques  em  favor  da  empresa  Impacto  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  \nde  Ferramentas  Diamantadas  Ltda.  \u2013  ME,  da  qual  a  embargada  \u00e9  s\u00f3cia,  e,  por  ser  microempres\u00e1rio  \nindividual,  n\u00e3o  conseguiu  auferir  renda  suficiente  para  quit\u00e1-los.  Contudo,  alega  que  as  partes  \nnovaram  a  d\u00edvida,  passando  esta  a  ser  representada  por  17  boletos,  no  valor  de  R$  500,00  cada,  \ntornando  os  presentes  cheques  inexig\u00edveis,  demonstrando  m\u00e1-f\u00e9  por  parte  da  embargada.  Ao  final,  \npugnou  pela  improced\u00eancia  dos  pedidos  formulados,  e  pela  condena\u00e7\u00e3o  da  embargada  por  \nlitig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  e  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  42\/66).\nManifesta\u00e7\u00e3o  da  embargada  \u00e0s  fls.  70\/73.\nDesignada  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  (fls.  79),  a  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  restou  infrut\u00edfera  (fls.  94).\nA  testemunha  arrolada,  sr.  Anderson  Ramos  Barba,  pela  parte  autora  \u00e0s  fls.  82,  foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DD9EC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILTON GOMES BAPTISTA RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,  N.\u00ba 322 , Araras  - SP  - CEP  13600-\n970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003395-10.2016.8.26.0038 - lauda  2\nouvida\n via  carta  precat\u00f3ria  na  comarca  de  Limeira\/SP  (fls.  99\/115).  \nAmbas  as  partes  de  manifestaram  em  alega\u00e7\u00f5es  finais  (fls.  120\/124  e  126\/129).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  fundamentar  e  decidir.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  fundada  em  d\u00edvida  oriunda  de  cheques  prescritos  \nemitidos  pelo  requerido  (pessoa  f\u00edsica),  promovida  com  suped\u00e2neo  na  S\u00famula  n\u00ba  299  do  STJ.  \nNa  esp\u00e9cie,  incumbia  \u00e0  parte  requerida  demonstrar  a  ocorr\u00eancia  do  alegado  \ndesacordo  comercial  que  teria  dado  ensejo  \u00e0  suspens\u00e3o  do  pagamento  dos  cheques  ou  mesmo  \ncomprovar  a  quita\u00e7\u00e3o  escrita,  por  interm\u00e9dio  de  documentos  id\u00f4neos,  para  furtar-se  ao  pagamento  \ndos  t\u00edtulos,  conforme  artigo  373,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  o  que  n\u00e3o  ocorreu  neste  \nprocesso.  \nCabe ressaltar  que  a  requerida,  nos  embargos  monit\u00f3rios,  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  dos  \nt\u00edtulos,  sequer  contesta  os  valores  neles  expressos  ou  aponta  qualquer  v\u00edcio  a  macular  sua  \nvalidade.  Aponta  a  exist\u00eancia  de  nova\u00e7\u00e3o  com  a  emiss\u00e3o  de  boletos.  \nOcorre  que  a lista  de  fls.  44  e  os  boletos  emitidos  por  pessoa  diversa  (pessoa  \njur\u00eddica  que  tem  a  autora  como  s\u00f3cia)  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  atestar  o  \u00e2nimo  inequ\u00edvoco  de  \nnovar,  nos  termos  do  art.  361  do  C\u00f3digo  Civil.\nN\u00e3o  h\u00e1  qualquer  manifesta\u00e7\u00e3o  da  credora,  de  forma  expressa  ou  t\u00e1cita,  que  aponte  \na  nova\u00e7\u00e3o  indicada  pelo  requerido.\nDe  forma  contr\u00e1ria,  a  autora  fez  prova  testemunhal,  que  corroborou  suas  \nalega\u00e7\u00f5es.  Na  oitiva,  sr.  Anderson  negou  ser  parente  ou  amigo  de  qualquer  da  partes,  afirmando  \nter  conhecimento  sobre  a  d\u00edvida  do  r\u00e9u  para  com  a  autora,  em  decorr\u00eancia  dos  cheques  emitidos  \nem  acordo  comercial  celebrado  entre  as  partes.  Alega  desconhecer  a  origem  da  d\u00edvida.  Por  fim,  \nafirma  ter  tomado  conhecimento  do  caso,  pois  trabalha  junto  com  o  c\u00f4njuge  da  autora.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DD9EC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILTON GOMES BAPTISTA RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,  N.\u00ba 322 , Araras  - SP  - CEP  13600-\n970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003395-10.2016.8.26.0038 - lauda  3\nDestarte,\n considerando-se  que  os  cheques  prescritos  se  revelam  suficientes  para  a  \npropositura  da  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  e  que  n\u00e3o  houve  prova  do  pagamento  ou  fato  a  demonstrar  que  a  \ncobran\u00e7a  \u00e9  ileg\u00edtima,  subsiste  o  dever  de  a  obriga\u00e7\u00e3o  ser  liquidada.  \nO  c\u00f4mputo  dos  juros  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  tem  in\u00edcio  a  contar  do  vencimento  \ndos  cheques.  \nConfira-se:  \u201cA\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA.  Pretens\u00e3o  de  reforma  da  r.  senten\u00e7a  que  julgou  \nprocedente  demanda  monit\u00f3ria.  Descabimento.  Hip\u00f3tese  em  que  a  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  est\u00e1  embasada  \nem  cheque  prescrito,  sendo  prescind\u00edvel  a  discuss\u00e3o  da  'causa  debendi'.  Aus\u00eancia  de  elementos  de  \nconvic\u00e7\u00e3o  que  apontem  para  o  pagamento  da  c\u00e1rtula  ou  para  algum  v\u00edcio  na  sua  emiss\u00e3o.  \nRECURSO  DESPROVIDO.  A\u00c7\u00c3O  MONIT\u00d3RIA.  Cheque.  Corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  mora.  \nIrresigna\u00e7\u00e3o  com  o  termo  inicial  dos  juros  de  mora  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  Descabimento.  \nHip\u00f3tese  em  que  os  juros  de  mora  e  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  incidem  a  partir  do  vencimento  dos  \ncheques.  RECURSO  DESPROVIDO\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0001560-03.2012.8.26.0019,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  do  TJSP,  Rel.  Des.  Ana  de  Lourdes  Coutinho  Silva  da  Fonseca,  J.  14\/07\/2015).\nIncab\u00edvel  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  pena  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  para  qualquer  das  partes.  Os  \natos  praticados  no  processo  n\u00e3o  caracterizaram  qualquer  das  hip\u00f3teses  do  art.  80  do  CPC.\nFace  ao  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  embargos  apresentados  nesta  \n\u201ca\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria\u201d  promovida  por  RITA  DE  F\u00c1TIMA  BERTONE  BAQUI\u00c3O  contra  ADILSON  \nAPARECIDO  COSTA  e,  por  consequ\u00eancia,  declaro  constitu\u00eddo  de  pleno  direito  o  t\u00edtulo  executivo  \njudicial  no  valor  representado  nos  cheques  de  fls.  10\/27,  com  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  contar  do  vencimento  dos  cheques.  \nDetermino  que,  com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  seja  expedido  mandado  executivo,  \nprosseguindo-se  na  forma  prevista  no  T\u00edtulo  II,  Livro  I,  Parte  Especial,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  no  que  for  cab\u00edvel.  \nA  parte  requerida  arcar\u00e1  com  as  verbas  decorrentes  da  sucumb\u00eancia,  envolvendo  \ndespesas  processuais  corrigidas  a  partir  do  desembolso  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DD9EC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILTON GOMES BAPTISTA RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,  N.\u00ba 322 , Araras  - SP  - CEP  13600-\n970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003395-10.2016.8.26.0038 - lauda  4\nConsiderando-se\n o  tr\u00e2mite  da  a\u00e7\u00e3o,  a  complexidade,  o  disp\u00eandio  do  tempo  e  o  \ntrabalho  exercido,  bem  como  os  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e  razoabilidade,  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  s\u00e3o  arbitrados  em  10%  do  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nPublique-se  e  Intime-se.\nAraras , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 2DD9EC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MILTON GOMES BAPTISTA RIBEIRO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 133"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70024962-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 23\/05\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70023315-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 16\/05\/2017 10:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 653\/665","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e defiro \u00e0s partes o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais.Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Despacho    Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e defiro \u00e0s partes o prazo de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de alega\u00e7\u00f5es finais.Ap\u00f3s, tornem para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ANTONIO  PRUDENTE,  N.\u00ba 322 , Araras -SP  - CEP  13600-970\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thomaz   Corr\u00eaa   Farqui\nDeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  defiro  \u00e0s  partes  o  prazo  de  15  dias  para  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  alega\u00e7\u00f5es  finais.\nAp\u00f3s,  tornem  para  senten\u00e7a.\nAraras , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 24DA046. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CORREA FARQUI, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 117"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 463\/474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2017 Teor do ato: Fls. 95: ci\u00eancia aos interessados da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia junto \u00e0 Comarca de Limeira\/SP, para o dia 05.04.2017, \u00e0s 13:30 horas. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 95: ci\u00eancia aos interessados da designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia junto \u00e0 Comarca de Limeira\/SP, para o dia 05.04.2017, \u00e0s 13:30 horas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.17.70003120-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/01\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70055417-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 19\/12\/2016 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0928\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 473","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0928\/2016 Teor do ato: A CARTA PRECAT\u00d3RIA j\u00e1 se encontra expedida (parte interessada dever\u00e1 instru\u00ed-la com todas as c\u00f3pias necess\u00e1rias do processo, providenciar a distribui\u00e7\u00e3o no Ju\u00edzo Deprecado pertinente e comprovar a sua distribui\u00e7\u00e3o neste Ju\u00edzo no prazo m\u00e1ximo de trinta (30) dias. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    A CARTA PRECAT\u00d3RIA j\u00e1 se encontra expedida (parte interessada dever\u00e1 instru\u00ed-la com todas as c\u00f3pias necess\u00e1rias do processo, providenciar a distribui\u00e7\u00e3o no Ju\u00edzo Deprecado pertinente e comprovar a sua distribui\u00e7\u00e3o neste Ju\u00edzo no prazo m\u00e1ximo de trinta (30) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0923\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 548 a 558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0923\/2016 Teor do ato: Fls. 82: Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha na comarca de Limeira.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 82: Expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para oitiva da testemunha na comarca de Limeira.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,  n.\u00ba 322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  13600-\n970,  Fone:  (19) 3542-0347,  Araras-SP - E-mail:  araras2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Louren\u00e7o   Carmelo   T\u00f4rres\nFls. 82:  Expe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  oitiva  da  testemunha  na  comarca  de  \nLimeira. Intime-se.\nAraras , 02  de  dezembro  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 1D10B4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOURENCO CARMELO TORRES, liberado nos autos em 05\/12\/2016 \u00e0s 14:11 . fls. 83"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70051938-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2016 09:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0885\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2246 P\u00e1gina: 803 a 812","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0885\/2016 Teor do ato: Reputo pertinente e necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral para verificar a renegocia\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e pagamento parcial das parcelas assumidas. Para tanto designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para 01 de fevereiro de 2016, \u00e0s 14hs.Rol de testemunhas em at\u00e9 05 dias, devendo nele constar o nome, a profiss\u00e3o, o estado civil, a idade, o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas, o n\u00famero de registro de identidade e o endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho.As partes dever\u00e3o atentar-se ao disposto no art. 455 do NCPC (Art. 455. \u00a0Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo).Alerto que a intima\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por carta com aviso de recebimento, cumprindo ao advogado juntar aos autos, com anteced\u00eancia de pelo menos 3 (tr\u00eas) dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento. A falta de comprova\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1, nos exatos termos do art. 455, \u00a73\u00ba, do CPC, desist\u00eancia da inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 01\/02\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 2\u00aa Vara Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Reputo pertinente e necess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral para verificar a renegocia\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito e pagamento parcial das parcelas assumidas. Para tanto designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para 01 de fevereiro de 2016, \u00e0s 14hs.Rol de testemunhas em at\u00e9 05 dias, devendo nele constar o nome, a profiss\u00e3o, o estado civil, a idade, o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o no Cadastro de Pessoas F\u00edsicas, o n\u00famero de registro de identidade e o endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho.As partes dever\u00e3o atentar-se ao disposto no art. 455 do NCPC (Art. 455. \u00a0Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo).Alerto que a intima\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizada por carta com aviso de recebimento, cumprindo ao advogado juntar aos autos, com anteced\u00eancia de pelo menos 3 (tr\u00eas) dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento. A falta de comprova\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1, nos exatos termos do art. 455, \u00a73\u00ba, do CPC, desist\u00eancia da inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,  n.\u00ba 322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  13600-\n970,  Fone:  (19) 3542-0347,  Araras-SP - E-mail:  araras2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thomaz   Corr\u00eaa   Farqui\nReputo   pertinente   e   necess\u00e1ria   a   produ\u00e7\u00e3o   de   prova   oral   para   verificar   a  \nrenegocia\u00e7\u00e3o   do   d\u00e9bito   e   pagamento   parcial   das   parcelas   assumidas.   Para   tanto   designo  \naudi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o,   debates   e   julgamento   para   01   de   fevereiro   de   2016,   \u00e0s   14hs.\nRol   de   testemunhas   em   at\u00e9   05   dias,   devendo   nele   constar  o  nome,  a \nprofiss\u00e3o,  o  estado  civil,  a  idade,  o  n\u00famero  de  inscri\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  de  Pessoas  F\u00edsicas,  o  \nn\u00famero  de  registro  de  identidade  e  o  endere\u00e7o  completo  da  resid\u00eancia  e  do  local  de  \ntrabalho .\nAs partes  dever\u00e3o  atentar-se  ao  disposto  no  art.  455  do  NCPC  (Art.  455.  \n\u00a0 Cabe  ao  advogado  da  parte  informar  ou  intimar  a  testemunha  por  ele  arrolada  do  dia,  da  \nhora  e  do  local  da  audi\u00eancia  designada,  dispensando-se  a  intima\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo ).\nAlerto  que  a  intima\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  realizada  por  carta  com  aviso  de  \nrecebimento,  cumprindo  ao  advogado  juntar  aos  autos,  com  anteced\u00eancia  de  pelo  menos  3  \n(tr\u00eas)  dias  da  data  da  audi\u00eancia,  c\u00f3pia  da  correspond\u00eancia  de  intima\u00e7\u00e3o  e  do  comprovante  \nde  recebimento .  A  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  intima\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1,  nos  exatos  termos  do  art.  \n455,  \u00a73\u00ba,  do  CPC,  desist\u00eancia  da  inquiri\u00e7\u00e3o  da  testemunha.\nAraras , 18  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 1C6517E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CORREA FARQUI, liberado nos autos em 21\/11\/2016 \u00e0s 18:07 . fls. 79"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70044074-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70043648-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/10\/2016 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0754\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina: 544 a 557","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0754\/2016 Teor do ato: Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as e, ainda, informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as e, ainda, informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,  n.\u00ba 322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  13600-\n970,  Fone:  (19) 3542-0347,  Araras-SP - E-mail:  araras2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thomaz   Corr\u00eaa   Farqui\nEspecifiquem   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando-as   e,   ainda,  \ninformem   se   h\u00e1   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nAraras , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 1A0A57C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CORREA FARQUI, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 17:49 . fls. 74"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70040302-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2016 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0642\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2188 P\u00e1gina: 432 a 441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0642\/2016 Teor do ato: Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do requente acerca dos embargos monit\u00f3rios apresentados. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Luis Roberto Olimpio (OAB 135997\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP), Daniele Olimpio (OAB 362778\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aguardando manifesta\u00e7\u00e3o do requente acerca dos embargos monit\u00f3rios apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70031147-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 27\/07\/2016 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR467665958TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Adilson Aparecido Costa Dilig\u00eancia : 04\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR467665958TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Adilson Aparecido Costa Dilig\u00eancia : 04\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0437\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2145 P\u00e1gina: 544 a 552","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0437\/2016 Teor do ato: Estando a inicial instru\u00edda com prova escrita, sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento, concedendo ao r\u00e9u o prazo de 15 dias para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e, ainda, pagamento de honor\u00e1rios no percentual de 5% do valor da causa, sendo que se houver tempestivo pagamento, ficar\u00e1 ele isento das custas.O r\u00e9u poder\u00e1, no prazo acima, e independentemente de seguran\u00e7a do ju\u00edzo, optar por opor, nos pr\u00f3prios autos, embargos monit\u00f3rios, a serem instru\u00eddos com os c\u00e1lculos que entende devidos (se alegado excesso na cobran\u00e7a), ou, ainda, por reconhecer o d\u00e9bito indicado na inicial e requerer o parcelamento na forma do art. 916 do CPC (No prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de trinta por cento do valor em execu\u00e7\u00e3o, acrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, o executado poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de um por cento ao m\u00eas)Requerido o parcelamento, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o em 05 dias e, ap\u00f3s, voltem conclusos.Opostos embargos monit\u00f3rios, intime-se o autor para resposta em 15 dias e, na sequencia, intimem-se as partes para que, em at\u00e9 10 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as e, ainda, informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se carta postal para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto Rocha (OAB 114471\/SP), Kelly Regina Fioramonte (OAB 328758\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Estando a inicial instru\u00edda com prova escrita, sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de pagamento, concedendo ao r\u00e9u o prazo de 15 dias para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e, ainda, pagamento de honor\u00e1rios no percentual de 5% do valor da causa, sendo que se houver tempestivo pagamento, ficar\u00e1 ele isento das custas.O r\u00e9u poder\u00e1, no prazo acima, e independentemente de seguran\u00e7a do ju\u00edzo, optar por opor, nos pr\u00f3prios autos, embargos monit\u00f3rios, a serem instru\u00eddos com os c\u00e1lculos que entende devidos (se alegado excesso na cobran\u00e7a), ou, ainda, por reconhecer o d\u00e9bito indicado na inicial e requerer o parcelamento na forma do art. 916 do CPC (No prazo para embargos, reconhecendo o cr\u00e9dito do exequente e comprovando o dep\u00f3sito de trinta por cento do valor em execu\u00e7\u00e3o, acrescido de custas e de honor\u00e1rios de advogado, o executado poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de um por cento ao m\u00eas)Requerido o parcelamento, intime-se o autor para manifesta\u00e7\u00e3o em 05 dias e, ap\u00f3s, voltem conclusos.Opostos embargos monit\u00f3rios, intime-se o autor para resposta em 15 dias e, na sequencia, intimem-se as partes para que, em at\u00e9 10 dias, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as e, ainda, informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Expe\u00e7a-se carta postal para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ARARAS\nFORO  DE ARARAS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Antonio  Prudente,  n.\u00ba 322,  ., Jardim  Universit\u00e1rio  - CEP  13600-\n970,  Fone:  (19) 3542-0347,  Araras-SP - E-mail:  araras2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003395-10.2016.8.26.0038  \nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Rita de F\u00e1tima  Bertone  Baqui\u00e3o\nRequerido : Adilson Aparecido  Costa\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Thomaz  Corr\u00eaa  Farqui\nVistos.\nEstando   a   inicial   instru\u00edda   com   prova   escrita,   sem   efic\u00e1cia   de   t\u00edtulo   executivo,  \ndefiro   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   mandado   de   pagamento,   concedendo   ao   r\u00e9u   o   prazo   de   15   dias   para  \ncumprimento   da   obriga\u00e7\u00e3o   e,   ainda,   pagamento   de   honor\u00e1rios   no   percentual   de   5%   do   valor   da  \ncausa,   sendo   que   se   houver   tempestivo   pagamento,   ficar\u00e1   ele   isento   das   custas.\nO   r\u00e9u   poder\u00e1,   no   prazo   acima,   e   independentemente   de   seguran\u00e7a   do   ju\u00edzo,   optar  \npor   opor,   nos   pr\u00f3prios   autos,   embargos   monit\u00f3rios,   a   serem   instru\u00eddos   com   os   c\u00e1lculos   que  \nentende   devidos   (se   alegado   excesso   na   cobran\u00e7a),   ou,   ainda,   por   reconhecer   o   d\u00e9bito   indicado   na  \ninicial   e   requerer   o   parcelamento   na   forma   do   art.   916   do   CPC   (No  prazo  para  embargos,  \nreconhecendo o  cr\u00e9dito  do  exequente  e  comprovando  o  dep\u00f3sito  de  trinta  por  cento  do  valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o, acrescido  de  custas  e  de  honor\u00e1rios  de  advogado,  o  executado  poder\u00e1  requerer  que  lhe  \nseja permitido  pagar  o  restante  em  at\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria e  de  juros  de  um  por  cento  ao  m\u00eas )\nRequerido   o   parcelamento,   intime-se   o   autor   para   manifesta\u00e7\u00e3o   em   05   dias   e,  \nap\u00f3s,   voltem   conclusos.\nOpostos   embargos   monit\u00f3rios,   intime-se   o   autor   para   resposta   em   15   dias   e,   na  \nsequencia,   intimem-se   as   partes   para   que,   em   at\u00e9   10   dias,   especifiquem   as   provas   que   pretendem  \nproduzir,   justificando-as   e,   ainda,   informem   se   h\u00e1   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de  \ntentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nExpe\u00e7a-se carta  postal  para  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nAraras , 20  de  junho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003395-10.2016.8.26.0038 e c\u00f3digo 14ABEE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THOMAZ CORREA FARQUI, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 17:41 . fls. 30"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAAS.16.70024368-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/06\/2016 15:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2016","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/02\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58}],"publicacoes":[]}