{"numero":"1003358-54.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1003358-54.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/03\/2017 \u00e0s 17:14 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.604,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Valmir Ferreira Costa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70157501-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0275\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2496\/2503","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0275\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003358-54.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1003358-54.2017.8.26.0003\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Valmir  Ferreira  Costa\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nJOSE  VALMIR  FERREIRA  COSTA  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indenizat\u00f3ria  por  danos  morais  em  \nface  de  BANCO  ITA\u00daCARD  S\/A.  Em  s\u00edntese,  aduz  que  foi  surpreendido  com  a  inclus\u00e3o  \nde  seu  nome  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.33\/34),  por  suposta  inadimpl\u00eancia  \ncontratual,  por  ordem  do  r\u00e9u.  Contudo  n\u00e3o  reconhece  os  d\u00e9bitos  apontados.  Assim,  com  o  \najuizamento  da  presente  demanda,  pretende  obter  declara\u00e7\u00e3o  judicial  de  inexigibilidade,  \ncom  a  concess\u00e3o  de  tutela  determinando  a  exclus\u00e3o  da  negativa\u00e7\u00e3o,  assim  como  a \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  danos  morais  no  montante  de  R$  15.000,00.  Com  a  \ninicial  (fls.  01\/24),  vieram  documentos  (fls.  25\/39).\nDeferida  a  gratuidade  processual  (fls.  40).\nRealizada  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  (CEJUSC),  a  mesma  \nrestou  infrut\u00edfera,  conforme  o  termo  de  fls.  67\/68.  \nCitado  (aviso  de  recebimento  fl.  50),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n71\/79).  Defende-se  alegando  que  a  autora  fora  titular  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  extra  Itaucard,  \nemitido  em  01\/04\/2008  (contrato  n\u00ba  00080701705000).  Alega  que  a  autora  utilizou  o  \ncr\u00e9dito  a  ela  disponibilizado  pelo  seu  cart\u00e3o  e  n\u00e3o  efetuou  o  pagamento  das  faturas,  o  que  \noriginou  o  d\u00e9bito,  sendo  leg\u00edtimo  o  apontamento.  No  mais,  refuta  o  pedido  indenizat\u00f3rio  \npor  danos  morais.  Pugna  pela  total  improced\u00eancia  da  presente  demanda.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  80\/122).  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  125\/134)  e  manifesta\u00e7\u00e3o  \u00e1  replica  (fls.  125\/133)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48FB8D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003358-54.2017.8.26.0003 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9  primordialmente  de  \ndireito,  restringindo-se  a  f\u00e1tica  a  documentos,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  abertura  de  instru\u00e7\u00e3o  \npara  oitiva  de  testemunhas.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  por  meio  da  qual  o  autor  pretende  obter  a  declara\u00e7\u00e3o  \njudicial  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  bem  como  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  que  teria  sofrido  em  decorr\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  \nseu  nome  no  cadastro  de  inadimplentes.\nO  autor  afirma  desconhecer  o  motivo  que  ensejou  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  \nem  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  O  requerido,  por  sua  vez,  defende  que  o  \napontamento  \u00e9  leg\u00edtimo,  eis  que  se  refere  a  d\u00e9bito  oriundo  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  contratado  \npelo  autor.  \nCom raz\u00e3o  o  r\u00e9u.\nNo  caso,  restou  incontroversa  a  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  contratual  entre  as  \npartes  (documento  fls.103\/105),  inclusive  com  aposi\u00e7\u00e3o  de  assinatura  da  autora,  cuja  \nautenticidade  n\u00e3o  foi  contestada  (fl.72),  bem  como  encaminhamento  de  faturas  ao  endere\u00e7o  \ndeclinado  na  inicial.  \nNote-se  que  o  banco  demandado  comprovou  a utiliza\u00e7\u00e3o  do  cart\u00e3o,  o  \nencaminhamento  das  faturas  e  a  evolu\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  o  que  \u00e9  suficiente  a  comprovar  o  \nregular  relacionamento  entre  as  partes,  ficando  afastada  a  tese  inicial.  \nConclui-se,  portanto,  que  o  valor  \u00e9  devido  e  o  pedido  improcedente,  \nporquanto  leg\u00edtima  a  inclus\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes.  \nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  com  \nfundamento  no  art.  487,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncondeno  o  requerente,  ao  pagamento  das  custas,  despesas  processuais,  bem  com,  em  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  causa  atualizado.  No  entanto,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48FB8D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003358-54.2017.8.26.0003 - lauda  3\ncuidando-se\n de  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  dever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  \nartigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC.  Interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  \npara  contrarraz\u00f5es,  remetendo-se,  em  seguida,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  nos  \ntermos  do  artigo  1009,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e 3\u00ba,  do  CPC,  observadas  as  cautelas  legais.  Ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  30  dias.  Nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos,  \ncom  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 48FB8D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:13 . fls. 137"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70121703-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2234\/2245","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70096448-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2017 13:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70086691-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 10:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70082369-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 18:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668099804TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 12\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70050784-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/04\/2017 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 2490\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 12\/06\/2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes da designa\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para a data de 12\/06\/2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, no CEJUSC - Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 2797\/2810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2017 Teor do ato: Vistos.Ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, na forma do art. 334 do CPC.Ap\u00f3s, cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), observando-se que a cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetivada com anteced\u00eancia de, no m\u00ednimo, 20 (vinte) dias data designada acima, para:1-) No prazo de at\u00e9 10 (dez) dias antes da data acima, por peti\u00e7\u00e3o simples, informar seu desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o, caso em que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia (art. 335, II do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial; ou,2-) Comparecer na audi\u00eancia, devidamente acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico (art. 334, \u00a79\u00ba do CPC), hip\u00f3tese em que, n\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o r\u00e9u apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial;Desde j\u00e1 fica(m) alertado (s) o(s) r\u00e9u(s) e autor(es), que:1-) Na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que  se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade. 2-) O n\u00e3o comparecimento tanto do autor, quanto do r\u00e9u, na audi\u00eancia ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (art. 334, \u00a78\u00ba do CPC);3-) Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 77, V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o, em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1- f\u00e9.Fica o autor intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a73\u00ba do CPC), por meio de publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o em DJE;Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, na forma do art. 334 do CPC.Ap\u00f3s, cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), observando-se que a cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser efetivada com anteced\u00eancia de, no m\u00ednimo, 20 (vinte) dias data designada acima, para:1-) No prazo de at\u00e9 10 (dez) dias antes da data acima, por peti\u00e7\u00e3o simples, informar seu desinteresse na concilia\u00e7\u00e3o, caso em que poder\u00e1 apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, contados da data do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia (art. 335, II do CPC), sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial; ou,2-) Comparecer na audi\u00eancia, devidamente acompanhado de advogado ou defensor p\u00fablico (art. 334, \u00a79\u00ba do CPC), hip\u00f3tese em que, n\u00e3o sendo obtida a concilia\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 o r\u00e9u apresentar contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, contados da data da audi\u00eancia, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o dos efeitos da revelia, na forma do art. 344 do CPC, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial;Desde j\u00e1 fica(m) alertado (s) o(s) r\u00e9u(s) e autor(es), que:1-) Na forma do art. 90, \u00a74\u00ba do CPC que  se houver reconhecimento da proced\u00eancia do pedido e, simultaneamente, cumprimento integral da presta\u00e7\u00e3o reconhecida, os honor\u00e1rios ser\u00e3o reduzidos pela metade. 2-) O n\u00e3o comparecimento tanto do autor, quanto do r\u00e9u, na audi\u00eancia ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de 2% do valor da causa atualizado (art. 334, \u00a78\u00ba do CPC);3-) Dever\u00e3o as partes, ainda, no referido prazo de 15 dias, na forma do art. 77, V do CPC, declinar o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (email) para recebimento de intima\u00e7\u00e3o, em analogia aos arts. 193, 246, \u00a71\u00ba, 270 e 287 CPC, sob pena de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1- f\u00e9.Fica o autor intimado da audi\u00eancia na pessoa de seu advogado (art. 334, \u00a73\u00ba do CPC), por meio de publica\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o em DJE;Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-062  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1003358-54.2017.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1003358-54.2017.8.26.0003\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente:\nJose Valmir  Ferreira  Costa\nRequerido:\nIta\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Alessandra  Laperuta  Nascimento  Alves  de  Moura\nVistos.\nAo  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  para  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  na  forma  do  art.  \n334  do  CPC.\nAp\u00f3s, cite(m)-se  o(s)  r\u00e9u(s),  observando-se  que  a  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  \nefetivada  com  anteced\u00eancia  de,  no  m\u00ednimo,  20  (vinte)  dias  data  designada  acima,  para:\n1-)  No  prazo  de  at\u00e9  10  (dez)  dias  antes  da  data  acima,  por  peti\u00e7\u00e3o  simples,  \ninformar  seu  desinteresse  na  concilia\u00e7\u00e3o,  caso  em  que  poder\u00e1  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  \n15  (quinze)  dias,  contados  da  data  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  (art.  335,  \nII  do  CPC),  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  na  forma  do  art.  344  do  CPC,  presumindo-\nse  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial;  ou,\n2-)  Comparecer  na  audi\u00eancia,  devidamente  acompanhado  de  advogado  ou  \ndefensor  p\u00fablico  (art.  334,  \u00a79\u00ba  do  CPC),  hip\u00f3tese  em  que,  n\u00e3o  sendo  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  o  \nr\u00e9u  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis,  contados  da  data  da  audi\u00eancia,  sob  pena  de  \naplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia,  na  forma  do  art.  344  do  CPC,  presumindo-se  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  na  inicial;\nDesde j\u00e1  fica(m)  alertado  (s)  o(s)  r\u00e9u(s)  e  autor(es),  que:\n1-)  Na  forma  do  art.  90,  \u00a74\u00ba  do  CPC  que   se  houver  reconhecimento  da  \nproced\u00eancia  do  pedido  e,  simultaneamente,  cumprimento  integral  da  presta\u00e7\u00e3o  reconhecida,  \nos  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  reduzidos  pela  metade . \n2-)  O  n\u00e3o  comparecimento  tanto  do  autor,  quanto  do  r\u00e9u,  na  audi\u00eancia  \nser\u00e1  considerado  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  2%  \ndo  valor  da  causa  atualizado  (art.  334,  \u00a78\u00ba  do  CPC);\n3-)  Dever\u00e3o  as  partes,  ainda,  no  referido  prazo  de  15  dias,  na  forma  do  art.  77,  \nV  do  CPC,  declinar  o  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico  (email)  para  recebimento  de  intima\u00e7\u00e3o,  em  analogia  aos  \narts.  193,  246,  \u00a71\u00ba,  270  e  287  CPC,  sob  pena  de  multa  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-  f\u00e9.\nFica  o  autor  intimado  da  audi\u00eancia  na  pessoa  de  seu  advogado  (art.  334,  \u00a73\u00ba  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3AA832F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 43\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-062  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1003358-54.2017.8.26.0003  - p.  2\nCPC),\n por  meio  de  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  em  DJE;\nServir\u00e1  a presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  \nefetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3AA832F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:28 . fls. 44"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70035039-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2349\/2360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Defiro Justi\u00e7a Gratuita (Lei 1.060\/50); anote-se.2) Esclare\u00e7a, o autor, a rela\u00e7\u00e3o da Senten\u00e7a juntada \u00e0s fls. 35\/36 com a presente demanda.3) Esclare\u00e7a tamb\u00e9m o CNPJ e nome do requerido, uma vez que o indicado no apontamento do Serasa (fl. 33) diverge do apresentado na inicial.Prazo para regulariza\u00e7\u00e3o de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC\/15).Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Defiro Justi\u00e7a Gratuita (Lei 1.060\/50); anote-se.2) Esclare\u00e7a, o autor, a rela\u00e7\u00e3o da Senten\u00e7a juntada \u00e0s fls. 35\/36 com a presente demanda.3) Esclare\u00e7a tamb\u00e9m o CNPJ e nome do requerido, uma vez que o indicado no apontamento do Serasa (fl. 33) diverge do apresentado na inicial.Prazo para regulariza\u00e7\u00e3o de 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento e extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, CPC\/15).Ap\u00f3s regularizados os autos, tornem conclusos.Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003358-54.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Valmir  Ferreira  Costa\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\n1)  Defiro  Justi\u00e7a  Gratuita  (Lei  1.060\/50);  anote-se.\n2) Esclare\u00e7a,  o  autor,  a  rela\u00e7\u00e3o  da  Senten\u00e7a  juntada  \u00e0s  fls.  35\/36  com  a  presente  \ndemanda.\n3) Esclare\u00e7a  tamb\u00e9m  o  CNPJ  e  nome  do  requerido,  uma  vez  que  o  indicado  no  \napontamento do  Serasa  (fl.  33)  diverge  do  apresentado  na  inicial.\nPrazo para  regulariza\u00e7\u00e3o  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  e \nextin\u00e7\u00e3o  (art.  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  CPC\/15).\nAp\u00f3s   regularizados   os   autos,   tornem   conclusos.\nIntime-se\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003358-54.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 38300D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 40"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70028500-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/03\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634944547","codPublicacaoOrigem":"1102335179","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003358-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003358-54.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jose Valmir Ferreira Costa ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 01\/03\/2017","paginaInicial":"2803","paginaFinal":"2803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843727","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:42:23:643PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712448788","codPublicacaoOrigem":"1171462243","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003358-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003358-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Valmir Ferreira Costa - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2236","paginaFinal":"2236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 01:06:57:247AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983165","codPublicacaoOrigem":"1194463218","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003358-54.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003358-54.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Valmir Ferreira Costa - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o requerente, ao pagamento das custas, despesas processuais, bem com, em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% do valor da causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se a parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, do CPC, observadas as cautelas legais. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 30 dias. Nada sendo requerido, arquivem-se os autos, com as cautelas de praxe.P.R.I.C. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0275\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2497","paginaFinal":"2497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003358-54.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}