{"numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1003308-96.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/01\/2015 \u00e0s 16:53 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Sidney da Silva Braga","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 220.303,30","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"DANIEL DE MOURA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Welesson Jose Reuters de Freitas"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 109 a 126","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A contra DANIEL DE MOURA, tamb\u00e9m qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que, em 02 de dezembro de 2011, celebrou com o r\u00e9u contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 154.336,95, contrato esse que n\u00e3o foi cumprido pelo r\u00e9u.Por tais motivos, pede seja a presente a\u00e7\u00e3o julgada procedente, para o fim de ser o r\u00e9u condenado ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com os acr\u00e9scimos contratuais e legais e os \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial os documentos de fls. 03\/26.Regularmente citado por hora certa, o r\u00e9u tornou-se revel e a ele foi nomeado Curador Especial, que ofereceu contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A cita\u00e7\u00e3o por hora certa obedeceu a todos os requisitos legais.No mais, apesar do esfor\u00e7o do D. Curador Especial, a contesta\u00e7\u00e3o por nega\u00e7\u00e3o geral n\u00e3o pode se sobrepor aos documentos acostados aos autos, que demonstram a rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes e a aus\u00eancia de pagamento.Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar os r\u00e9us ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos desde 08 de janeiro de 2015 (data do c\u00e1lculo de fls. 26).Condeno, ainda, o r\u00e9u, ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do autor, que ora arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Os honor\u00e1rios do Curador Especial ser\u00e3o arbitrados ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se, registre-se e intime-se. Advogados(s): Welesson Jose Reuters de Freitas (OAB 160641\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A contra DANIEL DE MOURA, tamb\u00e9m qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que, em 02 de dezembro de 2011, celebrou com o r\u00e9u contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 154.336,95, contrato esse que n\u00e3o foi cumprido pelo r\u00e9u.Por tais motivos, pede seja a presente a\u00e7\u00e3o julgada procedente, para o fim de ser o r\u00e9u condenado ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com os acr\u00e9scimos contratuais e legais e os \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial os documentos de fls. 03\/26.Regularmente citado por hora certa, o r\u00e9u tornou-se revel e a ele foi nomeado Curador Especial, que ofereceu contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A cita\u00e7\u00e3o por hora certa obedeceu a todos os requisitos legais.No mais, apesar do esfor\u00e7o do D. Curador Especial, a contesta\u00e7\u00e3o por nega\u00e7\u00e3o geral n\u00e3o pode se sobrepor aos documentos acostados aos autos, que demonstram a rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes e a aus\u00eancia de pagamento.Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar os r\u00e9us ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos desde 08 de janeiro de 2015 (data do c\u00e1lculo de fls. 26).Condeno, ainda, o r\u00e9u, ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do autor, que ora arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Os honor\u00e1rios do Curador Especial ser\u00e3o arbitrados ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado.Publique-se, registre-se e intime-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\n1003308-96.2015.8.26.0100  - lauda  1\nC\n O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  16  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  Braga . \nEu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nITA\u00da UNIBANCO  S\/A,  qualificado  nos  autos,  move  a  presente  \nA\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  contra  DANIEL  DE  MOURA,  tamb\u00e9m  qualificado  nos  autos,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que,  em  02  de  dezembro  de  2011,  celebrou  com  o  r\u00e9u  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  no  valor  de  R$  154.336,95,  contrato  esse  que  n\u00e3o  foi  cumprido  pelo  r\u00e9u.\nPor  tais  motivos,  pede  seja  a  presente  a\u00e7\u00e3o  julgada  procedente,  \npara  o  fim  de  ser  o  r\u00e9u  condenado  ao  pagamento  do  valor  de  R$  220.303,30,  com  os  \nacr\u00e9scimos  contratuais  e  legais  e  os  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.\nAcompanharam  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  os  documentos  de  fls.  03\/26.\nRegularmente  citado  por  hora  certa ,  o  r\u00e9u  tornou-se  revel  e  a  ele  \nfoi  nomeado  Curador  Especial,  que  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  por  negativa  geral.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nA  cita\u00e7\u00e3o  por  hora  certa  obedeceu  a  todos  os  requisitos  legais.\nNo  mais,  apesar  do  esfor\u00e7o  do  D.  Curador  Especial,  a  contesta\u00e7\u00e3o  \npor  nega\u00e7\u00e3o  geral  n\u00e3o  pode  se  sobrepor  aos  documentos  acostados  aos  autos,  que  \ndemonstram  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  entre  as  partes  e  a  aus\u00eancia  de  pagamento.\nAnte  o  exposto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  PROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  para  o  fim  de  condenar  os  r\u00e9us  ao  pagamento  \ndo  valor  de  R$  220.303,30,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  de  \nAtualiza\u00e7\u00e3o  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  e  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas,  ambos  desde  08  de  janeiro  de  2015  (data  do  c\u00e1lculo  de  fls.  26).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36229AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 206\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n                F\u00f3rum Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n              S\u00e3o Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Comum\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\n1003308-96.2015.8.26.0100  - lauda  2\nCondeno,\n ainda,  o  r\u00e9u,  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  D.  Patrono  do  autor,  que  ora  arbitro  em  \n10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nOs honor\u00e1rios  do  Curador  Especial  ser\u00e3o  arbitrados  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado.\nPublique-se,  registre-se  e  intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 36229AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 207"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40915899-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 120 a 140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 196\/198. Advogados(s): Welesson Jose Reuters de Freitas (OAB 160641\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 196\/198.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40818015-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/07\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40793821-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Encaminhamento de of\u00edcio","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Defensoria P\u00fablica - Curador Especial - C\u00edvel","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Oficie-se \u00e0 Defensoria P\u00fablica para nomea\u00e7\u00e3o de Curador do r\u00e9u citado por edital.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR572231869TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : DANIEL DE MOURA Dilig\u00eancia : 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/08\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/070139-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40722787-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/08\/2016 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40712303-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 04\/08\/2016 08:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 172 a 187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/040074-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 21\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40389610-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/05\/2016 09:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40382840-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 05\/05\/2016 15:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2109 P\u00e1gina: 144 a 157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2016 Teor do ato: Fls. 129 e 130\/131 - Ci\u00eancia dos of\u00edcios da OI e da Vivo.No mais, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 129 e 130\/131 - Ci\u00eancia dos of\u00edcios da OI e da Vivo.No mais, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2101 P\u00e1gina: 128 a 147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Fls. 125 :Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 125 :Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/020414-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/04\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40192028-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 08\/03\/2016 13:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 138 a 148","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2016 Teor do ato: Fls. 113\/114 - Ci\u00eancia do of\u00edcio da TIM. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 113\/114 - Ci\u00eancia do of\u00edcio da TIM.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/02\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40136609-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/02\/2016 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40122793-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 17\/02\/2016 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2054 P\u00e1gina: 54 a 82","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2016 Teor do ato: Providencie a parte autora a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 \u00e0s fls. 103, comprovando-se nos autos. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie a parte autora a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 \u00e0s fls. 103, comprovando-se nos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40076297-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 02\/02\/2016 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2041 P\u00e1gina: 144\/153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2016 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para que o pr\u00f3prio interessado diligencie. Aguarde-se pelo prazo de dez dias para impress\u00e3o e encaminhamento do documento, ap\u00f3s sua expedi\u00e7\u00e3o pela serventia. Decorridos, precluso o direito de diligenciar. Impresso o alvar\u00e1, comprove-se em quinze dias a protocoliza\u00e7\u00e3o do pedido de informa\u00e7\u00e3o junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de interesse da parte. No sil\u00eancio, precluso igualmente o direito de diligenciar. Caso seja comprovada a protocoliza\u00e7\u00e3o, aguarde-se resposta por trinta dias. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para que o pr\u00f3prio interessado diligencie. Aguarde-se pelo prazo de dez dias para impress\u00e3o e encaminhamento do documento, ap\u00f3s sua expedi\u00e7\u00e3o pela serventia. Decorridos, precluso o direito de diligenciar. Impresso o alvar\u00e1, comprove-se em quinze dias a protocoliza\u00e7\u00e3o do pedido de informa\u00e7\u00e3o junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de interesse da parte. No sil\u00eancio, precluso igualmente o direito de diligenciar. Caso seja comprovada a protocoliza\u00e7\u00e3o, aguarde-se resposta por trinta dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  19  de  janeiro  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Sidney  da  Silva  \nBraga . Eu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nE xpe\u00e7a-se  alvar\u00e1  para  que  o  pr\u00f3prio  interessado  diligencie.\nAguarde-se  pelo  prazo  de  dez  dias  para  impress\u00e3o  e  encaminhamento  do  \ndocumento,  ap\u00f3s  sua  expedi\u00e7\u00e3o  pela  serventia.  Decorridos,  precluso  o  direito  de  \ndiligenciar.  Impresso  o  alvar\u00e1,  comprove-se  em  quinze  dias  a  protocoliza\u00e7\u00e3o  do  pedido  \nde  informa\u00e7\u00e3o  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  de  interesse  da  parte.  No  sil\u00eancio,  precluso  \nigualmente  o  direito  de  diligenciar.  Caso  seja  comprovada  a  protocoliza\u00e7\u00e3o,  aguarde-se  \nresposta  por  trinta  dias.  \nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  19  de  janeiro  de 2016 .\nSidney  da Silva  Braga\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  \nautos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  \nescrevente,  subscrevi.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra   foi  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 196AA1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 20\/01\/2016 \u00e0s 11:41 . fls. 97\n\nPODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nem  _____\/______\/________.  Considera-se  data  \nda  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  \ndata  acima  mencionada.  S\u00e3o  Paulo,  \n______________.  Eu,  ________________,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 196AA1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SIDNEY DA SILVA BRAGA, liberado nos autos em 20\/01\/2016 \u00e0s 11:41 . fls. 98"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40020145-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 15\/01\/2016 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2032 P\u00e1gina: 273 a 302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    14\/11\/2015, \u00e0s 11 horas, dirigi-me \u00e0 Rua da Gra\u00e7a, 135, Apto 94, nesta Capital, a\u00ed sendo, DEIXEI de citar o requerido DANIEL DE MOURA, haja vista que, segundo informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo controlador de acesso, o mesmo n\u00e3o reside no local. \u2022 CERTIFICO tamb\u00e9m que, em 14\/11\/2015, \u00e0s 18 horas, dirigi-me \u00e0 Rua Talmud Thora, 238, Apto 12, nesta Capital, a\u00ed sendo, DEIXEI de citar o requerido DANIEL DE MOURA, haja vista que, segundo informa\u00e7\u00f5es prestadas pela zeladora, o Requerido mudou-se do local faz mais de dois anos para lugar incerto e n\u00e3o sabido. \u2022 CERTIFICO tamb\u00e9m que, em 16\/11\/2015, \u00e0s 10h45min, dirigi-me \u00e0 Rua Tr\u00eas Rios, 485, 2\u00ba andar, nesta Capital, a\u00ed sendo, DEIXEI de citar o requerido DANIEL DE MOURA, haja vista que o mesmo n\u00e3o encontra-se estabelecido no local, sendo pessoa desconhecida.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/108805-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/12\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2015","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40915945-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 29\/10\/2015 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1995 P\u00e1gina: 124 a 141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1995 P\u00e1gina: 124 a 141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2015 Teor do ato: Vistos. Publique-se a decis\u00e3o anterior, 1) Ci\u00eancia das respostas dos of\u00edcios expedidos ao Banco Central do Brasil e \u00e0 Receita Federal. 2) Diante da not\u00edcia da localiza\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os, a requerente deve manifestar-se, a fim de propiciar o prosseguimento do feito, em cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se, por carta, consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1o, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, ou, tratando-se de processo de execu\u00e7\u00e3o, arquive-se. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida DANIEL DE MOURA, CPF 274.280.378-59, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado ao Banco Central do Brasil, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema BACENJUD. Defiro tamb\u00e9m o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado \u00e0 Receita Federal, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema INFOJUD. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Publique-se a decis\u00e3o anterior, 1) Ci\u00eancia das respostas dos of\u00edcios expedidos ao Banco Central do Brasil e \u00e0 Receita Federal. 2) Diante da not\u00edcia da localiza\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os, a requerente deve manifestar-se, a fim de propiciar o prosseguimento do feito, em cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se, por carta, consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1o, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, ou, tratando-se de processo de execu\u00e7\u00e3o, arquive-se. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08\/10\/2015  16:37:16 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nPublique-se  a  decis\u00e3o  anterior,\n1)  Ci\u00eancia  da s respostas  dos  of\u00edcios  expedidos  ao  Banco  Central  do  Brasil  \ne  \u00e0  Receita  Federal.\n2) Diante  da  not\u00edcia  da  localiza\u00e7\u00e3o  dos  endere\u00e7os,  a  requerente  deve  \nmanifestar-se,  a  fim  de  propiciar  o  prosseguimento  do  feito,  em  cinco  dias.  No  sil\u00eancio,  \nintime-se,  por  carta,  consoante  o  artigo  267,  par\u00e1grafo  1 o\n,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \na  fim  de  providenciar  o  regular  andamento  do  processo,  no  prazo  de  48  horas,  sob  pena  \nde  extin\u00e7\u00e3o,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  ou,  tratando-se  de  processo  de  execu\u00e7\u00e3o,  arquive-\nse.\nIntime-se.S\u00e3o Paulo,  22  de  outubro  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 16BCF03. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 22\/10\/2015 \u00e0s 13:35 . fls. 72"}},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Defiro o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida DANIEL DE MOURA, CPF 274.280.378-59, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado ao Banco Central do Brasil, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema BACENJUD. Defiro tamb\u00e9m o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado \u00e0 Receita Federal, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema INFOJUD. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Classe  do Processo  no 1\u00ba Grau<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  08  de  outubro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Anderson  \nCortez  Mendes .  Eu,___________,  Escrevente,  \ndigitei.\nVistos.\nDefiro  o  pedido  para  a  pesquisa  de  endere\u00e7o  da  parte  requerida   \n \nDANIEL  DE  MOURA,  CPF  274.280.378-59 ,  o  qual  \u00e9  realizado,  nesta  data,  por  meio  \nde  of\u00edcio  enviado  ao  Banco  Central  do  Brasil,  protocolado  eletronicamente,  por  \ninterm\u00e9dio  do  sistema  BACENJUD.\nDefiro  tamb\u00e9m  o  pedido  para  a  pesquisa  de  endere\u00e7o  da  parte  requerida,  \no  qual  \u00e9  realizado,  nesta  data,  por  meio  de  of\u00edcio  enviado  \u00e0  Receita  Federal,  protocolado  \neletronicamente,  por  interm\u00e9dio  do  sistema  INFOJUD.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo , 08  de  outubro  de 2015 .\nANDERSON  CORTEZ MENDES\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 164D5F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 22\/10\/2015 \u00e0s 10:15 . fls. 65"}},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40818343-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio para Localiza\u00e7\u00e3o da Parte Data: 02\/10\/2015 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0400\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 109 a 123","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0400\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/079132-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 22\/09\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1949 P\u00e1gina: 120 a 138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) A cita\u00e7\u00e3o com hora certa observa as determina\u00e7\u00f5es contidas no artigo 227 do C\u00f3digo de Processo Civil e, desta forma, cabe ao oficial de justi\u00e7a, por ocasi\u00e3o da dilig\u00eancia, verificar a oculta\u00e7\u00e3o da parte demandada para a sua efetiva\u00e7\u00e3o, podendo a parte requerente contatar, na central de mandados, o oficial de justi\u00e7a designado para a dilig\u00eancia. 2) Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 50. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) A cita\u00e7\u00e3o com hora certa observa as determina\u00e7\u00f5es contidas no artigo 227 do C\u00f3digo de Processo Civil e, desta forma, cabe ao oficial de justi\u00e7a, por ocasi\u00e3o da dilig\u00eancia, verificar a oculta\u00e7\u00e3o da parte demandada para a sua efetiva\u00e7\u00e3o, podendo a parte requerente contatar, na central de mandados, o oficial de justi\u00e7a designado para a dilig\u00eancia. 2) Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 50. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   17  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\n1)  A  cita\u00e7\u00e3o  com  hora  certa  observa  as  determina\u00e7\u00f5es  contidas  no  \nartigo  227  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e,  desta  forma,  cabe  ao  oficial  de  justi\u00e7a,  \npor  ocasi\u00e3o  da  dilig\u00eancia,  verificar  a  oculta\u00e7\u00e3o  da  parte  demandada  para  a  sua  \nefetiva\u00e7\u00e3o ,  podendo  a  parte  requerente  contatar,  na  central  de  mandados,  o  oficial  \nde  justi\u00e7a  designado  para  a  dilig\u00eancia . \n2)  Expe\u00e7a-se  mandado  para  cita\u00e7\u00e3o  do  requerido  no  endere\u00e7o  \nindicado  \u00e0s  fls.  50.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  17  de  agosto  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 145FA61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 17\/08\/2015 \u00e0s 13:32 . fls. 52"}},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40630037-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 11\/08\/2015 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1940 P\u00e1gina: 121 a 140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 46. Manifeste-se a parte autora. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 46. Manifeste-se a parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 24\/08\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o central de mandado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2015\/048019-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 31\/07\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40349442-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Dilig\u00eancia Data: 14\/05\/2015 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1880 P\u00e1gina: 104 a 115","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2015 Teor do ato: Vistos. Efetivada dilig\u00eancia tendente \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, foi expedida carta, mas a missiva foi recebida por terceiro, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se faz poss\u00edvel ter como completado o ato, dado o disposto no artigo 223, \u00a7 \u00fanico (primeira parte) do C\u00f3digo de Processo Civil. Determino, portanto, providencie o autor, no prazo de cinco dias, recolhimento das custas de dilig\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o por Oficial de Justi\u00e7a, no sentido de que seja realizada a necess\u00e1ria cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Efetivada dilig\u00eancia tendente \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, foi expedida carta, mas a missiva foi recebida por terceiro, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se faz poss\u00edvel ter como completado o ato, dado o disposto no artigo 223, \u00a7 \u00fanico (primeira parte) do C\u00f3digo de Processo Civil. Determino, portanto, providencie o autor, no prazo de cinco dias, recolhimento das custas de dilig\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o por Oficial de Justi\u00e7a, no sentido de que seja realizada a necess\u00e1ria cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Procedimento  Ordin\u00e1rio\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   05  de  maio  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  \nAnderson  Cortez  Mendes .  Eu,___________,  \nEscrevente,  digitei.\nVistos.\nEfetivada  dilig\u00eancia  tendente  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  foi  expedida  carta,  \nmas  a  missiva  foi  recebida  por  terceiro,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  se  faz  poss\u00edvel  ter  \ncomo  completado  o  ato,  dado  o  disposto  no  artigo  223,  \u00a7  \u00fanico  (primeira  parte)  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Determino,  portanto,  providencie  o  autor,  no  prazo  \nde  cinco  dias,  recolhimento  das  custas  de  dilig\u00eancia  para  cita\u00e7\u00e3o  por  Oficial  de  \nJusti\u00e7a,  no  sentido  de  que  seja  realizada  a  necess\u00e1ria  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.  \nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo,  05  de  maio  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nD  A  T A\nAos  ________________________,  recebi  estes  autos  em  \nCart\u00f3rio.  Eu,  _______________,  escrevente,  subscrevi.\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  r.  despacho  supra   foi  \ndisponibilizado  no  Di\u00e1rio  da Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  \n_____\/______\/________.  Considera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  \nprimeiro  dia  \u00fatil  subsequente  \u00e0  data  acima  mencionada.  S\u00e3o  \nPaulo,  ______________.  Eu,  ________________,  \nescrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 10348FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 06\/05\/2015 \u00e0s 13:16 . fls. 37"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 11 de mar\u00e7o de 2015 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR340411912TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1003308-96.2015.8.26.0100-0001, emitido para DANIEL DE MOURA. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1820 P\u00e1gina: 103 a 120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2015 Teor do ato: Vistos. Cite-se a parte demandada (DANIEL DE MOURA) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se. Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Cite-se a parte demandada (DANIEL DE MOURA) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"PODER JUDICI\u00c1RIO\nS\u00c3O  PAULO\n4 a\n VARA  C\u00cdVEL  CENTRAL  \n               F\u00f3rum  Jo\u00e3o  Mendes  J\u00fanior  -  Pra\u00e7a  Dr.  Jo\u00e3o  Mendes,  s\/n\u00b0,  6\u00ba  andar,  salas.  612\/618\n             S\u00e3o  Paulo  \/  SP  -  CEP  01501-900  -  Fone:  (11)  2171-6000  (PABX)\nA\u00e7\u00e3o:  Classe  do Processo  no 1\u00ba Grau<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nProcesso  n\u00ba 1003308-96.2015.8.26.0100  Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : ITAU  UNIBANCO  S.A.\nRequerido : DANIEL  DE MOURA\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  02  de  fevereiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Anderson  Cortez  \nMendes . Eu,___________,  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nCite-se  a parte  demandada  (DANIEL  DE  MOURA )  para  que,  querendo,  \nofere\u00e7a  resposta  \u00e0  demanda,  no  prazo  de  quinze  dias.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  \nno  prazo  legal,  por  advogado  legalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  \narticulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  o  disposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  \nCart\u00f3rio  e  buscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  \n(reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado  ou  carta\n,  instru\u00eddo  com  a \ncontraf\u00e9,  devendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  observando-se  o  \ndisposto  no  Cap\u00edtulo  VI  da  NSCGJ,  itens  04  e  05.\nIntime-se. S\u00e3o Paulo,  02  de  fevereiro  de 2015 .\nAnderson  Cortez Mendes\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003308-96.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo DE55AB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON CORTEZ MENDES, liberado nos autos em 02\/02\/2015 \u00e0s 14:09 . fls. 31"}},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40051543-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/01\/2015 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1813 P\u00e1gina: 119 a 134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2015 Teor do ato: - Taxa da OAB com valor incorreto (faltou o recolhimento das taxas referentes aos Substabelecimentos juntados); regularizar nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, no prazo de 15 dias; Advogados(s): Simone da Silva Thallinger (OAB 91092\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - Taxa da OAB com valor incorreto (faltou o recolhimento das taxas referentes aos Substabelecimentos juntados); regularizar nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, no prazo de 15 dias;","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/05\/2015","tipo":"Guia de Dilig\u00eancia"},{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"02\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio para Localiza\u00e7\u00e3o da Parte"},{"data":"29\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"02\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/02\/2016","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"05\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"07\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"06\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":124,"total_andamentos":124}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"283349965","codPublicacaoOrigem":"614690214","dataDivulgacao":"Jan 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1809","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003308-96.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ITAU UNIBANCO S.A. ADVOGADO : 91092\/SP-Simone da Silva Thallinger REQDO : DANIEL DE MOURA VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/01\/2015","paginaInicial":"46","paginaFinal":"46","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"465209","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4450047","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 19 2015 11:15:19:640PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"368682098","codPublicacaoOrigem":"691721199","dataDivulgacao":"Aug 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1949","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos. 1) A cita\u00e7\u00e3o com hora certa observa as determina\u00e7\u00f5es contidas no artigo 227 do C\u00f3digo de Processo Civil e, desta forma, cabe ao oficial de justi\u00e7a, por ocasi\u00e3o da dilig\u00eancia, verificar a oculta\u00e7\u00e3o da parte demandada para a sua efetiva\u00e7\u00e3o, podendo a parte requerente contatar, na central de mandados, o oficial de justi\u00e7a designado para a dilig\u00eancia. 2) Expe\u00e7a-se mandado para cita\u00e7\u00e3o do requerido no endere\u00e7o indicado \u00e0s fls. 50. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"121","paginaFinal":"121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"523286","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8944008","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 18 2015 11:20:13:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444737115","codPublicacaoOrigem":"814071560","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Fls. 113\/114 - Ci\u00eancia do of\u00edcio da TIM. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"635625","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11549590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:58:30:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435288982","codPublicacaoOrigem":"795548237","dataDivulgacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2054","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Providencie a parte autora a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 \u00e0s fls. 103, comprovando-se nos autos. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"56","paginaFinal":"56","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"612606","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11145430","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 11 2016 10:19:03:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508997035","codPublicacaoOrigem":"899081592","dataDivulgacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2154","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"173","paginaFinal":"173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702253","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14264689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 07:40:50:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"423376602","codPublicacaoOrigem":"767480429","dataDivulgacao":"Jan  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2032","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"281","paginaFinal":"281","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"598572","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10714213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan  7 2016 09:15:46:637PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384570356","codPublicacaoOrigem":"705154566","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Ci\u00eancia da devolu\u00e7\u00e3o do mandado negativo. Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0400\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"110","paginaFinal":"110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"534165","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9444101","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 11:09:32:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721777108","codPublicacaoOrigem":"1178471357","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 196\/198. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"122","paginaFinal":"122","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905764","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599688","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 27 2017 12:12:31:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745152553","codPublicacaoOrigem":"1193910523","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos.ITA\u00da UNIBANCO S\/A, qualificado nos autos, move a presente A\u00c7\u00c3O DE COBRAN\u00c7A contra DANIEL DE MOURA, tamb\u00e9m qualificado nos autos, alegando, em s\u00edntese, que, em 02 de dezembro de 2011, celebrou com o r\u00e9u contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 154.336,95, contrato esse que n\u00e3o foi cumprido pelo r\u00e9u.Por tais motivos, pede seja a presente a\u00e7\u00e3o julgada procedente, para o fim de ser o r\u00e9u condenado ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com os acr\u00e9scimos contratuais e legais e os \u00f4nus da sucumb\u00eancia.Acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial os documentos de fls. 03\/26.Regularmente citado por hora certa, o r\u00e9u tornou-se revel e a ele foi nomeado Curador Especial, que ofereceu contesta\u00e7\u00e3o por negativa geral.\u00c9 O RELAT\u00d3RIO.DECIDO.A cita\u00e7\u00e3o por hora certa obedeceu a todos os requisitos legais.No mais, apesar do esfor\u00e7o do D. Curador Especial, a contesta\u00e7\u00e3o por nega\u00e7\u00e3o geral n\u00e3o pode se sobrepor aos documentos acostados aos autos, que demonstram a rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes e a aus\u00eancia de pagamento.Ante o exposto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, para o fim de condenar os r\u00e9us ao pagamento do valor de R$ 220.303,30, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos desde 08 de janeiro de 2015 (data do c\u00e1lculo de fls. 26).Condeno, ainda, o r\u00e9u, ao pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do D. Patrono do autor, que ora arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o.Os honor\u00e1rios do Curador Especial ser\u00e3o arbitrados ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado. Publique-se, registre-se e intime-se. - ADV: WELESSON JOSE REUTERS DE FREITAS (OAB 160641\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"109","paginaFinal":"109","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:45:41:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"290675392","codPublicacaoOrigem":"622494365","dataDivulgacao":"Feb  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1820","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-ITAU UNIBANCO S.A.-DANIEL DE MOURA-Vistos. Cite-se a parte demandada (DANIEL DE MOURA) para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Intime-se.- ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"109","paginaFinal":"109","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"469608","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4601788","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb  3 2015 09:53:03:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363698301","codPublicacaoOrigem":"687396499","dataDivulgacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1940","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a \u00e0s fls. 46. Manifeste-se a parte autora. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"121","paginaFinal":"121","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"519723","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8780912","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  5 2015 10:58:50:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398279470","codPublicacaoOrigem":"716614446","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos. Defiro o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida DANIEL DE MOURA, CPF 274.280.378-59, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado ao Banco Central do Brasil, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema BACENJUD. Defiro tamb\u00e9m o pedido para a pesquisa de endere\u00e7o da parte requerida, o qual \u00e9 realizado, nesta data, por meio de of\u00edcio enviado \u00e0 Receita Federal, protocolado eletronicamente, por interm\u00e9dio do sistema INFOJUD. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"125","paginaFinal":"125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"543270","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9865178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 10:54:23:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398279471","codPublicacaoOrigem":"716614447","dataDivulgacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1995","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos. Publique-se a decis\u00e3o anterior, 1) Ci\u00eancia das respostas dos of\u00edcios expedidos ao Banco Central do Brasil e \u00e0 Receita Federal. 2) Diante da not\u00edcia da localiza\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os, a requerente deve manifestar-se, a fim de propiciar o prosseguimento do feito, em cinco dias. No sil\u00eancio, intime-se, por carta, consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1o, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, ou, tratando-se de processo de execu\u00e7\u00e3o, arquive-se. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"125","paginaFinal":"125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"543270","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9865178","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2015 10:54:23:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"285397456","codPublicacaoOrigem":"616831099","dataDivulgacao":"Jan 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1813","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Contratos Banc\u00e1rios-ITAU UNIBANCO S.A.-DANIEL DE MOURA- Taxa da OAB com valor incorreto (faltou o recolhimento das taxas referentes aos Substabelecimentos juntados); regularizar nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1307\/2007, no prazo de 15 dias;-ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"125","paginaFinal":"125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"466597","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4508515","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2015 10:28:37:887AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"327560363","codPublicacaoOrigem":"655668893","dataDivulgacao":"May  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1880","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos. Efetivada dilig\u00eancia tendente \u00e0 cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, foi expedida carta, mas a missiva foi recebida por terceiro, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o se faz poss\u00edvel ter como completado o ato, dado o disposto no artigo 223, \u00a7 \u00fanico (primeira parte) do C\u00f3digo de Processo Civil. Determino, portanto, providencie o autor, no prazo de cinco dias, recolhimento das custas de dilig\u00eancia para cita\u00e7\u00e3o por Oficial de Justi\u00e7a, no sentido de que seja realizada a necess\u00e1ria cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"105","paginaFinal":"105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"493052","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6762213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"May  8 2015 01:42:33:837AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467388400","codPublicacaoOrigem":"849512036","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Fls. 125 :Ci\u00eancia da certid\u00e3o negativa do oficial de justi\u00e7a. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"129","paginaFinal":"129","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"665730","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12590091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:31:58:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474142767","codPublicacaoOrigem":"860024113","dataDivulgacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2109","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Fls. 129 e 130\/131 - Ci\u00eancia dos of\u00edcios da OI e da Vivo.No mais, manifeste-se o autor em termos de prosseguimento do feito no prazo de 30 dias. Decorridos, se inertes, intime-se por carta consoante o artigo 267, par\u00e1grafo 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de providenciar o regular andamento do processo, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"671642","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12810967","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  4 2016 11:45:29:393PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426817698","codPublicacaoOrigem":"780980029","dataDivulgacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003308-96.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2041","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003308-96.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Contratos Banc\u00e1rios - ITAU UNIBANCO S.A. - DANIEL DE MOURA - Vistos. Expe\u00e7a-se alvar\u00e1 para que o pr\u00f3prio interessado diligencie. Aguarde-se pelo prazo de dez dias para impress\u00e3o e encaminhamento do documento, ap\u00f3s sua expedi\u00e7\u00e3o pela serventia. Decorridos, precluso o direito de diligenciar. Impresso o alvar\u00e1, comprove-se em quinze dias a protocoliza\u00e7\u00e3o do pedido de informa\u00e7\u00e3o junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es de interesse da parte. No sil\u00eancio, precluso igualmente o direito de diligenciar. Caso seja comprovada a protocoliza\u00e7\u00e3o, aguarde-se resposta por trinta dias. Intime-se. - ADV: SIMONE DA SILVA THALLINGER (OAB 91092\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO CESAR FERNANDES MARINHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA PASTORINA PROEN\u00c7A EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"604784","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10872773","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 11:11:59:477PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003308-96.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}