{"numero":"1003034-88.2017.8.26.0189","processos":[{"processo":"1003034-88.2017.8.26.0189","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/05\/2017 \u00e0s 18:30 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Fernand\u00f3polis","juiz":"Mauricio Ferreira Fontes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edson Antonio Marques"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ju\u00e7ara Gon\u00e7alez Mendes da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos.Fls. 88\/89: Porque tempestivo, recebo o RECURSO interposto pelo(a) autor(a), apenas no efeito devolutivo, nos termos do artigo 43 da Lei Federal n\u00ba 9.099\/95 e defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Ao (\u00e0) recorrido(a) para contrarraz\u00f5es, no prazo de dez (10) dias.Ap\u00f3s, remetam-se os autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Raul Gon\u00e7alves  Junior , 850,  ., Jardim  Santa Rita - CEP  \n15600-000,  Fone: 017 34424088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  \nfernandjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003034-88.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Edson Antonio  Marques\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos.Fls.  88 \/89:  Porque  tempestivo,  recebo  o  RECURSO\n interposto  pelo(a)  autor(a),  \napenas  no  efeito  devolutivo,  nos  termos  do  artigo  43  da  Lei  Federal  n\u00ba  9.099\/95  e  defiro  os  \nbenef\u00edcios da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita\n.\nAo  (\u00e0)  recorrido(a)  para  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  de  dez  (10)  dias.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia,  com  as  nossas  homenagens.\nInt.\nFernandopolis , 16  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003034-88.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1C32C1E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 15:21 . fls. 90"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70051954-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/10\/2017 20:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1536\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2852\/2854","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1536\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 79 (pedido de gratuidade): Promova o(a) recorrente o recolhimento do preparo ou comprove sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos comprovante de renda mensal atualizado ou a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda.Na falta do comprovante de renda ou da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda (isen\u00e7\u00e3o), dever\u00e1 o(a) recorrente trazer aos autos certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis e do DETRAN, demonstrando a inexist\u00eancia de im\u00f3veis e ve\u00edculos em seu nome.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Ju\u00e7ara Gon\u00e7alez Mendes da Mota (OAB 258181\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 79 (pedido de gratuidade): Promova o(a) recorrente o recolhimento do preparo ou comprove sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos comprovante de renda mensal atualizado ou a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda.Na falta do comprovante de renda ou da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda (isen\u00e7\u00e3o), dever\u00e1 o(a) recorrente trazer aos autos certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis e do DETRAN, demonstrando a inexist\u00eancia de im\u00f3veis e ve\u00edculos em seu nome.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Fernand\u00f3polis\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Raul Gon\u00e7alves  Junior , 850,  ., Jardim  Santa Rita - CEP  \n15600-000,  Fone: 017 34424088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  \nfernandjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003034-88.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Edson Antonio  Marques\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos.\nFls.  79  (pedido  de  gratuidade):  Promova  o(a)  recorrente  o  recolhimento  do  preparo  \nou  comprove  sua  hipossufici\u00eancia,  juntando  aos  autos  comprovante  de  renda  mensal  atualizado  ou  \na  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda.\nNa  falta  do  comprovante  de  renda  ou  da  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  (isen\u00e7\u00e3o),  \ndever\u00e1  o(a)  recorrente  trazer  aos  autos  certid\u00e3o  do  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis  e  do  DETRAN,  \ndemonstrando  a  inexist\u00eancia  de  im\u00f3veis  e  ve\u00edculos  em  seu  nome.\nPrazo  de  dez  dias  corridos,  sob  pena  de  indeferimento  do  pedido.\nInt.\nFernandopolis , 20  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003034-88.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1B355FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 86"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70048545-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2988","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1396\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Ju\u00e7ara Gon\u00e7alez Mendes da Mota (OAB 258181\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  RAUL GON\u00c7ALVES  JUNIOR , 850 , Fernandopolis -SP  - \nCEP  15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003034-88.2017.8.26.0189\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Edson Antonio  Marques\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   FontesVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38  da  \nLei  n\u00ba  9.099\/95.\nO pedido  \u00e9  improcedente.\nEmbora  regularmente  citados  (fls.  41\/42),  os  r\u00e9us  \nquedaram-se  inertes,  deixando  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  (fls.  72),  \nsendo  de  rigor  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  revelia.\nPor\u00e9m, ainda  que  presumidos  verdadeiros  os  \nfatos  alegados  na  inicial  (art.  344  do  CPC),  eles  n\u00e3o  s\u00e3o  aptos  a  caracterizar  dano  \nextrapatrimonial  n\u00e3o  apenas  pela  estranha  demora  do  autor  (dois  anos)  em  buscar  no  Judici\u00e1rio  a  \nrepara\u00e7\u00e3o,  a  indicar  que  o  fato  n\u00e3o  causou  o  abalo  que  o  autor  quer  fazer  crer,  mas  sobretudo  \nporque  houve  o  estorno  pelos  r\u00e9us  dos  valores  indevidamente  debitados  da  conta  banc\u00e1ria  do  \nautor  ap\u00f3s  a  reclama\u00e7\u00e3o  (vide  fls.  21,  22  e  26  dos  autos).   \nSomente  se  reconhece  a  ocorr\u00eancia  de  dano  \nextrapatrimonial  em  situa\u00e7\u00f5es  como  a  relatada  na  inicial  na  hip\u00f3tese  do  consumidor  ser  \nsubmetido  a  transtornos  e  disssabores  que  suplantam  o  mero  aborrecimento  cotidiano,  \nnotadamente  quando  o  consumidor,  diante  do  problema,  contata  o  fornecedor  em  busca  de  uma  \nsolu\u00e7\u00e3o  e  sua  leg\u00edtima  pretens\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  atendida.\nNo caso  em  exame,  tendo  os  r\u00e9us  atendido  a \nsolicita\u00e7\u00e3o  de  restitui\u00e7\u00e3o  da  import\u00e2ncia  feita  pelo  autor,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  acolher  a  pretens\u00e3o  \nindenizat\u00f3ria.\nNeste cen\u00e1rio,  a  improced\u00eancia  do  pedido  \u00e9 \nmedida  de  rigor.\nPosto isso,  JULGO  IMPROCEDENTE  o \npedido.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003034-88.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1AA2611. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 73\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  RAUL GON\u00c7ALVES  JUNIOR , 850 , Fernandopolis -SP  - \nCEP  15600-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nIncab\u00edveis custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  na  \nesp\u00e9cie,  a  teor  do  que  disp\u00f5e  o  art.  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nP.I.C.\nFernandopolis , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003034-88.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1AA2611. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 74"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado    AUS\u00caNCIA DO RECLAMADO - REVELIA - ANEXO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia do Reclamado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70044416-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70039562-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680680575TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680680589TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 2737\/2738","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 14:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNICASTELO (UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais. Advogados(s): Ju\u00e7ara Gon\u00e7alez Mendes da Mota (OAB 258181\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 30\/08\/2017 \u00e0s 14:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNICASTELO (UNIVERSIDADE CAMILO CASTELO BRANCO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Cart\u00f3rio Anexo Unicastelo Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762937291","codPublicacaoOrigem":"1205211684","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003034-88.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003034-88.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Edson Antonio Marques - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa - Vistos.Fls. 79 (pedido de gratuidade): Promova o(a) recorrente o recolhimento do preparo ou comprove sua hipossufici\u00eancia, juntando aos autos comprovante de renda mensal atualizado ou a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda.Na falta do comprovante de renda ou da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda (isen\u00e7\u00e3o), dever\u00e1 o(a) recorrente trazer aos autos certid\u00e3o do Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis e do DETRAN, demonstrando a inexist\u00eancia de im\u00f3veis e ve\u00edculos em seu nome.Prazo de dez dias corridos, sob pena de indeferimento do pedido.Int. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), JU\u00c7ARA GON\u00c7ALEZ MENDES DA MOTA (OAB 258181\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1536\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2853","paginaFinal":"2853","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"929931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26560205","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 12:56:58:107AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751332195","codPublicacaoOrigem":"1197878865","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003034-88.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003034-88.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Edson Antonio Marques - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa - Posto isso, JULGO IMPROCEDENTE o pedido. Incab\u00edveis custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios na esp\u00e9cie, a teor do que disp\u00f5e o art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95.P.I.C. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), JU\u00c7ARA GON\u00c7ALEZ MENDES DA MOTA (OAB 258181\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1396\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANO REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2988","paginaFinal":"2988","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923114","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:59:36:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692539570","codPublicacaoOrigem":"1155846409","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003034-88.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003034-88.2017.8.26.0189 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Edson Antonio Marques ADVOGADO : 258181\/SP - Ju\u00e7ara Gon\u00e7alez Mendes da Mota REQDO : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE FERNAND\u00d3POLIS EM 31\/05\/2017","paginaInicial":"2923","paginaFinal":"2923","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884262","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23228930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:11:38:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003034-88.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}