{"numero":"1003976-96.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1003976-96.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/03\/2017 \u00e0s 12:17 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Lidia Regina Rodrigues Monteiro Cabrini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Neli Dias de Rocco Galvao"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Batista Miranda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70149534-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2686\/2699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Posto isso, acolho o pedido formulado pelo autor, julgo PROCEDENTE nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, condeno o banco requerido a exibir documento que comprove a contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, com a assinatura da autora ou faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito devidamente quitadas, bem como, a fatura que originou o d\u00e9bito, no prazo de 30 (trinta) dias. PRI. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, acolho o pedido formulado pelo autor, julgo PROCEDENTE nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, condeno o banco requerido a exibir documento que comprove a contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, com a assinatura da autora ou faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito devidamente quitadas, bem como, a fatura que originou o d\u00e9bito, no prazo de 30 (trinta) dias. PRI.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1003976-96.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  6  de  setembro  de  2017 ,  promovo  a  conclus\u00e3o  dos  presentes  autos  \u00e0  Dra.  L\u00cdDIA  \nREGINA  RODRIGUES  MONTEIRO  CABRINI ,  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara.  Eu,  Van\u00e9ri  P.  Andrade,  Assistente  Judici\u00e1rio,  \nsubscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1003976-96.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum \nRequerente : Neli Dias  de Rocco  Galvao\nRequerido : Financeira Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVISTOS.\nNELI  DIAS  DE  ROCCO  GALVAO  ajuizou  a  a\u00e7\u00e3o  de   \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  e  danos  contra  o  FINANCEIRA  ITA\u00da  CBD  S.A.  CR\u00c9DITO,  \nFINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO,  noticiando  a  cobran\u00e7a  de  diversos  valores,  \nos  quais  desconhece.  Alega  n\u00e3o  entender  a  evolu\u00e7\u00e3o  dos  valores,  sendo  tentada  a \ncomposi\u00e7\u00e3o  administrativa  sem  sucesso.  Requer  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita;  a  exibi\u00e7\u00e3o  \ndos  documentos,  ou  seja,  do  contrato  celebrado  e  planilha  descritiva  da  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nsuposto  d\u00e9bito;  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  ao  pagamento  de  20%  do  valor  da  causa  ou  outro  \nvalor  que  vossa  Excel\u00eancia  entender  justo.  Deu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  20.000,00.  \nDeferida  a  gratuidade  judicial  ao  autor  \u00e0s  folhas  26.  \nA  parte  r\u00e9  contestou  \u00e0s  folhas  31\/37.  Preliminarmente,  levanta  o  a  \naus\u00eancia  de  interesse  de  agir  da  parte  autora,  ante  o  requerimento  administrativo  inv\u00e1lido;  \nimpugna  o  valor  da  causa.  No  m\u00e9rito,  alega  a  possibilidade  de  obter  os  documentos  \npretendidos  pela  internet;  a  aus\u00eancia  de  pretens\u00e3o  resistida.  Requer  a  improced\u00eancia  dos  \npedidos  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  ao  pagamento  de  sucumb\u00eancia  e  da  multa  por  \nlitig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Juntou  documentos  \u00e0s  folhas  59\/72\nH\u00e1  r\u00e9plica  \u00e0s  folhas  79\/86.  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003976-96.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49AF966. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1003976-96.2017.8.26.0003 - lauda  2\nDECIDO.\nJulgo  antecipadamente  o  pedido  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  \ndo  CPC.\nNo sistema  processual  vigente  a  tutela  cautelar  n\u00e3o  se  efetiva  em  \nprocesso  aut\u00f4nomo,  ainda  que  postulada  em  car\u00e1ter  antecedente  (CPC,  art.  308).  Por  sua  \nvez,  a  exibi\u00e7\u00e3o\u00a0est\u00e1  prevista  expressamente  apenas  como  incidente  (arts.  396  e  seguintes).  \nN\u00e3o  obstante,  afigura-se  cab\u00edvel  a  exibi\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma  ou  principal,  \nna  denomina\u00e7\u00e3o  de  Pontes  de  Miranda,  tal  como  admitida  sob  a  \u00e9gide  do  CPC  de  1973  \n(STJ:  AgRg  no  AREsp  623.891-RJ,  Rel.  Min.  Raul  Ara\u00fajo,  j.  12.5.15;  REsp  1.428.593-\nRS,  Relatora  Ministra  Nancy  Andrighi,  j.  25.2.14).\nAo  requerido  n\u00e3o  ser\u00e1  l\u00edcito  reneg\u00e1-los  no  plano  probat\u00f3rio  ou  \ninovar  os  termos  da  rela\u00e7\u00e3o  obrigacional  no  eventual  processo  principal.  \nN\u00e3o  se  justifica  sucumb\u00eancia,  haja  vista  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  \nenviada  via  email  \u00e0  ouvidoria  da  financeira  requerida,  desacompanhada  de  procura\u00e7\u00e3o,  \nimpossibilitando  o  fornecimento  de  documentos  sigilosos  por  esse  meio.  Portanto,  n\u00e3o  \nresta  comprovada  a  resist\u00eancia  na  exibi\u00e7\u00e3o  do  documentos  pleiteados  pela  parte  autora.\nAdemais,  \u00e9  fato  p\u00fablico  e  not\u00f3rio  a  enormidade  de  exibit\u00f3rias  em  \ntr\u00e2mite  nos  foros  paulistas  (n\u00e3o  raro  juridicamente  infundadas  no  que  concerne  \u00e0s  taxas  e  \u00e0  \ncomposi\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios),  sem  superveni\u00eancia  de  qualquer  a\u00e7\u00e3o  de  \nconhecimento,  e  no  particular,  n\u00e3o  se  considera  que  a  solicita\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  atendida  pelo  \nbanco  em  prazo  razo\u00e1vel  (STJ,  REsp  1.349.453-MS,  Rel.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  j. \n10.12.14),  de  modo  que  e  \u00e0  vista  da  pretens\u00e3o  material  o  cabimento  da  verba  honor\u00e1ria  \npoder\u00e1  ser  melhor  aferido.\nPosto  isso,  acolho  o  pedido  formulado  pelo  autor,  julgo  \nPROCEDENTE  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I  do  CPC,  condeno  o  banco  requerido  a  \nexibir  documento  que  comprove  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito ,  com  a  assinatura  da  \nautora  ou  faturas  mensais  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  devidamente  quitadas,  bem  como,  a  fatura  \nque  originou  o  d\u00e9bito , no  prazo  de  30  (trinta)  dias.  \nPRI.\nS\u00e3o  Paulo,  06  de  setembro  de 2017 .\nLidia Regina  Rodrigues  Monteiro Cabrini\nJu\u00edza  de Direito\n(Assinatura  Eletr\u00f4nica)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003976-96.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49AF966. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00c3O  PAULO  - SP  - CEP  04119-061  \n      \n1003976-96.2017.8.26.0003 - lauda  3\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003976-96.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 49AF966. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 89"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70130663-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 2157\/2161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70114970-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2017\/013783-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/07\/2017 Local: Unid. de Proc. Judicial das 01\u00aa a 06\u00aa Varas C\u00edveis","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0090\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 1923","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0090\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 10\/17, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia. Advogados(s): Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a hipossufici\u00eancia da parte Autora \u00e0s fls. 10\/17, DEFIRO o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.Cite-se com as advert\u00eancias legais (o prazo de contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de quinze dias, contados da juntada do AR ou do mandado), ficando vedada a op\u00e7\u00e3o do artigo 340 do CPC.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafo segundo do CPC.Considerando o reduzido n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9.Observe-se que a defesa dever\u00e1 ser apresentada por advogado, no prazo supra mencionado, contados a partir da juntada deste, que serve como mandado, aos autos, sob pena de revelia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  2\u00ba andar,  sala 208,  Vila Mariana  - CEP  04119-061,  \nFone:  (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1003976-96.2017.8.26.0003  \nClasse  -  Assunto Procedimento Comum  -  Dever  de  Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Neli Dias  de  Rocco  Galvao\nRequerido : Financeira Ita\u00fa  CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e  Investimentos\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  mar\u00e7o  de  2017   fa\u00e7o  remessa   destes   autos   ao  (a)  MM  (\u00aa).   Juiz  (a)  de  Direito  abaixo.\nEu,  Carlos  Roberto  Guerreiro  Filho , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  digitei.\nJuiz   (a)   de   Direito:   Dr   (a).   Lidia   Regina   Rodrigues   Monteiro   Cabrini\nVistos.\nComprovada a hipossufici\u00eancia  da  parte  Autora  \u00e0s  fls.  10\/17,  DEFIRO  o  \nbenef\u00edcio da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se .\nCite-se com  as  advert\u00eancias  legais  (o  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  de  quinze  dias,  \ncontados  da  juntada  do  AR  ou  do  mandado),  ficando  vedada  a  op\u00e7\u00e3o  do  artigo  340  do  CPC\n.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafo  segundo  do  CPC.\nConsiderando  o  reduzido  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  \nbuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  o  \npresente  servir\u00e1  de  mandado , instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9.\nObserve-se  que  a  defesa  dever\u00e1  ser  apresentada  por  advogado,  no  prazo  supra  \nmencionado,  contados  a  partir  da  juntada  deste,  que  serve  como  mandado,  aos  autos,  sob  pena  de  \nrevelia.\nS\u00e3o Paulo,  14  de  mar\u00e7o  de 2017\n          Lidia  Regina  Rodrigues  Monteiro  Cabrini\n               Juiz  (a) de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003976-96.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 395289D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 15:57 . fls. 26"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731230014","codPublicacaoOrigem":"1184336636","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003976-96.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003976-96.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Neli Dias de Rocco Galvao - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2158","paginaFinal":"2158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"911001","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25097445","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 12:04:42:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980279","codPublicacaoOrigem":"1198903237","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003976-96.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003976-96.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Neli Dias de Rocco Galvao - Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - Posto isso, acolho o pedido formulado pelo autor, julgo PROCEDENTE nos termos do artigo 487, inciso I do CPC, condeno o banco requerido a exibir documento que comprove a contrata\u00e7\u00e3o de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, com a assinatura da autora ou faturas mensais do cart\u00e3o de cr\u00e9dito devidamente quitadas, bem como, a fatura que originou o d\u00e9bito, no prazo de 30 (trinta) dias. PRI. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LIDIA REGINA RODRIGUES MONTEIRO CABRINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2689","paginaFinal":"2689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"641867471","codPublicacaoOrigem":"1110389769","dataDivulgacao":"Mar 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003976-96.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2307","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003976-96.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Neli Dias de Rocco Galvao ADVOGADO : 383857\/SP - Priscila Batista Miranda REQDO : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 13\/03\/2017","paginaInicial":"2199","paginaFinal":"2199","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"848735","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20668469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 14 2017 10:54:33:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003976-96.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}