{"numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","processos":[{"processo":"1003891-29.2014.8.26.0161","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":"DIREITO PROCESSUAL CIVIL E DO TRABALHO","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/04\/2014 \u00e0s 12:57 - Depend\u00eancia (4005958-47.2013.8.26.0161)\n1\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Diadema","juiz":"Cec\u00edlia Nair Siqueira Prado Euz\u00e9bio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA IRIVONE QUIRINO"},{"tipo":"Reqte","nome":"MARIA CIBELE QUIRINO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"GEODESIO QUIRINO DE SOUZA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana Ribas Santos"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"MARIA IRIVONE QUIRINO"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3182\/3206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Assim, presentes os pressupostos legais, resolvo o m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO PROCEDENTE o pedido formulado, para o fim de autorizar o levantamento das quantias em dep\u00f3sito em nome do falecido, na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada uma das requerentes, Maria Irivone Quirino e Maria Cibele Quirino. Em consequ\u00eancia, expe\u00e7a-se guia de levantamento (fl. 160), autorizando a autora a sacar toda a quantia, j\u00e1 que ela, al\u00e9m de titular do direito, \u00e9 a representante legal da menor, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio que a parte cabente \u00e0 adolescente permane\u00e7a depositada em conta, em raz\u00e3o do seu diminuto valor. Sem custas, por serem benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita. Presente o conv\u00eanio OAB\/Defensoria P\u00fablica, arbitro os honor\u00e1rios da I. Patrona nomeada para a defesa dos interesses da autora (fl. 04), no m\u00e1ximo previsto em tabela. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o.Publique-se, intime-se e cientifique-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo, com as cautelas de praxe. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Assim, presentes os pressupostos legais, resolvo o m\u00e9rito com fulcro no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e JULGO PROCEDENTE o pedido formulado, para o fim de autorizar o levantamento das quantias em dep\u00f3sito em nome do falecido, na propor\u00e7\u00e3o de 50% para cada uma das requerentes, Maria Irivone Quirino e Maria Cibele Quirino. Em consequ\u00eancia, expe\u00e7a-se guia de levantamento (fl. 160), autorizando a autora a sacar toda a quantia, j\u00e1 que ela, al\u00e9m de titular do direito, \u00e9 a representante legal da menor, n\u00e3o sendo necess\u00e1rio que a parte cabente \u00e0 adolescente permane\u00e7a depositada em conta, em raz\u00e3o do seu diminuto valor. Sem custas, por serem benefici\u00e1rias da justi\u00e7a gratuita. Presente o conv\u00eanio OAB\/Defensoria P\u00fablica, arbitro os honor\u00e1rios da I. Patrona nomeada para a defesa dos interesses da autora (fl. 04), no m\u00e1ximo previsto em tabela. Expe\u00e7a-se certid\u00e3o.Publique-se, intime-se e cientifique-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo, com as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema  - SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003891-29.2014.8.26.0161 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO  e outro\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   Nair   Siqueira   Prado   Euz\u00e9bio\nVistos.\nMARIA  IRIVONE  QUIRINO ,  qualificada  nos  autos,  ajuizou  o  presente  pedido  \nde  alvar\u00e1  para  levantamento  de  valores  deixados  pelo  falecido,  Goedesio  Quirino  de  Souza ,  \u00f3bito  \nem  19\/09\/2013  (fl.  11),  relativos  a  cons\u00f3rcio.  \nA  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.04\/18.\nOficiado  o  Banco  Ita\u00fa,  este  apresentou  resposta  (fl.  115).  \nAcostou-se  certid\u00e3o  de  exist\u00eancia  de  dependentes  habilitados  \u00e0  pens\u00e3o  por  morte,  \nna  qual  consta  a  autora  e  a  filha  menor  (fls.  137\/143).\nParecer  Ministerial  pela  proced\u00eancia  (fl.  149).  \nFoi  determinada  a  inclus\u00e3o  da  menor  no  polo  ativo  da  a\u00e7\u00e3o  (fl.  151).  \n\u00c0s  fls.  158\/160  foram  depositados  os  valores  em  conta  vinculada  aos  autos .\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO .\nA  Lei  n\u00ba  6.858\/80  disp\u00f5e  sobre  o  pagamento,  aos  dependentes  e  sucessores,  de  \nvalores  n\u00e3o  recebidos  em  vida  pelos  respectivos  titulares.\nO  pedido  ora  apresentado  enquadra-se  na  previs\u00e3o  legal,  cabendo  ressaltar  que  as  \nrequerentes  s\u00e3o  dependentes  habilitadas  \u00e0  pens\u00e3o  por  morte  (fl.  138).\nPor  outro  lado,  comprovada  a  exist\u00eancia  de  saldo  em  nome  do  de  cujus ,  junto  ao  \nBanco  Ita\u00fa,  vi\u00e1vel  o  deferimento  de  seu  levantamento  pelas  requerentes.   \nAssim,  presentes  os  pressupostos  legais,  resolvo  o  m\u00e9rito  com  fulcro  no  artigo  \n487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado,  para  \no  fim  de  autorizar  o  levantamento  das  quantias  em  dep\u00f3sito  em  nome  do  falecido,  na  propor\u00e7\u00e3o  de  \n50%  para  cada  uma  das  requerentes,  Maria  Irivone  Quirino  e  Maria  Cibele  Quirino.  \nEm  consequ\u00eancia,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  (fl.  160),  autorizando  a  autora  a  \nsacar  toda  a  quantia,  j\u00e1  que  ela,  al\u00e9m  de  titular  do  direito,  \u00e9  a  representante  legal  da  menor,  n\u00e3o  \nsendo  necess\u00e1rio  que  a  parte  cabente  \u00e0  adolescente  permane\u00e7a  depositada  em  conta,  em  raz\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 2325761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:57 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema  - SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003891-29.2014.8.26.0161 - lauda  2\nseu\n diminuto  valor.  \nSem  custas,  por  serem  benefici\u00e1rias  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nPresente  o  conv\u00eanio  OAB\/Defensoria  P\u00fablica,  arbitro  os  honor\u00e1rios  da  I.  Patrona  \nnomeada  para  a  defesa  dos  interesses  da  autora  (fl.  04),  no  m\u00e1ximo  previsto  em  tabela.   Expe\u00e7a-se  \ncertid\u00e3o. Publique-se, intime-se  e  cientifique-se  o  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ao  arquivo,  com  as  cautelas  de  praxe.\nDiadema , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 2325761. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:57 . fls. 162"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70070480-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2382 P\u00e1gina: 2901\/2927","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de pedido de alvar\u00e1 judicial formulado pela vi\u00fava de Geodesio Quirino de Souza (\u00f3bito em 15\/09\/2013), visando o levantamento de saldo de contrato de cons\u00f3rcio.O Banco Ita\u00fa foi oficiado e apresentou respostas (fls. 43, 80 e 115).Juntou-se a certid\u00e3o de dependentes habilitados (fl. 138).O Minist\u00e9rio P\u00fablico concordou com a emiss\u00e3o do alvar\u00e1 (fls. 128 e 149).\u00c9 a s\u00edntese.Seria o caso de resolver o m\u00e9rito. Contudo, verifico que existe outra legitimada a integrar o polo passivo, que n\u00e3o foi inclu\u00edda na a\u00e7\u00e3o.Com efeito, a Lei n\u00ba 6.858\/80 disp\u00f5e sobre o pagamento, aos dependentes e sucessores, de valores n\u00e3o recebidos em vida pelos respectivos titulares, enquadrando-se o pedido apresentado na previs\u00e3o legal, j\u00e1 que a autora \u00e9 uma das dependentes habilitada \u00e0 pens\u00e3o por morte de Geodesio.Em face disso, converto em dilig\u00eancia o julgamento desta a\u00e7\u00e3o e, de of\u00edcio, determino a inclus\u00e3o da menor MARIA CIBELLE QUIRINO no polo ativo da a\u00e7\u00e3o, consignando que os dados dela est\u00e3o \u00e0 fl. 13.Intime-se a autora para informar o n\u00famero do CPF da menor. Peti\u00e7\u00e3o juntada aos autos, tornem conclusos para senten\u00e7a.Sem preju\u00edzo, tendo em vista a necessidade de dep\u00f3sito da parte cabente \u00e0 crian\u00e7a, determino seja oficiado ao Banco Ita\u00fa, a fim de que deposite em conta judicial vinculada a esses autos os valores devidos ao esp\u00f3lio do falecido, conforme fl. 115, corrigido e atualizado, nos termos do contrato de cons\u00f3rcio, providencia que dever\u00e1 ser adotada no prazo de dias. Instrua-se o of\u00edcio com c\u00f3pia de fl. 115.Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia    Vistos.Trata-se de pedido de alvar\u00e1 judicial formulado pela vi\u00fava de Geodesio Quirino de Souza (\u00f3bito em 15\/09\/2013), visando o levantamento de saldo de contrato de cons\u00f3rcio.O Banco Ita\u00fa foi oficiado e apresentou respostas (fls. 43, 80 e 115).Juntou-se a certid\u00e3o de dependentes habilitados (fl. 138).O Minist\u00e9rio P\u00fablico concordou com a emiss\u00e3o do alvar\u00e1 (fls. 128 e 149).\u00c9 a s\u00edntese.Seria o caso de resolver o m\u00e9rito. Contudo, verifico que existe outra legitimada a integrar o polo passivo, que n\u00e3o foi inclu\u00edda na a\u00e7\u00e3o.Com efeito, a Lei n\u00ba 6.858\/80 disp\u00f5e sobre o pagamento, aos dependentes e sucessores, de valores n\u00e3o recebidos em vida pelos respectivos titulares, enquadrando-se o pedido apresentado na previs\u00e3o legal, j\u00e1 que a autora \u00e9 uma das dependentes habilitada \u00e0 pens\u00e3o por morte de Geodesio.Em face disso, converto em dilig\u00eancia o julgamento desta a\u00e7\u00e3o e, de of\u00edcio, determino a inclus\u00e3o da menor MARIA CIBELLE QUIRINO no polo ativo da a\u00e7\u00e3o, consignando que os dados dela est\u00e3o \u00e0 fl. 13.Intime-se a autora para informar o n\u00famero do CPF da menor. Peti\u00e7\u00e3o juntada aos autos, tornem conclusos para senten\u00e7a.Sem preju\u00edzo, tendo em vista a necessidade de dep\u00f3sito da parte cabente \u00e0 crian\u00e7a, determino seja oficiado ao Banco Ita\u00fa, a fim de que deposite em conta judicial vinculada a esses autos os valores devidos ao esp\u00f3lio do falecido, conforme fl. 115, corrigido e atualizado, nos termos do contrato de cons\u00f3rcio, providencia que dever\u00e1 ser adotada no prazo de dias. Instrua-se o of\u00edcio com c\u00f3pia de fl. 115.Int.","anexo":{"label":"Convertido o Julgamento em Dilig\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Sete de Setembro,  409\/413, ., Vila  Concei\u00e7\u00e3o  - CEP  09912-010,  \nFone:  (11) 4056-6600,  Diadema-SP  - E-mail:  diadema1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   Nair   Siqueira   Prado   Euz\u00e9bio\nVistos.\nTrata-se   de   pedido   de   alvar\u00e1   judicial   formulado   pela   vi\u00fava   de   Geodesio   Quirino   de  \nSouza   (\u00f3bito   em   15\/09\/2013),   visando   o   levantamento   de   saldo   de   contrato   de   cons\u00f3rcio.\nO   Banco   Ita\u00fa   foi   oficiado   e   apresentou   respostas   (fls.   43,   80   e   115).\nJuntou-se   a   certid\u00e3o   de   dependentes   habilitados   (fl.   138).\nO   Minist\u00e9rio   P\u00fablico   concordou   com   a   emiss\u00e3o   do   alvar\u00e1   (fls.   128   e   149).\n\u00c9   a   s\u00edntese.\nSeria   o   caso   de   resolver   o   m\u00e9rito.   Contudo,   verifico   que   existe   outra   legitimada   a  \nintegrar   o   polo   passivo,   que   n\u00e3o   foi   inclu\u00edda   na   a\u00e7\u00e3o.\nCom   efeito,  a  Lei  n\u00ba  6.858\/80  disp\u00f5e  sobre  o  pagamento,  aos  dependentes  e \nsucessores, de  valores  n\u00e3o  recebidos  em  vida  pelos  respectivos  titulares,  enquadrando-se  o  pedido  \napresentado na  previs\u00e3o  legal,  j\u00e1  que  a  autora  \u00e9  uma  das  dependentes  habilitada  \u00e0  pens\u00e3o  por  morte  \nde Geodesio.\nEm face  disso,  converto  em  dilig\u00eancia  o  julgamento  desta  a\u00e7\u00e3o  e,  de  of\u00edcio,  \ndetermino a  inclus\u00e3o  da  menor  MARIA  CIBELLE  QUIRINO  no  polo  ativo  da  a\u00e7\u00e3o,  consignando  \nque os  dados  dela  est\u00e3o  \u00e0  fl.  13.\nIntime-se a  autora  para  informar  o  n\u00famero  do  CPF  da  menor.  Peti\u00e7\u00e3o  juntada  aos  \nautos, tornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nSem preju\u00edzo,  tendo  em  vista  a  necessidade  de  dep\u00f3sito  da  parte  cabente  \u00e0  crian\u00e7a,  \ndetermino seja  oficiado  ao  Banco  Ita\u00fa,  a  fim  de  que  deposite  em  conta  judicial  vinculada  a  esses  \nautos os  valores  devidos  ao  esp\u00f3lio  do  falecido,  conforme  fl.  115,  corrigido  e atualizado,  nos  \ntermos do  contrato  de  cons\u00f3rcio,  providencia  que  dever\u00e1  ser  adotada  no  prazo  de  dias.  Instrua-se  o  \nof\u00edcio com  c\u00f3pia  de  fl.  115.\nInt.  \nDiadema , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1F787A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 151"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70052538-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 31\/05\/2017 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.17.70044349-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 2638\/2663","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre o of\u00edcio de fls. 137\/143. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se a parte autora sobre o of\u00edcio de fls. 137\/143.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 2994\/3012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2017 Teor do ato: Vistos.Falta declara\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de dependentes junto ao INSSExpe\u00e7a-se of\u00edcio.Com a resposta, diga a parte autora.Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Falta declara\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de dependentes junto ao INSSExpe\u00e7a-se of\u00edcio.Com a resposta, diga a parte autora.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nFalta  declara\u00e7\u00e3o  de  exist\u00eancia  ou  inexist\u00eancia  de  dependentes  junto  ao  INSS\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio.\nCom  a  resposta,  diga  a  parte  autora.\nInt.\nDiadema , 01  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 17A847B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 133"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70101780-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 2624\/2651","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2016 Teor do ato: Vistos.Cota do M.P.: Manifeste-se a autora, requerendo o que de direito.Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Cota do M.P.: Manifeste-se a autora, requerendo o que de direito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161 *\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nCota  do  M.P.:  Manifeste-se  a  autora,  requerendo  o  que  de  direito.\nInt.\nDiadema , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 15AB406. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 25\/11\/2016 \u00e0s 18:27 . fls. 129"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70094215-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 20\/11\/2016 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70086081-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 2488\/2516","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: Vistos.Intime-se a autora para se manifestar, requerendo o que entender de direito, acerca da resposta de fls. 115, diante da informa\u00e7\u00e3o de que a conta corrente do falecido n\u00e3o possui saldo, tendo apenas valores de um cons\u00f3rcio pass\u00edveis de devolu\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se a autora para se manifestar, requerendo o que entender de direito, acerca da resposta de fls. 115, diante da informa\u00e7\u00e3o de que a conta corrente do falecido n\u00e3o possui saldo, tendo apenas valores de um cons\u00f3rcio pass\u00edveis de devolu\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s, abra-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   Nair   Siqueira   Prado   Euz\u00e9bio\nVistos.\nIntime-se  a  autora  para  se  manifestar,  requerendo  o  que  entender  de  direito,  acerca  \nda  resposta  de  fls.  115,  diante  da  informa\u00e7\u00e3o  de  que  a  conta  corrente  do  falecido  n\u00e3o  possui  saldo,  \ntendo  apenas  valores  de  um  cons\u00f3rcio  pass\u00edveis  de  devolu\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s,  abra-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  \nInt.\nDiadema , 17  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 1413B3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 17\/10\/2016 \u00e0s 18:46 . fls. 120"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70079881-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 06\/10\/2016 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2167 P\u00e1gina: 2358\/2376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, solicitando esclarecimentos definitivos sobre as contradi\u00e7\u00f5es quanto a exist\u00eancia de valores deixados pelo falecido, instruindo-o com fls. 79, 80, 100\/101 e 103.Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, solicitando esclarecimentos definitivos sobre as contradi\u00e7\u00f5es quanto a exist\u00eancia de valores deixados pelo falecido, instruindo-o com fls. 79, 80, 100\/101 e 103.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Sete  de  Setembro,  409\/413 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   (11)  4056-6600  -  E-mail:   diadema1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   Nair   Siqueira   Prado   Euz\u00e9bio\nProc.  n\u00ba  2014\/000953\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  Banco  Ita\u00fa,  solicitando  esclarecimentos  definitivos  sobre  as  \ncontradi\u00e7\u00f5es  quanto  a  exist\u00eancia  de  valores  deixados  pelo  falecido,  instruindo-o  com  fls.  79,  80,  \n100\/101  e  103.\nInt.\nDiadema , 19  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 10C7400. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZEBIO, liberado nos autos em 20\/07\/2016 \u00e0s 14:12 . fls. 111"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70050672-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 08\/07\/2016 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70047901-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2016 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 2173\/2204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a autora sobre o of\u00edcio de fls. 103, requerendo o qu\u00ea entender de direito. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se a autora sobre o of\u00edcio de fls. 103, requerendo o qu\u00ea entender de direito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que tendo em vista o of\u00edcio retro, encaminhei novamente, nesta data, o of\u00edcio de fls. 99, com os documentos de fls. 79\/80.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 13\/06\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2076 P\u00e1gina: 3194\/3204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio a institui\u00e7\u00e3o financeira Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pias de fls.79\/80, para que informem corretamente o valor a ser levantado, uma vez que existe contradi\u00e7\u00e3o. Com a resposta, manifestem-se os interessados, requerendo o que de direito. Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio a institui\u00e7\u00e3o financeira Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pias de fls.79\/80, para que informem corretamente o valor a ser levantado, uma vez que existe contradi\u00e7\u00e3o. Com a resposta, manifestem-se os interessados, requerendo o que de direito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161 *\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Banco  Ita\u00fa,  com  c\u00f3pias  de  fls.79\/80,  para  \nque  informem  corretamente  o  valor  a  ser  levantado,  uma  vez  que  existe  contradi\u00e7\u00e3o.\nCom  a  resposta,  manifestem-se  os  interessados,  requerendo  o  que  de  direito.   \nInt.\nDiadema , 01  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo C4E99E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 01\/03\/2016 \u00e0s 19:24 . fls. 96"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70008142-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 13\/02\/2016 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.16.70005676-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina: 3693\/3705","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2016 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a exequente, quanto ao prosseguimento do feito, requerendo o que de direito, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste-se a exequente, quanto ao prosseguimento do feito, requerendo o que de direito, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de arquivamento. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161 *\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\n  Manifeste-se  a  exequente,  quanto  ao  prosseguimento  do  feito,  requerendo  \no  que  de  direito,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  arquivamento.\n  Int.\nDiadema , 22  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo B52FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 22\/01\/2016 \u00e0s 16:29 . fls. 88"}},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2023 P\u00e1gina: 1943\/1959","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.74\/75: Ci\u00eancia. Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls.74\/75: Ci\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161 *\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nFls.74\/75:  Ci\u00eancia.\nInt.\nDiadema , 30  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo A75896. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 30\/11\/2015 \u00e0s 17:50 . fls. 84"}},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70076443-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/11\/2015 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 23\/11\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2009 P\u00e1gina: 2957\/2973","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2015 Teor do ato: Manfeste-se o autor sobre a resposta do ITA\u00da fls. 79\/80. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manfeste-se o autor sobre a resposta do ITA\u00da fls. 79\/80.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 08\/09\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70033416-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2015 12:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1900 P\u00e1gina: 1981\/1989","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2015 Teor do ato: MANIFESTE-se a autora sobre a devolu\u00e7\u00e3o do of\u00edcio de fls. 65\/66 Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   MANIFESTE-se a autora sobre a devolu\u00e7\u00e3o do of\u00edcio de fls. 65\/66","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70022664-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2015 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0048\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1868 P\u00e1gina: 1845\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0048\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o do of\u00edcio do BANCO ITA\u00da - fls. 56\/57, com a informa\u00e7\u00e3o de \"MUDOU-SE\", requerendo o qu\u00ea entender de direito. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o do of\u00edcio do BANCO ITA\u00da - fls. 56\/57, com a informa\u00e7\u00e3o de \"MUDOU-SE\", requerendo o qu\u00ea entender de direito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1852 P\u00e1gina: 1964\/1981","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2015 Teor do ato: Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pia de fls.46\/47, para que apresente demonstrativo atualizado da cota 00064\/010, de titularidade do \"de cujus\" Sr. Geodesio Quirino de Souza, CPF\/MF sob o n\u00ba 365.604.131-87, falecido em 15\/09\/2013. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pia de fls.46\/47, para que apresente demonstrativo atualizado da cota 00064\/010, de titularidade do \"de cujus\" Sr. Geodesio Quirino de Souza, CPF\/MF sob o n\u00ba 365.604.131-87, falecido em 15\/09\/2013.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                Em  24  de  fevereiro  de  2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)        \n                 MM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Doutor(a)  \nTatiana   Magosso\n   \n                               Eu                       Maria  Cristina  M.  Souza,  Escrevente,  digitei.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  Banco  Ita\u00fa,  com  c\u00f3pia  de  fls.46\/47,  para  que  apresente  \ndemonstrativo  atualizado  da  cota  00064\/010,  de  titularidade  do  \"de  cujus\"  Sr.  Geodesio  Quirino  de  \nSouza,  CPF\/MF  sob  o  n\u00ba  365.604.131-87,  falecido  em  15\/09\/2013.\nDiadema , 24  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 5C4F66. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 24\/02\/2015 \u00e0s 20:58 . fls. 52"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70005129-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 04\/02\/2015 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.15.70002035-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2015 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1805 P\u00e1gina: 853\/869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o of\u00edcio de fls. 43 Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor sobre o of\u00edcio de fls. 43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1759 P\u00e1gina: 2377\/2387","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2014 Teor do ato: Oficie-se novamente o banco Ita\u00fa, para que informe este ju\u00edzo, acerca da exist\u00eancia de valores em nome do \"de cujus\", nos moldes constantes \u00e0 fls. 30, instruindo-o com o documentos de fls.14\/18 destes autos. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2014","descricao":"Despacho    Oficie-se novamente o banco Ita\u00fa, para que informe este ju\u00edzo, acerca da exist\u00eancia de valores em nome do \"de cujus\", nos moldes constantes \u00e0 fls. 30, instruindo-o com o documentos de fls.14\/18 destes autos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  409\/413, Diadema -SP  - CEP  \n09912-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).   Tatiana  Magosso\nVistos.\nOficie-se  novamente  o  banco  Ita\u00fa,  para  que  informe  este  ju\u00edzo,  acerca  da  \nexist\u00eancia  de  valores  em  nome  do  \"de  cujus\",  nos  moldes  constantes  \u00e0  fls.  30,  instruindo-o  com  o  \ndocumentos  de  fls.14\/18  destes  autos.\nInt.\nDiadema , 01  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 448FE4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 01\/10\/2014 \u00e0s 14:59 . fls. 40"}},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico    Minist\u00e9rio P\u00fablico - Vista","anexo":{"label":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.14.70033354-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/09\/2014 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1724 P\u00e1gina: 2256\/2264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2014 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o of\u00edcio de fls. 35 requerendo o que de dirieto. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor sobre o of\u00edcio de fls. 35 requerendo o que de dirieto.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado   N\u00ba Protocolo: FDDA.14.00093390-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Of\u00edcio Data: 21\/08\/2014 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.14.70025374-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/07\/2014 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1694 P\u00e1gina: 2061\/2078","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - INSS - Informa\u00e7\u00e3o sobre endere\u00e7o - DIPO","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2014 Teor do ato: Vistos. Cumpra a autora o determinado na cota Ministerial de fls. 27, regularizando o documento de fls. 11, no prazo de 10 dias. No mais, expe\u00e7a-se os of\u00edcios pleiteados a fls. 23. Int. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Cumpra a autora o determinado na cota Ministerial de fls. 27, regularizando o documento de fls. 11, no prazo de 10 dias. No mais, expe\u00e7a-se os of\u00edcios pleiteados a fls. 23. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Sete  de  Setembro,  409\/413 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   (11)  4056-6600  -  E-mail:   diadema1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nCumpra  a  autora  o  determinado  na  cota  Ministerial  de  fls.  27,  regularizando  o  \ndocumento  de  fls.  11,  no  prazo  de  10  dias.  No  mais,  expe\u00e7a-se  os  of\u00edcios  pleiteados  a  fls.  23.\nInt.  \nDiadema , 18  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 37E8FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 20\/07\/2014 \u00e0s 12:54 . fls. 28"}},{"data":"09\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico    Minist\u00e9rio P\u00fablico - Vista","anexo":{"label":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WDDA.14.70019016-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/06\/2014 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0053\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1663 P\u00e1gina: 2207\/2215","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0053\/2014 Teor do ato: Vistos. No prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial, a fim de comprovar sua legitimidade ativa, traga a autora aos autos c\u00f3pias das certid\u00f5es completas de fls. 08 e 11, posto que n\u00e3o constam os versos. Sem preju\u00edzo, informe a autora o endere\u00e7o do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa, para que se viabilize a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio. N\u00e3o sendo informado a autora se responsabilizara pela retirada e encaminhamento, se o caso. Intime-se. Advogados(s): Adriana Ribas Santos (OAB 298794\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2014","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. No prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial, a fim de comprovar sua legitimidade ativa, traga a autora aos autos c\u00f3pias das certid\u00f5es completas de fls. 08 e 11, posto que n\u00e3o constam os versos. Sem preju\u00edzo, informe a autora o endere\u00e7o do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa, para que se viabilize a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio. N\u00e3o sendo informado a autora se responsabilizara pela retirada e encaminhamento, se o caso. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\n1\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Sete de Setembro,  409\/413, ., Vila  Concei\u00e7\u00e3o  - CEP  09912-010,  \nFone:  (11) 4056-6600,  Diadema-SP  - E-mail:  diadema1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nFa\u00e7o estes  autos  conclusos  \u00e1(ao)  Excelent\u00edssima(o)  Senhor(a)  Doutor(a)  \nTatiana   Magosso, \nMerit\u00edssima(o)  Ju\u00edz(\u00edza)  de  Direito,  desta  1\u00aa  Vara  da  Fam\u00edlia  e  Sucess\u00f5es.\nDiadema,  28  de  maio  de 2014\n . Eu,  ______  , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003891-29.2014.8.26.0161  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : MARIA IRIVONE  QUIRINO\nRequerido : GEODESIO QUIRINO DE SOUZA\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Magosso\nVistos.\nNo   prazo   de   10   (dez)   dias,   sob   pena   de   indeferimento   da   inicial,   a   fim   de  \ncomprovar   sua   legitimidade   ativa,   traga   a   autora   aos   autos   c\u00f3pias   das   certid\u00f5es   completas   de   fls.   08  \ne   11,   posto   que   n\u00e3o   constam   os   versos.\nSem   preju\u00edzo,   informe   a   autora   o   endere\u00e7o   do   Cons\u00f3rcio   Ita\u00fa,   para   que   se   viabilize  \na   expedi\u00e7\u00e3o   de   of\u00edcio.   N\u00e3o   sendo   informado   a   autora   se   responsabilizara   pela   retirada   e  \nencaminhamento,   se   o   caso.\nIntime-se.\nDiadema , 28  de  maio  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003891-29.2014.8.26.0161 e c\u00f3digo 30E7D9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA MAGOSSO, liberado nos autos em 29\/05\/2014 \u00e0s 15:07 . fls. 20"}},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico    Minist\u00e9rio P\u00fablico - Vista","anexo":{"label":"Recebidos os Autos do Minist\u00e9rio P\u00fablico","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Minist\u00e9rio P\u00fablico com Vista","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   PROCESSO 3170\/2013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2014","tipo":"Of\u00edcio"},{"data":"08\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/02\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"27\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"06\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/11\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":149,"total_andamentos":149}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"232657244","codPublicacaoOrigem":"542187256","dataDivulgacao":"Jun  3 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  4 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1663","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Vistos. No prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento da inicial, a fim de comprovar sua legitimidade ativa, traga a autora aos autos c\u00f3pias das certid\u00f5es completas de fls. 08 e 11, posto que n\u00e3o constam os versos. Sem preju\u00edzo, informe a autora o endere\u00e7o do Cons\u00f3rcio Ita\u00fa, para que se viabilize a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio. N\u00e3o sendo informado a autora se responsabilizara pela retirada e encaminhamento, se o caso. Intime-se. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA MO\u00c7O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2209","paginaFinal":"2209","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"409498","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3180475","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"7706","usuarioCadastro":"ariadne.rocha","dataHoraCadastro":"Jun  3 2014 08:10:15:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"6858\/80","numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161|6858\/80","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"518066516","codPublicacaoOrigem":"919965747","dataDivulgacao":"Jul 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2167","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Vistos.Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, solicitando esclarecimentos definitivos sobre as contradi\u00e7\u00f5es quanto a exist\u00eancia de valores deixados pelo falecido, instruindo-o com fls. 79, 80, 100\/101 e 103.Int. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO CEC\u00cdLIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZ\u00c9BIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2362","paginaFinal":"2362","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"717910","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14659713","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 27 2016 11:04:50:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709975522","codPublicacaoOrigem":"1169409861","dataDivulgacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2382","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO e outro - Vistos.Trata-se de pedido de alvar\u00e1 judicial formulado pela vi\u00fava de Geodesio Quirino de Souza (\u00f3bito em 15\/09\/2013), visando o levantamento de saldo de contrato de cons\u00f3rcio.O Banco Ita\u00fa foi oficiado e apresentou respostas (fls. 43, 80 e 115). Juntou-se a certid\u00e3o de dependentes habilitados (fl. 138).O Minist\u00e9rio P\u00fablico concordou com a emiss\u00e3o do alvar\u00e1 (fls. 128 e 149).\u00c9 a s\u00edntese.Seria o caso de resolver o m\u00e9rito. Contudo, verifico que existe outra legitimada a integrar o polo passivo, que n\u00e3o foi inclu\u00edda na a\u00e7\u00e3o.Com efeito, a Lei n\u00ba 6.858\/80 disp\u00f5e sobre o pagamento, aos dependentes e sucessores, de valores n\u00e3o recebidos em vida pelos respectivos titulares, enquadrando-se o pedido apresentado na previs\u00e3o legal, j\u00e1 que a autora \u00e9 uma das dependentes habilitada \u00e0 pens\u00e3o por morte de Geodesio.Em face disso, converto em dilig\u00eancia o julgamento desta a\u00e7\u00e3o e, de of\u00edcio, determino a inclus\u00e3o da menor MARIA CIBELLE QUIRINO no polo ativo da a\u00e7\u00e3o, consignando que os dados dela est\u00e3o \u00e0 fl. 13.Intime-se a autora para informar o n\u00famero do CPF da menor. Peti\u00e7\u00e3o juntada aos autos, tornem conclusos para senten\u00e7a.Sem preju\u00edzo, tendo em vista a necessidade de dep\u00f3sito da parte cabente \u00e0 crian\u00e7a, determino seja oficiado ao Banco Ita\u00fa, a fim de que deposite em conta judicial vinculada a esses autos os valores devidos ao esp\u00f3lio do falecido, conforme fl. 115, corrigido e atualizado, nos termos do contrato de cons\u00f3rcio, providencia que dever\u00e1 ser adotada no prazo de dias. Instrua-se o of\u00edcio com c\u00f3pia de fl. 115.Int. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO CEC\u00cdLIA NAIR SIQUEIRA PRADO EUZ\u00c9BIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2912","paginaFinal":"2912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"897102","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24008386","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 12:51:13:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"408020309","codPublicacaoOrigem":"732268156","dataDivulgacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2009","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Manfeste-se o autor sobre a resposta do ITA\u00da fls. 79\/80. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2960","paginaFinal":"2960","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"565908","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10158996","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Nov 16 2015 11:08:28:100PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266899504","codPublicacaoOrigem":"590038703","dataDivulgacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1759","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Oficie-se novamente o banco Ita\u00fa, para que informe este ju\u00edzo, acerca da exist\u00eancia de valores em nome do \"de cujus\", nos moldes constantes \u00e0 fls. 30, instruindo-o com o documentos de fls.14\/18 destes autos. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO DE OLIVEIRA MO\u00c7O EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2378","paginaFinal":"2378","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"445784","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3952485","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Oct 20 2014 10:31:11:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"450081836","codPublicacaoOrigem":"821509008","dataDivulgacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2076","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio a institui\u00e7\u00e3o financeira Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pias de fls.79\/80, para que informem corretamente o valor a ser levantado, uma vez que existe contradi\u00e7\u00e3o. Com a resposta, manifestem-se os interessados, requerendo o que de direito. Int. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3198","paginaFinal":"3198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"646731","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11820013","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 14 2016 11:32:55:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"310393979","codPublicacaoOrigem":"640079872","dataDivulgacao":"Mar 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1852","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Vistos. Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao Banco Ita\u00fa, com c\u00f3pia de fls.46\/47, para que apresente demonstrativo atualizado da cota 00064\/010, de titularidade do \"de cujus\" Sr. Geodesio Quirino de Souza, CPF\/MF sob o n\u00ba 365.604.131-87, falecido em 15\/09\/2013. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1970","paginaFinal":"1970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"481900","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5638860","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Mar 23 2015 09:59:40:030PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":"00064\/010","numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161|00064\/010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"319935511","codPublicacaoOrigem":"648724469","dataDivulgacao":"Apr 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003891-29.2014.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1868","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"DIADEMA","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1003891-29.2014.8.26.0161 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - MARIA IRIVONE QUIRINO - Manifeste-se o autor sobre a devolu\u00e7\u00e3o do of\u00edcio do BANCO ITA\u00da - fls. 56\/57, com a informa\u00e7\u00e3o de \"MUDOU-SE\", requerendo o qu\u00ea entender de direito. - ADV: ADRIANA RIBAS SANTOS (OAB 298794\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0048\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO TATIANA MAGOSSO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NICOLINA MARIA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"488070","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6088002","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Apr 16 2015 11:13:01:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003891-29.2014.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}