{"numero":"1003316-63.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1003316-63.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Planos de Sa\u00fade","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/03\/2017 \u00e0s 10:44 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Henrique Vergueiro Loureiro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria de Lourdes Jose Keber"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Amil Assist\u00eancia M\u00e9dia Internaiconal S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sociedade Beneficente de Senhoras - Hospital Sirio-Liban\u00eas"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luis Henrique Borrozzino"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Cristina Alves"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patr\u00edcia Aparecida de Souza Di Luca"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088676-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088375-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70066464-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 1494\/1521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Para retificar o termo de audi\u00eancia de 26\/06\/2016, intimando-se as partes pata audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates de julgamento no dia 30\/08\/2017,\u00e0s 14:30, na sede deste ju\u00edzo, na sala 23, no 2\u00ba andar; e n\u00e3o como constou anteriormente.** Advogados(s): Patr\u00edcia Aparecida de Souza Di Luca (OAB 216406\/SP), Maria Cristina Alves (OAB 50664\/SP), Luis Henrique Borrozzino (OAB 262256\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70061691-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2017 17:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Para retificar o termo de audi\u00eancia de 26\/06\/2016, intimando-se as partes pata audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates de julgamento no dia 30\/08\/2017,\u00e0s 14:30, na sede deste ju\u00edzo, na sala 23, no 2\u00ba andar; e n\u00e3o como constou anteriormente.**","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70060033-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 23 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70059776-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70055601-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 06:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670642087TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Amil Assist\u00eancia M\u00e9dia Internaiconal S\/A Dilig\u00eancia : 26\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70041758-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 1414\/1466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Fica a parte exequente intimada a se manifestar quanto ao ar negativo de fls. 41 no prazo de 15 dias * Advogados(s): Luis Henrique Borrozzino (OAB 262256\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte exequente intimada a se manifestar quanto ao ar negativo de fls. 41 no prazo de 15 dias *","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR611742725TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Amil Assist\u00eancia M\u00e9dia Internaiconal S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611742711TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Sociedade Beneficente de Senhoras - Hospital Sirio-Liban\u00eas Dilig\u00eancia : 06\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Luis Henrique Borrozzino (OAB 262256\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Henrique Vergueiro LoureiroVistos.A narrativa da parte Requerente (CPF n\u00ba. 175.809.658-60) \u00e9 plaus\u00edvel e indica - ao menos sob cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria - o direito \u00e0 cobertura do procedimento (Crioabla\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea orientada por imagem), em hospital e por m\u00e9dico integrantes da rede credenciada. Assim, buscando afastar risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, defiro o pedido de tutela antecipada, para determinar que o Requerido autorize a cobertura do procedimento (Crioabla\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea orientada por imagem), em hospital e por m\u00e9dico integrantes da rede credenciada, no prazo de at\u00e9 3 dias, sob pena de multa de R$ 200,00, por dia de descumprimento, limitada inicialmente em R$ 4.000,00.C\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado de intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, que poder\u00e1 ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte interessada, colhendo protocolo em c\u00f3pia respectiva. Cite-se nos termos legais. Intime-se. Advogados(s): Luis Henrique Borrozzino (OAB 262256\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70024998-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Henrique Vergueiro LoureiroVistos.A narrativa da parte Requerente (CPF n\u00ba. 175.809.658-60) \u00e9 plaus\u00edvel e indica - ao menos sob cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria - o direito \u00e0 cobertura do procedimento (Crioabla\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea orientada por imagem), em hospital e por m\u00e9dico integrantes da rede credenciada. Assim, buscando afastar risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, defiro o pedido de tutela antecipada, para determinar que o Requerido autorize a cobertura do procedimento (Crioabla\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea orientada por imagem), em hospital e por m\u00e9dico integrantes da rede credenciada, no prazo de at\u00e9 3 dias, sob pena de multa de R$ 200,00, por dia de descumprimento, limitada inicialmente em R$ 4.000,00.C\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado de intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, que poder\u00e1 ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte interessada, colhendo protocolo em c\u00f3pia respectiva. Cite-se nos termos legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003316-63.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Maria de Lourdes  Jose Keber\nRequerido : Amil  Assist\u00eancia  M\u00e9dia Internaiconal  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Vergueiro   Loureiro\nVistos.\nA narrativa  da  parte  Requerente  (CPF  n\u00ba.  175.809.658-60)  \u00e9  plaus\u00edvel  e \nindica \u2013  ao  menos  sob  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  \u2013  o  direito  \u00e0  cobertura  do  procedimento  \n(Crioabla\u00e7\u00e3o Percut\u00e2nea  orientada  por  imagem),  em  hospital  e  por  m\u00e9dico  integrantes  da  \nrede credenciada.  \nAssim,  buscando  afastar  risco  de  dano  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  defiro  o  pedido  \nde  tutela  antecipada,  para  determinar  que  o  Requerido  autorize  a  cobertura  do  \nprocedimento  (Crioabla\u00e7\u00e3o  Percut\u00e2nea  orientada  por  imagem),  em  hospital  e  por  \nm\u00e9dico  integrantes  da  rede  credenciada,  no  prazo  de  at\u00e9  3  dias,  sob  pena  de  multa  de  \nR$  2 00,00,  por  dia  de  descumprimento,  limitada  inicialmente  em  R$  4.000,00.\nC\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  de  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  \nque poder\u00e1  ser  encaminhado  pela  pr\u00f3pria  parte  interessada,  colhendo  protocolo  em  c\u00f3pia  \nrespectiva. \nCite-se nos  termos  legais.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003316-63.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2E4AB68. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE VERGUEIRO LOUREIRO, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 13:53 . fls. 32"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos,Redistribua-se livremente, pois, ambos processos mencionados pela parte autora j\u00e1 se encontram julgados, inexistindo qualquer causa legal que torne este Ju\u00edzo prevento.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O - CERTID\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003316-63.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Maria de Lourdes  Jose Keber,  Canada,  42, Resid\u00eancia  n\u00ba 2, Alphaville  \nResidencial  Dois - CEP  06470-230,  Barueri-SP,  CPF 175.809.658-60,  RG \n4.280.359,  Casada, Brasileiro,  Prendas do Lar\nRequerido : Amil  Assist\u00eancia  M\u00e9dia Internaiconal  S\/A, Avenida  Ang\u00e9lica,  2510, --, \nConsola\u00e7\u00e3o  - CEP  01227-906,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ \n29.309.127\/0001-79Sociedade  Beneficente de Senhoras  - Hospital  Sirio-\nLiban\u00eas,  Dona Adma  Jafet, 91, --, Bela  Vista  - CEP  01308-050,  S\u00e3o Paulo-\nSP,  CNPJ  61.590.410\/0001-24\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Melissa   Bertolucci\nVistos,\nRedistribua-se  livremente,  pois,  ambos  processos  mencionados  pela  parte  \nautora  j\u00e1  se  encontram  julgados,  inexistindo  qualquer  causa  legal  que  torne  este  Ju\u00edzo  \nprevento. Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003316-63.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2E39A8F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MELISSA BERTOLUCCI, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 30"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme solicita\u00e7\u00e3o na 1\u00aa p\u00e1gina da peti\u00e7\u00e3o inicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[]}