{"numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","processos":[{"processo":"1003618-60.2015.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","outros_assuntos":"T\u00edtulos de Cr\u00e9dito","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2015 \u00e0s 12:38 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Guilherme Fernandes Cruz Humberto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 135.708,45","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Houter do Brasil Ltda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Larissa Rocha Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Saverio Marchese"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Zulzke de Tella"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ma\u00edsa Gomes Guttierrez"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Desapensado do processo   Desapensado o processo 1008911-11.2015.8.26.0114 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Obriga\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Desapensado do processo   Desapensado do processo 1004652-70.2015.8.26.0114 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Duplicata","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2238\/2261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ECCO DO BRASIL, INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA ingressou com a\u00e7\u00e3o de preceito cominat\u00f3rio de obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, cumulada com perdas e danos, em face de HOUSTER DO BRASIL LTDA e BANCO ITA\u00da S.A. Relatou ter recebido boleto banc\u00e1rio encaminhado pelo Banco Ita\u00fa, no qual n\u00e3o havia indicativo sobre a origem do d\u00e9bito, tendo como cedente a primeira requerida. Apesar de ter realizado uma s\u00e9rie de neg\u00f3cios com a primeira r\u00e9, este boleto n\u00e3o reflete nenhuma negocia\u00e7\u00e3o entre as partes. Ponderou que o cr\u00e9dito cobrado \u00e9 il\u00edquido e inexig\u00edvel, n\u00e3o sendo pass\u00edvel de protesto e nem de cobran\u00e7a por execu\u00e7\u00e3o. Destacou que a segunda requerida \u00e9 parte ileg\u00edtima para cobrar e receber o pagamento, eis que n\u00e3o houve qualquer comunica\u00e7\u00e3o de cess\u00e3o do cr\u00e9dito. Pleiteou em tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o do protesto, com impedimento a qualquer outro, e no m\u00e9rito, a par da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s em perdas e danos. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 134.500,00. Juntou documentos.Foi deferida em parte a tutela, apenas para susta\u00e7\u00e3o do protesto mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 72), decis\u00e3o objeto de agravo quanto \u00e0 exig\u00eancia da cau\u00e7\u00e3o, mas recurso ao qual negado provimento (fl. 375 e ss.). Houve pedido de emenda da inicial (fls. 83\/87), recebida para estender os efeitos da liminar concedida a outros t\u00edtulos, tamb\u00e9m mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 125).Seguiram sucessivos pedidos de extens\u00e3o da liminar para outros t\u00edtulos.O Banco Ita\u00fa contestou o feito (fls. 208\/212). Alegou preliminarmente a sua ilegitimidade passiva, na medida em que recebeu o t\u00edtulo por endosso-mandato. No m\u00e9rito, bateu-se pela improced\u00eancia. Juntou documentos.A r\u00e9 Houster tamb\u00e9m contestou (fls. 232\/262). Preliminarmente alegou a falta de interesse de agir da autora, na medida em que assinou o recibo de entrega das mercadorias, se obrigando ao pagamento do t\u00edtulo. No mais, quanto ao m\u00e9rito, afirmou a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o comercial entre as partes e exigibilidade do valor cobrado. Pleiteou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e condena\u00e7\u00e3o da autora em litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Juntou documentos.Considerando o n\u00e3o provimento ao agravo interposto da decis\u00e3o liminar, a autora foi intimada a prestar cau\u00e7\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida, e a r\u00e9 Houster intimada a distribuir a reconven\u00e7\u00e3o (fl. 372).A autora apresentou r\u00e9plicas (fls. 426\/434 e 435\/450).R\u00e9us cientificados dos documentos juntados com a r\u00e9plica e as partes disseram sobre provas (fls. 465\/466, 467\/487 e 488\/489).Sobreveio senten\u00e7a extinguindo parcialmente o feito, em rela\u00e7\u00e3o ao Banco It\u00e1u S.A, por ilegitimidade, por ter recebido os t\u00edtulos por endosso mandato. Na mesma decis\u00e3o revogou-se a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e remeteu-se a autora \u00e0s vias pr\u00f3prias para os pedidos de emenda posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o (fls. 492\/497).Em cumprimento ao determinado na senten\u00e7a, foi certificada a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o e a sua n\u00e3o distribui\u00e7\u00e3o; certificado que os dez t\u00edtulos que tiveram a susta\u00e7\u00e3o do protesto nestes autos constam como objeto da execu\u00e7\u00e3o em apenso, a qual inclui outros tr\u00eas t\u00edtulos; e certificado que o objeto da reconven\u00e7\u00e3o inclui a totalidade dos t\u00edtulos da execu\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de outros (fls. 498). Na peti\u00e7\u00e3o de fl. 501 o patrono do Banco Ita\u00fa requereu cumprimento de senten\u00e7a.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado em 23\/10\/2015 (fls. 503) e certificado que em 25\/02\/2016 foi deferido o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da autora, sob n\u00ba 1003324-71.2016 (fl. 504). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Deixo de receber a reconven\u00e7\u00e3o tendo em vista que a r\u00e9 n\u00e3o procedeu \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, tal como determinado na decis\u00e3o de fl. 372 e conforme certificado na fl. 498. Sobre a alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir, h\u00e1 de se recha\u00e7a-la, haja vista a alega\u00e7\u00e3o, na inicial, de inexist\u00eancia do d\u00e9bito. A verifica\u00e7\u00e3o disto, evidentemente, concerne ao m\u00e9rito. Quanto a este o feito comporta julgamento antecipado, porque desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, de maneira que se passa a decidir diretamente o pedido nos termos do artigo 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.A senten\u00e7a de fls. 492\/498 j\u00e1 havia apontado ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora na propositura da a\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria inicial, ap\u00f3s afirmar categoricamente desconhecer as transa\u00e7\u00f5es o comerciais que teriam originado os t\u00edtulos levados a protesto, ma\u00eds \u00e0 frente alega ser a autora credora da r\u00e9, por produtos a ela vendidos e cujos reparos em garantia custeou, bem como por verbas de propaganda. Contudo, tais valores n\u00e3o constam de t\u00edtulo algum, n\u00e3o gozam de certeza, liquidez e exigibilidade, de molde que absolutamente descabida a pretens\u00e3o de compensa\u00e7\u00e3o.A par disso, a r\u00e9 Houster trouxe comprova\u00e7\u00e3o suficiente da entrega das mercadorias que originaram os t\u00edtulos protestados. Na verdade as transa\u00e7\u00f5es eram de pleno conhecimento da autora, que se utilizou do processo para conseguir indevidamente a susta\u00e7\u00e3o destes protesto, alterando a verdade dos fatos, conduta prevista no art. 80, II, do Estatuto Processual Civil.Pela m\u00e1-f\u00e9 arcar\u00e1 a autora com multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido.Considerando que o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da autora foi homologado nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, dever\u00e1 o patrono do banco requerido habilitar seu cr\u00e9dito naqueles autos em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:DIREITO EMPRESARIAL. RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL. APROVA\u00c7\u00c3O DO PLANO. NOVA\u00c7\u00c3O. EXECU\u00c7\u00d5ES INDIVIDUAIS AJUIZADAS CONTRA A RECUPERANDA. EXTIN\u00c7\u00c3O.1. A nova\u00e7\u00e3o resultante da concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial ap\u00f3s aprovado o plano em assembleia \u00e9 sui generis , e as execu\u00e7\u00f5es individuais ajuizadas contra a pr\u00f3pria devedora devem ser extintas, e n\u00e3o apenas suspensas.2. Isso porque, caso haja inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida por ocasi\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do plano, abrem-se tr\u00eas possibilidades: (a) se o inadimplemento ocorrer durante os 2 (dois) anos a que se refere o caput do art. 61 da Lei n. 11.101\/2005, o juiz deve convolar a recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia; (b) se o descumprimento ocorrer depois de escoado o prazo de 2 (dois) anos, qualquer credor poder\u00e1 pedir a execu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica assumida no plano de recupera\u00e7\u00e3o; ou (c) requerer a fal\u00eancia com base no art. 94 da Lei.3. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de a execu\u00e7\u00e3o individual de cr\u00e9dito constante no plano de recupera\u00e7\u00e3o - antes suspensa - prosseguir no ju\u00edzo comum, mesmo que haja inadimplemento posterior, porquanto, nessa hip\u00f3tese, se executa a obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica constante no novo t\u00edtulo judicial ou a fal\u00eancia \u00e9 decretada, caso em que o credor, igualmente, dever\u00e1 habilitar seu cr\u00e9dito no ju\u00edzo universal.4. Recurso especial provido (REsp n. 1272697\/DF.Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 18\/06\/2015).Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando a autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9, a pagar uma multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido, arcando com as custas e honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes em 20% do valor da causa, corrigido. JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o movida pelo patrono do banco requerido nestes autos, tendo em vista a aprova\u00e7\u00e3o do plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, que implicou em nova\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei 11.101\/2005, devendo o seu cr\u00e9dito ser habilitado naqueles autos.Sucumbente a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da primeira requerida que fixo em 10% sobre o valor da causa.Promova a serventia o desapensamento destes autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1008911-11.2015.8.26.0114 e 1004652702015.8.26.0114 em apenso, trasladando-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o para aqueles autos.P.R.I.C.Campinas, 22 de agosto de 2017. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP), Carlos Eduardo Zulzke de Tella (OAB 156754\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ECCO DO BRASIL, INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA ingressou com a\u00e7\u00e3o de preceito cominat\u00f3rio de obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, cumulada com perdas e danos, em face de HOUSTER DO BRASIL LTDA e BANCO ITA\u00da S.A. Relatou ter recebido boleto banc\u00e1rio encaminhado pelo Banco Ita\u00fa, no qual n\u00e3o havia indicativo sobre a origem do d\u00e9bito, tendo como cedente a primeira requerida. Apesar de ter realizado uma s\u00e9rie de neg\u00f3cios com a primeira r\u00e9, este boleto n\u00e3o reflete nenhuma negocia\u00e7\u00e3o entre as partes. Ponderou que o cr\u00e9dito cobrado \u00e9 il\u00edquido e inexig\u00edvel, n\u00e3o sendo pass\u00edvel de protesto e nem de cobran\u00e7a por execu\u00e7\u00e3o. Destacou que a segunda requerida \u00e9 parte ileg\u00edtima para cobrar e receber o pagamento, eis que n\u00e3o houve qualquer comunica\u00e7\u00e3o de cess\u00e3o do cr\u00e9dito. Pleiteou em tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o do protesto, com impedimento a qualquer outro, e no m\u00e9rito, a par da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s em perdas e danos. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 134.500,00. Juntou documentos.Foi deferida em parte a tutela, apenas para susta\u00e7\u00e3o do protesto mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 72), decis\u00e3o objeto de agravo quanto \u00e0 exig\u00eancia da cau\u00e7\u00e3o, mas recurso ao qual negado provimento (fl. 375 e ss.). Houve pedido de emenda da inicial (fls. 83\/87), recebida para estender os efeitos da liminar concedida a outros t\u00edtulos, tamb\u00e9m mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 125).Seguiram sucessivos pedidos de extens\u00e3o da liminar para outros t\u00edtulos.O Banco Ita\u00fa contestou o feito (fls. 208\/212). Alegou preliminarmente a sua ilegitimidade passiva, na medida em que recebeu o t\u00edtulo por endosso-mandato. No m\u00e9rito, bateu-se pela improced\u00eancia. Juntou documentos.A r\u00e9 Houster tamb\u00e9m contestou (fls. 232\/262). Preliminarmente alegou a falta de interesse de agir da autora, na medida em que assinou o recibo de entrega das mercadorias, se obrigando ao pagamento do t\u00edtulo. No mais, quanto ao m\u00e9rito, afirmou a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o comercial entre as partes e exigibilidade do valor cobrado. Pleiteou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e condena\u00e7\u00e3o da autora em litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Juntou documentos.Considerando o n\u00e3o provimento ao agravo interposto da decis\u00e3o liminar, a autora foi intimada a prestar cau\u00e7\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida, e a r\u00e9 Houster intimada a distribuir a reconven\u00e7\u00e3o (fl. 372).A autora apresentou r\u00e9plicas (fls. 426\/434 e 435\/450).R\u00e9us cientificados dos documentos juntados com a r\u00e9plica e as partes disseram sobre provas (fls. 465\/466, 467\/487 e 488\/489).Sobreveio senten\u00e7a extinguindo parcialmente o feito, em rela\u00e7\u00e3o ao Banco It\u00e1u S.A, por ilegitimidade, por ter recebido os t\u00edtulos por endosso mandato. Na mesma decis\u00e3o revogou-se a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e remeteu-se a autora \u00e0s vias pr\u00f3prias para os pedidos de emenda posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o (fls. 492\/497).Em cumprimento ao determinado na senten\u00e7a, foi certificada a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o e a sua n\u00e3o distribui\u00e7\u00e3o; certificado que os dez t\u00edtulos que tiveram a susta\u00e7\u00e3o do protesto nestes autos constam como objeto da execu\u00e7\u00e3o em apenso, a qual inclui outros tr\u00eas t\u00edtulos; e certificado que o objeto da reconven\u00e7\u00e3o inclui a totalidade dos t\u00edtulos da execu\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de outros (fls. 498). Na peti\u00e7\u00e3o de fl. 501 o patrono do Banco Ita\u00fa requereu cumprimento de senten\u00e7a.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado em 23\/10\/2015 (fls. 503) e certificado que em 25\/02\/2016 foi deferido o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da autora, sob n\u00ba 1003324-71.2016 (fl. 504). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Deixo de receber a reconven\u00e7\u00e3o tendo em vista que a r\u00e9 n\u00e3o procedeu \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, tal como determinado na decis\u00e3o de fl. 372 e conforme certificado na fl. 498. Sobre a alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir, h\u00e1 de se recha\u00e7a-la, haja vista a alega\u00e7\u00e3o, na inicial, de inexist\u00eancia do d\u00e9bito. A verifica\u00e7\u00e3o disto, evidentemente, concerne ao m\u00e9rito. Quanto a este o feito comporta julgamento antecipado, porque desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, de maneira que se passa a decidir diretamente o pedido nos termos do artigo 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.A senten\u00e7a de fls. 492\/498 j\u00e1 havia apontado ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora na propositura da a\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria inicial, ap\u00f3s afirmar categoricamente desconhecer as transa\u00e7\u00f5es o comerciais que teriam originado os t\u00edtulos levados a protesto, ma\u00eds \u00e0 frente alega ser a autora credora da r\u00e9, por produtos a ela vendidos e cujos reparos em garantia custeou, bem como por verbas de propaganda. Contudo, tais valores n\u00e3o constam de t\u00edtulo algum, n\u00e3o gozam de certeza, liquidez e exigibilidade, de molde que absolutamente descabida a pretens\u00e3o de compensa\u00e7\u00e3o.A par disso, a r\u00e9 Houster trouxe comprova\u00e7\u00e3o suficiente da entrega das mercadorias que originaram os t\u00edtulos protestados. Na verdade as transa\u00e7\u00f5es eram de pleno conhecimento da autora, que se utilizou do processo para conseguir indevidamente a susta\u00e7\u00e3o destes protesto, alterando a verdade dos fatos, conduta prevista no art. 80, II, do Estatuto Processual Civil.Pela m\u00e1-f\u00e9 arcar\u00e1 a autora com multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido.Considerando que o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da autora foi homologado nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, dever\u00e1 o patrono do banco requerido habilitar seu cr\u00e9dito naqueles autos em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:DIREITO EMPRESARIAL. RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL. APROVA\u00c7\u00c3O DO PLANO. NOVA\u00c7\u00c3O. EXECU\u00c7\u00d5ES INDIVIDUAIS AJUIZADAS CONTRA A RECUPERANDA. EXTIN\u00c7\u00c3O.1. A nova\u00e7\u00e3o resultante da concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial ap\u00f3s aprovado o plano em assembleia \u00e9 sui generis , e as execu\u00e7\u00f5es individuais ajuizadas contra a pr\u00f3pria devedora devem ser extintas, e n\u00e3o apenas suspensas.2. Isso porque, caso haja inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida por ocasi\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do plano, abrem-se tr\u00eas possibilidades: (a) se o inadimplemento ocorrer durante os 2 (dois) anos a que se refere o caput do art. 61 da Lei n. 11.101\/2005, o juiz deve convolar a recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia; (b) se o descumprimento ocorrer depois de escoado o prazo de 2 (dois) anos, qualquer credor poder\u00e1 pedir a execu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica assumida no plano de recupera\u00e7\u00e3o; ou (c) requerer a fal\u00eancia com base no art. 94 da Lei.3. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de a execu\u00e7\u00e3o individual de cr\u00e9dito constante no plano de recupera\u00e7\u00e3o - antes suspensa - prosseguir no ju\u00edzo comum, mesmo que haja inadimplemento posterior, porquanto, nessa hip\u00f3tese, se executa a obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica constante no novo t\u00edtulo judicial ou a fal\u00eancia \u00e9 decretada, caso em que o credor, igualmente, dever\u00e1 habilitar seu cr\u00e9dito no ju\u00edzo universal.4. Recurso especial provido (REsp n. 1272697\/DF.Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 18\/06\/2015).Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando a autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9, a pagar uma multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido, arcando com as custas e honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes em 20% do valor da causa, corrigido. JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o movida pelo patrono do banco requerido nestes autos, tendo em vista a aprova\u00e7\u00e3o do plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, que implicou em nova\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei 11.101\/2005, devendo o seu cr\u00e9dito ser habilitado naqueles autos.Sucumbente a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da primeira requerida que fixo em 10% sobre o valor da causa.Promova a serventia o desapensamento destes autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1008911-11.2015.8.26.0114 e 1004652702015.8.26.0114 em apenso, trasladando-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o para aqueles autos.P.R.I.C.Campinas, 22 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003618-60.2015.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\n                                          Vistos.\nECCO  DO  BRASIL,  INFORM\u00c1TICA  E  ELETR\u00d4NICOS  LTDA  ingressou  \ncom  a\u00e7\u00e3o  de  preceito  cominat\u00f3rio  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  n\u00e3o  fazer,  pelo  rito  ordin\u00e1rio,  com  \npedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  cumulada  com  perdas  e  danos,  em  face  de  HOUSTER  DO  \nBRASIL  LTDA  e  BANCO  ITA\u00da  S.A.  Relatou  ter  recebido  boleto  banc\u00e1rio  encaminhado  \npelo  Banco  Ita\u00fa,  no  qual  n\u00e3o  havia  indicativo  sobre  a  origem  do  d\u00e9bito,  tendo  como  \ncedente  a  primeira  requerida.  Apesar  de  ter  realizado  uma  s\u00e9rie  de  neg\u00f3cios  com  a  primeira  \nr\u00e9,  este  boleto  n\u00e3o  reflete  nenhuma  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes.  Ponderou  que  o  cr\u00e9dito  \ncobrado  \u00e9  il\u00edquido  e  inexig\u00edvel,  n\u00e3o  sendo  pass\u00edvel  de  protesto  e  nem  de  cobran\u00e7a  por  \nexecu\u00e7\u00e3o.  Destacou  que  a  segunda  requerida   \u00e9  parte  ileg\u00edtima   para  cobrar  e  receber  o  \npagamento,  eis  que  n\u00e3o  houve  qualquer  comunica\u00e7\u00e3o  de  cess\u00e3o  do  cr\u00e9dito.  Pleiteou  em  \ntutela  antecipada  a  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto,  com  impedimento  a  qualquer  outro,  e  no  m\u00e9rito,  a  \npar  da  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade,  a  condena\u00e7\u00e3o  das  r\u00e9s  em  perdas  e  danos.  Deu  \u00e0  causa  \no  valor  de  R$  134.500,00.  Juntou  documentos.\nFoi  deferida  em  parte  a  tutela,  apenas  para  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  mediante  \ncau\u00e7\u00e3o  (fl.  72),  decis\u00e3o  objeto  de  agravo  quanto  \u00e0  exig\u00eancia  da  cau\u00e7\u00e3o,  mas  recurso  ao  qual  \nnegado  provimento  (fl.  375  e  ss.).  \nHouve  pedido  de  emenda  da  inicial  (fls.  83\/87),  recebida  para  estender  os  \nefeitos  da  liminar  concedida  a  outros  t\u00edtulos,  tamb\u00e9m  mediante  cau\u00e7\u00e3o  (fl.  125).\nSeguiram  sucessivos  pedidos  de  extens\u00e3o  da  liminar  para  outros  t\u00edtulos.\nO  Banco  Ita\u00fa  contestou  o  feito  (fls.  208\/212).  Alegou  preliminarmente  a  sua  \nilegitimidade  passiva,  na  medida  em  que  recebeu  o  t\u00edtulo  por  endosso-mandato.  No  m\u00e9rito,  \nbateu-se  pela  improced\u00eancia.  Juntou  documentos.\nA  r\u00e9  Houster  tamb\u00e9m  contestou  (fls.  232\/262).  Preliminarmente  alegou  a  \nfalta  de  interesse  de  agir  da  autora,  na  medida  em  que   assinou  o  recibo  de  entrega  das  \nmercadorias,  se  obrigando  ao  pagamento  do  t\u00edtulo.  No  mais,  quanto  ao  m\u00e9rito,  afirmou  a  \nexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  comercial  entre  as  partes  e  exigibilidade  do  valor  cobrado.  Pleiteou  \npela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  em  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  Juntou  \ndocumentos. Considerando o  n\u00e3o  provimento  ao  agravo  interposto  da  decis\u00e3o  liminar,  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CF1A47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 508\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003618-60.2015.8.26.0114 - lauda  2\nautora\n foi  intimada  a  prestar  cau\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida,  e  a  r\u00e9  Houster  \nintimada  a  distribuir  a  reconven\u00e7\u00e3o  (fl.  372).\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica s (fls.  426\/ 434 e  435\/ 450).\nR\u00e9us  cientificados  dos  documentos  juntados  com  a  r\u00e9plica  e  as  partes  \ndisseram  sobre  provas   (fls.  465\/466,  467\/487  e  488\/489).\nSobreveio  senten\u00e7a  extinguindo  parcialmente  o  feito,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Banco  \nIt\u00e1u  S.A,  por  ilegitimidade,  por  ter  recebido  os  t\u00edtulos  por  endosso  mandato.  Na  mesma  \ndecis\u00e3o  revogou-se  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  e  remeteu-se  a  autora  \u00e0s  vias  pr\u00f3prias  para  os  \npedidos  de  emenda  posteriores  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  492\/497).\nEm  cumprimento  ao  determinado  na  senten\u00e7a,  foi  certificada  a \ntempestividade  da  reconven\u00e7\u00e3o  e  a  sua  n\u00e3o  distribui\u00e7\u00e3o;  certificado  que  os  dez  t\u00edtulos  que  \ntiveram  a  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  nestes  autos  constam  como  objeto  da  execu\u00e7\u00e3o  em  apenso,  a  \nqual  inclui  outros  tr\u00eas  t\u00edtulos;  e  certificado  que  o  objeto  da  reconven\u00e7\u00e3o  inclui  a  totalidade  \ndos  t\u00edtulos  da  execu\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  outros  (fls.  498).  \nNa  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  501  o  patrono  do  Banco  Ita\u00fa  requereu  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a. Certificado o  tr\u00e2nsito  em  julgado  em  23\/10\/2015  (fls.  503)  e  certificado  que  \nem  25\/02\/2016  foi  deferido  o  processamento  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  da  autora,  sob  n\u00ba  \n1003324-71.2016  (fl.  504).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nDeixo  de  receber  a  reconven\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  procedeu  \u00e0  \ndistribui\u00e7\u00e3o,  tal  como  determinado  na  decis\u00e3o  de  fl.  372  e  conforme  certificado  na  fl.  498.  \nSobre  a  alega\u00e7\u00e3o  de  falta  de  interesse  de  agir,  h\u00e1  de  se  recha\u00e7a-la,  haja  vista  \na   alega\u00e7\u00e3o,  na  inicial,  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito.  A  verifica\u00e7\u00e3o  disto,  evidentemente,  \nconcerne  ao  m\u00e9rito.   \nQuanto  a  este  o  feito  comporta  julgamento  antecipado,  porque  desnecess\u00e1ria  \na  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  de  maneira  que  se  passa  a  decidir  diretamente  o  pedido   nos  \ntermos  do  artigo  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  senten\u00e7a  de  fls.  492\/498  j\u00e1  havia  apontado  ind\u00edcios  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  \nda  autora  na  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.\nA  pr\u00f3pria  inicial,  ap\u00f3s  afirmar  categoricamente  desconhecer  as  transa\u00e7\u00f5es  o  \ncomerciais  que  teriam  originado  os  t\u00edtulos  levados  a  protesto,  ma\u00eds  \u00e0  frente  alega  ser  a  \nautora  credora  da  r\u00e9,  por  produtos  a  ela  vendidos  e  cujos  reparos  em  garantia  custeou,  bem  \ncomo  por  verbas  de  propaganda.  \nContudo,  tais  valores  n\u00e3o  constam  de  t\u00edtulo  algum,  n\u00e3o  gozam  de  certeza,  \nliquidez  e  exigibilidade,  de  molde  que  absolutamente  descabida  a  pretens\u00e3o  de  \ncompensa\u00e7\u00e3o. A par  disso,  a  r\u00e9  Houster  trouxe  comprova\u00e7\u00e3o  suficiente  da  entrega  das  \nmercadorias  que  originaram  os  t\u00edtulos  protestados.  \nN a verdade  as  transa\u00e7\u00f5es  eram  de  pleno  conhecimento  da  autora ,  que  se  \nutilizo u do  processo  para  conseguir  indevidamente  a  susta\u00e7\u00e3o  destes  protesto,  alterando  a  \nverdade  dos  fatos,  conduta  prevista  no  art.  80,  II , do  Estatuto  Processual  Civil.\nPela  m\u00e1-f\u00e9  arcar\u00e1  a  autora  com  multa  no  valor  de  10 % sobre  o  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CF1A47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 509\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003618-60.2015.8.26.0114 - lauda  3\ncausa\n, corrigido.\nConsiderando  que  o  Plano  de  Recupera\u00e7\u00e3o  Judicial  da  autora  foi  \nhomologado  nos  autos  n\u00ba  10033.24-71.2016.8.26.0114,   dever\u00e1  o   patrono   do   banco  \nrequerido  habilitar  seu  cr\u00e9dito  naqueles  autos  em  conson\u00e2ncia  com  a  jurisprud\u00eancia  do  E.  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\nDIREITO  EMPRESARIAL.  RECUPERA\u00c7\u00c3O  JUDICIAL.  APROVA\u00c7\u00c3O  \nDO  PLANO.  NOVA\u00c7\u00c3O.  EXECU\u00c7\u00d5ES  INDIVIDUAIS  AJUIZADAS  CONTRA  A  \nRECUPERANDA.  EXTIN\u00c7\u00c3O.\n1.  A  nova\u00e7\u00e3o  resultante  da  concess\u00e3o  da  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  ap\u00f3s  aprovado  o  plano  \nem  assembleia  \u00e9  sui  generis  ,  e  as  execu\u00e7\u00f5es  individuais  ajuizadas  contra  a  pr\u00f3pria  \ndevedora  devem  ser  extintas,  e  n\u00e3o  apenas  suspensas.\n2.  Isso  porque,  caso  haja  inadimplemento  da  obriga\u00e7\u00e3o  assumida  por  ocasi\u00e3o  da  aprova\u00e7\u00e3o  \ndo  plano,  abrem-se  tr\u00eas  possibilidades:  (a)  se  o  inadimplemento  ocorrer  durante  os  2  (dois)  \nanos  a  que  se  refere  o  caput  do  art.  61  da  Lei  n.  11.101\/2005,  o  juiz  deve  convolar  a  \nrecupera\u00e7\u00e3o  em  fal\u00eancia;  (b)  se  o  descumprimento  ocorrer  depois  de  escoado  o  prazo  de  2  \n(dois)  anos,  qualquer  credor  poder\u00e1  pedir  a  execu\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  assumida  no  plano  de  \nrecupera\u00e7\u00e3o;  ou  (c)  requerer  a  fal\u00eancia  com  base  no  art.  94  da  Lei.\n3.  Com  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  possibilidade  de  a  execu\u00e7\u00e3o  individual  de  cr\u00e9dito  constante  no  plano  \nde  recupera\u00e7\u00e3o  -  antes  suspensa  -  prosseguir  no  ju\u00edzo  comum,  mesmo  que  haja  \ninadimplemento  posterior,  porquanto,  nessa  hip\u00f3tese,  se  executa  a obriga\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica  \nconstante  no  novo  t\u00edtulo  judicial  ou  a  fal\u00eancia  \u00e9  decretada,  caso  em  que  o  credor,  \nigualmente,  dever\u00e1  habilitar  seu  cr\u00e9dito  no  ju\u00edzo  universal.\n4.  Recurso  especial  provido  (REsp  n.  1272697\/DF.Rel.  Min.  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  j.  \n18\/06\/2015).\nDiante de  todo  o  exposto ,  JULGO  IMPROCEDENTE  O  PEDIDO,  \nextinguindo  o  feito  co m resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito ,  com  fundamento  no  art.  48 7,  I ,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  condenando  a  autora   como  litigante  de  m\u00e1-f\u00e9,   a  pagar  uma  multa  no  valor  \nde  10 %  sobre  o  valor  da  causa ,  corrigido ,  arcando  com  as  custas  e  honor\u00e1rios  do  patrono  \nda  r\u00e9,  estes  em  20%  do  valor  da  causa,  corrigido.  \nJULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  movida  pelo  patrono  do  banco  requerido  \nnestes  autos,  tendo  em  vista   a  aprova\u00e7\u00e3o   do  plano  de  recupera\u00e7\u00e3o  judicial   nos  autos  n\u00ba  \n10033.24-71.2016.8.26.0114,  que  implicou  em  nova\u00e7\u00e3o,  nos  termos  da  Lei  11.101\/2005,  \ndevendo  o  seu  cr\u00e9dito  ser  habilitado  naqueles  autos.\nSucumbente  a  autora  arcar\u00e1  com  as  custas  e  honor\u00e1rios   advocat\u00edcios  do  \npatrono  da  primeira  requerida  que  fixo   em  10%  sobre  o  valor  da  causa.\nPromova  a  serventia  o   desapensamento  destes  autos  da  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1008911-11.2015.8.26.0114  e  1004652702015.8.26.0114  em  apenso,  trasla dando-se  c\u00f3pia  \ndesta  decis\u00e3o  para  aqueles  autos.\nP.R.I.C.\nCampinas , 22  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CF1A47. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 510"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 22\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 1516\/1536","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos. Considerando a certid\u00e3o de fls. 504, dando a not\u00edcia de deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda, nos termos do art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101, de 9\/2\/2005, suspendo o curso da presente execu\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia ao exequente. Ap\u00f3s, abra-se vista dos autos \u00e0 Digna Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Campinas, 03 de mar\u00e7o de 2016. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP), Carlos Eduardo Zulzke de Tella (OAB 156754\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos. Considerando a certid\u00e3o de fls. 504, dando a not\u00edcia de deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda, nos termos do art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101, de 9\/2\/2005, suspendo o curso da presente execu\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia ao exequente. Ap\u00f3s, abra-se vista dos autos \u00e0 Digna Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Campinas, 03 de mar\u00e7o de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003618-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nVistos.\nC onsiderando   a   certid\u00e3o   de   fls.   504,   dando   a   not\u00edcia   de   deferimento  \ndo   processamento   da   recupera\u00e7\u00e3o   judicial   da   empresa   Ecco   do   Brasil   Inform\u00e1tica  \ne   Eletr\u00f4nicos   Ltda,   nos   termos   do   art.   6\u00ba,   da   Lei   n\u00ba   11.101,   de   9\/2\/2005,   suspendo  \no   curso   da   presente   execu\u00e7\u00e3o.  \nD\u00ea-se   ci\u00eancia   ao   exequente.    \nAp\u00f3s,  abra-se  vista  dos  autos  \u00e0  Digna  Representante  do  Minist\u00e9rio  \nP\u00fablico.  \nIntime-se.\nCampinas , 03  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 1086EED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 07\/03\/2016 \u00e0s 18:05 . fls. 505"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1008911-11.2015.8.26.0114 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Obriga\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70222822-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/10\/2015 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982 P\u00e1gina: 1609\/1660","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2015 Teor do ato: Vistos etc. ECCO DO BRASIL INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA. move a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, contra HOUTER DO BRASIL LTDA. e BANCO ITA\u00da S\/A., visando a susta\u00e7\u00e3o do protesto de t\u00edtulo (n\u00ba. 68640), no valor de R$ 134.500,00 com o reconhecimento da respectiva inexigibilidade, bem como o ressarcimento das perdas e danos. Houve pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional (fls. 1\/22). A antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi concedida, mediante cau\u00e7\u00e3o (fls. 72). A inicial foi aditada para a inclus\u00e3o de diversos outros t\u00edtulos (fls. 83\/87). O aditamento foi recebido, estendendo-se os efeitos da primitiva concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 125). Nova emenda \u00e0 inicial foi apresentada para que se alcan\u00e7assem outros t\u00edtulos (fls. 126\/127). Outra ainda, tamb\u00e9m visando a amplia\u00e7\u00e3o do alcance, foi encartada a fls. 134\/135. Houve a extens\u00e3o da tutela ao pedido de fls. 134\/135 (fls. 138). Sobreveio novo aditamento a fls. 150\/151. O Banco apresentou resposta alegando, preliminarmente, a ilegitimidade passiva, por se tratar de mero mandat\u00e1rio. No tocante ao m\u00e9rito aduziu, em suma, que: a) a autora n\u00e3o apontou qualquer il\u00edcito; b) n\u00e3o tem legitimidade para cancelar o protesto; c) n\u00e3o houve dano moral ou material indeniz\u00e1vel. Pleiteou, ao final, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido (fls. 208\/212). Novo aditamento a fls. 228\/229. A Houter apresentou resposta aduzindo, preliminarmente, a falta de interesse de agir. No m\u00e9rito alegou, em resumo, que: a) a autora n\u00e3o tem o direito invocado na inicial; b) sem embargo do alegado defeito nas mercadorias, n\u00e3o h\u00e1 uma nota fiscal de devolu\u00e7\u00e3o; c) a comiss\u00e3o por publicidade n\u00e3o tem como ser compensada, porque a demandante n\u00e3o pagou pelas mercadorias adquiridas; d) a recep\u00e7\u00e3o das mercadorias est\u00e1 devidamente comprovada pelos recebimentos nos canhotos das notas fiscais. Teceu considera\u00e7\u00f5es sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pretendida. Disse que autora litiga com m\u00e1-f\u00e9.Requereu, ao fim, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido da autora (fls. 232\/262). Novos pedidos de extens\u00e3o foram feitos a fls. 359\/369, 362\/363, 368\/369. As r\u00e9plicas foram encartadas a fls. 426\/434 e 435\/450. A autora ofereceu novos documentos a fls. 451\/460, seguindo-se manifesta\u00e7\u00e3o da Houter (fls. 457\/487). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. I. Pedidos de emendas posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Pelo princ\u00edpio da estabiliza\u00e7\u00e3o da lide, todos os pedidos de aditamento, posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser deduzidos em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, n\u00e3o ser\u00e3o processados nestes autos (art. 264 do CPC). A sucess\u00e3o de pedidos gera tumulto que vem emperrando a marcha do processo. II. A antecipa\u00e7\u00e3o parcial da tutela jurisdicional. Pelo que deflui dos autos, houve efetivamente as entregas das mercadorias, a quantidade devolvida foi m\u00ednima e j\u00e1 contornada pela r\u00e9 Houter. Al\u00e9m disso, a publicidade era de apenas 3% sobre o valor, de modo que o desequil\u00edbrio entre as contas \u00e9 enorme, com um cr\u00e9dito substancialmente superior da r\u00e9 Houter. De mais a mais, a demandante desencadeou dezenas de processos contra alguns dos seus fornecedores neste F\u00f3rum da Comarca de Caminas, como se constata pelo simples exame do sistema SAJ. Com efeito, o procedimento da autora, agora constatado, afasta totalmente o concurso do fumus boni juris, para que se concedesse liminar em susta\u00e7\u00f5es de protestos, cujos requisitos s\u00e3o mais t\u00eanues do que para a concess\u00e3o da tutela jurisdicional. No caso vertente a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o (art. 273 do CPC), foi atropelada pelas evid\u00eancias dos autos, j\u00e1 h\u00e1 consider\u00e1veis, por ora, ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 por parte da Ecco. Diante desse quadro, REVOGO as antecipa\u00e7\u00f5es parciais da tutela, liberando os protestos dos t\u00edtulos. Expe\u00e7am-se os \u00f3f\u00edcios. III. A extin\u00e7\u00e3o parcial do processo relativamente ao Banco endossat\u00e1rio. O banco recebeu os t\u00edtulos por mero endosso mandato, no qual n\u00e3o h\u00e1 a transfer\u00eancia do cr\u00e9dito, mas mero contrato de cobran\u00e7a, e n\u00e3o h\u00e1 sequer alega\u00e7\u00e3o de excesso de mandato. Com efeito, o processo deve ser parcialmente extinto, relativamente ao Banco, por ilegitimidade passiva. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, nessa diretriz, j\u00e1 decidiu que: \"EMENTA PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL NOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O NO RECURSO ESPECIAL. DUPLICATA. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE T\u00cdTULO. PROTESTO INDEVIDO. LEGITIMIDADE PASSIVA. 1. Nos termos da jurisprud\u00eancia do STJ, o banco, em endosso- mandato, s\u00f3 responde pelo protesto indevido quando exorbitar os poderes ou em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Precedentes. (...)\" AgRg nos EDcl no REsp n. 1083711-SP, Relatora Ministra Isabel Gallotti, Quarta Turma, vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, j. 04\/11\/2014. Diante desse quadro, JULGO PARCIALMENTE EXTINTO o processo, sem a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, relativamente ao ITA\u00da UNIBANCO S\/A, ex vi do art. 267, inc. VI, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais respectivas, bem como nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), que ser\u00e3o atualizados a partir desta senten\u00e7a, observando as diretrizes do art. 20, \u00a7 4\u00ba. c.c. \u00a7 3\u00ba, al\u00edneas a, b e c, do C\u00f3digo de Processo Civil III. A Reconven\u00e7\u00e3o. Certifique-se sobre a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o (fls. 353\/358) distribuindo-se e registrando-se. Ap\u00f3s, se em termos, a reconvinte dever\u00e1 aditar o pedido de reconven\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe valor, e recolher as custas respectivas (1% do valor da reconven\u00e7\u00e3o, ar. 4\u00ba, inc. I, da Lei Estadual n. 11.608, de 29 de dezembro de 2003). A seguir, voltem-me conclusos. IV. A execu\u00e7\u00e3o distribu\u00edda com base em conex\u00e3o (Proc. 1004652-70.2015). A Serventia dever\u00e1 certificar se h\u00e1 correspond\u00eancia, total ou parcial, especificando-se, entre o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o, na reconven\u00e7\u00e3o e o estampado na execu\u00e7\u00e3o apensada. Ap\u00f3s, cls. * * * Para se evitar contratempos, fica desde logo consignado que esta senten\u00e7a n\u00e3o poder\u00e1 ser alterada por meio de simples embargos declarat\u00f3rios. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o permitem o reexame de aspectos da decis\u00e3o, para alterar o resultado final do julgamento: \"\u00c9 incab\u00edvel nos embargos declarat\u00f3rios, rever a decis\u00e3o anterior, reexaminando ponto sobre o qual j\u00e1 houve pronunciamento, com invers\u00e3o, em conseq\u00fc\u00eancia do resultado final. Nesse caso, h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o substancial do julgado, o que foge ao disposto no art. 535 e incisos do CPC. Recurso Especial conhecido em parte e assim provido\". Rel. Min. NILSON NAVES, 3\u00aa Turma, Resp 9.223-SP, v.u., RSTJ 30\/412. Na mesma diretriz, j\u00e1 se decidiu, quanto \u00e0 inviabilidade de se substituir, no \u00e2mbito dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma decis\u00e3o por outra: \"EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS APELO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O PRETENS\u00c3O SUBSTITUTIVA. N\u00e3o pode se recebido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o.\" EDcl no AgRg no Agravo de Instrumento n\u00ba. 782.114 SP Rel. Min. HUMBERTO GOMES DE BARROS 3\u00aa Turma v.u. j. 07\/12\/2006. P. R. I. C. Campinas, 30 de setembro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel ASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - + Valor Singelo do Preparo = R$ 100,00; Valor Corrigido do Preparo = R$ 106,25,correspondentes a 5 UFESP'S; Porte de Remessa e Retorno dos Autos ao Tribunal = R$ 0,00 referentes a 0 volume(s) (R$ 32,70 por volume de autos) - (Base de C\u00e1lculo: 5.000,00) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP), Carlos Eduardo Zulzke de Tella (OAB 156754\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos etc. ECCO DO BRASIL INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA. move a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, contra HOUTER DO BRASIL LTDA. e BANCO ITA\u00da S\/A., visando a susta\u00e7\u00e3o do protesto de t\u00edtulo (n\u00ba. 68640), no valor de R$ 134.500,00 com o reconhecimento da respectiva inexigibilidade, bem como o ressarcimento das perdas e danos. Houve pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional (fls. 1\/22). A antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi concedida, mediante cau\u00e7\u00e3o (fls. 72). A inicial foi aditada para a inclus\u00e3o de diversos outros t\u00edtulos (fls. 83\/87). O aditamento foi recebido, estendendo-se os efeitos da primitiva concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 125). Nova emenda \u00e0 inicial foi apresentada para que se alcan\u00e7assem outros t\u00edtulos (fls. 126\/127). Outra ainda, tamb\u00e9m visando a amplia\u00e7\u00e3o do alcance, foi encartada a fls. 134\/135. Houve a extens\u00e3o da tutela ao pedido de fls. 134\/135 (fls. 138). Sobreveio novo aditamento a fls. 150\/151. O Banco apresentou resposta alegando, preliminarmente, a ilegitimidade passiva, por se tratar de mero mandat\u00e1rio. No tocante ao m\u00e9rito aduziu, em suma, que: a) a autora n\u00e3o apontou qualquer il\u00edcito; b) n\u00e3o tem legitimidade para cancelar o protesto; c) n\u00e3o houve dano moral ou material indeniz\u00e1vel. Pleiteou, ao final, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido (fls. 208\/212). Novo aditamento a fls. 228\/229. A Houter apresentou resposta aduzindo, preliminarmente, a falta de interesse de agir. No m\u00e9rito alegou, em resumo, que: a) a autora n\u00e3o tem o direito invocado na inicial; b) sem embargo do alegado defeito nas mercadorias, n\u00e3o h\u00e1 uma nota fiscal de devolu\u00e7\u00e3o; c) a comiss\u00e3o por publicidade n\u00e3o tem como ser compensada, porque a demandante n\u00e3o pagou pelas mercadorias adquiridas; d) a recep\u00e7\u00e3o das mercadorias est\u00e1 devidamente comprovada pelos recebimentos nos canhotos das notas fiscais. Teceu considera\u00e7\u00f5es sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pretendida. Disse que autora litiga com m\u00e1-f\u00e9.Requereu, ao fim, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido da autora (fls. 232\/262). Novos pedidos de extens\u00e3o foram feitos a fls. 359\/369, 362\/363, 368\/369. As r\u00e9plicas foram encartadas a fls. 426\/434 e 435\/450. A autora ofereceu novos documentos a fls. 451\/460, seguindo-se manifesta\u00e7\u00e3o da Houter (fls. 457\/487). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. I. Pedidos de emendas posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Pelo princ\u00edpio da estabiliza\u00e7\u00e3o da lide, todos os pedidos de aditamento, posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser deduzidos em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, n\u00e3o ser\u00e3o processados nestes autos (art. 264 do CPC). A sucess\u00e3o de pedidos gera tumulto que vem emperrando a marcha do processo. II. A antecipa\u00e7\u00e3o parcial da tutela jurisdicional. Pelo que deflui dos autos, houve efetivamente as entregas das mercadorias, a quantidade devolvida foi m\u00ednima e j\u00e1 contornada pela r\u00e9 Houter. Al\u00e9m disso, a publicidade era de apenas 3% sobre o valor, de modo que o desequil\u00edbrio entre as contas \u00e9 enorme, com um cr\u00e9dito substancialmente superior da r\u00e9 Houter. De mais a mais, a demandante desencadeou dezenas de processos contra alguns dos seus fornecedores neste F\u00f3rum da Comarca de Caminas, como se constata pelo simples exame do sistema SAJ. Com efeito, o procedimento da autora, agora constatado, afasta totalmente o concurso do fumus boni juris, para que se concedesse liminar em susta\u00e7\u00f5es de protestos, cujos requisitos s\u00e3o mais t\u00eanues do que para a concess\u00e3o da tutela jurisdicional. No caso vertente a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o (art. 273 do CPC), foi atropelada pelas evid\u00eancias dos autos, j\u00e1 h\u00e1 consider\u00e1veis, por ora, ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 por parte da Ecco. Diante desse quadro, REVOGO as antecipa\u00e7\u00f5es parciais da tutela, liberando os protestos dos t\u00edtulos. Expe\u00e7am-se os \u00f3f\u00edcios. III. A extin\u00e7\u00e3o parcial do processo relativamente ao Banco endossat\u00e1rio. O banco recebeu os t\u00edtulos por mero endosso mandato, no qual n\u00e3o h\u00e1 a transfer\u00eancia do cr\u00e9dito, mas mero contrato de cobran\u00e7a, e n\u00e3o h\u00e1 sequer alega\u00e7\u00e3o de excesso de mandato. Com efeito, o processo deve ser parcialmente extinto, relativamente ao Banco, por ilegitimidade passiva. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, nessa diretriz, j\u00e1 decidiu que: \"EMENTA PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL NOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O NO RECURSO ESPECIAL. DUPLICATA. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE T\u00cdTULO. PROTESTO INDEVIDO. LEGITIMIDADE PASSIVA. 1. Nos termos da jurisprud\u00eancia do STJ, o banco, em endosso- mandato, s\u00f3 responde pelo protesto indevido quando exorbitar os poderes ou em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Precedentes. (...)\" AgRg nos EDcl no REsp n. 1083711-SP, Relatora Ministra Isabel Gallotti, Quarta Turma, vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, j. 04\/11\/2014. Diante desse quadro, JULGO PARCIALMENTE EXTINTO o processo, sem a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, relativamente ao ITA\u00da UNIBANCO S\/A, ex vi do art. 267, inc. VI, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais respectivas, bem como nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), que ser\u00e3o atualizados a partir desta senten\u00e7a, observando as diretrizes do art. 20, \u00a7 4\u00ba. c.c. \u00a7 3\u00ba, al\u00edneas a, b e c, do C\u00f3digo de Processo Civil III. A Reconven\u00e7\u00e3o. Certifique-se sobre a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o (fls. 353\/358) distribuindo-se e registrando-se. Ap\u00f3s, se em termos, a reconvinte dever\u00e1 aditar o pedido de reconven\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe valor, e recolher as custas respectivas (1% do valor da reconven\u00e7\u00e3o, ar. 4\u00ba, inc. I, da Lei Estadual n. 11.608, de 29 de dezembro de 2003). A seguir, voltem-me conclusos. IV. A execu\u00e7\u00e3o distribu\u00edda com base em conex\u00e3o (Proc. 1004652-70.2015). A Serventia dever\u00e1 certificar se h\u00e1 correspond\u00eancia, total ou parcial, especificando-se, entre o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o, na reconven\u00e7\u00e3o e o estampado na execu\u00e7\u00e3o apensada. Ap\u00f3s, cls. * * * Para se evitar contratempos, fica desde logo consignado que esta senten\u00e7a n\u00e3o poder\u00e1 ser alterada por meio de simples embargos declarat\u00f3rios. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o permitem o reexame de aspectos da decis\u00e3o, para alterar o resultado final do julgamento: \"\u00c9 incab\u00edvel nos embargos declarat\u00f3rios, rever a decis\u00e3o anterior, reexaminando ponto sobre o qual j\u00e1 houve pronunciamento, com invers\u00e3o, em conseq\u00fc\u00eancia do resultado final. Nesse caso, h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o substancial do julgado, o que foge ao disposto no art. 535 e incisos do CPC. Recurso Especial conhecido em parte e assim provido\". Rel. Min. NILSON NAVES, 3\u00aa Turma, Resp 9.223-SP, v.u., RSTJ 30\/412. Na mesma diretriz, j\u00e1 se decidiu, quanto \u00e0 inviabilidade de se substituir, no \u00e2mbito dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma decis\u00e3o por outra: \"EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS APELO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O PRETENS\u00c3O SUBSTITUTIVA. N\u00e3o pode se recebido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o.\" EDcl no AgRg no Agravo de Instrumento n\u00ba. 782.114 SP Rel. Min. HUMBERTO GOMES DE BARROS 3\u00aa Turma v.u. j. 07\/12\/2006. P. R. I. C. Campinas, 30 de setembro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel ASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - + Valor Singelo do Preparo = R$ 100,00; Valor Corrigido do Preparo = R$ 106,25,correspondentes a 5 UFESP'S; Porte de Remessa e Retorno dos Autos ao Tribunal = R$ 0,00 referentes a 0 volume(s) (R$ 32,70 por volume de autos) - (Base de C\u00e1lculo: 5.000,00)","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n1SENTEN\u00c7A   220\n1003618-60.2015.8.26.0114  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :\nEcco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido :\nHouter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz  de  Direito  Carlos  Ortiz  Gomes  \u2013  Titular  da  9\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas\n( s e nte n\u00e7a  p ara  fin s d e r e g is tr o )\nV is to s e tc .\nE C CO  D O  B R ASIL  IN FO RM \u00c1TIC A E  E LE TR \u00d4 NIC O S \nL T D A.  m ove  a \u00e7\u00e3 o o rd in \u00e1ria ,  c o ntr a  H O UTE R  D O  B RA SIL  L T D A.  e  \nB AN CO  IT A \u00da S \/A .,  v is a ndo  a  s u sta \u00e7\u00e3 o d o p ro te sto  d e t\u00edt u lo  (n \u00ba. \n6 86 40),  no  va lo r  de  R $  134.5 00 ,0 0   co m  o  re co n hecim ento   da  \nr e sp e ctiv a  in e xig ib ilid ade ,  b em  c o m o o  r e ssa rc im en to  d as p e rd a s e  \nd a nos.  H ouve  p edid o d e a nte cip a\u00e7\u00e3 o d a tu te la  ju ris d ic io n al  (fls . \n1 \/2 2).\nA  an te cip a \u00e7\u00e3 o   da   tu te la   fo i  co n ce d id a ,  media nte  \nc a u\u00e7\u00e3 o ( fls .  7 2).\nA  in ic ia l  fo i  a d it a da p ara  a  in clu s\u00e3 o  d e  d iv e rs o s o u tr o s \nt \u00edtu lo s (fls .  8 3 \/8 7 ).  O  a dit a m ento  fo i  re ce bid o,  e ste nd end o-s e  o s \ne fe it o s d a  p rim it iv a  c o nce ss \u00e3 o d a a nte cip a\u00e7\u00e3 o d a tu te la  ( fls . 1 2 5).\nN ova  e m end a \u00e0  in ic ia l  fo i  a p re se nta da  p a ra  q ue  se  \na lc a n \u00e7a sse m  ou tr o s  t\u00edtu lo s  (fls .  12 6\/1 27).  O utr a   ain d a,  ta m b\u00e9m  \nv is a n do a  a m plia \u00e7\u00e3 o d o a lc a nce ,  fo i  e n ca rta d a a  fls .  1 34 \/1 3 5.\nH ouve  a  e xte n s\u00e3 o  d a  tu te la  a o p edid o d e fls .  1 34\/1 35  \n( fls . 1 3 8).\nSobre ve io  n ovo  a dit a m ento  a  fls . 1 50\/1 51 .\nO   Banco   ap re se nto u  re sp osta   ale gan do, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 492\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n2\np\nre li m in arm ente ,  a  ile g it im id ade   pa ssiv a ,  po r  se   tr a ta r  de  m ero  \nm and at\u00e1 rio .  N o  to ca nte   ao   m \u00e9rit o   aduziu ,  em  su m a,  qu e:  a)  a \na uto ra  n \u00e3o  a p onto u q ua lq u er  il\u00ed c it o ;  b )  n \u00e3o  te m  le git im id a de p ara  \nc a nce la r  o  pro te sto ;  c)  n\u00e3o  hou ve   dan o  mora l  ou  mate ria l \ni n de niz \u00e1 ve l.   P le it e ou, a o  fin al,  a  r e je i\u00e7 \u00e3 o  d o  p e did o ( fls . 2 08\/2 12 ).\nN ovo  a d it a m en to  a  f ls . 2 2 8\/2 29.\nA   Houte r  apre se n to u   re sp o sta   ad uzin do , \np re lim in arm en te ,  a  fa lt a  d e in te re sse  d e  a g ir .  N o m \u00e9rit o  a le g ou, e m  \nr e su m o,  q ue :  a )  a  a u to ra  n \u00e3o te m  o  d ir e it o  in vo ca d o n a in ic ia l;   b ) \ns e m  e m barg o d o a le g ado  d e fe it o  n as  m erc a doria s,  n \u00e3o h \u00e1 u m a \nn o ta  fis ca l  d e  d e vo lu \u00e7\u00e3 o;  c )  a  c o m is s\u00e3 o p or  p ub lic id a de n \u00e3o  te m  \nc o m o  se r  co m pensa da ,  porq ue  a  dem anda nte   n\u00e3 o  pago u  pela s \nm erc a do ria s  adqu ir id as;  d)  a  re ce p \u00e7\u00e3 o   da s  m erc a do ria s  est\u00e1  \nd e vid am ente   co m pro va da  pelo s  re ce bim en to s  no s  ca nh oto s  das \nn ota s fis ca is .  T ece u c o n sid era \u00e7\u00f5 e s s o bre  o  v a lo r  d a  in den iz a \u00e7\u00e3 o  \np re te ndid a.  D is se  q u e a uto ra  lit ig a  c o m  m \u00e1-f\u00e9 .R equ ere u,  a o fim ,  a  \nr e je i\u00e7 \u00e3 o  d o  p e did o d a a uto ra  ( fls .  2 32 \/2 6 2).\nN ovo s  pedid os  de   exte n s\u00e3 o   fo ra m   fe it o s  a  fls . \n3 59 \/3 6 9,  3 62 \/3 6 3,  3 68 \/3 6 9.\nA s  r\u00e9 plic a s  fo ra m   enca rta das  a  fls .  426\/4 34   e \n4 35 \/4 5 0.\nA a u to ra  o fe re ce u n ovo s d ocu m en to s a  fls .  4 51\/4 60 , \ns e gu in d o-s e  m anif e sta \u00e7\u00e3 o d a H ou te r ( fls . 4 5 7\/4 87).\n\u00c9  o  r e la t\u00f3 rio  d o  e sse n cia l.\nD EC ID O .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 493\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n3\nI\n. P ed id os d e e m en d as p oste rio re s \u00e0  c it a \u00e7\u00e3o .\nP elo   prin c\u00edp io   da  esta bil iz a \u00e7\u00e3 o   da   li d e\n,  to dos  os \np e did os  de  adit a m ento ,  poste rio re s  \u00e0   cit a \u00e7\u00e3 o  deve r\u00e3 o   se r \nd edu zid os e m  a \u00e7\u00e3 o p r\u00f3 p ria ,  n \u00e3o s e r\u00e3 o p ro ce ssa d os n este s a u to s \n( a rt.   2 6 4 d o C PC ).  A  s u ce ss\u00e3 o  d e  p e did os g era  tu m ult o  q u e v e m  \ne m perr a nd o a  m arc h a d o p ro ce ss o .\nI I.  A  a n te cip a\u00e7\u00e3 o  p arc ia l d a t u te la  j u ris d ic io nal.\nP elo   qu e  deflu i  dos  au to s,  houve   efe tiv a m en te   as \ne ntr e g as d as m erc a doria s,  a  q u antid a de d evo lv id a  fo i  m \u00edn im a e  j\u00e1  \nc o nto rn ada   pe la   r\u00e9   H ou te r.  Al\u00e9 m  dis so ,  a  pu bli c id ade   era   de \na pen as 3 %  s o b re  o  v a lo r,  d e m od o q ue o  d ese quil\u00ed b rio  e n tr e  a s \nc o nta s \u00e9  e n orm e,  c o m  u m  c r\u00e9 dit o  s u b sta ncia lm ente  s u pe rio r  d a r\u00e9  \nH oute r.  D e m ais  a  m ais ,  a  d e m an dan te  d ese nca de ou d eze na s d e \np ro ce ss o s  co n tr a  a lg un s  d os  se u s  fo rn ece dore s  n este  F \u00f3ru m  d a \nC om arc a  d e C am in as,  c o m o s e  c o nsta ta  p e lo  s im ple s e xa m e d o \ns is te m a S A J.\nC om   efe it o ,  o  pro ce dim ento   da  auto ra ,  ag ora  \nc o nsta ta do,  afa sta   to ta lm ente  o  co n cu rs o   do fu m us b on i  ju ris , \np ara  q ue s e  c o n ce d ess e  lim in ar  e m  s u sta \u00e7\u00f5 e s d e p ro te sto s,  c u jo s \nr e quis it o s  s\u00e3 o   m ais   t\u00ea n ues  do  qu e  para  a  co n ce ss\u00e3 o  da  tu te la  \nj u ris d ic io nal.\nN o c a so  v e rte nte  a  v e ro ss im ilh a n\u00e7a  d a  a le ga \u00e7\u00e3 o  (a rt.  \n2 7 3  do  C PC ),  fo i  atr o pe la d a  pela s  evid \u00eancia s  do s  auto s,  j\u00e1   h\u00e1 \nc o n sid er\u00e1 ve is ,  p or o ra ,  in d \u00edc io s d e lit ig \u00e2 ncia  d e m \u00e1-f\u00e9  p or p arte  d a \nE cc o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 494\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n4\nD\nia n te   desse   qua dro ,  REVO GO  as  ante cip a\u00e7\u00f5 es \np a rc ia is  d a  tu te la ,  lib era ndo  o s p ro te sto s d os t\u00edt u lo s.  E xp e\u00e7a m -s e  \no s \u00f3 f\u00edc io s.\nIII.  A  e xtin \u00e7\u00e3o  p arc ia l  d o p ro cess o  r e la tiv am en te  a o  \nB an co  e n dossat\u00e1 rio .\nO   ba nco   re ce b eu  os  t\u00edt u lo s  por  mero   endo sso  \nmanda to\n,  no  qu al  n\u00e3o  h\u00e1  a  tr a nsfe r\u00ea ncia  d o cr\u00e9 d it o ,  m as  m ero  \nc o ntr a to  d e c o bra n\u00e7a ,  e  n \u00e3o h \u00e1 s e q uer  a le ga \u00e7\u00e3 o  d e  e xce sso  d e \nm an dato .  C om  e fe it o ,  o  p ro ce ss o  d eve  se r  p arc ia lm en te  e xtin to , \nr e la tiv a m ente  a o B anco ,  p or il e git im id a de p assiv a .\nO   Cole n do  Sup erio r  Trib un al  de  Ju sti\u00e7 a ,  nessa  \nd ir e tr iz , j\u00e1  d e cid iu  q ue :\n\" EMENTA\nPROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  REGIMENTAL  NOS  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  NO  \nRECURSO  ESPECIAL.  DUPLICATA.  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBILIDADE  DE  \nT\u00cdTULO.  PROTESTO  INDEVIDO.  LEGITIMIDADE  PASSIVA.  \n1.  Nos  termos  da  jurisprud\u00eancia  do  STJ,  o  banco,  em  endosso-  mandato,  s\u00f3  \nresponde  pelo  protesto  indevido  quando  exorbitar  os  poderes  ou  em  raz\u00e3o  de  falha  \nna  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o.  Precedentes.  (...)\"\nA gR g n os E D cl  n o R Esp  n .  1 083 711 -S P ,  R ela to ra  M in is tr a  \nI s ab el  G allo tti,  Q uarta  T urm a,  v o ta \u00e7\u00e3 o u n\u00e2n im e, j.  0 4\/1 1\/2 014 .\nD ia n te   desse   qua dro ,  JU LG O  PA RC IA LM EN TE   \nE X TIN TO  o  p ro ce ss o ,  s e m  a  r e so lu \u00e7\u00e3 o  d o  m \u00e9rit o ,  r e la tiv a m ente  a o \nI T A \u00da  U N IB A NCO  S \/A ,  e x v i  d o a rt.  2 67,  in c.  V I,   d o  C \u00f3dig o d e \nP ro ce ss o   Civ il.   Con den o  a  au to ra   no  paga m en to   das  cu sta s, \nd esp esa s  pro ce ssu a is   re sp ectiv a s,  be m  co m o  no s  hono r\u00e1 rio s \na d vo ca t\u00ed c io s  que  arb it r o   em  R $  5.0 0 0,0 0  (c in co   m il   re ais ),  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 495\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n5\ns\ne r\u00e3 o  a tu aliz a dos a  p artir  d e sta  s e nte n\u00e7a ,  o bse rv a ndo  a s d ir e tr iz e s \nd o a rt.  2 0,  \u00a7  4 \u00ba.  c .c .  \u00a7  3 \u00ba,  a l\u00ed n eas a ,  b  e  c ,  d o C \u00f3dig o d e P ro ce sso  \nC iv il\n  III .   A  R eco nve n \u00e7\u00e3 o .\nC ertif iq ue -s e  s o bre  a  te m pestiv id a de d a re co nve n\u00e7\u00e3 o \n( fls .  3 53 \/3 5 8) d is tr ib uin do -s e  e  r e g is tr a n do-s e .  \nA p\u00f3 s,  se   em  te rm os,  a  re co n vin te   deve r\u00e1   ad it a r  o \np e did o d e re co nve n\u00e7\u00e3 o,  a tr ib u in d o-lh e v a lo r,  e  re co lh er  a s c u sta s \nr e sp e ctiv a s  (1 %  d o va lo r  d a re co nve n\u00e7\u00e3 o,  a r.  4 \u00ba,  in c.  I,   d a  L e i \nE sta dua l  n . 1 1.6 08, d e  2 9  d e  d e ze m bro  d e  2 0 03).\nA  s e guir ,  v o lt e m -m e c o nclu so s.\nI V .  A  e xec u \u00e7\u00e3 o  d is tr ib u\u00edd a c o m  b as e e m  c o nex\u00e3o  \n( P ro c. 1 004 652 -7 0 .2 0 15).\nA  S erv e ntia  d eve r\u00e1  c e rtif ic a r  s e  h \u00e1 c o rr e sp ond \u00eancia , \nt o ta l  ou   pa rc ia l,   esp ecif ic a n do-s e ,  en tr e   o  ped id o   fo rm ula d o  na \np re se nte   a\u00e7\u00e3 o ,  na  re co nve n\u00e7\u00e3 o  e  o  esta m pado   na   exe cu \u00e7\u00e3 o  \na p ensa da .\nAp\u00f3s, c ls .\n                  *              *              *\nP ara   se   evit a r  co ntr a te m pos,  fic a   desd e  lo g o \nc o nsig n ado  q u e e sta  s e nte n\u00e7a  n \u00e3 o p ode r\u00e1  s e r  a lt e ra da  p o r  m eio  \nd e  sim ple s  e m barg os  d ecla ra t\u00f3 rio s.  O s  e m barg os  d e d ecla ra \u00e7\u00e3 o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 496\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  13089-530,  \nFone:  (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas9cv@tjsp.jus.br\n6\nn\n\u00e3o p erm it e m  o  re exa m e d e  a sp ecto s d a  d e cis \u00e3 o,  p a ra  a lt e ra r  o  \nr e su lt a d o f in a l  d o ju lg am ento :\n  \u201c \u00c9  in ca b\u00edv el  n os e m barg os d ecla ra t\u00f3 rio s,  r e ver a  d ec is \u00e3 o a nte rio r, \nr e e xa m in a ndo   po nto   so bre   o  qua l  j\u00e1   houve  pro n uncia m en to ,  co m  \ni n vers\u00e3 o ,  e m  c o nse q \u00fc \u00ean cia  d o r e su lt a do  fi n al.  N ess e  c a so ,  h \u00e1 a lte ra \u00e7\u00e3 o \ns u b sta ncia l  d o ju lg ad o,  o  q ue fo g e a o d is p osto  n o a rt.  5 3 5 e  in cis o s d o \nC PC . R ecu rso  E sp ec ia l c o nhecid o e m  p arte  e  a ssim  p ro vid o\u201d. \n  R el.   M in .  N IL S O N N A VES ,  3 \u00aa  T urm a,  R esp  9 .2 2 3-S P,  v.u ., \nR STJ 3 0\/4 12. \nN a  mesm a  dir e tr iz ,  j\u00e1   se   decid iu ,  qua nto   \u00e0 \ni n via b ili d ad e  de  se   su bstit u ir ,  no  \u00e2m bit o   dos  em barg os  de  \nd e cla ra \u00e7\u00e3 o, u m a d ecis \u00e3 o  p o r o utr a :\n\u201c E M BA RG O S D EC LA RA T\u00d3 RIO S \n A PE LO  D E IN TEG RA \u00c7\u00c3 O \n \nP R ETE N S\u00c3 O S U BST IT U TIV A.\nN \u00e3o  pode  se   re ceb id o   re cu rso   que,  so b  o  r\u00f3 tu lo   de  em barg os \nd ec la ra t\u00f3 rio s,  p re te n de s u b sti tu ir  a  d ecis \u00e3 o r e c o rr id a  p o r o utr a .\nO s  em barg os  decla ra t\u00f3 rio s  s\u00e3 o   ap elo s  de  in te g ra \u00e7\u00e3 o ,  n\u00e3o  de \ns u b sti tu i\u00e7 \u00e3 o .\u201d\nE D cl  n o A gR g n o A gra vo  d e In str u m en to  n \u00ba. 7 8 2.1 14 \nSP  \n R el.  \nM in . H U M BER TO  G O M ES  D E B A RRO S \n 3 \u00aa T urm a \n v .u . \n j.  \n0 7 \/1 2 \/2 0 06.\nP.  R .  I.  C .\nC am pin a s,  3 0 d e s e te m bro  d e 2 01 5.\nC A RLO S O RTIZ  G OM ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo C611DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 09:47 . fls. 497"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1004652-70.2015.8.26.0114 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Duplicata","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70110539-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 15\/06\/2015 23:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70110535-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/06\/2015 23:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70107577-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/06\/2015 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1899 P\u00e1gina: 1439\/1459","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 268\/15 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s requeridas dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 28 de maio de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP), Carlos Eduardo Zulzke de Tella (OAB 156754\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 268\/15 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s requeridas dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 28 de maio de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO-JT\nProcesso  Digital \nn\u00ba: 1003618-60.2015.8.26.0114\n-N. ORDEM:  268\/15\nClasse  \u2013 \nAssunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente :Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido :Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc.  N.  268\/15\nVistos.\nD\u00ea-se  ci\u00eancia  \u00e0s  requeridas  dos  documentos  que  acompanharam  a  \nr\u00e9plica.\nEspecifiquem  provas,  em  cinco  dias,  justificando-as.\nInt.\nCampinas , 28  de  maio  de  2015 .\nCARLOS  ORTIZ GOMES\n Juiz  de Direito  Titular da 9a.  Vara  C\u00edvel\nASSINATURA   ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 98BCC8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 01\/06\/2015 \u00e0s 14:59 . fls. 463"}},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70089800-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2015 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70089170-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2015 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70082575-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2015 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/05\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1008336-03.2015.8.26.0114 - Classe: Cautelar Inominada - Assunto principal: Obriga\u00e7\u00f5es","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1877 P\u00e1gina: 1394\/1401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1877 P\u00e1gina: 1394\/1401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos. Considerando que n\u00e3o foi concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o de fls. 72 (AI n\u00ba 20387666922015), o qual j\u00e1 se encontra julgado (negado provimento), promova o autor a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, nos valores dos t\u00edtulos cuja a tutela j\u00e1 fora deferida, bem como incluindo-se os t\u00edtulos aos quais se pleiteia a extens\u00e3o da tutela. Prazo: 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o. Com a cau\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se oficio ao Cart\u00f3rio de Protestos. Manifeste-se a autora sobre as contesta\u00e7\u00f5es e documentos, no prazo de 10 dias. Promova a r\u00e9-reconvinte (Houter do Brasil Ltda) a regular distribui\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a pe\u00e7a foi protocolada (fls. 353\/358). Intime-se. Campinas, 27 de abril de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2015 Teor do ato: Autor-Providenciar a impress\u00e3o dos of\u00edcios expedido as fls 143\/148, encaminhando-os. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Ma\u00edsa Gomes Guttierrez (OAB 271791\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos. Considerando que n\u00e3o foi concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o de fls. 72 (AI n\u00ba 20387666922015), o qual j\u00e1 se encontra julgado (negado provimento), promova o autor a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, nos valores dos t\u00edtulos cuja a tutela j\u00e1 fora deferida, bem como incluindo-se os t\u00edtulos aos quais se pleiteia a extens\u00e3o da tutela. Prazo: 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o. Com a cau\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se oficio ao Cart\u00f3rio de Protestos. Manifeste-se a autora sobre as contesta\u00e7\u00f5es e documentos, no prazo de 10 dias. Promova a r\u00e9-reconvinte (Houter do Brasil Ltda) a regular distribui\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a pe\u00e7a foi protocolada (fls. 353\/358). Intime-se. Campinas, 27 de abril de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O -  JT\nProcesso  Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente :Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. 268\/15\nVistos.\nConsiderando   que   n\u00e3o   foi   concedido   efeito   suspensivo   ao   agravo   de  \ninstrumento   interposto   contra   a   decis\u00e3o   de   fls.   72   (AI   n\u00ba   20387666922015),     o   qual  \nj\u00e1   se   encontra   julgado   (negado   provimento),   promova   o   autor   a   presta\u00e7\u00e3o   de  \ncau\u00e7\u00e3o,   nos   valores     dos   t\u00edtulos   cuja   a   tutela   j\u00e1   fora   deferida,   bem   como   incluindo-\nse   os   t\u00edtulos   aos   quais   se   pleiteia   a   extens\u00e3o   da   tutela.\nPrazo:   05   (cinco)     dias,   sob   pena   de   revoga\u00e7\u00e3o.\nCom   a   cau\u00e7\u00e3o,   expe\u00e7a-se   oficio   ao   Cart\u00f3rio   de   Protestos.\nManifeste-se  a  autora  sobre  as  contesta\u00e7\u00f5es  e  documentos,  no  \nprazo  de  10  dias.\nPromova  a  r\u00e9-reconvinte  (Houter  do  Brasil  Ltda)  a  regular   \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  Reconven\u00e7\u00e3o,  tendo  em  vista  que  a  pe\u00e7a  foi  protocolada  (fls.  \n353\/358) .\nIntime-se.\nCampinas , 27  de  abril  de  2015 .\n                                               CARLOS  ORTIZ  GOMES\n                            JUIZ  DE  DIREITO  TITULAR  DA  9a  VARA  CIVEL\nASSINATURA  ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006,      \n                                IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 8F4B45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 04\/05\/2015 \u00e0s 10:02 . fls. 372"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70072079-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: T\u00edtulo ou Protesto Data: 24\/04\/2015 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70070166-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: T\u00edtulo ou Protesto Data: 22\/04\/2015 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70061779-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: T\u00edtulo ou Protesto Data: 08\/04\/2015 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70060291-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2015 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70060259-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2015 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70060228-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: T\u00edtulo ou Protesto Data: 07\/04\/2015 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70059743-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/04\/2015 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70058163-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/04\/2015 08:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70055902-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2015 18:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70054651-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2015 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor-Providenciar a impress\u00e3o dos of\u00edcios expedido as fls 143\/148, encaminhando-os.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855 P\u00e1gina: 1536\/1556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 268\/15 Vistos. Recebo fls. 134\/135 como aditamento e estendo os efeitos da liminar anteriormente concedida aos t\u00edtulos mencionados, mediante a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da liminar. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. O autor dever\u00e1 fornecer c\u00f3pias do aditamento de fls. 83\/89 e de fls. 134\/135 mais as custas postais, a fim de que a cita\u00e7\u00e3o seja renovada, conforme j\u00e1 determinado. Certifique a Serventia quanto a eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo ao agravo de instrumento interposto. Int. Campinas, 24 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1854 P\u00e1gina: 1394\/1436","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1854 P\u00e1gina: 1394\/1436","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. N. 268\/15 Vistos. Recebo fls. 134\/135 como aditamento e estendo os efeitos da liminar anteriormente concedida aos t\u00edtulos mencionados, mediante a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o no prazo de 05(cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da liminar. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. O autor dever\u00e1 fornecer c\u00f3pias do aditamento de fls. 83\/89 e de fls. 134\/135 mais as custas postais, a fim de que a cita\u00e7\u00e3o seja renovada, conforme j\u00e1 determinado. Certifique a Serventia quanto a eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo ao agravo de instrumento interposto. Int. Campinas, 24 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-JT\nProcesso  Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114  -N. ORDEM:  268\/15\nClasse  - Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente :Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. N.  268\/15\nVistos.\nRecebo  fls.  134\/135  como  aditamento  e  estendo  os  efeitos  da  liminar  \nanteriormente  concedida  aos  t\u00edtulos  mencionados,  mediante  a  presta\u00e7\u00e3o  de  \ncau\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  05(cinco)  dias,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  liminar.\nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nO  autor  dever\u00e1  fornecer  c\u00f3pias  do  aditamento  de  fls.  83\/89  e  de  fls.  \n134\/135  mais  as  custas  postais,  a  fim  de  que  a  cita\u00e7\u00e3o  seja  renovada,  conforme  j\u00e1  \ndeterminado. Certifique a  Serventia  quanto  a  eventual  concess\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo  ao  agravo  de  instrumento  interposto.\nInt.\nCampinas , 24  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nCARLOS  ORTIZ GOMES\n Juiz  de Direito  Titular da 9a.  Vara  C\u00edvel\nASSINATURA   ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006\n IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 87C269. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 25\/03\/2015 \u00e0s 17:19 . fls. 138"}},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2015 Teor do ato: DECIS\u00c3O - JT Processo Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114 Classe - AssuntoProcedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo Requerente:Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. Requerido:Houter do Brasil Ltda e outro Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos etc. I. Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 125, expedindo-se os of\u00edcios necess\u00e1rios, com urg\u00eancia. II. No mais, aguarde-se o prazo para cumprimento pelo autor das demais determina\u00e7\u00f5es. Intime-se. Campinas, 18 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel ASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos. Fls. 83\/89 e ss: Recebo como aditamento e, estendo os efeitos da liminar concedida \u00e0 fls. 72, aos t\u00edtulos mencionados, mediante a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da liminar. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Considerando que a carta de cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi encaminhada via postal, providencie o autor o recolhimento de custas postais, para a renova\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o, ante o recebimento do aditamento. Promova o autor ainda, o aditamento da inicial, atribuindo o valor correto \u00e0 causa, recolhendo as custas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito por falta de pressuposto processual. No mais, aguarde-se por 05 (cinco) dias, a comunica\u00e7\u00e3o do Eg. Tribunal de eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo ao agravo de instrumento (AI n\u00ba 20387666920158260000), interposto contra a decis\u00e3o de fls. 72. Intime-se. Campinas, 12 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"T\u00edtulo ou Protesto Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70050756-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: T\u00edtulo ou Protesto Data: 24\/03\/2015 11:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DECIS\u00c3O - JT Processo Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114 Classe - AssuntoProcedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo Requerente:Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. Requerido:Houter do Brasil Ltda e outro Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos etc. I. Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 125, expedindo-se os of\u00edcios necess\u00e1rios, com urg\u00eancia. II. No mais, aguarde-se o prazo para cumprimento pelo autor das demais determina\u00e7\u00f5es. Intime-se. Campinas, 18 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel ASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM)","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O - JT\nProcesso  Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de \nT\u00edtulo\nRequerente :Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido :Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. 268\/15\nVistos etc.\nI.  Cumpra-se  a  decis\u00e3o  de  fls.  125,  expedindo-se  os  of\u00edcios  \nnecess\u00e1rios, com  urg\u00eancia\n.  \nII.   No   mais,   aguarde-se   o   prazo   para   cumprimento   pelo   autor  \ndas   demais   determina\u00e7\u00f5es.Intime-se.\nCampinas , 18  de  mar\u00e7o  de  2015.\nC A RLO S O RTIZ  G OM ES\nJuiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  \n LEI 11.419\/2006  (IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 87266E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 20\/03\/2015 \u00e0s 18:32 . fls. 133"}},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70042577-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 12\/03\/2015 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos. Fls. 83\/89 e ss: Recebo como aditamento e, estendo os efeitos da liminar concedida \u00e0 fls. 72, aos t\u00edtulos mencionados, mediante a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da liminar. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio. Considerando que a carta de cita\u00e7\u00e3o j\u00e1 foi encaminhada via postal, providencie o autor o recolhimento de custas postais, para a renova\u00e7\u00e3o da cita\u00e7\u00e3o, ante o recebimento do aditamento. Promova o autor ainda, o aditamento da inicial, atribuindo o valor correto \u00e0 causa, recolhendo as custas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito por falta de pressuposto processual. No mais, aguarde-se por 05 (cinco) dias, a comunica\u00e7\u00e3o do Eg. Tribunal de eventual concess\u00e3o de efeito suspensivo ao agravo de instrumento (AI n\u00ba 20387666920158260000), interposto contra a decis\u00e3o de fls. 72. Intime-se. Campinas, 12 de mar\u00e7o de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O -  JT\nProcesso  Digital n\u00ba:1003618-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento  Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente :Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. 268\/15\nVistos.\nFls.   83\/89   e   ss:   Recebo   como   aditamento   e,     estendo   os   efeitos   da  \nliminar   concedida   \u00e0   fls.   72,     aos   t\u00edtulos   mencionados,   mediante   a   presta\u00e7\u00e3o   de  \ncau\u00e7\u00e3o   no   prazo   de   05   (cinco)   dias,   sob   pena   de   revoga\u00e7\u00e3o   da   liminar.   Expe\u00e7a-se  \no   necess\u00e1rio.Considerando  que  a  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  j\u00e1  foi  encaminhada  via  postal,  \nprovidencie  o  autor  o  recolhimento  de  custas  postais,  para  a  renova\u00e7\u00e3o  da  \ncita\u00e7\u00e3o,   ante  o  recebimento  do  aditamento.\nPromova  o  autor  ainda,  o   aditamento  da  inicial,  atribuindo  o  valor  \ncorreto  \u00e0  causa,  recolhendo  as  custas  processuais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  \npor  falta  de  pressuposto  processual.\nNo  mais,  aguarde-se  por  05  (cinco)  dias,  a  comunica\u00e7\u00e3o  do  Eg.  \nTribunal  de  eventual  concess\u00e3o  de  efeito  suspensivo  ao  agravo  de  instrumento  \n(AI  n\u00ba  20387666920158260000),  interposto  contra  a  decis\u00e3o  de  fls.  72.\n                                   \nIntime-se.\nCampinas , 12  de  mar\u00e7o  de  2015 .\n                                              CARLOS  ORTIZ GOMES\n                            JUIZ  DE DIREITO  TITULAR  DA 9a VARA  CIVEL\nASSINATURA  ELETR\u00d4NICA  -  LEI  11.419\/2006,      \n                                 IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 84E230. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 16\/03\/2015 \u00e0s 16:19 . fls. 125"}},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70041105-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 11\/03\/2015 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70039346-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2015 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70032359-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 27\/02\/2015 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70036988-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 05\/03\/2015 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70029219-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 24\/02\/2015 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1830 P\u00e1gina: 1386\/1431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1830 P\u00e1gina: 1386\/1431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1830 P\u00e1gina: 1386\/1431","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2015 Teor do ato: Autor - Providenciar a impress\u00e3o da decis\u00e3o of\u00edcio de fls 72, encaminhando-a ao Cart\u00f3rio de Protestos. Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 268\/15 Vistos. A inicial aponta a nega\u00e7\u00e3o efetiva do v\u00ednculo negocial com a parte requerida, fato este que motivou o apontamento questionado. Como \u00e9 sabido, o protesto em nome da pessoa tem potencial suficiente para lhe gerar danos. Dessa forma, presentes os pressupostos legais, concedo em parte a reclamada antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional, determinando ao Cart\u00f3rio de Protestos abaixo indicado que suspenda os efeitos do protesto do t\u00edtulo a seguir descrito, mediante cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria, a ser prestada em 5 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida: T\u00cdTULO N\u00baPROTOCOLO N\u00ba DATA P\/ PROTESTO VALOR R$ TABELIONATO 68640-DMI233-05\/02\/2015 83 10\/02\/2015 R$ 134.500,00 3\u00ba Tabeli\u00e3o Servir\u00e1 a c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como OF\u00cdCIO. Para esse fim, o patrono do requerente dever\u00e1 providenciar a impress\u00e3o da c\u00f3pia deste termo por interm\u00e9dio do s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br), a fim de obter a tutela jurisdicional almejada, de modo que ser\u00e1 desnecess\u00e1rio o comparecimento perante ao balc\u00e3o da serventia. No mais, cite-se, com as advert\u00eancias legais, para apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias e, caso n\u00e3o haja contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada revelia, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial (art. 285 do CPC). Int. Campinas, 12 de fevereiro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 268\/15 Vistos. O documento de fls. 60, comprobat\u00f3rio do apontamento perante o tabeli\u00e3o de protestos, est\u00e1 ileg\u00edvel, n\u00e3o permitindo qualquer an\u00e1lise de seus dados. Regularize o requerente, em 5 (cinco) dias. A seguir, voltem conclusos. Int. Campinas, 10 de fevereiro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel Advogados(s): Saverio Marchese (OAB 54480\/SP), Larissa Rocha Silveira (OAB 329363\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor - Providenciar a impress\u00e3o da decis\u00e3o of\u00edcio de fls 72, encaminhando-a ao Cart\u00f3rio de Protestos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 268\/15 Vistos. A inicial aponta a nega\u00e7\u00e3o efetiva do v\u00ednculo negocial com a parte requerida, fato este que motivou o apontamento questionado. Como \u00e9 sabido, o protesto em nome da pessoa tem potencial suficiente para lhe gerar danos. Dessa forma, presentes os pressupostos legais, concedo em parte a reclamada antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional, determinando ao Cart\u00f3rio de Protestos abaixo indicado que suspenda os efeitos do protesto do t\u00edtulo a seguir descrito, mediante cau\u00e7\u00e3o real ou fidejuss\u00f3ria, a ser prestada em 5 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida: T\u00cdTULO N\u00baPROTOCOLO N\u00ba DATA P\/ PROTESTO VALOR R$ TABELIONATO 68640-DMI233-05\/02\/2015 83 10\/02\/2015 R$ 134.500,00 3\u00ba Tabeli\u00e3o Servir\u00e1 a c\u00f3pia da presente decis\u00e3o como OF\u00cdCIO. Para esse fim, o patrono do requerente dever\u00e1 providenciar a impress\u00e3o da c\u00f3pia deste termo por interm\u00e9dio do s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br), a fim de obter a tutela jurisdicional almejada, de modo que ser\u00e1 desnecess\u00e1rio o comparecimento perante ao balc\u00e3o da serventia. No mais, cite-se, com as advert\u00eancias legais, para apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias e, caso n\u00e3o haja contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 decretada revelia, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados na inicial (art. 285 do CPC). Int. Campinas, 12 de fevereiro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003618-60.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. n\u00ba de  ordem  268\/15\nVistos.\nA inicial  aponta  a  nega\u00e7\u00e3o  efetiva  do  v\u00ednculo  negocial  com  a  parte  requerida,  fato  \neste que  motivou  o  apontamento  questionado.  Como  \u00e9  sabido,  o  protesto  em  nome  da  pessoa  tem  \npotencial suficiente  para  lhe  gerar  danos.\nDessa  forma,  presentes  os  pressupostos  legais,  concedo  em  parte\n a  reclamada  \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  jurisdicional,  determinando  ao  Cart\u00f3rio  de  Protestos  abaixo  indicado  \nque  suspenda  os  efeitos  do  protesto  do  t\u00edtulo  a  seguir  descrito ,  mediante  cau\u00e7\u00e3o  real  ou  \nfidejuss\u00f3ria,  a  ser  prestada  em  5  (cinco ) dias,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida :\nT\u00cdTULO  N\u00ba\nPROTOCOLO N\u00ba\n DATA P\/  PROTESTO\n   VALOR  \n R$\n              TABELIONATO\n68640-DMI233-05\/02\/2015 83             10\/02\/2015            R$  134.500,00                3\u00ba  Tabeli\u00e3o\n Servir\u00e1 a  c\u00f3pia  da  presente  decis\u00e3o  como  OF\u00cdCIO .  Para  esse  fim,  o  patrono  do  \nrequerente  dever\u00e1  providenciar  a  impress\u00e3o  da  c\u00f3pia  deste  termo  por  interm\u00e9dio  do  s\u00edtio  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (www.tjsp.jus.br),  a  fim  de  obter  a  tutela  jurisdicional  \nalmejada,  de  modo  que  ser\u00e1  desnecess\u00e1rio  o  comparecimento  perante  ao  balc\u00e3o  da  serventia.\nNo mais,  cite-se,  com  as  advert\u00eancias  legais,  para  apresentar  defesa,  no  prazo  de  15  \n(quinze) dias  e,  caso  n\u00e3o  haja  contesta\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  decretada  revelia,  presumindo-se  verdadeiros  os  \nfatos alegados  na  inicial  (art.  285  do  CPC).  \nInt.\nCampinas , 12  de  fevereiro  de  2015 .\nCARLOS   ORTIZ   GOMES\n   Juiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\n ASSINATURA  ELETR\u00d4NICA  - LEI  11.419\/2006  - IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 7E9AFE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 13\/02\/2015 \u00e0s 18:12 . fls. 72"}},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70022155-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 11\/02\/2015 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Despacho    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 268\/15 Vistos. O documento de fls. 60, comprobat\u00f3rio do apontamento perante o tabeli\u00e3o de protestos, est\u00e1 ileg\u00edvel, n\u00e3o permitindo qualquer an\u00e1lise de seus dados. Regularize o requerente, em 5 (cinco) dias. A seguir, voltem conclusos. Int. Campinas, 10 de fevereiro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003618-60.2015.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto  Indevido  de T\u00edtulo\nRequerente : Ecco do Brasil  Inform\u00e1tica  e Eletr\u00f4nicos  Ltda.\nRequerido : Houter do Brasil  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc.  n\u00ba de  ordem  268\/15\nVistos.\nO  documento  de  fls.  60,  comprobat\u00f3rio  do  apontamento  perante  o  tabeli\u00e3o  de  \nprotestos,  est\u00e1  ileg\u00edvel,  n\u00e3o  permitindo  qualquer  an\u00e1lise  de  seus  dados.\nRegularize  o  requerente,  em  5  (cinco)  dias.\nA  seguir,  voltem  conclusos.\nInt.  \nCampinas , 10  de  fevereiro  de  2015 .\nCARLOS   ORTIZ   GOMES\n   Juiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\n ASSINATURA  ELETR\u00d4NICA  - LEI  11.419\/2006  - IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003618-60.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 7DB486. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 16:56 . fls. 68"}},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/02\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"24\/02\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"27\/02\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"05\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"09\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/03\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"12\/03\/2015","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"24\/03\/2015","tipo":"T\u00edtulo ou Protesto"},{"data":"27\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"T\u00edtulo ou Protesto"},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/04\/2015","tipo":"T\u00edtulo ou Protesto"},{"data":"22\/04\/2015","tipo":"T\u00edtulo ou Protesto"},{"data":"24\/04\/2015","tipo":"T\u00edtulo ou Protesto"},{"data":"11\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"15\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":94,"total_andamentos":94}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"325664800","codPublicacaoOrigem":"653923234","dataDivulgacao":"May  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1877","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003618-60.2015.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. - Houter do Brasil Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. 268\/15 Vistos. Considerando que n\u00e3o foi concedido efeito suspensivo ao agravo de instrumento interposto contra a decis\u00e3o de fls. 72 (AI n\u00ba 20387666922015), o qual j\u00e1 se encontra julgado (negado provimento), promova o autor a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o, nos valores dos t\u00edtulos cuja a tutela j\u00e1 fora deferida, bem como incluindo-se os t\u00edtulos aos quais se pleiteia a extens\u00e3o da tutela. Prazo: 05 (cinco) dias, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o. Com a cau\u00e7\u00e3o, expe\u00e7a-se oficio ao Cart\u00f3rio de Protestos. Manifeste-se a autora sobre as contesta\u00e7\u00f5es e documentos, no prazo de 10 dias. Promova a r\u00e9-reconvinte (Houter do Brasil Ltda) a regular distribui\u00e7\u00e3o da Reconven\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a pe\u00e7a foi protocolada (fls. 353\/358). Intime-se. Campinas, 27 de abril de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES JUIZ DE DIREITO TITULAR DA 9a VARA CIVEL - ADV: LARISSA ROCHA SILVEIRA (OAB 329363\/SP), SAVERIO MARCHESE (OAB 54480\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MA\u00cdSA GOMES GUTTIERREZ (OAB 271791\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0096\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1394","paginaFinal":"1394","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"491777","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6675683","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May  4 2015 10:52:08:333PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003618-60.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"268\/15","numeroUnificado":"1003618-60.2015.8.26.0114|268\/15|2038766692","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389501958","codPublicacaoOrigem":"709457398","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003618-60.2015.8.26.0114 (apensado ao processo 1004652-70.2015.8.26) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. - Houter do Brasil Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos etc. ECCO DO BRASIL INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA. move a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, contra HOUTER DO BRASIL LTDA. e BANCO ITA\u00da S\/A., visando a susta\u00e7\u00e3o do protesto de t\u00edtulo (n\u00ba. 68640), no valor de R$ 134.500,00 com o reconhecimento da respectiva inexigibilidade, bem como o ressarcimento das perdas e danos. Houve pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela jurisdicional (fls. 1\/22). A antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi concedida, mediante cau\u00e7\u00e3o (fls. 72). A inicial foi aditada para a inclus\u00e3o de diversos outros t\u00edtulos (fls. 83\/87). O aditamento foi recebido, estendendo-se os efeitos da primitiva concess\u00e3o da antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (fls. 125). Nova emenda \u00e0 inicial foi apresentada para que se alcan\u00e7assem outros t\u00edtulos (fls. 126\/127). Outra ainda, tamb\u00e9m visando a amplia\u00e7\u00e3o do alcance, foi encartada a fls. 134\/135. Houve a extens\u00e3o da tutela ao pedido de fls. 134\/135 (fls. 138). Sobreveio novo aditamento a fls. 150\/151. O Banco apresentou resposta alegando, preliminarmente, a ilegitimidade passiva, por se tratar de mero mandat\u00e1rio. No tocante ao m\u00e9rito aduziu, em suma, que: a) a autora n\u00e3o apontou qualquer il\u00edcito; b) n\u00e3o tem legitimidade para cancelar o protesto; c) n\u00e3o houve dano moral ou material indeniz\u00e1vel. Pleiteou, ao final, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido (fls. 208\/212). Novo aditamento a fls. 228\/229. A Houter apresentou resposta aduzindo, preliminarmente, a falta de interesse de agir. No m\u00e9rito alegou, em resumo, que: a) a autora n\u00e3o tem o direito invocado na inicial; b) sem embargo do alegado defeito nas mercadorias, n\u00e3o h\u00e1 uma nota fiscal de devolu\u00e7\u00e3o; c) a comiss\u00e3o por publicidade n\u00e3o tem como ser compensada, porque a demandante n\u00e3o pagou pelas mercadorias adquiridas; d) a recep\u00e7\u00e3o das mercadorias est\u00e1 devidamente comprovada pelos recebimentos nos canhotos das notas fiscais. Teceu considera\u00e7\u00f5es sobre o valor da indeniza\u00e7\u00e3o pretendida. Disse que autora litiga com m\u00e1-f\u00e9. Requereu, ao fim, a rejei\u00e7\u00e3o do pedido da autora (fls. 232\/262). Novos pedidos de extens\u00e3o foram feitos a fls. 359\/369, 362\/363, 368\/369. As r\u00e9plicas foram encartadas a fls. 426\/434 e 435\/450. A autora ofereceu novos documentos a fls. 451\/460, seguindose manifesta\u00e7\u00e3o da Houter (fls. 457\/487). \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. I. Pedidos de emendas posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o. Pelo princ\u00edpio da estabiliza\u00e7\u00e3o da lide, todos os pedidos de aditamento, posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o dever\u00e3o ser deduzidos em a\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria, n\u00e3o ser\u00e3o processados nestes autos (art. 264 do CPC). A sucess\u00e3o de pedidos gera tumulto que vem emperrando a marcha do processo. II. A antecipa\u00e7\u00e3o parcial da tutela jurisdicional. Pelo que deflui dos autos, houve efetivamente as entregas das mercadorias, a quantidade devolvida foi m\u00ednima e j\u00e1 contornada pela r\u00e9 Houter. Al\u00e9m disso, a publicidade era de apenas 3% sobre o valor, de modo que o desequil\u00edbrio entre as contas \u00e9 enorme, com um cr\u00e9dito substancialmente superior da r\u00e9 Houter. De mais a mais, a demandante desencadeou dezenas de processos contra alguns dos seus fornecedores neste F\u00f3rum da Comarca de Caminas, como se constata pelo simples exame do sistema SAJ. Com efeito, o procedimento da autora, agora constatado, afasta totalmente o concurso do fumus boni juris, para que se concedesse liminar em susta\u00e7\u00f5es de protestos, cujos requisitos s\u00e3o mais t\u00eanues do que para a concess\u00e3o da tutela jurisdicional. No caso vertente a verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o (art. 273 do CPC), foi atropelada pelas evid\u00eancias dos autos, j\u00e1 h\u00e1 consider\u00e1veis, por ora, ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 por parte da Ecco. Diante desse quadro, REVOGO as antecipa\u00e7\u00f5es parciais da tutela, liberando os protestos dos t\u00edtulos. Expe\u00e7amse os \u00f3f\u00edcios. III. A extin\u00e7\u00e3o parcial do processo relativamente ao Banco endossat\u00e1rio. O banco recebeu os t\u00edtulos por mero endosso mandato, no qual n\u00e3o h\u00e1 a transfer\u00eancia do cr\u00e9dito, mas mero contrato de cobran\u00e7a, e n\u00e3o h\u00e1 sequer alega\u00e7\u00e3o de excesso de mandato. Com efeito, o processo deve ser parcialmente extinto, relativamente ao Banco, por ilegitimidade passiva. O Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, nessa diretriz, j\u00e1 decidiu que: \"EMENTA PROCESSUAL CIVIL. AGRAVO REGIMENTAL NOS EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O NO RECURSO ESPECIAL. DUPLICATA. A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIGIBILIDADE DE T\u00cdTULO. PROTESTO INDEVIDO. LEGITIMIDADE PASSIVA. 1. Nos termos da jurisprud\u00eancia do STJ, o banco, em endossomandato, s\u00f3 responde pelo protesto indevido quando exorbitar os poderes ou em raz\u00e3o de falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o. Precedentes. (...)\" AgRg nos EDcl no REsp n. 1083711-SP, Relatora Ministra Isabel Gallotti, Quarta Turma, vota\u00e7\u00e3o un\u00e2nime, j. 04\/11\/2014. Diante desse quadro, JULGO PARCIALMENTE EXTINTO o processo, sem a resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, relativamente ao ITA\u00da UNIBANCO S\/A, ex vi do art. 267, inc. VI, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais respectivas, bem como nos honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), que ser\u00e3o atualizados a partir desta senten\u00e7a, observando as diretrizes do art. 20, \u00a7 4\u00ba. c.c. \u00a7 3\u00ba, al\u00edneas a, b e c, do C\u00f3digo de Processo Civil III. A Reconven\u00e7\u00e3o. Certifique-se sobre a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o (fls. 353\/358) distribuindo-se e registrando-se. Ap\u00f3s, se em termos, a reconvinte dever\u00e1 aditar o pedido de reconven\u00e7\u00e3o, atribuindo-lhe valor, e recolher as custas respectivas (1% do valor da reconven\u00e7\u00e3o, ar. 4\u00ba, inc. I, da Lei Estadual n. 11.608, de 29 de dezembro de 2003). A seguir, voltem-me conclusos. IV. A execu\u00e7\u00e3o distribu\u00edda com base em conex\u00e3o (Proc. 1004652-70.2015). A Serventia dever\u00e1 certificar se h\u00e1 correspond\u00eancia, total ou parcial, especificando-se, entre o pedido formulado na presente a\u00e7\u00e3o, na reconven\u00e7\u00e3o e o estampado na execu\u00e7\u00e3o apensada. Ap\u00f3s, cls. * * * Para se evitar contratempos, fica desde logo consignado que esta senten\u00e7a n\u00e3o poder\u00e1 ser alterada por meio de simples embargos declarat\u00f3rios. Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o permitem o reexame de aspectos da decis\u00e3o, para alterar o resultado final do julgamento: \"\u00c9 incab\u00edvel nos embargos declarat\u00f3rios, rever a decis\u00e3o anterior, reexaminando ponto sobre o qual j\u00e1 houve pronunciamento, com invers\u00e3o, em consequ\u00eancia do resultado final. Nesse caso, h\u00e1 altera\u00e7\u00e3o substancial do julgado, o que foge ao disposto no art. 535 e incisos do CPC. Recurso Especial conhecido em parte e assim provido\". Rel. Min. NILSON NAVES, 3\u00aa Turma, Resp 9.223-SP, v.u., RSTJ 30\/412. Na mesma diretriz, j\u00e1 se decidiu, quanto \u00e0 inviabilidade de se substituir, no \u00e2mbito dos embargos de declara\u00e7\u00e3o, uma decis\u00e3o por outra: \"EMBARGOS DECLARAT\u00d3RIOS APELO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O PRETENS\u00c3O SUBSTITUTIVA. N\u00e3o pode se recebido recurso que, sob o r\u00f3tulo de embargos declarat\u00f3rios, pretende substituir a decis\u00e3o recorrida por outra. Os embargos declarat\u00f3rios s\u00e3o apelos de integra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de substitui\u00e7\u00e3o.\" EDcl no AgRg no Agravo de Instrumento n\u00ba. 782.114 SP Rel. Min. HUMBERTO GOMES DE BARROS 3\u00aa Turma v.u. j. 07\/12\/2006. P. R. I. C. Campinas, 30 de setembro de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel ASSINATURA ELETR\u00d4NICA LEI 11.419\/2006 (IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM) - + Valor Singelo do Preparo = R$ 100,00; Valor Corrigido do Preparo = R$ 106,25,correspondentes a 5 UFESP'S; Porte de Remessa e Retorno dos Autos ao Tribunal = R$ 0,00 referentes a 0 volume(s) (R$ 32,70 por volume de autos) - (Base de C\u00e1lculo: 5.000,00) - ADV: CARLOS EDUARDO ZULZKE DE TELLA (OAB 156754\/SP), LARISSA ROCHA SILVEIRA (OAB 329363\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SAVERIO MARCHESE (OAB 54480\/SP), MA\u00cdSA GOMES GUTTIERREZ (OAB 271791\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1617","paginaFinal":"1617","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"537621","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9619158","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 09:44:01:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003618-60.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"1004652-70.2015","numeroUnificado":"1003618-60.2015.8.26.0114|1004652-70.2015.8.26|1004652-70.2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"339268111","codPublicacaoOrigem":"665892749","dataDivulgacao":"Jun  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1899","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003618-60.2015.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. - Houter do Brasil Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba 268\/15 Vistos. D\u00ea-se ci\u00eancia \u00e0s requeridas dos documentos que acompanharam a r\u00e9plica. Especifiquem provas, em cinco dias, justificando-as. Int. Campinas, 28 de maio de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9a. Vara C\u00edvel - ADV: MA\u00cdSA GOMES GUTTIERREZ (OAB 271791\/SP), SAVERIO MARCHESE (OAB 54480\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CARLOS EDUARDO ZULZKE DE TELLA (OAB 156754\/SP), LARISSA ROCHA SILVEIRA (OAB 329363\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1442","paginaFinal":"1442","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"500973","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7506883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  3 2015 09:51:17:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003618-60.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"268\/15","numeroUnificado":"1003618-60.2015.8.26.0114|268\/15","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448756627","codPublicacaoOrigem":"819470567","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003618-60.2015.8.26.0114 (apensado ao processo 1004652-70.2015.8.26) - Procedimento Ordin\u00e1rio - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. - Houter do Brasil Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos. Considerando a certid\u00e3o de fls. 504, dando a not\u00edcia de deferimento do processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da empresa Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda, nos termos do art. 6\u00ba, da Lei n\u00ba 11.101, de 9\/2\/2005, suspendo o curso da presente execu\u00e7\u00e3o. D\u00ea-se ci\u00eancia ao exequente. Ap\u00f3s, abra-se vista dos autos \u00e0 Digna Representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico. Intime-se. Campinas, 03 de mar\u00e7o de 2016. - ADV: LARISSA ROCHA SILVEIRA (OAB 329363\/SP), MA\u00cdSA GOMES GUTTIERREZ (OAB 271791\/SP), SAVERIO MARCHESE (OAB 54480\/SP), CARLOS EDUARDO ZULZKE DE TELLA (OAB 156754\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1519","paginaFinal":"1519","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"641458","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11754586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 10:19:05:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003618-60.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003618-60.2015.8.26.0114|1004652-70.2015.8.26","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753762046","codPublicacaoOrigem":"1199513868","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003618-60.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003618-60.2015.8.26.0114 (apensado ao processo 1004652-70.2015.8.26.0114) - Procedimento Comum - Protesto Indevido de T\u00edtulo - Ecco do Brasil Inform\u00e1tica e Eletr\u00f4nicos Ltda. - Houter do Brasil Ltda - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz Humberto Vistos.ECCO DO BRASIL, INFORM\u00c1TICA E ELETR\u00d4NICOS LTDA ingressou com a\u00e7\u00e3o de preceito cominat\u00f3rio de obriga\u00e7\u00e3o de n\u00e3o fazer, pelo rito ordin\u00e1rio, com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, cumulada com perdas e danos, em face de HOUSTER DO BRASIL LTDA e BANCO ITA\u00da S.A. Relatou ter recebido boleto banc\u00e1rio encaminhado pelo Banco Ita\u00fa, no qual n\u00e3o havia indicativo sobre a origem do d\u00e9bito, tendo como cedente a primeira requerida. Apesar de ter realizado uma s\u00e9rie de neg\u00f3cios com a primeira r\u00e9, este boleto n\u00e3o reflete nenhuma negocia\u00e7\u00e3o entre as partes. Ponderou que o cr\u00e9dito cobrado \u00e9 il\u00edquido e inexig\u00edvel, n\u00e3o sendo pass\u00edvel de protesto e nem de cobran\u00e7a por execu\u00e7\u00e3o. Destacou que a segunda requerida \u00e9 parte ileg\u00edtima para cobrar e receber o pagamento, eis que n\u00e3o houve qualquer comunica\u00e7\u00e3o de cess\u00e3o do cr\u00e9dito. Pleiteou em tutela antecipada a susta\u00e7\u00e3o do protesto, com impedimento a qualquer outro, e no m\u00e9rito, a par da declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade, a condena\u00e7\u00e3o das r\u00e9s em perdas e danos. Deu \u00e0 causa o valor de R$ 134.500,00. Juntou documentos.Foi deferida em parte a tutela, apenas para susta\u00e7\u00e3o do protesto mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 72), decis\u00e3o objeto de agravo quanto \u00e0 exig\u00eancia da cau\u00e7\u00e3o, mas recurso ao qual negado provimento (fl. 375 e ss.). Houve pedido de emenda da inicial (fls. 83\/87), recebida para estender os efeitos da liminar concedida a outros t\u00edtulos, tamb\u00e9m mediante cau\u00e7\u00e3o (fl. 125).Seguiram sucessivos pedidos de extens\u00e3o da liminar para outros t\u00edtulos.O Banco Ita\u00fa contestou o feito (fls. 208\/212). Alegou preliminarmente a sua ilegitimidade passiva, na medida em que recebeu o t\u00edtulo por endosso-mandato. No m\u00e9rito, bateu-se pela improced\u00eancia. Juntou documentos.A r\u00e9 Houster tamb\u00e9m contestou (fls. 232\/262). Preliminarmente alegou a falta de interesse de agir da autora, na medida em que assinou o recibo de entrega das mercadorias, se obrigando ao pagamento do t\u00edtulo. No mais, quanto ao m\u00e9rito, afirmou a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o comercial entre as partes e exigibilidade do valor cobrado. Pleiteou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e condena\u00e7\u00e3o da autora em litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Juntou documentos. Considerando o n\u00e3o provimento ao agravo interposto da decis\u00e3o liminar, a autora foi intimada a prestar cau\u00e7\u00e3o, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida, e a r\u00e9 Houster intimada a distribuir a reconven\u00e7\u00e3o (fl. 372).A autora apresentou r\u00e9plicas (fls. 426\/434 e 435\/450).R\u00e9us cientificados dos documentos juntados com a r\u00e9plica e as partes disseram sobre provas (fls. 465\/466, 467\/487 e 488\/489).Sobreveio senten\u00e7a extinguindo parcialmente o feito, em rela\u00e7\u00e3o ao Banco It\u00e1u S.A, por ilegitimidade, por ter recebido os t\u00edtulos por endosso mandato. Na mesma decis\u00e3o revogou-se a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela e remeteu-se a autora \u00e0s vias pr\u00f3prias para os pedidos de emenda posteriores \u00e0 cita\u00e7\u00e3o (fls. 492\/497).Em cumprimento ao determinado na senten\u00e7a, foi certificada a tempestividade da reconven\u00e7\u00e3o e a sua n\u00e3o distribui\u00e7\u00e3o; certificado que os dez t\u00edtulos que tiveram a susta\u00e7\u00e3o do protesto nestes autos constam como objeto da execu\u00e7\u00e3o em apenso, a qual inclui outros tr\u00eas t\u00edtulos; e certificado que o objeto da reconven\u00e7\u00e3o inclui a totalidade dos t\u00edtulos da execu\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de outros (fls. 498). Na peti\u00e7\u00e3o de fl. 501 o patrono do Banco Ita\u00fa requereu cumprimento de senten\u00e7a.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado em 23\/10\/2015 (fls. 503) e certificado que em 25\/02\/2016 foi deferido o processamento da recupera\u00e7\u00e3o judicial da autora, sob n\u00ba 1003324-71.2016 (fl. 504). \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Deixo de receber a reconven\u00e7\u00e3o tendo em vista que a r\u00e9 n\u00e3o procedeu \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o, tal como determinado na decis\u00e3o de fl. 372 e conforme certificado na fl. 498. Sobre a alega\u00e7\u00e3o de falta de interesse de agir, h\u00e1 de se recha\u00e7a-la, haja vista a alega\u00e7\u00e3o, na inicial, de inexist\u00eancia do d\u00e9bito. A verifica\u00e7\u00e3o disto, evidentemente, concerne ao m\u00e9rito. Quanto a este o feito comporta julgamento antecipado, porque desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, de maneira que se passa a decidir diretamente o pedido nos termos do artigo 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil.A senten\u00e7a de fls. 492\/498 j\u00e1 havia apontado ind\u00edcios de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 da autora na propositura da a\u00e7\u00e3o.A pr\u00f3pria inicial, ap\u00f3s afirmar categoricamente desconhecer as transa\u00e7\u00f5es o comerciais que teriam originado os t\u00edtulos levados a protesto, ma\u00eds \u00e0 frente alega ser a autora credora da r\u00e9, por produtos a ela vendidos e cujos reparos em garantia custeou, bem como por verbas de propaganda. Contudo, tais valores n\u00e3o constam de t\u00edtulo algum, n\u00e3o gozam de certeza, liquidez e exigibilidade, de molde que absolutamente descabida a pretens\u00e3o de compensa\u00e7\u00e3o.A par disso, a r\u00e9 Houster trouxe comprova\u00e7\u00e3o suficiente da entrega das mercadorias que originaram os t\u00edtulos protestados. Na verdade as transa\u00e7\u00f5es eram de pleno conhecimento da autora, que se utilizou do processo para conseguir indevidamente a susta\u00e7\u00e3o destes protesto, alterando a verdade dos fatos, conduta prevista no art. 80, II, do Estatuto Processual Civil.Pela m\u00e1-f\u00e9 arcar\u00e1 a autora com multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido.Considerando que o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o Judicial da autora foi homologado nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, dever\u00e1 o patrono do banco requerido habilitar seu cr\u00e9dito naqueles autos em conson\u00e2ncia com a jurisprud\u00eancia do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a:DIREITO EMPRESARIAL. RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL. APROVA\u00c7\u00c3O DO PLANO. NOVA\u00c7\u00c3O. EXECU\u00c7\u00d5ES INDIVIDUAIS AJUIZADAS CONTRA A RECUPERANDA. EXTIN\u00c7\u00c3O.1. A nova\u00e7\u00e3o resultante da concess\u00e3o da recupera\u00e7\u00e3o judicial ap\u00f3s aprovado o plano em assembleia \u00e9 sui generis , e as execu\u00e7\u00f5es individuais ajuizadas contra a pr\u00f3pria devedora devem ser extintas, e n\u00e3o apenas suspensas.2. Isso porque, caso haja inadimplemento da obriga\u00e7\u00e3o assumida por ocasi\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do plano, abrem-se tr\u00eas possibilidades: (a) se o inadimplemento ocorrer durante os 2 (dois) anos a que se refere o caput do art. 61 da Lei n. 11.101\/2005, o juiz deve convolar a recupera\u00e7\u00e3o em fal\u00eancia; (b) se o descumprimento ocorrer depois de escoado o prazo de 2 (dois) anos, qualquer credor poder\u00e1 pedir a execu\u00e7\u00e3o espec\u00edfica assumida no plano de recupera\u00e7\u00e3o; ou (c) requerer a fal\u00eancia com base no art. 94 da Lei.3. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de a execu\u00e7\u00e3o individual de cr\u00e9dito constante no plano de recupera\u00e7\u00e3o - antes suspensa - prosseguir no ju\u00edzo comum, mesmo que haja inadimplemento posterior, porquanto, nessa hip\u00f3tese, se executa a obriga\u00e7\u00e3o espec\u00edfica constante no novo t\u00edtulo judicial ou a fal\u00eancia \u00e9 decretada, caso em que o credor, igualmente, dever\u00e1 habilitar seu cr\u00e9dito no ju\u00edzo universal.4. Recurso especial provido (REsp n. 1272697\/DF.Rel. Min. Luis Felipe Salom\u00e3o, j. 18\/06\/2015).Diante de todo o exposto, JULGO IMPROCEDENTE O PEDIDO, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando a autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9, a pagar uma multa no valor de 10% sobre o valor da causa, corrigido, arcando com as custas e honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9, estes em 20% do valor da causa, corrigido. JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o movida pelo patrono do banco requerido nestes autos, tendo em vista a aprova\u00e7\u00e3o do plano de recupera\u00e7\u00e3o judicial nos autos n\u00ba 10033.24-71.2016.8.26.0114, que implicou em nova\u00e7\u00e3o, nos termos da Lei 11.101\/2005, devendo o seu cr\u00e9dito ser habilitado naqueles autos.Sucumbente a autora arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da primeira requerida que fixo em 10% sobre o valor da causa.Promova a serventia o desapensamento destes autos da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1008911-11.2015.8.26.0114 e 1004652702015.8.26.0114 em apenso, trasladando-se c\u00f3pia desta decis\u00e3o para aqueles autos.P.R.I.C.Campinas, 22 de agosto de 2017. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), SAVERIO MARCHESE (OAB 54480\/SP), MA\u00cdSA GOMES GUTTIERREZ (OAB 271791\/SP), LARISSA ROCHA SILVEIRA (OAB 329363\/SP), CARLOS EDUARDO ZULZKE DE TELLA (OAB 156754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2241","paginaFinal":"2241","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924601","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:17:44:810AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003618-60.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"89","numeroUnificado":"1003618-60.2015.8.26.0114|89|1003324-71.2016|10033.24-71.2016.8.26.0114|1272697|10033.24-71.2016.8.26.0114|1008911-11.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}