{"numero":"1003445-68.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1003445-68.2017.8.26.0016    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/03\/2017 \u00e0s 10:25 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Fabio In Suk Chang","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.140,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Soraia Ramos Coutinho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"N\u00edvel A Gin\u00e1stica Ltda - Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Soraia Ramos Coutinho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Rodrigues Canelas"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia - Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Termo para Ju\u00edzes","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70090349-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70090348-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 09:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70090345-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 09:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70088243-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 1529\/1548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Jorge Carneiro da Cunha FilhoVistos.Demonstre a requerida quanto o cumprimento da tutela de urg\u00eancia, em 72 horas, sob pena de multa de R$ 3.000,00.Para fins de ci\u00eancia da r\u00e9, a presente vale como\u00a0of\u00edcio, devendo ser encaminhado pela parte interessada, comprovando-se nos autos em 5 dias.\u00a0Intime-se. Advogados(s): Luciana Rodrigues Canelas (OAB 142057\/SP), Soraia Ramos Coutinho (OAB 349418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Alexandre Jorge Carneiro da Cunha FilhoVistos.Demonstre a requerida quanto o cumprimento da tutela de urg\u00eancia, em 72 horas, sob pena de multa de R$ 3.000,00.Para fins de ci\u00eancia da r\u00e9, a presente vale como\u00a0of\u00edcio, devendo ser encaminhado pela parte interessada, comprovando-se nos autos em 5 dias.\u00a0Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003445-68.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Soraia Ramos  Coutinho\nRequerido : N\u00edvel A Gin\u00e1stica  Ltda - Epp\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Jorge   Carneiro   da   Cunha   Filho\nVistos.\nDemonstre   a   requerida   quanto   o   cumprimento   da   tutela   de   urg\u00eancia,   em   72  \nhoras,   sob   pena   de   multa   de   R$   3.000,00.\nPara   fins   de   ci\u00eancia   da   r\u00e9,   a   presente   vale   como\u00a0of\u00edcio,   devendo   ser  \nencaminhado   pela   parte   interessada,   comprovando-se   nos   autos   em   5   dias.\n\u00a0\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003445-68.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36242F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE JORGE CARNEIRO DA CUNHA FILHO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 19:59 . fls. 41"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70076707-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Concilia\u00e7\u00e3o - SEM ACORDO - SEM Contesta\u00e7\u00e3o juntada","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 23 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70058498-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70057958-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611746510TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : N\u00edvel A Gin\u00e1stica Ltda - Epp Dilig\u00eancia : 07\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70032652-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 17\/04\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 1617\/1683","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente Advogados(s): Soraia Ramos Coutinho (OAB 349418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2017 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Henrique Vergueiro LoureiroVistos.A narrativa da parte Requerente (CPF n\u00ba 098.321.286-41) \u00e9 plaus\u00edvel e indica - ao menos sob cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria -\u00a0que as cobran\u00e7as do valor de R$ 69,90 (referentes a parcelas do plano anual livre - 11\/10 N\u00cdVEL A), por meio de cart\u00e3o de cr\u00e9dito (n\u00ba 5489.XXXX.XXXX.2450, de titularidade do Autora - SORAIA RAMOS COUTINHO - CPF n\u00ba 098.321.286-41), parece indevida (o servi\u00e7o foi cancelado em 21.12.2016). Ressaltando-se que eventual altera\u00e7\u00e3o da verdade dos fatos ser\u00e1 punida com aplica\u00e7\u00e3o de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (arts. 80, II e 81, caput do CPC).Assim, buscando afastar risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, defiro em parte o pedido de tutela antecipada apenas para determinar que a Requerida solicite o cancelamento\/estorno do neg\u00f3cio jur\u00eddico referido \u00e0 Administradora do Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito, no prazo de at\u00e9 15 dias, sob pena de multa de R$ 50,00, por dia de descumprimento, limitada inicialmente em R$ 1.000,00. C\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado de intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, que poder\u00e1 ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte interessada, colhendo protocolo em c\u00f3pia respectiva.\u00a0 Cite-se nos termos legais. Intime-se. Advogados(s): Soraia Ramos Coutinho (OAB 349418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Audi\u00eancias - 8\u00b0 andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Henrique Vergueiro LoureiroVistos.A narrativa da parte Requerente (CPF n\u00ba 098.321.286-41) \u00e9 plaus\u00edvel e indica - ao menos sob cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria -\u00a0que as cobran\u00e7as do valor de R$ 69,90 (referentes a parcelas do plano anual livre - 11\/10 N\u00cdVEL A), por meio de cart\u00e3o de cr\u00e9dito (n\u00ba 5489.XXXX.XXXX.2450, de titularidade do Autora - SORAIA RAMOS COUTINHO - CPF n\u00ba 098.321.286-41), parece indevida (o servi\u00e7o foi cancelado em 21.12.2016). Ressaltando-se que eventual altera\u00e7\u00e3o da verdade dos fatos ser\u00e1 punida com aplica\u00e7\u00e3o de multa por litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9 (arts. 80, II e 81, caput do CPC).Assim, buscando afastar risco de dano de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, defiro em parte o pedido de tutela antecipada apenas para determinar que a Requerida solicite o cancelamento\/estorno do neg\u00f3cio jur\u00eddico referido \u00e0 Administradora do Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito, no prazo de at\u00e9 15 dias, sob pena de multa de R$ 50,00, por dia de descumprimento, limitada inicialmente em R$ 1.000,00. C\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 de mandado de intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o, que poder\u00e1 ser encaminhado pela pr\u00f3pria parte interessada, colhendo protocolo em c\u00f3pia respectiva.\u00a0 Cite-se nos termos legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro,  835, Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3209-5548,  S\u00e3o \nPaulo-SP  - E-mail:  sp2jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003445-68.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Soraia Ramos  Coutinho\nRequerido : N\u00edvel A Gin\u00e1stica  Ltda - Epp\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Vergueiro   Loureiro\nVistos.\nA narrativa  da  parte  Requerente  (CPF  n\u00ba  098.321.286-41)  \u00e9  plaus\u00edvel  e  indica  \u2013  ao  \nmenos sob  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  \u2013\u00a0que  as  cobran\u00e7as  do  valor  de  R$  69,90  (referentes  a  parcelas  do  \nplano anual  livre  -  11\/10  N\u00cdVEL  A),  por  meio  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (n\u00ba  5489.XXXX.XXXX.2450,  \nde titularidade  do  Autora  \u2013  SORAIA  RAMOS  COUTINHO  -  CPF  n\u00ba  098.321.286-41),  parece  \nindevida (o  servi\u00e7o  foi  cancelado  em  21.12.2016).  \nRessaltando-se  que  eventual  altera\u00e7\u00e3o  da  verdade  dos  fatos  ser\u00e1  punida  com  \naplica\u00e7\u00e3o  de  multa  por  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9  (arts.  80,  II  e  81,  caput  do  CPC).\nAssim,  buscando  afastar  risco  de  dano  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  defiro  em  parte  o  \npedido  de  tutela  antecipada  apenas  para  determinar  que  a  Requerida  solicite  o \ncancelamento\/estorno  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  referido  \u00e0  Administradora  do  Cart\u00e3o  de  Cr\u00e9dito,  no  \nprazo  de  at\u00e9  15  dias,  sob  pena  de  multa  de  R$  50,00,  por  dia  de  descumprimento,  limitada  \ninicialmente  em  R$  1.000,00.  \nC\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  de  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o,  que  \npoder\u00e1 ser  encaminhado  pela  pr\u00f3pria  parte  interessada,  colhendo  protocolo  em  c\u00f3pia  respectiva.\u00a0\n \nCite-se  nos  termos  legais.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003445-68.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 2E602D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE VERGUEIRO LOUREIRO, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 24"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[]}