{"numero":"1003249-19.2017.8.26.0010","processos":[{"processo":"1003249-19.2017.8.26.0010","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"31\/05\/2017 \u00e0s 18:28 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional X - Ipiranga","juiz":"Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.480,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 J\u00falio Delgado Moure"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Gislane Aparecida Tolentino Lima"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luiomar Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0004956-39.2017.8.26.0010 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 2812\/2821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Cadastre-se o incidente (cumprimento de senten\u00e7a), intimando-se as partes de que, doravante, o peticionamento dever\u00e1 respeitar o n\u00famero do incidente, pena de desconsidera\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o incorretamente direcionada.2 - Aberto o incidente, tornem conclusos os autos.Int. Advogados(s): Gislane Aparecida Tolentino Lima (OAB 131752\/SP), Luiomar Silva (OAB 148124\/SP), Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira (OAB 386006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1 - Cadastre-se o incidente (cumprimento de senten\u00e7a), intimando-se as partes de que, doravante, o peticionamento dever\u00e1 respeitar o n\u00famero do incidente, pena de desconsidera\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o incorretamente direcionada.2 - Aberto o incidente, tornem conclusos os autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, Sala 201,  2\u00ba andar,  Ipiranga  - CEP  04206-000,  Fone: (11) \n2063-8763,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  ipirangajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1003249-19.2017.8.26.0010  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nJos\u00e9 J\u00falio  Delgado  Moure\nRequerido :\nItau Unibanco  S\/A\nVistos.\n1  \u2013  Cadastre-se  o  incidente  (cumprimento  de  senten\u00e7a),  intimando-se  \nas  partes  de  que,  doravante,  o  peticionamento  dever\u00e1  respeitar  o  n\u00famero  do  \nincidente,  pena  de  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  peti\u00e7\u00e3o  incorretamente  direcionada.\n2  \u2013  Aberto  o  incidente,  tornem  conclusos  os  autos.\nInt.  S\u00e3o  Paulo ,09  de  outubro  de  2017 .\nCarla  Zo\u00e9ga  Andreatta  Coelho .\nJuiz(Ju\u00edza)  de  Direito  \u2013  assinado  digitalmente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 4C44B75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA ZOEGA ANDREATTA COELHO, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 14:53 . fls. 70"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 3060\/3069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 54\/64: por ora, aguarde-se decurso de prazo para pagamento volunt\u00e1rio, pelo R\u00e9u, de sua condena\u00e7\u00e3o (prazo que j\u00e1 flui e que ainda n\u00e3o se exauriu).Decorrido este, certifique-se e tornem conclusos os autos.Int. Advogados(s): Gislane Aparecida Tolentino Lima (OAB 131752\/SP), Luiomar Silva (OAB 148124\/SP), Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira (OAB 386006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 54\/64: por ora, aguarde-se decurso de prazo para pagamento volunt\u00e1rio, pelo R\u00e9u, de sua condena\u00e7\u00e3o (prazo que j\u00e1 flui e que ainda n\u00e3o se exauriu).Decorrido este, certifique-se e tornem conclusos os autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Agostinho  Gomes, 1455, Sala 201,  2\u00ba andar,  Ipiranga  - CEP  04206-000,  Fone: (11) 2063-8763,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  ipirangajec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1003249-19.2017.8.26.0010  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :Jos\u00e9 J\u00falio  Delgado  Moure\nRequerido :Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\nFls.  54\/64:  por  ora,  aguarde-se  decurso  de  prazo  para  \npagamento  volunt\u00e1rio,  pelo  R\u00e9u,  de  sua  condena\u00e7\u00e3o  (prazo  que  j\u00e1  flui  e  \nque  ainda  n\u00e3o  se  exauriu).\nDecorrido  este,  certifique-se  e  tornem  conclusos  os  autos.\nInt.  S\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2017 .\nCarla  Zo\u00e9ga  Andreatta  Coelho .\nJuiz(Ju\u00edza)  de  Direito  -  assinado  digitalmente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 4BA2A81. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA ZOEGA ANDREATTA COELHO, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 65"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.17.70053642-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/10\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3344\/3353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Conciliador(a): Dr. Raul Petrilli Leme de CamposApregoados \u00e0s 15:45 horas, verificou-se a presen\u00e7a das partes supra qualificadas. INICIADOS OS TRABALHOS, a concilia\u00e7\u00e3o restou prejudicada, pela aus\u00eancia da R\u00e9, citada \u00e0 fl. 44 . Ent\u00e3o, assumiu a presid\u00eancia dos trabalhos a MMa. Ju\u00edza de Direito, Dra. Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho, que proferiu senten\u00e7a nos seguintes termos: \"Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, na forma do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9099\/95. O R\u00e9u est\u00e1 revel porque regularmente citado no endere\u00e7o fornecido pelo Autor em sua inicial (fls. 44) deixou de comparece \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Revelia que, no caso concreto, surte todos os seus efeitos quanto \u00e0 presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria de fato (art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 20, da Lei 9.099\/95), j\u00e1 que o contr\u00e1rio n\u00e3o resulta da convic\u00e7\u00e3o pessoal desta magistrada (ressalva poss\u00edvel pela parte final do art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Sustenta o Autor, em sua inicial, ter encerrado sua rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o R\u00e9u no ano de 2010, com pagamento dos valores por ele devidos. Ainda de acordo com a inicial, teria o Autor constatado a exist\u00eancia de apontamento negativo ao seu nome, indevidamente inclu\u00eddo pelo R\u00e9u, datado de 15\/03\/2015 (fls. 27\/30), referente a um contrato antigo, o que se presume verdadeiro por efeito da revelia. Em raz\u00e3o disso, procede o pedido do Autor de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do valor de R$ 2.059,47, datado de 15\/03\/2015, oriundo do contrato de n\u00ba 32130718. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para exclus\u00e3o definitiva do apontamento. Resta a discuss\u00e3o acerca da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. \u00c9 fato not\u00f3rio e que independe de prova a relev\u00e2ncia do cr\u00e9dito na vida em sociedade nos dias de hoje. A restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito de algu\u00e9m na pra\u00e7a, se feita sem fundamentos, inquestionavelmente causa danos morais pela dificuldade da pessoa atingida em travar rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas b\u00e1sicas, tais como as de compra e venda a prazo. Como \u00e9 sabido, nenhum dinheiro compra a idoneidade moral do cidad\u00e3o. A indeniza\u00e7\u00e3o a ser deferida ao Autor nestes autos deve ter o cond\u00e3o de punir o R\u00e9u por sua conduta civilmente il\u00edcita e pelos transtornos causados ao Autor, mas n\u00e3o deve enriquecer injustamente o Autor. Partindo destas premissas, tem-se que a condena\u00e7\u00e3o da R\u00e9 ao pagamento do valor de R$ 35.420,23 (trinta e cinco mil, quatrocentos e vinte reais e vinte e tr\u00eas centavos), como medida necess\u00e1ria \u00e0 puni\u00e7\u00e3o da R\u00e9 por seu il\u00edcito civil. Por analogia: \"N\u00e3o prev\u00ea a lei padr\u00e3o de aferi\u00e7\u00e3o do valor indenizat\u00f3rio na hip\u00f3tese de ressarcimento por abalo de cr\u00e9dito, sen\u00e3o o gen\u00e9rico para os casos de ato il\u00edcito. Em tal ocorrendo, ao juiz tocar\u00e1 o arbitramento da indeniza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel segundo seu elevado crit\u00e9rio (art. 1533, do C\u00f3digo Civil). Assim, comprovado o abalo de cr\u00e9dito suportado pela empresa, com a conseq\u00fcente diminui\u00e7\u00e3o do faturamento, o montante a ser pago deve ser bem superior ao do valor do t\u00edtulo, ainda que multiplicado por 20, pois o abalo de cr\u00e9dito repercutiu intensamente no desempenho comercial daquela.\" (TJSP, 6a C., Rel. Des. Ernani de Paiva, in RT 699\/73, cit. por Alberto Silva Franco in \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", Ed. RT, 2a ed., p\u00e1g. 561). Se no precedente supra (que se refere \u00e0 pessoa jur\u00eddica, para a qual o cr\u00e9dito \u00e9 muito mais importante, pois influi diretamente no giro do neg\u00f3cio) houve-se por bem a fixa\u00e7\u00e3o de vinte vezes o valor da d\u00edvida para ressarcimento dos preju\u00edzos morais e materiais suportados pela ent\u00e3o autora, neste caso concreto o valor de R$ 35.420,53 mostra-se suficiente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais sofridos pelo Autor (valor referente \u00e0 diferen\u00e7a entre o teto dos Juizados Especiais C\u00edveis de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos e o valor declarado inexig\u00edvel para o Autor por esta senten\u00e7a, vez que a op\u00e7\u00e3o pelo ajuizamento do feito perante este Juizado implica em ren\u00fancia t\u00e1cita aos valores que eventualmente excedam o teto dos Juizados, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo terceiro, da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Pelo exposto, e nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: A - declarar inexig\u00edvel, para o Autor, o valor de R$ 2.059,47, datado de 15\/03\/2015, oriundo do contrato de n\u00ba 32130718. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para exclus\u00e3o definitiva do apontamento; e B - B) condenar a R\u00e9 a indenizar os danos morais experimentados pelo Autor, pagando-lhe R$ 35.420,53 (trinta e cinco mil quatrocentos e vinte reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E.TJ-SP desde hoje e acrescidos de juros de mora de 1% desde mar\u00e7o de 2015 (data do apontamento negativo - fls. 27\/30). Extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei n\u00b0 9099\/95). Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de 10 (DEZ) dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo, recolhimento feito nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (independentemente de intima\u00e7\u00e3o para tal fim), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, regulamentada pelos Provimentos CSM n\u00b0 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 5% do valor da causa, respeitado o minimo de 10 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, tal como na presente hip\u00f3tese, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, o que resulta no valor de R$ 1.874,00 (C\u00f3digo da Receita 230-6 Imposto Estadual). Para fins de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a: Transitada em julgada a senten\u00e7a, dever\u00e1 o(a) devedor (a) cumprir voluntariamente a condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o para esse fim, sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 52, inciso V, da Lei n\u00b0 9.099\/95 c.c. art. 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, primeira parte, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, nos termos do Enunciado Uniforme de n\u00ba 38 do Estado de S\u00e3o Paulo, aprovado pelo Conselho Supervisor dos Juizados Especiais C\u00edveis. No prazo de 30 (trinta) dias, a contar da data do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o fixada em senten\u00e7a, a parte credora dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o. A parte assistida por advogado dever\u00e1 apresentar planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, primeira parte, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, desde j\u00e1, o encaminhamento dos autos ao Contador para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo, no caso da parte desassistida por advogado.\" Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, cada parte recebe uma via desta ata de audi\u00eancia, assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a) e assinada fisicamente pelos participantes do ato. No SAJ arquiva-se somente a via assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a). NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia \u00e0s 16:45 horas. S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. Autor(a):Advogado(a) do(a) Autor(a):R\u00e9u(R\u00e9): AusenteCarla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho.Ju\u00edza de Direito.Assinado digitalmente. Advogados(s): Gislane Aparecida Tolentino Lima (OAB 131752\/SP), Luiomar Silva (OAB 148124\/SP), Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira (OAB 386006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Conciliador(a): Dr. Raul Petrilli Leme de CamposApregoados \u00e0s 15:45 horas, verificou-se a presen\u00e7a das partes supra qualificadas. INICIADOS OS TRABALHOS, a concilia\u00e7\u00e3o restou prejudicada, pela aus\u00eancia da R\u00e9, citada \u00e0 fl. 44 . Ent\u00e3o, assumiu a presid\u00eancia dos trabalhos a MMa. Ju\u00edza de Direito, Dra. Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho, que proferiu senten\u00e7a nos seguintes termos: \"Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, na forma do art. 38, caput, da Lei n\u00ba 9099\/95. O R\u00e9u est\u00e1 revel porque regularmente citado no endere\u00e7o fornecido pelo Autor em sua inicial (fls. 44) deixou de comparece \u00e0 audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Revelia que, no caso concreto, surte todos os seus efeitos quanto \u00e0 presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria de fato (art. 344 do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 20, da Lei 9.099\/95), j\u00e1 que o contr\u00e1rio n\u00e3o resulta da convic\u00e7\u00e3o pessoal desta magistrada (ressalva poss\u00edvel pela parte final do art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Sustenta o Autor, em sua inicial, ter encerrado sua rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o R\u00e9u no ano de 2010, com pagamento dos valores por ele devidos. Ainda de acordo com a inicial, teria o Autor constatado a exist\u00eancia de apontamento negativo ao seu nome, indevidamente inclu\u00eddo pelo R\u00e9u, datado de 15\/03\/2015 (fls. 27\/30), referente a um contrato antigo, o que se presume verdadeiro por efeito da revelia. Em raz\u00e3o disso, procede o pedido do Autor de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do valor de R$ 2.059,47, datado de 15\/03\/2015, oriundo do contrato de n\u00ba 32130718. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para exclus\u00e3o definitiva do apontamento. Resta a discuss\u00e3o acerca da indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. \u00c9 fato not\u00f3rio e que independe de prova a relev\u00e2ncia do cr\u00e9dito na vida em sociedade nos dias de hoje. A restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito de algu\u00e9m na pra\u00e7a, se feita sem fundamentos, inquestionavelmente causa danos morais pela dificuldade da pessoa atingida em travar rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas b\u00e1sicas, tais como as de compra e venda a prazo. Como \u00e9 sabido, nenhum dinheiro compra a idoneidade moral do cidad\u00e3o. A indeniza\u00e7\u00e3o a ser deferida ao Autor nestes autos deve ter o cond\u00e3o de punir o R\u00e9u por sua conduta civilmente il\u00edcita e pelos transtornos causados ao Autor, mas n\u00e3o deve enriquecer injustamente o Autor. Partindo destas premissas, tem-se que a condena\u00e7\u00e3o da R\u00e9 ao pagamento do valor de R$ 35.420,23 (trinta e cinco mil, quatrocentos e vinte reais e vinte e tr\u00eas centavos), como medida necess\u00e1ria \u00e0 puni\u00e7\u00e3o da R\u00e9 por seu il\u00edcito civil. Por analogia: \"N\u00e3o prev\u00ea a lei padr\u00e3o de aferi\u00e7\u00e3o do valor indenizat\u00f3rio na hip\u00f3tese de ressarcimento por abalo de cr\u00e9dito, sen\u00e3o o gen\u00e9rico para os casos de ato il\u00edcito. Em tal ocorrendo, ao juiz tocar\u00e1 o arbitramento da indeniza\u00e7\u00e3o cab\u00edvel segundo seu elevado crit\u00e9rio (art. 1533, do C\u00f3digo Civil). Assim, comprovado o abalo de cr\u00e9dito suportado pela empresa, com a conseq\u00fcente diminui\u00e7\u00e3o do faturamento, o montante a ser pago deve ser bem superior ao do valor do t\u00edtulo, ainda que multiplicado por 20, pois o abalo de cr\u00e9dito repercutiu intensamente no desempenho comercial daquela.\" (TJSP, 6a C., Rel. Des. Ernani de Paiva, in RT 699\/73, cit. por Alberto Silva Franco in \"Responsabilidade Civil e sua interpreta\u00e7\u00e3o jurisprudencial\", Ed. RT, 2a ed., p\u00e1g. 561). Se no precedente supra (que se refere \u00e0 pessoa jur\u00eddica, para a qual o cr\u00e9dito \u00e9 muito mais importante, pois influi diretamente no giro do neg\u00f3cio) houve-se por bem a fixa\u00e7\u00e3o de vinte vezes o valor da d\u00edvida para ressarcimento dos preju\u00edzos morais e materiais suportados pela ent\u00e3o autora, neste caso concreto o valor de R$ 35.420,53 mostra-se suficiente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o dos danos morais sofridos pelo Autor (valor referente \u00e0 diferen\u00e7a entre o teto dos Juizados Especiais C\u00edveis de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos e o valor declarado inexig\u00edvel para o Autor por esta senten\u00e7a, vez que a op\u00e7\u00e3o pelo ajuizamento do feito perante este Juizado implica em ren\u00fancia t\u00e1cita aos valores que eventualmente excedam o teto dos Juizados, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo terceiro, da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Pelo exposto, e nos termos da fundamenta\u00e7\u00e3o supra, julgo PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: A - declarar inexig\u00edvel, para o Autor, o valor de R$ 2.059,47, datado de 15\/03\/2015, oriundo do contrato de n\u00ba 32130718. Oficie-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, para exclus\u00e3o definitiva do apontamento; e B - B) condenar a R\u00e9 a indenizar os danos morais experimentados pelo Autor, pagando-lhe R$ 35.420,53 (trinta e cinco mil quatrocentos e vinte reais e cinquenta e tr\u00eas centavos), corrigidos monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E.TJ-SP desde hoje e acrescidos de juros de mora de 1% desde mar\u00e7o de 2015 (data do apontamento negativo - fls. 27\/30). Extingo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei n\u00b0 9099\/95). Para fins de recurso inominado: O prazo para recurso \u00e9 de 10 (DEZ) dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo, recolhimento feito nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (independentemente de intima\u00e7\u00e3o para tal fim), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, regulamentada pelos Provimentos CSM n\u00b0 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 5% do valor da causa, respeitado o minimo de 10 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, tal como na presente hip\u00f3tese, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, o que resulta no valor de R$ 1.874,00 (C\u00f3digo da Receita 230-6 Imposto Estadual). Para fins de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a: Transitada em julgada a senten\u00e7a, dever\u00e1 o(a) devedor (a) cumprir voluntariamente a condena\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, independente de cita\u00e7\u00e3o ou intima\u00e7\u00e3o para esse fim, sob pena da incid\u00eancia da multa de 10% sobre o valor total da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no art. 52, inciso V, da Lei n\u00b0 9.099\/95 c.c. art. 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, primeira parte, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, nos termos do Enunciado Uniforme de n\u00ba 38 do Estado de S\u00e3o Paulo, aprovado pelo Conselho Supervisor dos Juizados Especiais C\u00edveis. No prazo de 30 (trinta) dias, a contar da data do descumprimento da obriga\u00e7\u00e3o fixada em senten\u00e7a, a parte credora dever\u00e1 requerer o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o. A parte assistida por advogado dever\u00e1 apresentar planilha de c\u00e1lculo com a multa de 10% do artigo 523, par\u00e1grafo 1\u00ba, primeira parte, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro, desde j\u00e1, o encaminhamento dos autos ao Contador para elabora\u00e7\u00e3o do c\u00e1lculo, no caso da parte desassistida por advogado.\" Nos termos do art. 1.269 das NSCGJ, cada parte recebe uma via desta ata de audi\u00eancia, assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a) e assinada fisicamente pelos participantes do ato. No SAJ arquiva-se somente a via assinada digitalmente pelo(a) Magistrado(a). NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia \u00e0s 16:45 horas. S\u00e3o Paulo, 29 de agosto de 2017. Autor(a):Advogado(a) do(a) Autor(a):R\u00e9u(R\u00e9): AusenteCarla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho.Ju\u00edza de Direito.Assinado digitalmente.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR539166146TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 3428\/3434","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 201 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Fls. 23\/39: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.2 - Diante de fls. 31\/39 indefiro ao Autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, vez que o seu patrim\u00f4nio e rendimentos se mostram incompat\u00edveis com suas alega\u00e7\u00f5es de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica para arcar com eventuais custas recursais (notadamente diante da aus\u00eancia de custas processuais nos processos que tramitam em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o sob o rito da Lei n\u00ba 9.099\/1995.3 - Determino a corre\u00e7\u00e3o do valor da causa, para que conste R$ 37.480,00 (fls. 24 - cumula\u00e7\u00e3o dos pedidos do Autor, limitados ao teto de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos).4 - Conforme art. 300, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela depende da presen\u00e7a de tr\u00eas requisitos, ao mesmo tempo: a) presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito; b) perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo; c) aus\u00eancia de perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.No caso em exame, ausentes elementos que evidenciem a probabilidade do direito do Autor, vez que n\u00e3o se tem nos autos a origem do d\u00e9bito apontado contra o Autor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tampouco comprovante de encerramento da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes com a quita\u00e7\u00e3o de eventuais d\u00e9bitos, pelo Autor.Na cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria dos fatos, incab\u00edvel a supress\u00e3o do contradit\u00f3rio para os fins pretendidos pelo Autor, raz\u00e3o pela qual, indefiro a tutela de urg\u00eancia.5 - Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:30 horas. Cite-se o R\u00e9u.Int. Advogados(s): Gislane Aparecida Tolentino Lima (OAB 131752\/SP), Luiomar Silva (OAB 148124\/SP), Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira (OAB 386006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1 - Fls. 23\/39: recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.2 - Diante de fls. 31\/39 indefiro ao Autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, vez que o seu patrim\u00f4nio e rendimentos se mostram incompat\u00edveis com suas alega\u00e7\u00f5es de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica para arcar com eventuais custas recursais (notadamente diante da aus\u00eancia de custas processuais nos processos que tramitam em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o sob o rito da Lei n\u00ba 9.099\/1995.3 - Determino a corre\u00e7\u00e3o do valor da causa, para que conste R$ 37.480,00 (fls. 24 - cumula\u00e7\u00e3o dos pedidos do Autor, limitados ao teto de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos).4 - Conforme art. 300, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela depende da presen\u00e7a de tr\u00eas requisitos, ao mesmo tempo: a) presen\u00e7a de elementos que evidenciem a probabilidade do direito; b) perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo; c) aus\u00eancia de perigo de irreversibilidade dos efeitos da decis\u00e3o.No caso em exame, ausentes elementos que evidenciem a probabilidade do direito do Autor, vez que n\u00e3o se tem nos autos a origem do d\u00e9bito apontado contra o Autor nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, tampouco comprovante de encerramento da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes com a quita\u00e7\u00e3o de eventuais d\u00e9bitos, pelo Autor.Na cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria dos fatos, incab\u00edvel a supress\u00e3o do contradit\u00f3rio para os fins pretendidos pelo Autor, raz\u00e3o pela qual, indefiro a tutela de urg\u00eancia.5 - Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:30 horas. Cite-se o R\u00e9u.Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Agostinho   Gomes,   1455 ,   Sala   201,   2\u00ba   andar   -   Ipiranga\nCEP:   04206-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2063-8763   -   E-mail:   ipirangajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003249-19.2017.8.26.0010  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  \nIndevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 J\u00falio  Delgado  Moure\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\n1  \u2013  Fls.  23\/39:  recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\n2   \u2013  Diante  de  fls.  31\/39  indefiro  ao  Autor  os  benef\u00edcios  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  vez  que  o  seu  patrim\u00f4nio  e  rendimentos  se  \nmostram  incompat\u00edveis  com  suas  alega\u00e7\u00f5es  de  hipossufici\u00eancia  econ\u00f4mica  \npara  arcar  com  eventuais  custas  recursais  (notadamente  diante  da  aus\u00eancia  de  \ncustas  processuais  nos  processos  que  tramitam  em  primeiro  grau  de  \njurisdi\u00e7\u00e3o  sob  o  rito  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995.\n3  \u2013  Determino  a  corre\u00e7\u00e3o  do  valor  da  causa,  para  que  conste  R$  \n37.480,00  (fls.  24  \u2013  cumula\u00e7\u00e3o  dos  pedidos  do  Autor,  limitados  ao  teto  de  40  \nsal\u00e1rios  m\u00ednimos).\n4 -  Conforme  art.  300,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  depende  da  presen\u00e7a  de  tr\u00eas  requisitos,  ao  mesmo  \ntempo:  a)  presen\u00e7a  de  elementos  que  evidenciem  a  probabilidade  do  direito;  \nb)  perigo  de  dano  ou  risco  ao  resultado  \u00fatil  do  processo;  c)  aus\u00eancia  de  \nperigo  de  irreversibilidade  dos  efeitos  da  decis\u00e3o.\nNo  caso  em  exame,  ausentes  elementos  que  evidenciem  a \nprobabilidade  do  direito  do  Autor,  vez  que  n\u00e3o  se  tem  nos  autos  a  origem  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 41A918E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIVIA FERREIRA BRANDAO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 40\n\nd\u00e9bito apontado  contra  o  Autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  tampouco  \ncomprovante  de  encerramento  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  com  a \nquita\u00e7\u00e3o  de  eventuais  d\u00e9bitos,  pelo  Autor.\nNa  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  dos  fatos,  incab\u00edvel  a  supress\u00e3o  do  \ncontradit\u00f3rio  para  os  fins  pretendidos  pelo  Autor,  raz\u00e3o  pela  qual,  indefiro  a  \ntutela  de  urg\u00eancia.\n5 \u2013  Designo  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  \nde  agosto  de  2017,  \u00e0s  15:30  horas.  Cite-se  o  R\u00e9u.\nInt.  S\u00e3o  Paulo ,12  de  junho  de  2017.\nVald\u00edvia  Ferreira  Brand\u00e3o.\nJuiz(Ju\u00edza)  de  Direito  \u2013  assinado  digitalmente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 41A918E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALDIVIA FERREIRA BRANDAO, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 41"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WIPI.17.70029301-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 12\/06\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 2725\/2732","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Quanto \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, j\u00e1 se decidiu: \"O benef\u00edcio da gratuidade n\u00e3o \u00e9 amplo e absoluto. N\u00e3o \u00e9 injur\u00eddico condicionar o Juiz a concess\u00e3o da gratuidade \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade jur\u00eddica alegada, se a atividade exercida pelo litigante faz, em princ\u00edpio, presumir n\u00e3o se tratar de pessoa pobre.\" (Grifei, STJ, 4\u00aa Turma, Resp 604.245, Min. Barros Monteiro, j. 7.2.06, DJU 10.406). Intime-se o(a) Autor(a) \u00e0 juntada de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda ou de seus tr\u00eas \u00faltimos holleriths, no prazo de emenda da inicial, pena de presun\u00e7\u00e3o de possibilidade de custeio de custas e despesas processuais e de autom\u00e1tico indeferimento do benef\u00edcio. 2 - Sem preju\u00edzo, emende o Autor a inicial, em quinze dias (artigo 321 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil) e sob pena de indeferimento da inicial, para:A - juntar aos autos comprovante de endere\u00e7o;B - juntar aos autos c\u00f3pia de seu documento de identifica\u00e7\u00e3o civil;C - juntar aos autos print do SCPC\/SERASA atualizado em seu nome, vez que o documento de fls. 19 \u00e9 antigo (data de abril de 2017);D - comprovar nos autos o encerramento da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica junto ao R\u00e9u, com a quita\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas existentes;E - comprovar nos autos a data de origem do d\u00e9bito apontado contra seu nome \u00e0s fls. 19; e F - corrigir os pedidos formulados na inicial, para cumula\u00e7\u00e3o dos danos morais com inexigibilidade do valor impugnado, corrigindo o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, se o caso, e atento que a op\u00e7\u00e3o pela via do Juizado Especial C\u00edvel implica na ren\u00fancia t\u00e1cita a valores que eventualmente ultrapassem o teto de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo terceiro, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.3 - Com a vinda destes, tornem conclusos os autos.Int.S\u00e3o Paulo, 01 de junho de 2017.Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho.Ju\u00edza de Direito - (assinado digitalmente). Advogados(s): Gislane Aparecida Tolentino Lima (OAB 131752\/SP), Luiomar Silva (OAB 148124\/SP), Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira (OAB 386006\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1 - Quanto \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita, j\u00e1 se decidiu: \"O benef\u00edcio da gratuidade n\u00e3o \u00e9 amplo e absoluto. N\u00e3o \u00e9 injur\u00eddico condicionar o Juiz a concess\u00e3o da gratuidade \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da miserabilidade jur\u00eddica alegada, se a atividade exercida pelo litigante faz, em princ\u00edpio, presumir n\u00e3o se tratar de pessoa pobre.\" (Grifei, STJ, 4\u00aa Turma, Resp 604.245, Min. Barros Monteiro, j. 7.2.06, DJU 10.406). Intime-se o(a) Autor(a) \u00e0 juntada de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de renda ou de seus tr\u00eas \u00faltimos holleriths, no prazo de emenda da inicial, pena de presun\u00e7\u00e3o de possibilidade de custeio de custas e despesas processuais e de autom\u00e1tico indeferimento do benef\u00edcio. 2 - Sem preju\u00edzo, emende o Autor a inicial, em quinze dias (artigo 321 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil) e sob pena de indeferimento da inicial, para:A - juntar aos autos comprovante de endere\u00e7o;B - juntar aos autos c\u00f3pia de seu documento de identifica\u00e7\u00e3o civil;C - juntar aos autos print do SCPC\/SERASA atualizado em seu nome, vez que o documento de fls. 19 \u00e9 antigo (data de abril de 2017);D - comprovar nos autos o encerramento da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica junto ao R\u00e9u, com a quita\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas existentes;E - comprovar nos autos a data de origem do d\u00e9bito apontado contra seu nome \u00e0s fls. 19; e F - corrigir os pedidos formulados na inicial, para cumula\u00e7\u00e3o dos danos morais com inexigibilidade do valor impugnado, corrigindo o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, se o caso, e atento que a op\u00e7\u00e3o pela via do Juizado Especial C\u00edvel implica na ren\u00fancia t\u00e1cita a valores que eventualmente ultrapassem o teto de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo terceiro, da Lei n\u00ba 9.099\/1995.3 - Com a vinda destes, tornem conclusos os autos.Int.S\u00e3o Paulo, 01 de junho de 2017.Carla Zo\u00e9ga Andreatta Coelho.Ju\u00edza de Direito - (assinado digitalmente).","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455 \n S\u00c3O PAULO\/SP  \n CEP 04206-000\nEMAIL:ipirangajec@tjsp.jus.br,  telefone (11) 2063  87 63\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  das 12:30  \u00e0s 18:00  horas.\nDESPACHO\nProcesso: 1003249-19.2017.8.26.0010  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Jos\u00e9 J\u00falio  Delgado  Moure\nRequerido :Itau Unibanco  S\/A\nVistos.\n1  -  Quanto  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita,  j\u00e1  se  decidiu:  \" O  benef\u00edcio  \nda  gratuidade  n\u00e3o  \u00e9  amplo  e  absoluto.  N\u00e3o  \u00e9  injur\u00eddico  condicionar  o  Juiz  a  \nconcess\u00e3o  da  gratuidade  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  da  miserabilidade  jur\u00eddica  alegada,  se  a  \natividade exercida  pelo  litigante  faz,  em  princ\u00edpio,  presumir  n\u00e3o  se  tratar  de  \npessoa pobre\n.\" (Grifei,  STJ,  4\u00aa  Turma,  Resp  604.245,  Min.  Barros  Monteiro,  j.  \n7.2.06,  DJU  10.406).  \nIntime-se  o(a)  Autor(a)  \u00e0  juntada  de  sua  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  renda  ou  \nde  seus  tr\u00eas  \u00faltimos  holleriths,  no  prazo  de  emenda  da  inicial,  pena  de  presun\u00e7\u00e3o  \nde  possibilidade  de  custeio  de  custas  e  despesas  processuais  e  de  autom\u00e1tico  \nindeferimento  do  benef\u00edcio.  \n2  -  Sem  preju\u00edzo,  emende  o  Autor  a  inicial,  em  quinze  dias  (artigo  321  \ndo  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil)  e  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial,  para:\nA  \u2013  juntar  aos  autos  comprovante  de  endere\u00e7o;\nB  \u2013  juntar  aos  autos  c\u00f3pia  de  seu  documento  de  identifica\u00e7\u00e3o  civil;\nC  \u2013  juntar  aos  autos  print  do  SCPC\/SERASA  atualizado  em  seu  \nnome,  vez  que  o  documento  de  fls.  19  \u00e9  antigo  (data  de  abril  de  2017);\nD  \u2013  comprovar  nos  autos  o  encerramento  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  junto  ao  \nR\u00e9u,  com  a  quita\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvidas  existentes;\nE  \u2013  comprovar  nos  autos  a  data  de  origem  do  d\u00e9bito  apontado  contra  \nseu  nome  \u00e0s  fls.  19;  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 40BB957. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA ZOEGA ANDREATTA COELHO, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  X - IPIRANGA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  AGOSTINHO  GOMES, 1455 \n S\u00c3O PAULO\/SP  \n CEP 04206-000\nEMAIL:ipirangajec@tjsp.jus.br,  telefone (11) 2063  87 63\nHor\u00e1rio  de atendimento  ao p\u00fablico:  das 12:30  \u00e0s 18:00  horas.\nF \u2013  corrigir  os  pedidos  formulados  na  inicial,  para  cumula\u00e7\u00e3o  dos  \ndanos  morais  com  inexigibilidade  do  valor  impugnado,  corrigindo  o  valor  \natribu\u00eddo  \u00e0  causa,  se  o  caso,  e  atento  que  a  op\u00e7\u00e3o  pela  via  do  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  implica  na  ren\u00fancia  t\u00e1cita  a  valores  que  eventualmente  ultrapassem  o  teto  de  \n40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  nos  termos  do  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  terceiro,  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/1995. 3 \u2013  Com  a  vinda  destes,  tornem  conclusos  os  autos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\nCarla  Zo\u00e9ga  Andreatta  Coelho.\nJu\u00edza  de  Direito  -  (assinado  digitalmente).\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003249-19.2017.8.26.0010 e c\u00f3digo 40BB957. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLA ZOEGA ANDREATTA COELHO, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 14:47 . fls. 21"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"16\/10\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0004956-39.2017.8.26.0010)"}],"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0004956-39.2017.8.26.0010)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"37.480,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Jos\u00e9 J\u00falio Delgado Moure"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Gislane Aparecida Tolentino Lima"},{"tipo":"Advogada","nome":"Luiomar Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Vin\u00edcius Fujimori de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Despacho Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Despacho Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1003249-19.2017.8.26.0010","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689775460","codPublicacaoOrigem":"1153698501","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003249-19.2017.8.26.0010","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003249-19.2017.8.26.0010 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 J\u00falio Delgado Moure ADVOGADO : 131752\/SP - Gislane Aparecida Tolentino Lima REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"X - Ipiranga\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL X - IPIRANGA EM 31\/05\/2017","paginaInicial":"3032","paginaFinal":"3032","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882316","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 11:41:07:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003249-19.2017.8.26.0010","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003249-19.2017.8.26.0010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}