{"numero":"1003516-12.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1003516-12.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/03\/2017 \u00e0s 22:15 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.060,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Patricia de Oliveira Gigek"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Tim Celular Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Paula Vendruscolo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Rodrigo Sant Ana"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que procedi a baixa definitiva dos autos no sistema SAJ, remetendo-os ao arquivo. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aos 04\/09\/2017, \u00e0s 15:45 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito, comigo estagi\u00e1ria abaixo, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera, nos seguintes termos: a) a r\u00e9 compromete-se a declarar inexig\u00edveis eventuais d\u00e9bitos no nome da autora; b) a r\u00e9 compromete-se ao pagamento de R$2.000,00 em dep\u00f3sito judicial, no prazo de 45 dias corridos, para expedi\u00e7\u00e3o de MLE, a autora informa os seguintes dados banc\u00e1rios: Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 3747, conta corrente n\u00ba 05559-2; c) em caso de inadimplemento do item \"a\", ficar\u00e1 a r\u00e9 respons\u00e1vel pelo pagamento do valor ajustado, acrescido de multa de 20%; d) cumprido integralmente o acordo, a autora dar\u00e1 \u00e0 r\u00e9 plena e total quita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo nada mais a declarar acerca do objeto da a\u00e7\u00e3o. Pela MM.\u00aa Juiza foi dito: HOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, inciso III, al\u00ednea b, do CPC. Autos em Cart\u00f3rio at\u00e9 30 dias a partir desta senten\u00e7a. Senten\u00e7a publicada em audi\u00eancia. REGISTRE-SE. Nada mais. A Estagi\u00e1ria, Bruna.MM\u00aa Juiza:A:Adv. A:R:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70141750-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 04\/09\/2017 Hora 15:45 Local: Sala 104 - bloco I -Titular 02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - Concilia\u00e7\u00e3oReclama\u00e7\u00e3o:1003516-12.2017.8.26.0003 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvelRequerente:Advogada:Patricia de Oliveira Gigek, CPF 385.432.488-09Paula Venduscolo, OAB\/SP:356.518Requerido:Preposta:Tim Celular Sa, CNPJ 04.206.050\/0187-13Camila dias Pereira, RG:43.734.664-X - CPF:054.913.619-33Data da audi\u00eancia:09\/06\/2017 \u00e0s 14:30hConciliador:Claudio Luiz Costa SilvaTERMO DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DE INSTRU\u00c7\u00c3OAos 09 de junho de 2017, \u00e0s 14:40 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou infrut\u00edfera. Ficou designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 15h45min, oportunidade em que ser\u00e3o tomados depoimentos das partes (se pertinente), apresentando-se toda a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a instru\u00e7\u00e3o do processo. Saem os presentes intimados e cientificados de que podem apresentar testemunhas, em n\u00famero m\u00e1ximo de tr\u00eas (3), independentemente de intima\u00e7\u00e3o. Caso seja necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o das testemunhas, apresentar respectivo rol em at\u00e9 30 dias antes da audi\u00eancia acima agendada. Caso a parte requerida n\u00e3o tenha advogado seu depoimento ser\u00e1 colhido como defesa. Caber\u00e1 \u00e0 parte requerente acompanhar os autos digitais, a fim de tomar conhecimento de eventual juntada de defesa. As publica\u00e7\u00f5es no DJE da parte Tim Celular Sa dever\u00e3o sair em nome do advogado Antonio Rodrigo Sant'Ana, OAB\/SP 234.190. Saem os presentes intimados. Nada mais.Conciliador:A:Adv.: R:","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70085686-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609144989TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Tim Celular Sa Dilig\u00eancia : 21\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2429\/2441","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 14:30 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Advogados(s): Paula Vendruscolo (OAB 356518\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 09\/06\/2017 \u00e0s 14:30 h no Foro Regional III - Jabaquara\/Sa\u00fade. Fica ainda a parte autora intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 14 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}