{"numero":"1003906-22.2017.8.26.0604","processos":[{"processo":"1003906-22.2017.8.26.0604","classe":"Imiss\u00e3o na Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Imiss\u00e3o","outros_assuntos":"Aquisi\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2017 \u00e0s 16:40 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Andr\u00e9 Gon\u00e7alves Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 192.293,58","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Clebio Bersot Menezes de Figueiredo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Elaine Aparecida Almerinda de Figueiredo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marcio Jose Moreira"},{"tipo":"Reqda","nome":"Angela Aparecida da Silva Moreira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Jurandir Dian"},{"tipo":"Advogado","nome":"Natal Camargo da Silva Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Jose Francisco"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0823\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 2969\/2976","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0823\/2017 Teor do ato: Eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se realizado por peticionamento eletr\u00f4nico no portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Peti\u00e7\u00f5es Diversas\" e selecionar a classe: \"156 - cumprimento de senten\u00e7a\". Dever\u00e1, tamb\u00e9m, cadastrar as partes, com todas as qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, bem como anexar os documentos mencionados no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, senten\u00e7a, certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, procura\u00e7\u00f5es das partes se houver e documentos pertinentes ao pedido do inicio da fase executiva.Estes autos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s ser\u00e3o arquivados.Int. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Despacho    Eventual cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 tramitar em formato digital. O requerimento de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 se realizado por peticionamento eletr\u00f4nico no portal E-SAJ escolher a op\u00e7\u00e3o \"peti\u00e7\u00e3o intermedi\u00e1ria de 1\u00ba Grau\", categoria \"Peti\u00e7\u00f5es Diversas\" e selecionar a classe: \"156 - cumprimento de senten\u00e7a\". Dever\u00e1, tamb\u00e9m, cadastrar as partes, com todas as qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, bem como anexar os documentos mencionados no Provimento CG n\u00ba 16\/2016, na seguinte ordem: peti\u00e7\u00e3o, senten\u00e7a, certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado, procura\u00e7\u00f5es das partes se houver e documentos pertinentes ao pedido do inicio da fase executiva.Estes autos permanecer\u00e3o em cart\u00f3rio para consulta e extra\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias pelo prazo de 30 (trinta) dias, ap\u00f3s ser\u00e3o arquivados.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos.\nEventual  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  tramitar  em  formato  digital.  O  \nrequerimento  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  se  realizado  por  peticionamento  eletr\u00f4nico  no  \nportal  E-SAJ  escolher  a  op\u00e7\u00e3o  \"peti\u00e7\u00e3o  intermedi\u00e1ria  de  1\u00ba  Grau\",  categoria  \"Peti\u00e7\u00f5es  Diversas\"  e  \nselecionar  a  classe:  \"156  - cumprimento  de  senten\u00e7a\".  Dever\u00e1,  tamb\u00e9m,  cadastrar  as  partes,  com  \ntodas  as  qualifica\u00e7\u00f5es  e  endere\u00e7os,  bem  como  anexar  os  documentos  mencionados  no  Provimento  \nCG  n\u00ba  16\/2016,  na  seguinte  ordem:  peti\u00e7\u00e3o,  senten\u00e7a,  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado,  procura\u00e7\u00f5es  \ndas  partes  se  houver  e  documentos  pertinentes  ao  pedido  do  inicio  da  fase  executiva.\nEstes  autos  permanecer\u00e3o  em  cart\u00f3rio  para  consulta  e extra\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias  pelo  \nprazo  de  30  (trinta)  dias,  ap\u00f3s  ser\u00e3o  arquivados.\nInt.\nSumare , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2F921CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 09:33 . fls. 250"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0716\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3696\/3702","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0716\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o para IMITIR os requerentes na posse do im\u00f3vel indicado na inicial, tornando definitiva a tutela concedida. Expe\u00e7a-se mandado de imiss\u00e3o na posse. Condeno os r\u00e9us ao pagamento solid\u00e1rios das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em R$ 1.500,00, com lastro na norma do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressalvado o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba do mesmo diploma legal.Oportunamente, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P. R. I. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO PROCEDENTE a pretens\u00e3o para IMITIR os requerentes na posse do im\u00f3vel indicado na inicial, tornando definitiva a tutela concedida. Expe\u00e7a-se mandado de imiss\u00e3o na posse. Condeno os r\u00e9us ao pagamento solid\u00e1rios das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em R$ 1.500,00, com lastro na norma do artigo 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, ressalvado o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba do mesmo diploma legal.Oportunamente, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.P. R. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-\n901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003906-22.2017.8.26.0604 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  - Assunto Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  IMISS\u00c3O  NA  POSSE  COM  PEDIDO  DE  TUTELA  \nANTECIPADA  ajuizada  por  CL\u00c9BIO  BERSOT  MENEZES  DE  FIGUEIREDO  e  ELAINE  \nAPARECIDA  DE  FIGUEIREDO  em  face  de  M\u00c1RCIO  JOS\u00c9  MOREIRA  e  ANGELA  \nAPARECIDA  DA  SILVA  MOREIRA .\nConsta  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  os  requerentes  arremataram  o  im\u00f3vel  descrito  na  \ninicial  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  atrav\u00e9s  de  Leil\u00e3o  Extrajudicial  realizado  em  \n20\/12\/2016  pela  empresa  Zukerman  Leil\u00f5es.  Entretanto,  os  requeridos,  antigos  propriet\u00e1rios,  se  \nrecusam  a  desocup\u00e1-lo,  o  que  tornou  necess\u00e1ria  a  propositura  desta  demanda  (fls.  01\/07).\nPresentes  os  requisitos  legais,  a  liminar  foi  concedida  (fl.  52).\nContestada  a  a\u00e7\u00e3o,  os  demandados  alegaram  que  havia  em  tr\u00e2mite  na  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  desta  Comarca  a\u00e7\u00e3o  cautelar  que  foi  concedida  a  suspens\u00e3o  do  leil\u00e3o,  o  que  torna  a \narremata\u00e7\u00e3o  il\u00edcita.  Sustentam,  ainda,  que  h\u00e1  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  tramitando  pela  mesma  \nvara  que  a  a\u00e7\u00e3o  cautelar,  intentada  em  data  anterior  ao  leil\u00e3o  pelo  qual  os  autores  arremataram  o  \nim\u00f3vel  (fls.  56\/60).  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  139\/143.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.  DECIDO .\nN\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas  em  audi\u00eancia,  pelo  que  se  passa  \nao  julgamento  da  lide  no  estado  em  que  se  acha  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  art.  355,  I).\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  procede.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  imiss\u00e3o  na  posse  ajuizada  por  arrematante  de  bem  im\u00f3vel,  em  \nleil\u00e3o  realizado  ap\u00f3s  a  retomada  do  bem  por  credor  fiduci\u00e1rio,  por  meio  de  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D7561F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 245\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-\n901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003906-22.2017.8.26.0604 - lauda  2\nfundada\n na  Lei  n\u00ba  9.514\/97,  em  raz\u00e3o  da  inadimpl\u00eancia  dos  devedores,  ora  requeridos.  \nCom  efeito,  os  documentos  anexados  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial  comprovam  a  aquisi\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel  e  o  registro  da  transa\u00e7\u00e3o  no  Cart\u00f3rio  Imobili\u00e1rio.\nDiante  da  inadimpl\u00eancia  do  anterior  devedor  fiduci\u00e1rio,  houve  consolida\u00e7\u00e3o  da  \npropriedade  do  im\u00f3vel  em  favor  do  credor  fiduciante  e  posteriormente  sua  arremata\u00e7\u00e3o  e \ntransmiss\u00e3o  aos  autores,  com  regular  registro  das  transa\u00e7\u00f5es  no  Cart\u00f3rio  de  Registro  de  Im\u00f3veis.  \nRessalta-se  que  inadimpl\u00eancia  \u00e9  suficiente  para  gerar  o  direito  de  o  credor  alienar  o  bem  a  terceiro.\n\u00c9  fato  incontroverso  o  dom\u00ednio  registrado  em  favor  do  autor,  conforme  se  observa  \nda  certid\u00e3o  atualizada  de  matr\u00edcula  do  im\u00f3vel,  de  forma  que  tem  direito  a  obter  a  respectiva  posse.  \nO  direito  do  autor  \u00e9,  portanto,  certo,  l\u00edquido  e  exig\u00edvel,  pretendendo-se  apenas  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nde  imiss\u00e3o  na  posse  torn\u00e1-lo  efetivo.  Ali\u00e1s:\n\u201ca  imiss\u00e3o  tem  sido  utilizada,  tamb\u00e9m,  por  arrematantes  de  im\u00f3veis,  com  suporte  na  carta  \nde  arremata\u00e7\u00e3o,  para  haverem  a  posse  dos  bens  arrematados  em  poder  dos  devedores  ou  de  \nterceiros,  n\u00e3o  nomeados  deposit\u00e1rios  judiciais.  Assim  decidiu-se:  'Uma  vez  ultimada  a \nexecu\u00e7\u00e3o,  com  arremata\u00e7\u00e3o  do  bem  penhorado,  e  expedida  a  correspondente  carta,  cab\u00edvel  \nse  mostra  a  imiss\u00e3o  na  posse  do  bem  arrematado,  ainda  que  pendente  apela\u00e7\u00e3o,  recebida  no  \nefeito  devolutivo,  da  senten\u00e7a  que  julgou  improcedentes  os  embargos  \u00e0  arremata\u00e7\u00e3o  (JTA,  \nLex  161\/309,  RT,  630\/117,  Bol.  AASP,  1829\/13,  STJ,  RMS  431-RJ,  4\u00aa  T.,  rel.  Min.  Athos  \nCarneiro,  DJU,  10-9-1990,  p.  9129)'\u201d  (Direito  Civil  Brasileiro  V,  Carlos  Roberto  \nGon\u00e7alves,  Saraiva,  2007).\nAssim,  sendo  incontroverso  o  leg\u00edtimo  t\u00edtulo  de  dom\u00ednio  do  autor,  com  registro  no  \ncart\u00f3rio  imobili\u00e1rio,  enquanto  n\u00e3o  desconstitu\u00eddo,  produz  todos  os  seus  efeitos,  notadamente  o  de  \nobten\u00e7\u00e3o  da  posse  do  im\u00f3vel.\nA  constitucionalidade  do  procedimento  da  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  previsto  na  Lei  \nn\u00ba  9.514\/97,  por  sua  vez,  j\u00e1  foi  h\u00e1  muito  reconhecida  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  \nconforme  segue:\nA consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  im\u00f3vel  alienada  fiduciariamente,  n\u00e3o  \u00e9  inconstitucional,  \npelas  mesmas  raz\u00f5es  que  se  aplicaram  ao  tema  no  que  se  refere  ao  Decreto-Lei  70\/66,  \ninvocando-se,  nesta  linha,  decis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  proferidas  nos  \njulgamentos  dos  RE  223.075-DF,  287.453,  240.453\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  9275200-  5.2008,  rel.  Des.  \nOscar  Feltrin,  j.  31.10.2012).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D7561F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 246\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-\n901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1003906-22.2017.8.26.0604 - lauda  3\nA\u00e7\u00e3o\n revisional  Constitucionalidade  da  Lei  n\u00b0  9.514\/97.  Inexist\u00eancia  de  onerosidade  \nexcessiva  e  de  ofensa  ao  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Recurso  desprovido.  (TJSP,  \nApela\u00e7\u00e3o  9109938-64.2006.8.26.0000,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Claudia  L\u00facia  \nFonseca  Fanucchi,  j.  08\/09\/2011).\nAl\u00e9m  disso,  a  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  j\u00e1  foi  declarada  constitucional  tamb\u00e9m  pelo  \nEgr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal,  reconhecendo-se  que  n\u00e3o  h\u00e1  viola\u00e7\u00e3o  ao  direito  \u00e0  propriedade  \ne  n\u00e3o  h\u00e1  impedimento  da  aprecia\u00e7\u00e3o  de  eventual  ilegalidade  pelo  Judici\u00e1rio  (RE  223075,  Relator  \nMin.  Ilmar  Galv\u00e3o,  Primeira  Turma,  julgado  em  23\/06\/1998,  DJ  06-11-1998).\nNo  caso,  a  discuss\u00e3o  a  respeito  da  legalidade  do  leil\u00e3o  judicial  amparado  na  Lei  n\u00ba  \n9.514\/97  pode  ser  feita  em  a\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  promovida  em  face  do  credor  fiduci\u00e1rio,  n\u00e3o  se  podendo  \naqui  tamb\u00e9m  discutir  a  constitucionalidade  da  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  e  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  normas  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Essas  quest\u00f5es  n\u00e3o  podem,  no  entanto,  interferir  na  solu\u00e7\u00e3o  da  \npresente  lide  nos  exatos  termos  da  S\u00famula  5  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado:  \nNa  a\u00e7\u00e3o  de  imiss\u00e3o  de  posse  de  im\u00f3vel  arrematado  pelo  credor  hipotec\u00e1rio  e  novamente  \nalienado,  n\u00e3o  cabe,  por  ser  mat\u00e9ria  estranha  ao  autor,  a  discuss\u00e3o  sobre  a  execu\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial  e  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  antes  existente  entre  o  primitivo  adquirente  e  o  credor  \nhipotec\u00e1rio.\nDe  mais  a  mais,  adquirido  o  im\u00f3vel  pelos  atuais  propriet\u00e1rios,  n\u00e3o  h\u00e1  como  n\u00e3o  se  \nreconhecer  o  direito  \u00e0  posse  direta,  de  modo  que  o  bem  lhe  deve  ser  entregue  livre .\nPosto  isso,  JULGO  PROCEDENTE  a  pretens\u00e3o  para  IMITIR  os  requerentes  na  \nposse  do  im\u00f3vel  indicado  na  inicial,  tornando  definitiva  a  tutela  concedida.  Expe\u00e7a-se  mandado  de  \nimiss\u00e3o  na  posse.  Condeno  os  r\u00e9us  ao  pagamento  solid\u00e1rios  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  arbitrados  em  R$  1.500,00,  com  lastro  na  norma  do  artigo  85,  \u00a78\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  ressalvado  o  disposto  no  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba  do  mesmo  diploma  legal.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  observadas  as  formalidades  legais.\nP.  R.  I.\nSumare , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D7561F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 247"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70057659-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 2677\/2687","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70056868-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 06:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2017 Teor do ato: Vistos.Informem os requeridos o atual andamento do agravo interposto (fls. 124).Com a juntada, manifestem-se os autores e tornem conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Informem os requeridos o atual andamento do agravo interposto (fls. 124).Com a juntada, manifestem-se os autores e tornem conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos.\nInformem  os  requeridos  o  atual  andamento  do  agravo  interposto  (fls.  124).\nCom  a  juntada,  manifestem-se  os  autores  e  tornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nSumare , 14  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2C4E760. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 240"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70048984-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 05:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 2632\/2644","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2017 Teor do ato: Informem as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, saliento, desde j\u00e1, que as partes dever\u00e3o comparecer na data a ser designada por este ju\u00edzo, munidas de proposta de acordo, tendo em vista que, por diversas vezes, observa-se que, em feitos an\u00e1logos, manifestam interesse, contudo, na data prevista para a audi\u00eancia n\u00e3o ofertam proposta alguma, acarretando demora na entrega da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Em caso negativo, tornem conclusos para o saneamento ou o julgamento do feito.Int. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70047965-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/07\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Despacho    Informem as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Em caso positivo, saliento, desde j\u00e1, que as partes dever\u00e3o comparecer na data a ser designada por este ju\u00edzo, munidas de proposta de acordo, tendo em vista que, por diversas vezes, observa-se que, em feitos an\u00e1logos, manifestam interesse, contudo, na data prevista para a audi\u00eancia n\u00e3o ofertam proposta alguma, acarretando demora na entrega da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Em caso negativo, tornem conclusos para o saneamento ou o julgamento do feito.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos.\nInformem  as  partes  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o.  \nEm  caso  positivo,  saliento,  desde  j\u00e1,  que  as  partes  dever\u00e3o  comparecer  na  data  a  \nser  designada  por  este  ju\u00edzo,  munidas  de  proposta  de  acordo,  tendo  em  vista  que,  por  diversas  \nvezes,  observa-se  que,  em  feitos  an\u00e1logos,  manifestam  interesse,  contudo,  na  data  prevista  para  a  \naudi\u00eancia  n\u00e3o  ofertam  proposta  alguma,  acarretando  demora  na  entrega  da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional.  \nEm  caso  negativo,  tornem  conclusos  para  o  saneamento  ou  o  julgamento  do  feito.\nInt.\nSumare , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 2A5453E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 11:22 . fls. 235"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Parcialmente","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Parcialmente","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70041443-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/06\/2017 12:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70041336-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 3269\/3276","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 139\/225: manifestem-se os requeridos.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e a pertin\u00eancia. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento do feito ou julgamento antecipado. Int. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 139\/225: manifestem-se os requeridos.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e a pertin\u00eancia. Ap\u00f3s, tornem conclusos para saneamento do feito ou julgamento antecipado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos.\nFls.  139\/225:   manifestem-se  os  requeridos.\nSem  preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  a  necessidade  e  a  pertin\u00eancia.  \nAp\u00f3s,  tornem  conclusos  para  saneamento  do  feito  ou  julgamento  antecipado.  \nInt.\nSumare , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 28A5CFE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 226"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70035279-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2017 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 2633\/2641","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 124\/133 - ciente da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento pelos requeridos contra a decis\u00e3o de fls. 52.Fls. 134\/136 - ciente da decis\u00e3o liminar no agravo de instrumento que n\u00e3o concedeu nenhum dos efeitos (suspensivo - ativo).Fls. 56\/60 e 61\/123 - ciente da contesta\u00e7\u00e3o ofertada.Manifestem-se os requerentes.Int. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP), Leandro Jose Francisco (OAB 265586\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 124\/133 - ciente da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento pelos requeridos contra a decis\u00e3o de fls. 52.Fls. 134\/136 - ciente da decis\u00e3o liminar no agravo de instrumento que n\u00e3o concedeu nenhum dos efeitos (suspensivo - ativo).Fls. 56\/60 e 61\/123 - ciente da contesta\u00e7\u00e3o ofertada.Manifestem-se os requerentes.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N;\u00ba 170 , Sumare -SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Gon\u00e7alves   Fernandes\nVistos.\nFls.  124\/133  \u2013  ciente  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  pelos  requeridos  \ncontra  a  decis\u00e3o  de  fls.  52.\nFls.  134\/136  \u2013  ciente  da  decis\u00e3o  liminar  no  agravo  de  instrumento  que  n\u00e3o  \nconcedeu  nenhum  dos  efeitos  (suspensivo  \u2013  ativo).\nFls.  56\/60  e  61\/123  \u2013  ciente  da  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada.\nManifestem-se  os  requerentes.\nInt.\nSumare , 25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 26E91E6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 09:07 . fls. 137"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70033014-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/05\/2017 10:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70033007-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 10:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 3056\/3069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 604.2017\/012075-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido parcialmente em 22\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2017 Teor do ato: Vistos.Presentes os requisitos legais e considerando os documentos trazidos na inicial (fls. 18\/32, 33\/48 e 49\/51), defiro a imiss\u00e3o dos autores na posse do im\u00f3vel descrito na inicial. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Citem-se os requeridos com as cautelas de praxe. Intime-se. Advogados(s): Natal Camargo da Silva Filho (OAB 104431\/SP), Joao Jurandir Dian (OAB 83645\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Presentes os requisitos legais e considerando os documentos trazidos na inicial (fls. 18\/32, 33\/48 e 49\/51), defiro a imiss\u00e3o dos autores na posse do im\u00f3vel descrito na inicial. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Citem-se os requeridos com as cautelas de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de Carvalho,  n;\u00ba 170,  ., Vila  Santana  - CEP  13170-901,  Fone: \n(19)  3873  2999,  Sumare-SP  - E-mail:  sumare2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003906-22.2017.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Imiss\u00e3o Na Posse  - Imiss\u00e3o\nRequerente : Clebio Bersot  Menezes  de Figueiredo  e outro\nRequerido : Marcio Jose Moreira  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Cerezer\nVistos.\nPresentes   os   requisitos   legais   e   considerando   os   documentos   trazidos   na   inicial   (fls.  \n18\/32,   33\/48   e   49\/51),   defiro   a   imiss\u00e3o   dos   autores   na   posse   do   im\u00f3vel   descrito   na   inicial.   Expe\u00e7a-\nse   o   necess\u00e1rio.\nCitem-se   os   requeridos   com   as   cautelas   de   praxe.  \nIntime-se.\nSumare , 10  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003906-22.2017.8.26.0604 e c\u00f3digo 25CA0DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE GONCALVES FERNANDES, liberado nos autos em 12\/05\/2017 \u00e0s 09:29 . fls. 52"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[]}