{"numero":"1003392-75.2017.8.26.0408","processos":[{"processo":"1003392-75.2017.8.26.0408    Em grau de recurso","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 11:04 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Ourinhos","juiz":"B\u00e1rbara Tarifa Mordaquine","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ros\u00e2ngela Ferreira da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Rosa Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Coimbra Donegatti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Montenegro Dotta"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que as contrarraz\u00f5es de fls. 150\/152 s\u00e3o tempestivas, bem como efetuei a remessa destes autos ao Col\u00e9gio Recursal da 25\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Comarca de Ourinhos\/SP. Certifico ainda que eventuais depoimentos colhidos est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o do Cart\u00f3rio do Col\u00e9gio Recursal, por interm\u00e9dio da rede local. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70042454-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2688-2696","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2017 Teor do ato: Vistos.Tratam-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pela requerida argumentando que a senten\u00e7a de fls. 105\/108 fora omissa e contradit\u00f3ria ao reconhecer a revelia da reclamada e a prescri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Constata-se que n\u00e3o houve nenhuma omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o da R. Senten\u00e7a. A revelia e a prescri\u00e7\u00e3o foram devidamente fundamentados.Os embargantes, portanto, pretendem a efetiva modifica\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito vez que a senten\u00e7a est\u00e1 devidamente sustentada, n\u00e3o servindo a via estreita dos embargos para alterar o m\u00e9rito do quanto decidido.Deste modo, conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos mas, no m\u00e9rito, nego-lhes provimento por n\u00e3o haver na senten\u00e7a embargada omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida.A requerida tamb\u00e9m interp\u00f4s recurso inominado.Recebo o recurso apresentado pela Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A ora recorrente, somente no efeito devolutivo.Intime-se o recorrido a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 10 (dez) dias.Apresentadas as contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo sem apresenta\u00e7\u00e3o dessas, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal da 25\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Comarca de Ourinhos\/SP.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Cristiano Rosa Pereira (OAB 352735\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo    Vistos.Tratam-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pela requerida argumentando que a senten\u00e7a de fls. 105\/108 fora omissa e contradit\u00f3ria ao reconhecer a revelia da reclamada e a prescri\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.Constata-se que n\u00e3o houve nenhuma omiss\u00e3o ou contradi\u00e7\u00e3o da R. Senten\u00e7a. A revelia e a prescri\u00e7\u00e3o foram devidamente fundamentados.Os embargantes, portanto, pretendem a efetiva modifica\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito vez que a senten\u00e7a est\u00e1 devidamente sustentada, n\u00e3o servindo a via estreita dos embargos para alterar o m\u00e9rito do quanto decidido.Deste modo, conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos mas, no m\u00e9rito, nego-lhes provimento por n\u00e3o haver na senten\u00e7a embargada omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o, obscuridade ou d\u00favida.A requerida tamb\u00e9m interp\u00f4s recurso inominado.Recebo o recurso apresentado pela Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A ora recorrente, somente no efeito devolutivo.Intime-se o recorrido a apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 10 (dez) dias.Apresentadas as contrarraz\u00f5es ou decorrido o prazo sem apresenta\u00e7\u00e3o dessas, remetam-se os autos ao Col\u00e9gio Recursal da 25\u00aa Circunscri\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria da Comarca de Ourinhos\/SP.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Sem efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   dos   Expedicion\u00e1rios,   n.\u00ba1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-425   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003392-75.2017.8.26.0408  - p.  1\nC\n E  R  T I D  \u00c3 O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que,  aos  11  de  setembro  de  2017 ,  foi  \ninterposto  recurso,  o  qual  \u00e9  tempestivo,  tendo  sido  recolhido  o  preparo,  bem  \ncomo  dispensado  o  porte  de  remessa  e  retorno,  conforme  guias  \u00e0s  fls.  132\/133 . \nEu,  _____  Celso  Gustavo  dos  Santos  Gimenes , subscrevi.  \nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  25  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  Ourinhos\/SP,  \nDr(a).  B\u00e1rbara  Tarifa  Mordaquine .  Eu,  _____  Celso  Gustavo  dos  Santos  \nGimenes , subscrevi.  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003392-75.2017.8.26.0408  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ros\u00e2ngela Ferreira da Silva\nRequerido : Iresolve Companhia  Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  B\u00e1rbara  Tarifa  Mordaquine\nVistos.\nTratam-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  p ela  requerida  argumentando  que  a  \nsenten\u00e7a de  fls.  105\/108  fora  omissa  e  contradit\u00f3ria  ao  reconhecer  a  revelia  da  reclamada  e  a  \nprescri\u00e7\u00e3o do  d\u00e9bito.\nConstata-se que  n \u00e3o  houve  nenhuma  omiss\u00e3o  ou  contradi\u00e7\u00e3o  da  R.  Senten\u00e7a .  A  \nrevelia e  a  prescri\u00e7\u00e3o  foram  devidamente  fundamentados.\nOs embargantes,  portanto,  pretendem  a  efetiva  modifica\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  vez  que  a  \nsenten\u00e7a est\u00e1  devidamente  sustenta da, n\u00e3o  servindo  a via  estreita  dos  embargos  para  alterar  o  \nm\u00e9rito do  quanto  decidido.\nDeste  modo,  conhe\u00e7o  dos  embargos  porque  tempestivos  mas,  no  m\u00e9rito,  nego-lhes  \nprovimento  por  n\u00e3o  haver  na  senten\u00e7a  embargada  omiss\u00e3o,   contradi\u00e7\u00e3o,  obscuridade  ou  d\u00favida.\nA  requerida  tamb\u00e9m  interp\u00f4s  recurso  inominado.\nRecebo o  recurso   apresentado  pela  Iresolve  Companhia  Securitizadora  de  Cr\u00e9ditos  \nFinanceiros S\/A  ora  recorrente,  somente  no  efeito  devolutivo.\nIntime-se o  recorrido  a  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  10  (dez)  dias.\nApresentadas as  contrarraz\u00f5es  ou  decorrido  o  prazo  sem  apresenta\u00e7\u00e3o  dessas,  \nremetam-se os  autos  ao  Col\u00e9gio  Recursal  da  25\u00aa  Circunscri\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1ria  da  Comarca  de  \nOurinhos\/SP.Intime-se.\nOurinhos , 25  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 266364A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   dos   Expedicion\u00e1rios,   n.\u00ba1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-425   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003392-75.2017.8.26.0408  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 266364A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 25\/09\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 148"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70038611-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 11\/09\/2017 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2604-2608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70038110-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito objeto do feito. Deixo de condenar o vencido \u00e0 verba de sucumb\u00eancia diante do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95, bem como, por n\u00e3o vislumbrar hip\u00f3tese de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Ressalte-se que o valor do preparo do recurso inominado, salvo nas hip\u00f3teses de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 corresponder a soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa; b) 4% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95 c.c. artigo 4\u00ba, inciso II, da Lei Estadual 11.608\/03 alterado pela Lei Estadual 15.855\/15) e c) caso haja condena\u00e7\u00e3o o recolhimento de 4% dever\u00e1 incidir sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o fixado na senten\u00e7a ou sobre o valor equitativamente fixado para este fim, caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado. O valor m\u00ednimo de cada uma das parcelas \"a\", \"b\" e \"c\" corresponde a 05 UFESPs (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei Estadual 11.608\/03). P.I.C. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Cristiano Rosa Pereira (OAB 352735\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia do d\u00e9bito objeto do feito. Deixo de condenar o vencido \u00e0 verba de sucumb\u00eancia diante do disposto no artigo 55 da Lei 9.099\/95, bem como, por n\u00e3o vislumbrar hip\u00f3tese de litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9. Ressalte-se que o valor do preparo do recurso inominado, salvo nas hip\u00f3teses de concess\u00e3o dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1 corresponder a soma das seguintes parcelas: a) 1% sobre o valor da causa; b) 4% sobre o valor da causa, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95 c.c. artigo 4\u00ba, inciso II, da Lei Estadual 11.608\/03 alterado pela Lei Estadual 15.855\/15) e c) caso haja condena\u00e7\u00e3o o recolhimento de 4% dever\u00e1 incidir sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o fixado na senten\u00e7a ou sobre o valor equitativamente fixado para este fim, caso o valor da condena\u00e7\u00e3o n\u00e3o esteja explicitado. O valor m\u00ednimo de cada uma das parcelas \"a\", \"b\" e \"c\" corresponde a 05 UFESPs (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo 1\u00ba, da Lei Estadual 11.608\/03). P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DOS  EXPEDICION\u00c1RIOS,  N.\u00ba1895, Ourinhos  - SP  - CEP  \n19902-425\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  28  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nOurinhos\/SP,  Dr(a).  B\u00e1rbara  Tarifa  Mordaquine .  Eu,  _____  Celso  Gustavo  dos  \nSantos  Gimenes , subscrevi.  \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003392-75.2017.8.26.0408  \nClasse  - Assunto  Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente : Ros\u00e2ngela Ferreira da Silva\nRequerido : Iresolve Companhia  Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  B\u00e1rbara  Tarifa  Mordaquine\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  movida  por  Ros\u00e2ngela  Ferreira  da  Silva  em  face  da  Iresolve  Companhia  \nSecuritizadora  de  Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A .\nNarra  a  autora  que   foi  cobrada  indevidamente  por  uma  d\u00edvida  que  n\u00e3o  deu  causa.  \nEsclarece  que  n\u00e3o  possui  nenhuma  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  a  empresa  requerida.  Sendo  assim,  requer  \no  reconhecimento  da  inexigibilidade  da  d\u00edvida  e  a  consequente  retirada  d e seu  nome  do  cadastro  \ndos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  al\u00e9m  da  condena\u00e7\u00e3o  da  reclamada  no  pagamento  de  danos  \nmorais.\nA  r\u00e9,  apesar  de  devida  e  regularmente  citada   (fls.15)  e  advertida  dos  efeitos  de  \nseu  n\u00e3o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia,  bem  como,  advertida  de  que,  em  sendo  pessoa  jur\u00eddica,  \ndeveria  comparecer  em  audi\u00eancia  se  fazendo  representar  por  preposto  munido  da  devida  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  e  dos  seus  atos  constitutivos,  marcou-se  revel  em  raz\u00e3o  da  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos  indispens\u00e1veis  na  audi\u00eancia  designada  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nNota-se  que  o  preposto  que  compareceu  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tinha  \npoderes  para  representar  a  requerida  vez  que  n\u00e3o  apresentou  fisicamente  a  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o  por  \nocasi\u00e3o  do  ato.  Ademais,  n\u00e3o  havia  nos  autos  a  juntada  dos  atos  constitutivos.  Ressalta-se  que  os  \nreferidos  documentos  foram  protocolados  no  mesmo  dia,  no  entanto,  somente  ap\u00f3s  a  conclus\u00e3o  \ndaquele  ato  processual.  \nCon stata-se,  assim,  a  apresenta\u00e7\u00e3o  tardia  dos  documentos  e  a  exist\u00eancia  de  um  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 2523BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 105\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DOS  EXPEDICION\u00c1RIOS,  N.\u00ba1895, Ourinhos  - SP  - CEP  \n19902-425\nv\u00edcio de  representa\u00e7\u00e3o  insan\u00e1vel  j\u00e1  que  a  referida  audi\u00eancia  j\u00e1  havia  sido  realizada.  \nAdmitir-se-ia  a prova  da  representa\u00e7\u00e3o  para  o  fim  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  acordo  \nencetado  em  audi\u00eancia,  se  o  caso.  No  entanto,  tal  n\u00e3o  foi  o  caso  dos  autos.  N\u00e3o  houve  proposta  de  \ncomposi\u00e7\u00e3o  ao  lit\u00edgio  e  a  aus\u00eancia  de  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  conduziu  aos  efeitos  da  \nrevelia,  ou  seja,  a  tomarem-se  por  incontroversos  os  fatos  relatados  pela  autora,  por  for\u00e7a  do  \ndisposto  no  artigo  20  da  Lei  n.  9.099,  de  26  de  setembro  de  1995,  ensejando  a  proced\u00eancia  do  \npedido.\nN\u00e3o obstante  a  revelia,  a  prova  dos  autos  conduz  \u00e0  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  \nparcialmente.\nA autora  nega  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  havida  entre  as  partes  e  desconhece  o  d\u00e9bito  \ncobrado.\nDeste modo,  o  \u00f4nus  de  provar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  a  exist\u00eancia  da  d\u00edvida  \u00e9  da  \nrequerida,  que  asseverou  ser  o  d\u00e9bito  decorrente  de  uma  conta  conjunta  existente  em  nome  de  \nOsvanil  Neves  e  Rosangela  Ferreira  da  Silva,  ora  requerente,  e  que  houve  uma  cess\u00e3o  do  cr\u00e9dito  \nentre  o  Banco  Ita\u00fa  e  a  requerida.\nA   requerida  faz  men\u00e7\u00e3o  aos  contratos  n\u00bas  30728-000000032631111  e \n30728-00000007734585.  No  entanto,  n\u00e3o  juntou  nenhum  contrato  assinado  pela  requerente.\nOutrossim,  pelos  documentos  juntados  nota-se  que  a  d\u00edvida  j\u00e1  se  encontra  \nprescrita.  O  primeiro  contrato  foi  celebrado  em  12\/04\/2004,  tendo  sido  concedido  um  cr\u00e9dito  de  \nR$  300,00  a  serem  pagos  em  12  parcelas,  com  vencimento  final  em  08\/04\/2005.  O  segundo  \ncontrato  foi  celebrado  em  26\/04\/2004,  tendo  sido  concedido  um  cr\u00e9dito  de  R$  320,00  a  serem  \npagos  em  12  parcelas,  com  vencimento  em  09\/05\/2005.\nEntre  o  vencimento  dos  supostos  contratos  e  a  referida  cobran\u00e7a  houve  o  decurso  \ndo  prazo  de  12  anos,  ou  seja,  a  d\u00edvida  est\u00e1  fulminada  pela  prescri\u00e7\u00e3o,  sendo  ileg\u00edtima  sua  \ncobran\u00e7a.\nAssim, seja  pela  aus\u00eancia  de  efetiva  prova  da  contrata\u00e7\u00e3o,  seja  pela  prescri\u00e7\u00e3o,  os  \nd\u00e9bitos  s\u00e3o  inexig\u00edveis.\nNo entanto,  quanto  aos  danos  morais,  estes  s\u00e3o  indevidos  vez  que  n\u00e3o  houve  \nnegativa\u00e7\u00e3o  dos  dados  da  autora,  apenas  cobran\u00e7a  e  amea\u00e7a  de  negativa\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  certo  que  as  cobran\u00e7as  foram  realizadas  de  forma  indevida,  mas  n\u00e3o  foram  \nexcessivas  nem  persistentes  a  ponto  de  ensejarem  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  de  ordem  \nextrapatrimonial.\nN\u00e3o se  olvida  que  a  autora  passou  por  aborrecimento  e  descontentamento  ao  \nreceber  cobran\u00e7a   indevida,  mas  tal  fato  se  insere  no  que  se  entende  mero  aborrecimento  \ndecorrentes  das  rela\u00e7\u00f5es  cotidianas  a  que  todos  est\u00e3o  sujeitos,  n\u00e3o  merecendo  repara\u00e7\u00e3o  \nsuplementar   com  fundamento  em  danos  morais.  \nNeste  sentido:   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 2523BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DOS  EXPEDICION\u00c1RIOS,  N.\u00ba1895, Ourinhos  - SP  - CEP  \n19902-425\nAPELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL  -  A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  -  Senten\u00e7a  \nde  improced\u00eancia  \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o  -  Cobran\u00e7as  indevidas  que  n\u00e3o  \ncausam  dano  moral  -  Hip\u00f3tese  de  mero  aborrecimento  -  Recurso  n\u00e3o  \nprovido.  (TJSP,  2\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  ap. \n0008074-78.2013.8.26.0037,  Rel.  Des.  Jos\u00e9  Carlos  Ferreira  Alves,  j.  \n23\/02\/2016,  V.U.).\nPode-se  acrescentar,  ainda,  que  dissabores,  desconfortos  e  frusta\u00e7\u00f5es  de  \nexpectativas  fazem  parte  da  vida  moderna,  em  sociedades  cada  vez  mais  complexas  e \nmultifacetadas,  com  renovadas  ansiedades  e  desejos,  e  por  isso  n\u00e3o  se  pode  aceitar  que  qualquer  \nest\u00edmulo  que  afete  negativamente  a  vida  ordin\u00e1ria  configure  dano  moral.\nLogo,  n\u00e3o  \u00e9  toda  e  qualquer  situa\u00e7\u00e3o  geradora  de  inc\u00f4modo  ou  dissabor  que  \u00e9  \ncapaz  de  afetar  o  \u00e2mago  da  dignidade  da  pessoa  humana .\nNeste  sentido:\nA\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c.c.  dano  material  e \nmoral.  Compra  fraudulenta  e\u00a0cobran\u00e7a  indevida\u00a0constante  na  fatura  \ndo  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  autor.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  do  \nestabelecimento  comercial  ante  a  falta  de  cautela  quando  da  realiza\u00e7\u00e3o  \nde  compra  e  venda.  Aus\u00eancia  de  consequ\u00eancias  extraordin\u00e1rias.\u00a0Dano  \nmoral\u00a0n\u00e3o  configurado.  O  caso  concreto  n\u00e3o  revela  hip\u00f3tese  de  \npadecimento  de\u00a0dano  moral.  N\u00e3o  se  nega  que  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  \nservi\u00e7o  que  gerou  a  compra  fraudulenta  e  a  consequente\u00a0cobran\u00e7a  \nindevida\u00a0na  fatura  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  do  autor,  tenha-lhe  causado  \naborrecimento.  Isso  \u00e9  \u00f3bvio.  No  entanto,  o\u00a0mero  aborrecimento,  o \ntranstorno  porque  teve  de  passar  n\u00e3o  autoriza  condenar  a  r\u00e9  \u00e0 \nrepara\u00e7\u00e3o  de  um\u00a0dano  moral\u00a0inexistente .  Desacompanhadas  de  \nconsequ\u00eancias  extraordin\u00e1rias,  n\u00e3o  implicam  ofensa  a  direito  da  \npersonalidade.  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provida.  (TJ\/SP,  Ap. \n1000303-54.2016.8.26.0028,  Rel.  Des.  Sandra  Galhardo  Esteves,  12\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,   j.24\/08\/2017,  V.U)\nDeste  modo,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral  \u00e9  improcedente.\nDISPOSITIVO\nDiante  do  exposto,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nJULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  para  declarar  a  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito  \nobjeto  do  feito.  \nDeixo  de  condenar  o  vencido  \u00e0  verba  de  sucumb\u00eancia  diante  do  disposto  no  artigo  \n55  da  Lei  9.099\/95,  bem  como,  por  n\u00e3o  vislumbrar  hip\u00f3tese  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  \nRessalte-se  que  o  valor  do  preparo  do  recurso  inominado,  salvo  nas  hip\u00f3teses  de  \nconcess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  dever\u00e1  corresponder  a  soma  das  seguintes  parcelas:  \na)  1%  sobre  o  valor  da  causa;  b)  4%  sobre  o  valor  da  causa,  caso  n\u00e3o  haja  condena\u00e7\u00e3o  (art.  42  da  \nLei  9.099\/95  c.c.  artigo  4\u00ba,  inciso  II,  da  Lei  Estadual  11.608\/03  alterado  pela  Lei  Estadual  \n15.855\/15)  e   c)  caso  haja  condena\u00e7\u00e3o  o  recolhimento  de  4%  dever\u00e1  incidir  sobre  o  valor  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 2523BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  DOS  EXPEDICION\u00c1RIOS,  N.\u00ba1895, Ourinhos  - SP  - CEP  \n19902-425\ncondena\u00e7\u00e3o fixado  na  senten\u00e7a  ou   sobre  o  valor  equitativamente   fixado  para  este  fim,  caso  o  \nvalor  da  condena\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  esteja  explicitado.    O  valor  m\u00ednimo  de  cada  uma  das  parcelas  \u201ca\u201d,  \u201cb\u201d  \ne  \u201cc\u201d  corresponde  a  05  UFESPs  (art.  4\u00ba,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  da  Lei  Estadual  11.608\/03).  \nP.I.C.\nOurinhos , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 2523BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 108"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70034268-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Vistos. Tornem os autos conclusos para decis\u00e3o.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WORN.17.70034031-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR689461064TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Iresolve Companhia Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 2409\/2414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista das alega\u00e7\u00f5es da autora, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel deduzir a verossimilhan\u00e7a, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o indevida no cadastro de inadimplentes, mas mera cobran\u00e7a procedida pelo requerida.Diante do exposto, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Cite-se a requerida para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o 14 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas e 40 minutos.Intime-se. Advogados(s): Cristiano Rosa Pereira (OAB 352735\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Tendo em vista das alega\u00e7\u00f5es da autora, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel deduzir a verossimilhan\u00e7a, j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o indevida no cadastro de inadimplentes, mas mera cobran\u00e7a procedida pelo requerida.Diante do exposto, indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela.Cite-se a requerida para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o 14 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas e 40 minutos.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  OURINHOS\nFORO  DE OURINHOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   dos   Expedicion\u00e1rios,   n.\u00ba1895 ,   .   -   Jardim   Matilde\nCEP:   19902-425   -   Ourinhos   -   SP\nTelefone:   (14)   3322-1144   -   E-mail:   ourinhosjec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003392-75.2017.8.26.0408  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003392-75.2017.8.26.0408  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ros\u00e2ngela Ferreira da Silva\nRequerido : Iresolve Companhia  Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   B\u00e1rbara   Tarifa   Mordaquine\nVistos.\nTendo em  vista  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  deduzir  a  verossimilhan\u00e7a,  \nj\u00e1 que  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  no  cadastro  de  inadimplentes,  mas  mera  \ncobran\u00e7a procedida  pelo  requerida.\nDiante do  exposto,  indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.\nCite-se a  requerida  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  para  o  14  de  agosto  \nde 2017,  \u00e0s  16  horas  e  40  minutos .\nIntime-se.\n \nOurinhos , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003392-75.2017.8.26.0408 e c\u00f3digo 20A8EB5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BARBARA TARIFA MORDAQUINE, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 13:15 . fls. 11"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 Hora 16:40 Local: Sala de Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - 141 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[]}