{"numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","processos":[{"processo":"1003447-67.2014.8.26.0008    Extinto","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/04\/2014 \u00e0s 14:51 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Luiz Renato Bariani P\u00e9rez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.841,11","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Lucilia Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Silva Navarro"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0446\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2450 c3 P\u00e1gina: 2815\/2826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0446\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o retro e tendo em conta a peti\u00e7\u00e3o de fls. 201, que deu ensejo \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, proceda-se ao imediato desbloqueio do ve\u00edculo objeto da restri\u00e7\u00e3o comprovada \u00e0s fls. 110.Ap\u00f3s, tornem os autos ao arquivo.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da certid\u00e3o retro e tendo em conta a peti\u00e7\u00e3o de fls. 201, que deu ensejo \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, proceda-se ao imediato desbloqueio do ve\u00edculo objeto da restri\u00e7\u00e3o comprovada \u00e0s fls. 110.Ap\u00f3s, tornem os autos ao arquivo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera\nCEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-8680  -  E-mail:   itaquera1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003447-67.2014.8.26.0008  - p.  1\nDESPACHO\nRJP  M354503\nProcesso  n\u00ba: 1003447-67.2014.8.26.0008\nClasse  \u2013 Assunto: Execu\u00e7\u00e3o\n de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Renato   Bariani   P\u00e9rez\nVistos.\nDiante  da  certid\u00e3o  retro  e  tendo  em  conta  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  201,  que  deu  ensejo  \u00e0  \nextin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  pela  satisfa\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  proceda-se  ao  imediato  desbloqueio  do  ve\u00edculo  \nobjeto  da  restri\u00e7\u00e3o  comprovada  \u00e0s  fls.  110.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  ao  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 4C6434B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 13:40 . fls. 207"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 202 transitou em julgado em 11\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2426 c3 P\u00e1gina: 3041\/3050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face da peti\u00e7\u00e3o do exequente, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos do processo entre as partes supra-epigrafadas, nos termos do art. 924, inc. II do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil), certifique-se o imediato tr\u00e2nsito em julgado desta.P.R.I. arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Em face da peti\u00e7\u00e3o do exequente, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos do processo entre as partes supra-epigrafadas, nos termos do art. 924, inc. II do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil), certifique-se o imediato tr\u00e2nsito em julgado desta.P.R.I. arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915,  Sala 13, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: (11) 2051-8680,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  itaquera1cv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nTFSS   M368423\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz  de Direito: Luiz Renato  Bariani  P\u00e9rez\nVistos.\nEm  face  da  peti\u00e7\u00e3o  do  exequente,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  nos  autos  do  \nprocesso  entre  as  partes  supra-epigrafadas,  nos  termos  do  art.  924,  inc.  II  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  preclus\u00e3o  l\u00f3gica  do  direito  de  recorrer  (art.  1.000,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  certifique-se  o  imediato  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta.\nP.R.I.  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  legais.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 4985161. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 202"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Sem Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70163915-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0054\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2285 P\u00e1gina: 2645\/2654","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0054\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da in\u00e9rcia do executado em liquidar o d\u00e9bito e do pedido do exequente (f. 197) aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da in\u00e9rcia do executado em liquidar o d\u00e9bito e do pedido do exequente (f. 197) aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  JRA  -  M309711\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Execu\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulo  Extrajudicial\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  P\u00e9rez\nVistos.\nDiante  da  in\u00e9rcia  do  executado  em  liquidar  o  d\u00e9bito  e  do  pedido  do  exequente  (f.  \n197)  aguarde-se  no  arquivo  provoca\u00e7\u00e3o  da  parte  interessada.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 07  de  fevereiro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 3677651. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 07\/02\/2017 \u00e0s 15:24 . fls. 198"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70199447-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0565\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e2ocad3 P\u00e1gina: 2599\/2616","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0565\/2016 Teor do ato: Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00ba 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara Civel do Foro Regional VII - Itaquera, dou ci\u00eancia \u00e0 parte autora do resultado das pesquisas para tentativa de penhora atrav\u00e9s do(s) sistema(s) eletr\u00f4nico(s): BACENJUD (infrut\u00edfero ), INFOJUD (n\u00e3o constam declara\u00e7\u00f5es entregues), e RENAJUD (foram encontrados dois ve\u00edculos). Intimado o exequente, na pessoa de seu procurador, a requerer o que entender de direito no prazo de 05 dias para regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fica ainda intimada a parte exequente para que ao final do prazo d\u00ea regular andamento ao feito, ficando consignado que a omiss\u00e3o implicar\u00e1 em arquivamento dos autos e que, em caso de pend\u00eancia de constri\u00e7\u00f5es judiciais (arresto ou penhora) ou bloqueios de bens, haver\u00e1 determina\u00e7\u00e3o judicial para levantamento e posterior arquivamento.\" Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00ba 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara Civel do Foro Regional VII - Itaquera, dou ci\u00eancia \u00e0 parte autora do resultado das pesquisas para tentativa de penhora atrav\u00e9s do(s) sistema(s) eletr\u00f4nico(s): BACENJUD (infrut\u00edfero ), INFOJUD (n\u00e3o constam declara\u00e7\u00f5es entregues), e RENAJUD (foram encontrados dois ve\u00edculos). Intimado o exequente, na pessoa de seu procurador, a requerer o que entender de direito no prazo de 05 dias para regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fica ainda intimada a parte exequente para que ao final do prazo d\u00ea regular andamento ao feito, ficando consignado que a omiss\u00e3o implicar\u00e1 em arquivamento dos autos e que, em caso de pend\u00eancia de constri\u00e7\u00f5es judiciais (arresto ou penhora) ou bloqueios de bens, haver\u00e1 determina\u00e7\u00e3o judicial para levantamento e posterior arquivamento.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70186371-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/11\/2016 09:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0523\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2234 P\u00e1gina: 3364\/3374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0523\/2016 Teor do ato: Vistos.Observando-se que a parte executada j\u00e1 foi citada\/intimada para pagamento do d\u00e9bito, providencie o exequente o recolhimento de R$ 36,60 no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, para custear os atos abaixo praticados, prazo de 05 dias.Proceda-se a pesquisa de informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e, no mesmo ato, ao bloqueio de valores, por meio informatizado BACENJUD, respeitado o limite do valor atualizado da execu\u00e7\u00e3o. O bloqueio n\u00e3o incidir\u00e1 sobre valores impenhor\u00e1veis referentes a sal\u00e1rios ou subs\u00eddios, vencimentos, pens\u00f5es e aposentadorias (artigo 833, do CPC). Caso haja bloqueio em mais de uma conta em valor superior ao do d\u00e9bito atualizado, o excedente dever\u00e1 ser desbloqueado de imediato, assim que prestadas as informa\u00e7\u00f5es pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. N\u00e3o se levar\u00e1 a efeito a penhora de valores \u00ednfimos, nos termos do artigo 836, do CPC.Efetivado o bloqueio, proceda-se \u00e0 transfer\u00eancia do valor para conta judicial junto \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil S\/A deste F\u00f3rum.Realizada a transfer\u00eancia do valor, dou por penhorada a quantia depositada, independentemente de termo.Caso resulte infrut\u00edfero ou insuficiente o bloqueio, proceda-se a busca de informa\u00e7\u00f5es sobre bens constantes das declara\u00e7\u00f5es de renda da parte executada \u00e0 DRF, via sistema INFOJUD, bem como sobre ve\u00edculos cadastrados em nome da parte executada, via sistema RENAJUD, cientificando-se a parte exequente a seguir para eventuais requerimentos de constri\u00e7\u00e3o em face do cr\u00e9dito exequendo.No mais, caso frut\u00edfero o bloqueio de quaisquer valores, fica a parte executada intimada para em 05 dias se manifestar quanto ao disposto no \u00a7 3\u00ba do art. 854 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70142502-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 11:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2171C3 P\u00e1gina: 2813\/2825","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Rejeito liminarmente a defesa de f. 148\/167 uma vez que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, deixando de observar a emenda \u00e0 inicial de f. 139\/143, que converteu a a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo extrajudicial (f. 145).Desta forma, a defesa do executado deveria ter sido veiculada por meio de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o foi observado pelo executado.2) Quanto ao pagamento da d\u00edvida, observo que o executado n\u00e3o providenciou qualquer dep\u00f3sito judicial, diversamente do quanto sustentado em sua manifesta\u00e7\u00e3o.3) Verifique a serventia a pend\u00eancia de juntada do mandado e da respectiva certid\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP), Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/027540-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 28\/07\/2016 Local: Foro Regional VII - Itaquera \/ Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Rejeito liminarmente a defesa de f. 148\/167 uma vez que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, deixando de observar a emenda \u00e0 inicial de f. 139\/143, que converteu a a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo extrajudicial (f. 145).Desta forma, a defesa do executado deveria ter sido veiculada por meio de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o foi observado pelo executado.2) Quanto ao pagamento da d\u00edvida, observo que o executado n\u00e3o providenciou qualquer dep\u00f3sito judicial, diversamente do quanto sustentado em sua manifesta\u00e7\u00e3o.3) Verifique a serventia a pend\u00eancia de juntada do mandado e da respectiva certid\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915,  SALA  13, ITAQUERA  - CEP  \n08240-005,  FONE: (11) 2051-8680,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nITAQUERA1CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003447-67.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nVistos.\n1)  Rejeito  liminarmente  a  defesa  de  f.  148\/167  uma  vez  que  se  refere  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o,  deixando  de  observar  a  emenda  \u00e0  inicial  de  f.  139\/143,  que  converteu  a  a\u00e7\u00e3o  \npara  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial  (f.  145).\nDesta  forma,  a  defesa  do  executado  deveria  ter  sido  veiculada  por  meio  de  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  foi  observado  pelo  executado.\n2)  Quanto  ao  pagamento  da  d\u00edvida,  observo  que  o  executado  n\u00e3o  providenciou  \nqualquer  dep\u00f3sito  judicial,  diversamente  do  quanto  sustentado  em  sua  manifesta\u00e7\u00e3o.\n3)  Verifique  a  serventia  a  pend\u00eancia  de  juntada  do  mandado  e  da  respectiva  \ncertid\u00e3o  de  cita\u00e7\u00e3o,  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,   29  de  julho  de  2016 .               \nLuiz  Renato  Bariani  P\u00e9rez\nJuiz  de Direito\nassinado  digitalmentePara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 2A6811A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 29\/07\/2016 \u00e0s 14:41 . fls. 173"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70110805-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2016 14:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2161C3 P\u00e1gina: 2454\/2466","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2016 Teor do ato: Vistos, Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl. 139\/143 em aditamento a inicial para converter a a\u00e7\u00e3o para EXECU\u00c7\u00c3O DE TITULO EXTRAJUDICIAL e atribuir a causa o valor de R$ 18.841,11. Efetuem-se as altera\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s:Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o, para que o(a)(s) executado(a)(s) proceda(m) ao pagamento no prazo de 03 dias corridos (por se tratar de prazo de direito material, voltado ao adimplemento, e n\u00e3o para o exerc\u00edcio de direitos, deveres e faculdades processuais art. 219, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, Humberto Theodoro J\u00fanior, in Curso de Direito Processual Civil, vol. III, 47a edi\u00e7\u00e3o, Forense, 2016, pp. 109\/110; e S\u00e9rgio Seiji Shimura, Coment\u00e1rios ao art. 523, in: Wambier, Teresa Arruda Alvim et al., Breves Coment\u00e1rios, p. 1.356) a partir da cita\u00e7\u00e3o efetiva (art. 231, \u00a7 3\u00ba, e art. 829 do C\u00f3digo de Processo Civil), e n\u00e3o da juntada desta aos autos.Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos para 5% em caso de pagamento tempestivo no prazo supra (art. 827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).N\u00e3o feito o pagamento em 03 dias, o oficial dever\u00e1 imediatamente proceder \u00e0 penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens que encontrar, com a segunda via do mandado (art. 829, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Do mandado dever\u00e1 constar que o(a)(s) executado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o), no prazo de 15 dias \u00fateis: (a) apresentar embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, mediante distribui\u00e7\u00e3o (art. 915 do C\u00f3digo de Processo Civil); (b) proceder ao parcelamento do d\u00e9bito, providenciando o imediato dep\u00f3sito de 30% do valor da d\u00edvida, incluindo custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora arbitrados em 10% do valor da d\u00edvida, podendo parcelar o restante em at\u00e9 seis vezes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros mensais de 1% (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art. 5\u00ba, inc. XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 daquele c\u00f3digo.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos, Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl. 139\/143 em aditamento a inicial para converter a a\u00e7\u00e3o para EXECU\u00c7\u00c3O DE TITULO EXTRAJUDICIAL e atribuir a causa o valor de R$ 18.841,11. Efetuem-se as altera\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s:Expe\u00e7a-se mandado de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o, para que o(a)(s) executado(a)(s) proceda(m) ao pagamento no prazo de 03 dias corridos (por se tratar de prazo de direito material, voltado ao adimplemento, e n\u00e3o para o exerc\u00edcio de direitos, deveres e faculdades processuais art. 219, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, Humberto Theodoro J\u00fanior, in Curso de Direito Processual Civil, vol. III, 47a edi\u00e7\u00e3o, Forense, 2016, pp. 109\/110; e S\u00e9rgio Seiji Shimura, Coment\u00e1rios ao art. 523, in: Wambier, Teresa Arruda Alvim et al., Breves Coment\u00e1rios, p. 1.356) a partir da cita\u00e7\u00e3o efetiva (art. 231, \u00a7 3\u00ba, e art. 829 do C\u00f3digo de Processo Civil), e n\u00e3o da juntada desta aos autos.Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos para 5% em caso de pagamento tempestivo no prazo supra (art. 827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).N\u00e3o feito o pagamento em 03 dias, o oficial dever\u00e1 imediatamente proceder \u00e0 penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens que encontrar, com a segunda via do mandado (art. 829, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Do mandado dever\u00e1 constar que o(a)(s) executado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o), no prazo de 15 dias \u00fateis: (a) apresentar embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, mediante distribui\u00e7\u00e3o (art. 915 do C\u00f3digo de Processo Civil); (b) proceder ao parcelamento do d\u00e9bito, providenciando o imediato dep\u00f3sito de 30% do valor da d\u00edvida, incluindo custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora arbitrados em 10% do valor da d\u00edvida, podendo parcelar o restante em at\u00e9 seis vezes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros mensais de 1% (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art. 5\u00ba, inc. XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 daquele c\u00f3digo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera  CEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  \n-   SP  Telefone:   (11)  2051-8680  -  Ramal  8002\/8003\nDESPACHO DE CITA\u00c7\u00c3O  (Execu\u00e7\u00e3o) - (PROCESSO  DIGITAL)\nJRA M309711\nProcesso  n\u00ba: 1003447-67.2014.8.26.0008\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  P\u00e9rez\nVistos,  \nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.   139\/143  em  aditamento  a  inicial  para  converter  a  a\u00e7\u00e3o  para  \nEXECU\u00c7\u00c3O  DE  TITULO  EXTRAJUDICIAL  e  atribuir  a  causa  o  valor  de  R$  18.841,11.  \nEfetuem-se  as  altera\u00e7\u00f5es  e  retifica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.  Ap\u00f3s:\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o,  para  que  o(a)(s)  executado(a)(s)  \nproceda(m)  ao  pagamento  no  prazo  de  03  dias  corridos  (por  se  tratar  de  prazo  de  direito  material , \nvoltado  ao  adimplemento,  e  n\u00e3o  para  o  exerc\u00edcio  de  direitos,  deveres  e  faculdades  processuais  \n art.  \n219,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  in  Curso  de  \nDireito  Processual  Civil ,  vol.  III,  47 a\n  edi\u00e7\u00e3o,  Forense,  2016,  pp.  109\/110;  e  S\u00e9rgio  Seiji  Shimura,  \nComent\u00e1rios  ao  art.  523,  in:  Wambier,  Teresa  Arruda  Alvim  et  al.,  Breves  Coment\u00e1rios , p.  1.356)  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o  efetiva  (art.  231,  \u00a7  3\u00ba,  e  art.  829  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  e  n\u00e3o  da  juntada  \ndesta  aos  autos.\nFixo  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  10%  do  valor  do  d\u00e9bito,  que  ser\u00e3o  reduzidos  para  5%  \nem  caso  de  pagamento  tempestivo  no  prazo  supra  (art.  827,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nN\u00e3o  feito  o  pagamento  em  03  dias,  o  oficial  dever\u00e1  imediatamente  proceder  \u00e0  penhora  e  \navalia\u00e7\u00e3o  de  bens  que  encontrar,  com  a  segunda  via  do  mandado  (art.  829,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nDo  mandado  dever\u00e1  constar  que  o(a)(s)  executado(a)(s)  poder\u00e1(\u00e3o),  no  prazo  de  15  dias  \n\u00fateis : \n(a) apresentar  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o,  mediante  distribui\u00e7\u00e3o  (art.  915  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil);  \n(b)  proceder  ao  parcelamento  do  d\u00e9bito,  providenciando  o  imediato  dep\u00f3sito  de  30%  do  \nvalor  da  d\u00edvida,  incluindo  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ora  arbitrados  em  \n10%  do  valor  da  d\u00edvida,  podendo  parcelar  o  restante  em  at\u00e9  seis  vezes,  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  \njuros  mensais  de  1%  (art.  916  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nAs  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  forenses,  ou  \nnos  feriados  ou  dias  \u00fateis  mesmo  antes  das  6  e  depois  das  20  horas,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninc.  XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  arts.  4\u00ba  e  6\u00ba  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  art.  340  daquele  \nc\u00f3digo.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 15  de  julho  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 29609D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 18\/07\/2016 \u00e0s 03:32 . fls. 145"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70094464-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2016 17:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2141C3 P\u00e1gina: 3500\/3510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2016 Teor do ato: Vistos.Apresente a parte requerente, em 05 dias, a correta emenda, sob pena de indeferimento da convers\u00e3o pretendida.Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Apresente a parte requerente, em 05 dias, a correta emenda, sob pena de indeferimento da convers\u00e3o pretendida.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  VSP  -  M361193\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  P\u00e9rez\nVistos.\nApresente  a  parte  requerente,  em  05  dias,  a  correta  emenda,  sob  pena  de  \nindeferimento  da  convers\u00e3o  pretendida.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 14  de  junho  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 26C49A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PEREZ, liberado nos autos em 14\/06\/2016 \u00e0s 18:34 . fls. 136"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70067044-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2016 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70054480-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2092 P\u00e1gina: 2170\/2179","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2016 Teor do ato: Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 5 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s) Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 5 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2069 P\u00e1gina: 2152\/2157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) \u00c9 poss\u00edvel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial. Para tanto dever\u00e1 o autor juntar aos autos o demonstrativo do d\u00e9bito e formular pedido adequado ao rito que pretende. Aguarde-se correto andamento pelo prazo de 10 dias. 2) Sem preju\u00edzo, providencie o autor, recolhimento da GRD para cumprimento do mandado. Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. 1) \u00c9 poss\u00edvel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial. Para tanto dever\u00e1 o autor juntar aos autos o demonstrativo do d\u00e9bito e formular pedido adequado ao rito que pretende. Aguarde-se correto andamento pelo prazo de 10 dias. 2) Sem preju\u00edzo, providencie o autor, recolhimento da GRD para cumprimento do mandado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  MPS  -  M814843\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cristina  Inokuti\nVistos.\n1)  \u00c9  poss\u00edvel  a  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  para  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial.\nPara  tanto  dever\u00e1  o  autor  juntar  aos  autos  o  demonstrativo  do  d\u00e9bito  e  formular  \npedido  adequado  ao  rito  que  pretende.\nAguarde-se  correto  andamento  pelo  prazo  de  10  dias.\n2)  Sem  preju\u00edzo,  providencie  o  autor,  recolhimento  da  GRD  para  cumprimento  do  \nmandado. Int.\nS\u00e3o Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 205718E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTINA INOKUTI, liberado nos autos em 02\/03\/2016 \u00e0s 18:13 . fls. 126"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465148151TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 05\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70014294-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/02\/2016 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 48 horas","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0442\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2025\/2015 P\u00e1gina: 2344\/2350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0442\/2015 Teor do ato: Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 267, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s) Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 267, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982\/2015 P\u00e1gina: 2252\/2257","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2015 Teor do ato: Conforme o disposto no item 1-E da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM. Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio c\u00edvel, fica o autor intimado de que lhe foi deferido o prazo de 30 dias para imprimir andamento ao feito. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme o disposto no item 1-E da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM. Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio c\u00edvel, fica o autor intimado de que lhe foi deferido o prazo de 30 dias para imprimir andamento ao feito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70126511-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 01\/10\/2015 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED1977 C3 P\u00e1gina: 2210\/2235","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2015 Teor do ato: Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    R. do Orfanato, 126 - V. Prudente, onde existem escrit\u00f3rios na parte superior, sendo Claudiomiro Ferreira de Barros desconhecido. O ve\u00edculo n\u00e3o foi localizado.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70099284-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/08\/2015 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2015\/031175-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/10\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o de For\u00e7a Policial","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed1937cad3 P\u00e1gina: 2581\/2584","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2015 Teor do ato: Vistos. Diante do noticiado descumprimento do acordo extrajudicial, expe\u00e7a-se mandado para efetiva busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Para cumprimento do \u00a7 9\u00ba art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 providencie o autor o recolhimento de R$ 12,60 no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a. Com o recolhimento proceda-se ao bloqueio de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo (bloqueio total), atrav\u00e9s do sistema RENAJUD. Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Diante do noticiado descumprimento do acordo extrajudicial, expe\u00e7a-se mandado para efetiva busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Para cumprimento do \u00a7 9\u00ba art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 providencie o autor o recolhimento de R$ 12,60 no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a. Com o recolhimento proceda-se ao bloqueio de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo (bloqueio total), atrav\u00e9s do sistema RENAJUD. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  JRA  -  M309711\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  Peres\nVistos.\nDiante  do  noticiado  descumprimento  do  acordo  extrajudicial,  expe\u00e7a-se  mandado  \npara  efetiva  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  e  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\nPara  cumprimento  do  \u00a7  9\u00ba  art.  3\u00ba  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69  providencie  o  autor  o  \nrecolhimento  de  R$  12,60  no  c\u00f3digo  434-1  da  Guia  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.  Com  o  recolhimento  proceda-se  ao  bloqueio  de  circula\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  \n(bloqueio  total),  atrav\u00e9s  do  sistema  RENAJUD.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 30  de  julho  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 163B224. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PERES, liberado nos autos em 30\/07\/2015 \u00e0s 22:03 . fls. 103"}},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70064266-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2015 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1891\/2015 P\u00e1gina: 2289\/2296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2015 Teor do ato: Vistos. Por ora, manifeste-se o requerente acerca do noticiado \u00e0 f. 88 (informa o requerido que realizou o pagamento do d\u00e9bito, tendo sido tal informa\u00e7\u00e3o ratificada pelo patrono da parte autora). Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Por ora, manifeste-se o requerente acerca do noticiado \u00e0 f. 88 (informa o requerido que realizou o pagamento do d\u00e9bito, tendo sido tal informa\u00e7\u00e3o ratificada pelo patrono da parte autora). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  VSP  -  M361193\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  Peres\nVistos.\nPor  ora,  manifeste-se  o  requerente  acerca  do  noticiado  \u00e0  f.  88  (informa  o \nrequerido  que  realizou  o  pagamento  do  d\u00e9bito,  tendo  sido  tal  informa\u00e7\u00e3o  ratificada  pelo  \npatrono  da  parte  autora).\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 21  de  maio  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 12865F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PERES, liberado nos autos em 22\/05\/2015 \u00e0s 12:26 . fls. 98"}},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70053006-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/05\/2015 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed1871cad3 P\u00e1gina: 2417\/2424","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2015 Teor do ato: Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 63,75. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 63,75.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70040785-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/04\/2015 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed1857cad3 P\u00e1gina: 3324\/3333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed1857cad3 P\u00e1gina: 3324\/3333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2015 Teor do ato: Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2015\/000665-8 dirigi-me ao endere\u00e7o R. do Orfanato, 126 - V. Prudente, e l\u00e1, deixei de proceder a apreens\u00e3o do ve\u00edculo indicado no mandado, pois o r\u00e9u apresentou recibo de pagamento da d\u00edvida, fato confirmado pelo patrono do autor. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 25 de fevereiro de 2015. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2015\/000665-8 dirigi-me ao endere\u00e7o R. do Orfanato, 126 - V. Prudente, e l\u00e1, deixei de proceder a apreens\u00e3o do ve\u00edculo indicado no mandado, pois o r\u00e9u apresentou recibo de pagamento da d\u00edvida, fato confirmado pelo patrono do autor. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 25 de fevereiro de 2015.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70022148-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/03\/2015 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0021\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1817\/2015 P\u00e1gina: 2435\/2444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0021\/2015 Teor do ato: Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, foi deferido \u00e0 parte autora o prazo de APENAS 60 dias, para dar prosseguimento ao feito. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, foi deferido \u00e0 parte autora o prazo de APENAS 60 dias, para dar prosseguimento ao feito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70006674-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2015 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o de For\u00e7a Policial","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2015\/000665-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 02\/03\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70000534-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/01\/2015 10:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1790\/2014 P\u00e1gina: 2406\/2415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2014 Teor do ato: Vistos. Providencie o autor o recolhimento da Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, em tr\u00eas vias, no valor de R$ 60,42 bem como R$ 0,55 por folha da inicial\/demonstrativo do d\u00e9bito na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal - FEDTJ. C\u00f3digo 201-0 de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para tentativa de busca e apreens\u00e3o no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 75. Expe\u00e7a-se tamb\u00e9m of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial, para ser usado caso se fa\u00e7a necess\u00e1rio, devendo o Oficial de Justi\u00e7a justificar o uso deste of\u00edcio em sua certid\u00e3o. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novos of\u00edcios em caso de dilig\u00eancias em outros endere\u00e7os. Case se verifique a necessidade, caber\u00e1 ao Oficial de Justi\u00e7a solicitar a este Ju\u00edzo autoriza\u00e7\u00e3o para arrombamento. Por ora, indefiro a intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos termos solicitados \u00e0s fls. 74\/75, n\u00e3o demonstrada nos autos necessidade para tal. Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Providencie o autor o recolhimento da Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, em tr\u00eas vias, no valor de R$ 60,42 bem como R$ 0,55 por folha da inicial\/demonstrativo do d\u00e9bito na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal - FEDTJ. C\u00f3digo 201-0 de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para tentativa de busca e apreens\u00e3o no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 75. Expe\u00e7a-se tamb\u00e9m of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial, para ser usado caso se fa\u00e7a necess\u00e1rio, devendo o Oficial de Justi\u00e7a justificar o uso deste of\u00edcio em sua certid\u00e3o. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novos of\u00edcios em caso de dilig\u00eancias em outros endere\u00e7os. Case se verifique a necessidade, caber\u00e1 ao Oficial de Justi\u00e7a solicitar a este Ju\u00edzo autoriza\u00e7\u00e3o para arrombamento. Por ora, indefiro a intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos termos solicitados \u00e0s fls. 74\/75, n\u00e3o demonstrada nos autos necessidade para tal. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  CMK  -  M361109\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  Peres\nVistos.\nProvidencie  o  autor  o  recolhimento  da  Dilig\u00eancia  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  em  tr\u00eas  \nvias,  no  valor  de  R$  60,42  bem  como  R$  0,55  por  folha  da  inicial\/demonstrativo  do  d\u00e9bito  \nna  Guia  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  Tribunal  -  FEDTJ.  C\u00f3digo  201-0  de  forma  a  \npossibilitar  a  impress\u00e3o  da  contraf\u00e9.\nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  mandado  para  tentativa  de  busca  e  apreens\u00e3o  no  endere\u00e7o  \nindicado  \u00e0  fl.  75.\nExpe\u00e7a-se  tamb\u00e9m  of\u00edcio  de  requisi\u00e7\u00e3o  de  for\u00e7a  policial,  para  ser  usado  caso  se  \nfa\u00e7a  necess\u00e1rio,  devendo  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  justificar  o  uso  deste  of\u00edcio  em  sua  certid\u00e3o.  \nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  novos  of\u00edcios  em  caso  de  dilig\u00eancias  em  outros  endere\u00e7os.\nCase  se  verifique  a  necessidade,  caber\u00e1  ao  Oficial  de  Justi\u00e7a  solicitar  a  este  Ju\u00edzo  \nautoriza\u00e7\u00e3o  para  arrombamento.\nPor  ora,  indefiro  a intima\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  nos  termos  solicitados  \u00e0s  fls.  74\/75,  n\u00e3o  \ndemonstrada  nos  autos  necessidade  para  tal.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 04  de  dezembro  de 2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo C1C83C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PERES, liberado nos autos em 04\/12\/2014 \u00e0s 12:35 . fls. 77"}},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Pedido de Desentranhamento de Documentos Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40092668-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Desentranhamento de Documentos Data: 02\/12\/2014 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED.1783 cd P\u00e1gina: 2601\/2614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2014 Teor do ato: Conforme o disposto no item 1-G c\/c o item 1-AD da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM. Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio, fica o autor intimado a manifestar-se acerca da(s) resposta(s) \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os, 3 novo(s), devendo-se especificar o(s) endere\u00e7o(s) que pretende que sejam diligenciados, e n\u00e3o esquecer de recolher as custas (GRD ou custa postal). Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Conforme o disposto no item 1-G c\/c o item 1-AD da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM. Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio, fica o autor intimado a manifestar-se acerca da(s) resposta(s) \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os, 3 novo(s), devendo-se especificar o(s) endere\u00e7o(s) que pretende que sejam diligenciados, e n\u00e3o esquecer de recolher as custas (GRD ou custa postal).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40073958-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/10\/2014 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1748\/2014 P\u00e1gina: 2226\/2237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2014 Teor do ato: Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, diante do pedido articulado \u00e0 fl. 56\/57, fica a parte autora intimada para que providencie o recolhimento do valor de R$ 36,60, no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas necess\u00e1rias, para localiza\u00e7\u00e3o do atual endere\u00e7o domiciliar da parte r\u00e9 atrav\u00e9s dos sistemas eletr\u00f4nicos BACENJUD (Banco Central), INFOJUD (Delegacia da Receita Federal), RENAJUD (Detran) e TRE (Tribunal Regional Eleitoral). Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, diante do pedido articulado \u00e0 fl. 56\/57, fica a parte autora intimada para que providencie o recolhimento do valor de R$ 36,60, no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas necess\u00e1rias, para localiza\u00e7\u00e3o do atual endere\u00e7o domiciliar da parte r\u00e9 atrav\u00e9s dos sistemas eletr\u00f4nicos BACENJUD (Banco Central), INFOJUD (Delegacia da Receita Federal), RENAJUD (Detran) e TRE (Tribunal Regional Eleitoral).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40065170-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/09\/2014 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1738 P\u00e1gina: 2222 a 22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1738 P\u00e1gina: 2222 a 22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2014 Teor do ato: \"Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, fica a parte autora intimada a se manifestar sobre o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, constante dos autos, em que d\u00e1 conta da dilig\u00eancia por ele efetivada, conforme disponibilizada no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2014\/031461-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Cora\u00e7\u00e3o de Ma\u00e7\u00e3, 270, ap:51A - Cidade Tiradentes (CEP 08474-230) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde DEIXEI DE PROCEDER A BUSCA E APREENS\u00c3O em virtude de n\u00e3o localizar o bem, assim como tenha sido informado que o requerido Claudiomiro Ferreira de Barros mudou-se para Mogi das Cruzes. Ante ao exposto devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 10 de setembro de 2014. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, fica a parte autora intimada a se manifestar sobre o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, constante dos autos, em que d\u00e1 conta da dilig\u00eancia por ele efetivada, conforme disponibilizada no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2014\/031461-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Cora\u00e7\u00e3o de Ma\u00e7\u00e3, 270, ap:51A - Cidade Tiradentes (CEP 08474-230) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde DEIXEI DE PROCEDER A BUSCA E APREENS\u00c3O em virtude de n\u00e3o localizar o bem, assim como tenha sido informado que o requerido Claudiomiro Ferreira de Barros mudou-se para Mogi das Cruzes. Ante ao exposto devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 10 de setembro de 2014.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2014\/031461-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/09\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40036844-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2014 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40036844-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2014 13:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: caderno 3 P\u00e1gina: 1514\/1526","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2014 Teor do ato: autorizado pelo comunicado CG n\u00b0 1307\/2007, intimo o(s) autor(es), na pessoa de seu procurador, da paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 mais de 30 dias e da necessidade de dar regular andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC. Se verificada a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte (s). Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    autorizado pelo comunicado CG n\u00b0 1307\/2007, intimo o(s) autor(es), na pessoa de seu procurador, da paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 mais de 30 dias e da necessidade de dar regular andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art. 267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC. Se verificada a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte (s).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2014","descricao":"Decorrido prazo    DIGITAL - CERTID\u00c3O DE DECURSO DE PRAZO GENERICA","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 1640 P\u00e1gina: 2535\/2538","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2014 Teor do ato: Vistos. Nos termos do caput do artigo 3\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, comprovado o v\u00ednculo contratual entre as partes e a constitui\u00e7\u00e3o em mora da parte r\u00e9, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel dados em garantia (indicado no contrato e na peti\u00e7\u00e3o inicial). Neste sentido, providencie a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, o recolhimento de R$ 0,50 por folha da inicial, na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal (FEDTJ) - C\u00f3digo 201-0, de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9, conforme estabelecido no Comunicado CG 165\/2014. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para cumprimento da medida e, com este, cite-se e intime-se o r\u00e9u, advertindo-se quanto ao prazo de 15 (quinze) dias para oferta de contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia (artigos 285 e 319, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil); quanto \u00e0 possibilidade de, no prazo de 05 (cinco) dias a contar do cumprimento da ordem de busca e apreens\u00e3o, purgar a mora, com o pagamento integral do d\u00e9bito pendente, consoante c\u00e1lculo apresentado pelo autor (artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69); e, quanto a possibilidade de contestar e purgar a mora, concomitantemente e nos prazos de lei, caso entenda haver pagamento a maior (artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69). Concedo ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, transcrito na \u00edntegra, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Nos termos do caput do artigo 3\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, comprovado o v\u00ednculo contratual entre as partes e a constitui\u00e7\u00e3o em mora da parte r\u00e9, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel dados em garantia (indicado no contrato e na peti\u00e7\u00e3o inicial). Neste sentido, providencie a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, o recolhimento de R$ 0,50 por folha da inicial, na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal (FEDTJ) - C\u00f3digo 201-0, de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9, conforme estabelecido no Comunicado CG 165\/2014. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para cumprimento da medida e, com este, cite-se e intime-se o r\u00e9u, advertindo-se quanto ao prazo de 15 (quinze) dias para oferta de contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia (artigos 285 e 319, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil); quanto \u00e0 possibilidade de, no prazo de 05 (cinco) dias a contar do cumprimento da ordem de busca e apreens\u00e3o, purgar a mora, com o pagamento integral do d\u00e9bito pendente, consoante c\u00e1lculo apresentado pelo autor (artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69); e, quanto a possibilidade de contestar e purgar a mora, concomitantemente e nos prazos de lei, caso entenda haver pagamento a maior (artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69). Concedo ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, transcrito na \u00edntegra, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  VSP  -  M361193\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1003447-67.2014.8.26.0008  - Busca  e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Renato  Bariani  Peres\nVistos.\nNos  termos  do  caput  do  artigo  3\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69,  comprovado  o \nv\u00ednculo  contratual  entre  as  partes  e  a  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora  da  parte  r\u00e9,  defiro  a  liminar  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o  do  bem  m\u00f3vel  dados  em  garantia  (indicado  no  contrato  e  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial). Neste sentido,  providencie  a  parte  autora,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  o \nrecolhimento  de  R$  0,50  por  folha  da  inicial,  na  Guia  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  \nTribunal  (FEDTJ)  -  C\u00f3digo  201-0,  de  forma  a  possibilitar  a  impress\u00e3o  da  contraf\u00e9,  \nconforme  estabelecido  no  Comunicado  CG  165\/2014.\nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  mandado  para  cumprimento  da  medida  e,  com  este,  cite-se  e  \nintime-se  o  r\u00e9u,  advertindo-se  quanto  ao  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  oferta  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia  (artigos  285  e  319,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil);  \nquanto  \u00e0  possibilidade  de,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias  a  contar  do  cumprimento  da  ordem  \nde  busca  e  apreens\u00e3o,  purgar  a  mora,  com  o  pagamento  integral  do  d\u00e9bito  pendente,  \nconsoante  c\u00e1lculo  apresentado  pelo  autor  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  do  Decreto-lei   n\u00ba  911\/69);  e,  \nquanto  a  possibilidade  de  contestar  e  purgar  a  mora,  concomitantemente  e  nos  prazos  de  \nlei,  caso  entenda  haver  pagamento  a  maior  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  4\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  911\/69).\nConcedo  ao  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  os  benef\u00edcios  do  artigo  172,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e 2\u00ba  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  o  presente,  transcrito  na  \u00edntegra,  como  mandado.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nI nt.\nS\u00e3o Paulo , 25  de  abril  de 2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 5FC2E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ RENATO BARIANI PERES, liberado nos autos em 25\/04\/2014 \u00e0s 15:59 . fls. 45"}},{"data":"25\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. despacho de fls.40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2014","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. despacho de fls. 40 de 13.03.2014Foro destino: Foro Regional VII - Itaquera","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Para redistribui\u00e7\u00e3o ao Foro Regional de Itaquera.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal, sem a interposi\u00e7\u00e3o de recurso, ante a decis\u00e3o de fls.. 40. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 16 de abril de 2014. Eu, DONARIA MARIA CABRAL JERONIMO, Chefe de Se\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1620 P\u00e1gina: 2368\/2371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1620 P\u00e1gina: 2368\/2371","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2014 Teor do ato: Publicando o inteiro teor da decis\u00e3o de fl. 40: \"Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda. Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera. Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor. Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendo-se remessa, via Distribuidor. Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2014 Teor do ato: Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda. Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera. Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor. Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendo-se remessa, via Distribuidor. Intime-se. Advogados(s): Maria Lucilia Gomes (OAB 84206\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Publicando o inteiro teor da decis\u00e3o de fl. 40: \"Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda. Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera. Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor. Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendo-se remessa, via Distribuidor. Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda. Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera. Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor. Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial. Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendo-se remessa, via Distribuidor. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1003447-67.2014.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1003447-67.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : CLAUDIOMIRO  FERREIRA DE BARROS\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  mar\u00e7o  de  2014,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Doutor  \nCLAUDIO  PEREIRA  FRAN\u00c7A .  Eu,  __________,  J\u00falio  M.  Kusaba,  Assistente  Judici\u00e1rio,  \nmatr\u00edcula  n\u00ba  28.252,  digitei  e  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nEstando o  domic\u00edlio  do  r\u00e9u,  sob  a  jurisdi\u00e7\u00e3o  do  FORO  REGIONAL  DE  \nITAQUERA, falece  a  este  Ju\u00edzo  compet\u00eancia  para  processar  e  julgar  a  presente  demanda.  \nPortanto,  declino,  de  of\u00edcio,  a  compet\u00eancia,  para  que  o  processo  seja  redistribu\u00eddo  \u00e0  \numa  das  Varas  C\u00edveis  do  Foro  Regional  de  Itaquera.\nRemetam-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe  e  homenagens  deste  Ju\u00edzo,  via  \nDistribuidor.\n Suscitado  eventual  conflito  negativo  de  compet\u00eancia,  os  fundamentos  da  \npresente  servir\u00e3o  como  informa\u00e7\u00f5es  \u00e0  Egr\u00e9gia  C\u00e2mara  Especial.\nFa\u00e7am-se as  devidas  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es,  procedendo-se  remessa,  via  \nDistribuidor.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003447-67.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 515124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 13\/03\/2014 \u00e0s 14:45 . fls. 40"}},{"data":"13\/03\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2014","tipo":"Pedido de Desentranhamento de Documentos"},{"data":"08\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/10\/2015","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":157,"total_andamentos":157}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260345037","codPublicacaoOrigem":"579723002","dataDivulgacao":"Sep 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1738","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2014\/031461-9 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Cora\u00e7\u00e3o de Ma\u00e7\u00e3, 270, ap:51A-Cidade Tiradentes (CEP 08474-230)-S\u00e3o Paulo\/SP, onde DEIXEI DE PROCEDER A BUSCA E APREENS\u00c3O em virtude de n\u00e3o localizar o bem, assim como tenha sido informado que o requerido Claudiomiro Ferreira de Barros mudou-se para Mogi das Cruzes.Ante ao exposto devolvo o mandado ao cart\u00f3rio para os fins de direito.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.S\u00e3o Paulo, 10 de setembro de 2014.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORAH LOPES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2223","paginaFinal":"2223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"438129","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3801542","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 22 2014 10:47:44:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"007.2014\/031461-9","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|007.2014\/031461-9","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260345038","codPublicacaoOrigem":"579723003","dataDivulgacao":"Sep 22 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1738","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-\"Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, fica a parte autora intimada a se manifestar sobre o teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, constante dos autos, em que d\u00e1 conta da dilig\u00eancia por ele efetivada, conforme disponibilizada no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORAH LOPES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2223","paginaFinal":"2223","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"438129","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3801542","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 22 2014 10:47:44:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"03\/2012","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|03\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"263386724","codPublicacaoOrigem":"584545694","dataDivulgacao":"Oct  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1748","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, diante do pedido articulado \u00e0 fl.56\/57, fica a parte autora intimada para que providencie o recolhimento do valor de R$ 36,60, no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, para realiza\u00e7\u00e3o das pesquisas necess\u00e1rias, para localiza\u00e7\u00e3o do atual endere\u00e7o domiciliar da parte r\u00e9 atrav\u00e9s dos sistemas eletr\u00f4nicos BACENJUD (Banco Central), INFOJUD (Delegacia da Receita Federal), RENAJUD (Detran) e TRE (Tribunal Regional Eleitoral).-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2226","paginaFinal":"2226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"441657","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3868707","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Oct  5 2014 11:13:27:710AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"03\/2012","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|03\/2012|56\/57|434-1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313550514","codPublicacaoOrigem":"642840022","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 007.2015\/000665-8 dirigi-me ao endere\u00e7o R. do Orfanato, 126- V. Prudente, e l\u00e1, deixei de proceder a apreens\u00e3o do ve\u00edculo indicado no mandado, pois o r\u00e9u apresentou recibo de pagamento da d\u00edvida, fato confirmado pelo patrono do autor. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Paulo, 25 de fevereiro de 2015.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3325","paginaFinal":"3325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483854","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5815736","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:18:19:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"007.2015\/000665-8","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|007.2015\/000665-8","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313550515","codPublicacaoOrigem":"642840023","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3325","paginaFinal":"3325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483854","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5815736","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:18:19:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240419965","codPublicacaoOrigem":"547994890","dataDivulgacao":"Jun 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1674","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-autorizado pelo comunicado CG n\u00b0 1307\/2007, intimo o(s) autor(es), na pessoa de seu procurador, da paralisa\u00e7\u00e3o dos autos h\u00e1 mais de 30 dias e da necessidade de dar regular andamento ao feito, no prazo de 48 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o na forma do art.267, inciso III e \u00a7 1\u00ba do CPC.Se verificada a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte (s).-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0132\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1515","paginaFinal":"1515","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"414452","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3313067","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Jun 23 2014 11:20:33:227AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun 23 2014 09:35:05:120AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Jun 23 2014 11:20:33:227AM","numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321869618","codPublicacaoOrigem":"650482607","dataDivulgacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1871","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 63,75.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2419","paginaFinal":"2419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"489447","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6363034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 23 2015 11:09:09:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"460911905","codPublicacaoOrigem":"839754787","dataDivulgacao":"Apr  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2092","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 5 dias sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s) - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2172","paginaFinal":"2172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"659335","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12360543","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  7 2016 10:37:19:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"520969155","codPublicacaoOrigem":"926047242","dataDivulgacao":"Aug  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2171","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Vistos.1) Rejeito liminarmente a defesa de f. 148\/167 uma vez que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o, deixando de observar a emenda \u00e0 inicial de f. 139\/143, que converteu a a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo executivo extrajudicial (f. 145).Desta forma, a defesa do executado deveria ter sido veiculada por meio de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o foi observado pelo executado.2) Quanto ao pagamento da d\u00edvida, observo que o executado n\u00e3o providenciou qualquer dep\u00f3sito judicial, diversamente do quanto sustentado em sua manifesta\u00e7\u00e3o.3) Verifique a serventia a pend\u00eancia de juntada do mandado e da respectiva certid\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2814","paginaFinal":"2814","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"721137","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14775499","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug  2 2016 10:36:07:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"148\/167","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|148\/167|139\/143","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596655126","codPublicacaoOrigem":"1045663890","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00ba 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara Civel do Foro Regional VII - Itaquera, dou ci\u00eancia \u00e0 parte autora do resultado das pesquisas para tentativa de penhora atrav\u00e9s do(s) sistema(s) eletr\u00f4nico(s): BACENJUD (infrut\u00edfero ), INFOJUD (n\u00e3o constam declara\u00e7\u00f5es entregues), e RENAJUD (foram encontrados dois ve\u00edculos). Intimado o exequente, na pessoa de seu procurador, a requerer o que entender de direito no prazo de 05 dias para regular prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.Fica ainda intimada a parte exequente para que ao final do prazo d\u00ea regular andamento ao feito, ficando consignado que a omiss\u00e3o implicar\u00e1 em arquivamento dos autos e que, em caso de pend\u00eancia de constri\u00e7\u00f5es judiciais (arresto ou penhora) ou bloqueios de bens, haver\u00e1 determina\u00e7\u00e3o judicial para levantamento e posterior arquivamento.\" - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0565\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2599","paginaFinal":"2599","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803712","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18035634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:23:19:597PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"216668056","codPublicacaoOrigem":"516271546","dataDivulgacao":"Mar 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1612","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003447-67.2014.8.26.0008 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 84206\/SP-Maria Lucilia Gomes REQDO : CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII-TATUAP\u00c9 EM 13\/03\/2014","paginaInicial":"2256","paginaFinal":"2256","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"391486","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2815545","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 17 2014 02:25:01:573AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225318048","codPublicacaoOrigem":"529910759","dataDivulgacao":"Apr 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1639","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003447-67.2014.8.26.0008 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 84206\/SP-Maria Lucilia Gomes REQDO : CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII-ITAQUERA EM 24\/04\/2014","paginaInicial":"2263","paginaFinal":"2263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"400593","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3007964","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 28 2014 03:39:42:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514059868","codPublicacaoOrigem":"908754224","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos, Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl. 139\/143 em aditamento a inicial para converter a a\u00e7\u00e3o para EXECU\u00c7\u00c3O DE TITULO EXTRAJUDICIAL e atribuir a causa o valor de R$ 18.841,11. Efetuem-se as altera\u00e7\u00f5es e retifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Ap\u00f3s:Expe\u00e7ase mandado de cita\u00e7\u00e3o, penhora e avalia\u00e7\u00e3o, para que o(a)(s) executado(a)(s) proceda(m) ao pagamento no prazo de 03 dias corridos (por se tratar de prazo de direito material, voltado ao adimplemento, e n\u00e3o para o exerc\u00edcio de direitos, deveres e faculdades processuais art. 219, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil, Humberto Theodoro J\u00fanior, in Curso de Direito Processual Civil, vol. III, 47a edi\u00e7\u00e3o, Forense, 2016, pp. 109\/110; e S\u00e9rgio Seiji Shimura, Coment\u00e1rios ao art. 523, in: Wambier, Teresa Arruda Alvim et al., Breves Coment\u00e1rios, p. 1.356) a partir da cita\u00e7\u00e3o efetiva (art. 231, \u00a7 3\u00ba, e art. 829 do C\u00f3digo de Processo Civil), e n\u00e3o da juntada desta aos autos.Fixo honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor do d\u00e9bito, que ser\u00e3o reduzidos para 5% em caso de pagamento tempestivo no prazo supra (art. 827, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).N\u00e3o feito o pagamento em 03 dias, o oficial dever\u00e1 imediatamente proceder \u00e0 penhora e avalia\u00e7\u00e3o de bens que encontrar, com a segunda via do mandado (art. 829, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Do mandado dever\u00e1 constar que o(a)(s) executado(a)(s) poder\u00e1(\u00e3o), no prazo de 15 dias \u00fateis: (a) apresentar embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, mediante distribui\u00e7\u00e3o (art. 915 do C\u00f3digo de Processo Civil); (b) proceder ao parcelamento do d\u00e9bito, providenciando o imediato dep\u00f3sito de 30% do valor da d\u00edvida, incluindo custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ora arbitrados em 10% do valor da d\u00edvida, podendo parcelar o restante em at\u00e9 seis vezes, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros mensais de 1% (art. 916 do C\u00f3digo de Processo Civil).As cita\u00e7\u00f5es, intima\u00e7\u00f5es e penhoras poder\u00e3o realizar-se no per\u00edodo de f\u00e9rias forenses, ou nos feriados ou dias \u00fateis mesmo antes das 6 e depois das 20 horas, observado o disposto no art. 5\u00ba, inc. XI, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos arts. 4\u00ba e 6\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 daquele c\u00f3digo.Int. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0315\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2457","paginaFinal":"2457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"712940","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14489778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 11:03:55:610PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"139\/143","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|139\/143|109\/110","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623342402","codPublicacaoOrigem":"1089756909","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Vistos.Diante da in\u00e9rcia do executado em liquidar o d\u00e9bito e do pedido do exequente (f. 197) aguarde-se no arquivo provoca\u00e7\u00e3o da parte interessada.Int. - ADV: EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0054\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2647","paginaFinal":"2647","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835809","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19755055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Feb  9 2017 09:21:07:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775531100","codPublicacaoOrigem":"1213604080","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Vistos.Diante da certid\u00e3o retro e tendo em conta a peti\u00e7\u00e3o de fls. 201, que deu ensejo \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, proceda-se ao imediato desbloqueio do ve\u00edculo objeto da restri\u00e7\u00e3o comprovada \u00e0s fls. 110.Ap\u00f3s, tornem os autos ao arquivo.Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0446\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO JOSE PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2817","paginaFinal":"2817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937074","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:56:23:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219247522","codPublicacaoOrigem":"520338416","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda.Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera.Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor.Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial.Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendo-se remessa, via Distribuidor.Intimese. -ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2369","paginaFinal":"2369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394191","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:05:22:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"219247523","codPublicacaoOrigem":"520338417","dataDivulgacao":"Mar 27 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1620","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A -Publicando o inteiro teor da decis\u00e3o de fl.40: \"Estando o domic\u00edlio do r\u00e9u, sob a jurisdi\u00e7\u00e3o do FORO REGIONAL DE ITAQUERA, falece a este Ju\u00edzo compet\u00eancia para processar e julgar a presente demanda.Portanto, declino, de of\u00edcio, a compet\u00eancia, para que o processo seja redistribu\u00eddo \u00e0 uma das Varas C\u00edveis do Foro Regional de Itaquera.Remetam-se os autos com as cautelas de praxe e homenagens deste Ju\u00edzo, via Distribuidor.Suscitado eventual conflito negativo de compet\u00eancia, os fundamentos da presente servir\u00e3o como informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Egr\u00e9gia C\u00e2mara Especial.Fa\u00e7am-se as devidas anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es, procedendoPublica\u00e7\u00e3o Oficial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo-Lei Federal n\u00ba 11.419\/06, art.4\u00ba se remessa, via Distribuidor.Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art.162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2369","paginaFinal":"2369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"394191","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2879416","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Mar 27 2014 02:05:22:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"11.419\/06","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|11.419\/06","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445433084","codPublicacaoOrigem":"815128309","dataDivulgacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2069","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. 1) \u00c9 poss\u00edvel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial. Para tanto dever\u00e1 o autor juntar aos autos o demonstrativo do d\u00e9bito e formular pedido adequado ao rito que pretende. Aguarde-se correto andamento pelo prazo de 10 dias. 2) Sem preju\u00edzo, providencie o autor, recolhimento da GRD para cumprimento do mandado. Int. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0104\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2153","paginaFinal":"2153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"636771","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11582474","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar  3 2016 11:14:48:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"499385938","codPublicacaoOrigem":"890628126","dataDivulgacao":"Jun 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2141","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Apresente a parte requerente, em 05 dias, a correta emenda, sob pena de indeferimento da convers\u00e3o pretendida. Int. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3502","paginaFinal":"3502","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"695658","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13885421","codUsuarioCorrecao":"112904","dataHoraCorrecao":"Jun 22 2016 10:49:27:070AM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 09:09:59:243AM","codUsuarioAlteracao":"112904","usuarioAlteracao":"charles.pinha","dataHoraAlteracao":"Jun 22 2016 10:49:27:070AM","numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"361905295","codPublicacaoOrigem":"685865534","dataDivulgacao":"Aug  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1937","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Diante do noticiado descumprimento do acordo extrajudicial, expe\u00e7a-se mandado para efetiva busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo e cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Para cumprimento do \u00a7 9\u00ba art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69 providencie o autor o recolhimento de R$ 12,60 no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a. Com o recolhimento proceda-se ao bloqueio de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo (bloqueio total), atrav\u00e9s do sistema RENAJUD. Int. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2582","paginaFinal":"2582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"518346","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8714356","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  2 2015 11:27:21:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"225620784","codPublicacaoOrigem":"530447838","dataDivulgacao":"Apr 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1640","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Nos termos do caput do artigo 3\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, comprovado o v\u00ednculo contratual entre as partes e a constitui\u00e7\u00e3o em mora da parte r\u00e9, defiro a liminar de busca e apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel dados em garantia (indicado no contrato e na peti\u00e7\u00e3o inicial).Neste sentido, providencie a parte autora, no prazo de 05 (cinco) dias, o recolhimento de R$ 0,50 por folha da inicial, na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal (FEDTJ)-C\u00f3digo 201-0, de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9, conforme estabelecido no Comunicado CG 165\/2014.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para cumprimento da medida e, com este, cite-se e intime-se o r\u00e9u, advertindo-se quanto ao prazo de 15 (quinze) dias para oferta de contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia (artigos 285 e 319, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil); quanto \u00e0 possibilidade de, no prazo de 05 (cinco) dias a contar do cumprimento da ordem de busca e apreens\u00e3o, purgar a mora, com o pagamento integral do d\u00e9bito pendente, consoante c\u00e1lculo apresentado pelo autor (artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69); e, quanto a possibilidade de contestar e purgar a mora, concomitantemente e nos prazos de lei, caso entenda haver pagamento a maior (artigo 3\u00ba, \u00a7 4\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69).Concedo ao Sr.Oficial de Justi\u00e7a os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 o presente, transcrito na \u00edntegra, como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Int.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2536","paginaFinal":"2536","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"400912","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"3013403","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Apr 29 2014 03:48:01:213AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|911\/69|201-0|165\/2014|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"334209114","codPublicacaoOrigem":"661345839","dataDivulgacao":"May 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1891","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Por ora, manifeste-se o requerente acerca do noticiado \u00e0 f. 88 (informa o requerido que realizou o pagamento do d\u00e9bito, tendo sido tal informa\u00e7\u00e3o ratificada pelo patrono da parte autora). Int. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2290","paginaFinal":"2290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"497436","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7219526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"May 24 2015 09:48:32:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750472340","codPublicacaoOrigem":"1197216451","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Vistos.Em face da peti\u00e7\u00e3o do exequente, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos do processo entre as partes supra-epigrafadas, nos termos do art. 924, inc. II do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer (art. 1.000, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil), certifique-se o imediato tr\u00e2nsito em julgado desta.P.R.I. arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO JOSE PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3043","paginaFinal":"3043","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277780292","codPublicacaoOrigem":"606807807","dataDivulgacao":"Dec  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1790","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Vistos.Providencie o autor o recolhimento da Dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, em tr\u00eas vias, no valor de R$ 60,42 bem como R$ 0,55 por folha da inicial\/demonstrativo do d\u00e9bito na Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal-FEDTJ.C\u00f3digo 201-0 de forma a possibilitar a impress\u00e3o da contraf\u00e9.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado para tentativa de busca e apreens\u00e3o no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl.75.Expe\u00e7a-se tamb\u00e9m of\u00edcio de requisi\u00e7\u00e3o de for\u00e7a policial, para ser usado caso se fa\u00e7a necess\u00e1rio, devendo o Oficial de Justi\u00e7a justificar o uso deste of\u00edcio em sua certid\u00e3o.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de novos of\u00edcios em caso de dilig\u00eancias em outros endere\u00e7os.Case se verifique a necessidade, caber\u00e1 ao Oficial de Justi\u00e7a solicitar a este Ju\u00edzo autoriza\u00e7\u00e3o para arrombamento.Por ora, indefiro a intima\u00e7\u00e3o do r\u00e9u nos termos solicitados \u00e0s fls.74\/75, n\u00e3o demonstrada nos autos necessidade para tal.Int.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2407","paginaFinal":"2407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"457346","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4225720","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Dec  5 2014 08:36:15:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"386429571","codPublicacaoOrigem":"706892492","dataDivulgacao":"Sep 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1977","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Conforme o disposto no item 5 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, intimo o autor a manifestar-se, no prazo de 5 (cinco) dias, acerca da certid\u00e3o lavrada pelo oficial de justi\u00e7a, disponibilizada no endere\u00e7o eletr\u00f4nico www.tjsp.jus.br. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2212","paginaFinal":"2212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"535450","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9505449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 28 2015 11:07:33:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419220604","codPublicacaoOrigem":"748024546","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Em conson\u00e2ncia com o disposto no item 11 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a, cientifico o autor que estes autos est\u00e3o paralisados h\u00e1 mais de 30 dias e que dever\u00e1 promover o andamento em 48 horas sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 267, III do C\u00f3digo de Processo Civil. Cientifico ainda que decorrido o prazo, subsistindo a in\u00e9rcia, ser\u00e1 expedida carta para intima\u00e7\u00e3o pessoal de seu(s) constituinte(s) - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0442\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2345","paginaFinal":"2345","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"580503","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10516010","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 10:53:52:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1307\/2007","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|1307\/2007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389656754","codPublicacaoOrigem":"709550417","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Conforme o disposto no item 1-E da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM. Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio c\u00edvel, fica o autor intimado de que lhe foi deferido o prazo de 30 dias para imprimir andamento ao feito. - ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2253","paginaFinal":"2253","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537640","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9620189","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 10:40:57:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"275353967","codPublicacaoOrigem":"602927430","dataDivulgacao":"Nov 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1783","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Conforme o disposto no item 1- G c\/c o item 1- AD da Portaria n\u00ba 03\/2012, institu\u00edda pelo MM.Juiz de Direito e Corregedor Permanente deste of\u00edcio, fica o autor intimado a manifestar-se acerca da(s) resposta(s) \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os, 3 novo(s), devendo-se especificar o(s) endere\u00e7o(s) que pretende que sejam diligenciados, e n\u00e3o esquecer de recolher as custas (GRD ou custa postal).-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0293\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2602","paginaFinal":"2602","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"454788","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4169718","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 25 2014 10:09:14:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"03\/2012","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|03\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"289119546","codPublicacaoOrigem":"620895599","dataDivulgacao":"Jan 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1817","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008- Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria-Ita\u00fa Seguros S\/A-Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, foi deferido \u00e0 parte autora o prazo de APENAS 60 dias, para dar prosseguimento ao feito.-ADV: MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0021\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2439","paginaFinal":"2439","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"468527","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4568287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jan 29 2015 10:20:05:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"03\/2012","numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008|03\/2012","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581047983","codPublicacaoOrigem":"1011252921","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1003447-67.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1003447-67.2014.8.26.0008 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - CLAUDIOMIRO FERREIRA DE BARROS - Vistos.Observando-se que a parte executada j\u00e1 foi citada\/intimada para pagamento do d\u00e9bito, providencie o exequente o recolhimento de R$ 36,60 no c\u00f3digo 434-1 da Guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a, para custear os atos abaixo praticados, prazo de 05 dias.Proceda-se a pesquisa de informa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias e, no mesmo ato, ao bloqueio de valores, por meio informatizado BACENJUD, respeitado o limite do valor atualizado da execu\u00e7\u00e3o. O bloqueio n\u00e3o incidir\u00e1 sobre valores impenhor\u00e1veis referentes a sal\u00e1rios ou subs\u00eddios, vencimentos, pens\u00f5es e aposentadorias (artigo 833, do CPC). Caso haja bloqueio em mais de uma conta em valor superior ao do d\u00e9bito atualizado, o excedente dever\u00e1 ser desbloqueado de imediato, assim que prestadas as informa\u00e7\u00f5es pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras. N\u00e3o se levar\u00e1 a efeito a penhora de valores \u00ednfimos, nos termos do artigo 836, do CPC.Efetivado o bloqueio, proceda-se \u00e0 transfer\u00eancia do valor para conta judicial junto \u00e0 ag\u00eancia do Banco do Brasil S\/A deste F\u00f3rum.Realizada a transfer\u00eancia do valor, dou por penhorada a quantia depositada, independentemente de termo.Caso resulte infrut\u00edfero ou insuficiente o bloqueio, proceda-se a busca de informa\u00e7\u00f5es sobre bens constantes das declara\u00e7\u00f5es de renda da parte executada \u00e0 DRF, via sistema INFOJUD, bem como sobre ve\u00edculos cadastrados em nome da parte executada, via sistema RENAJUD, cientificando-se a parte exequente a seguir para eventuais requerimentos de constri\u00e7\u00e3o em face do cr\u00e9dito exequendo.No mais, caso frut\u00edfero o bloqueio de quaisquer valores, fica a parte executada intimada para em 05 dias se manifestar quanto ao disposto no \u00a7 3\u00ba do art. 854 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. - ADV: EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), MARIA LUCILIA GOMES (OAB 84206\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0523\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ZAMPOLLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3365","paginaFinal":"3365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"774850","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17172910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Nov  4 2016 09:17:58:887AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003447-67.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}