{"numero":"1003551-93.2017.8.26.0189","processos":[{"processo":"1003551-93.2017.8.26.0189    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2017 \u00e0s 09:13 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Fernand\u00f3polis","juiz":"Mauricio Ferreira Fontes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.037,56","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"An\u00e9sia Francisca Valentim"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jaime Fiomaro dos Santos Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1666\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 3769\/3771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1666\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Expedi o competente mandado de levantamento n\u00ba 1167\/2017 em favor do(a) autor(a) em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o retro. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Jaime Fiomaro dos Santos Neto (OAB 395451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Expedi o competente mandado de levantamento n\u00ba 1167\/2017 em favor do(a) autor(a) em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o retro.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1615\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 3177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1615\/2017 Teor do ato: Vistos.Por se tratar de valor incontroverso, defiro o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 68 em favor do(a) autor(a). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, arquive-se nos termos da senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Jaime Fiomaro dos Santos Neto (OAB 395451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Por se tratar de valor incontroverso, defiro o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 68 em favor do(a) autor(a). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, arquive-se nos termos da senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Raul Gon\u00e7alves  Junior , 850,  ., Jardim  Santa Rita - CEP  \n15600-000,  Fone: 017 34424088,  Fernandopolis-SP  - E-mail:  \nfernandjec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1003551-93.2017.8.26.0189  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : An\u00e9sia Francisca  Valentim\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos.\nPor  se  tratar  de  valor  incontroverso,  defiro  o  levantamento  do  valor  depositado  \u00e0s  \nfls.  68  em  favor  do(a)  autor(a).  Expe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio.\nAp\u00f3s,  arquive-se  nos  termos  da  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nFernandopolis , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003551-93.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1B95F5C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 29\/09\/2017 \u00e0s 08:46 . fls. 73"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70050525-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 13:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70049467-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1414\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3331\/3333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1414\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes, descrito \u00e0s folhas 50\/51 e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal. Cancelo a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 32. Libere-se a pauta e intimem-se as partes.Transitada em julgado, ao arquivo. P.I.C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Jaime Fiomaro dos Santos Neto (OAB 395451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    CERTID\u00c3O - TR\u00c2NSITO EM JULGADO","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70046033-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes, descrito \u00e0s folhas 50\/51 e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal. Cancelo a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 32. Libere-se a pauta e intimem-se as partes.Transitada em julgado, ao arquivo. P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERNAND\u00d3POLIS\nFORO  DE FERNAND\u00d3POLIS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida   Raul   Gon\u00e7alves   Junior   ,   850 ,   .   -   Jardim   Santa   Rita\nCEP:   15600-000   -   Fernandopolis   -   SP\nTelefone:   017   34424088   -   E-mail:   fernandjec@tjsp.jus.br      \n1003551-93.2017.8.26.0189 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1003551-93.2017.8.26.0189\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral  (Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : An\u00e9sia Francisca  Valentim\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Ferreira   Fontes\nVistos. HOMOLOGO\n por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  \ndireito,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes,  descrito  \u00e0s  folhas  50\/51  e,  por  conseguinte,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  letra  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil . \nHomologo\n, ainda,  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.  \nCancelo  a  audi\u00eancia  designada  \u00e0  fl.  32.  Libere-se  a  pauta  e  intimem-se  as  partes.\nTransitada  em  julgado,  ao  arquivo.  \nP.I.C.  \nFernandopolis , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1003551-93.2017.8.26.0189 e c\u00f3digo 1ABC4A6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FERREIRA FONTES, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 11:54 . fls. 62"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70044753-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WFND.17.70043889-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680687896TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680687556TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0860\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 3189\/3191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0860\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 3189\/3191","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0860\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 06\/09\/2017 \u00e0s 15:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNIVERSIDADE BRASIL (ANTIGA UNICASTELO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais. Advogados(s): Jaime Fiomaro dos Santos Neto (OAB 395451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0860\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a plausibilidade do direito invocado, a indicar a probabilidade do acolhimento da pretens\u00e3o em senten\u00e7a, e o risco de dano relevante, tendo em vista os not\u00f3rios preju\u00edzos e dissabores que decorrem de restri\u00e7\u00e3o financeira lan\u00e7ada em cadastro p\u00fablico de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, DEFIRO a liminar postulada para o fim de determinar \u00e0 r\u00e9 que, no prazo m\u00e1ximo de cinco dias, se abstenha de inserir o nome do(a) autor(a) em cadastro p\u00fablico de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em raz\u00e3o da d\u00edvida em discuss\u00e3o, sob pena de multa compensat\u00f3ria de R$ 10.000,00 (dez mil reais).Quanto \u00e0 suspens\u00e3o das cobran\u00e7as, indefiro a liminar postulada, por n\u00e3o entrever risco de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o se a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional for entregue somente no final do processo.Designe a Serventia data para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e cite-se a r\u00e9, com as advert\u00eancias legais.Intime-se. Advogados(s): Jaime Fiomaro dos Santos Neto (OAB 395451\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o seguinte ato ordinat\u00f3rio: designado o dia 06\/09\/2017 \u00e0s 15:00h para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual ser\u00e1 realizada nas depend\u00eancias do CART\u00d3RIO ANEXO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE FERNAND\u00d3POLIS - ESTRADA PROJETADA F 1 - FAZENDA SANTA RITA - CAMPUS DA UNIVERSIDADE BRASIL (ANTIGA UNICASTELO). Certifico mais, que o cart\u00f3rio n\u00e3o intima pessoalmente o(a) requerente, cabendo ao(\u00e0) patrono(a) avis\u00e1-lo(a) do dia, hora e local da audi\u00eancia. Certifico mais e finalmente que caso o(a) autor(a) n\u00e3o compare\u00e7a a audi\u00eancia, o processo ser\u00e1 extinto com condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas processuais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 15:00 Local: Cart\u00f3rio Anexo Unicastelo Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769404729","codPublicacaoOrigem":"1209304583","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003551-93.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003551-93.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - An\u00e9sia Francisca Valentim - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Por se tratar de valor incontroverso, defiro o levantamento do valor depositado \u00e0s fls. 68 em favor do(a) autor(a). Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.Ap\u00f3s, arquive-se nos termos da senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JAIME FIOMARO DOS SANTOS NETO (OAB 395451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1615\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS CASTREQUINI BUFULIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3177","paginaFinal":"3177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933548","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854280","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:38:26:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706075239","codPublicacaoOrigem":"1165909855","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003551-93.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1003551-93.2017.8.26.0189 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : An\u00e9sia Francisca Valentim ADVOGADO : 395451\/SP - Jaime Fiomaro dos Santos Neto REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE FERNAND\u00d3POLIS EM 22\/06\/2017","paginaInicial":"3057","paginaFinal":"3057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894475","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23845265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 01:11:45:350AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774456797","codPublicacaoOrigem":"1212873788","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003551-93.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003551-93.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - An\u00e9sia Francisca Valentim - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Expedi o competente mandado de levantamento n\u00ba 1167\/2017 em favor do(a) autor(a) em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o retro. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JAIME FIOMARO DOS SANTOS NETO (OAB 395451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1666\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO VINICIUS CASTREQUINI BUFULIN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3770","paginaFinal":"3770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936472","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27096845","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 02:05:24:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroAntigo":"1167\/2017","numeroUnificado":"1003551-93.2017.8.26.0189|1167\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753787176","codPublicacaoOrigem":"1199523821","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1003551-93.2017.8.26.0189","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FERNAND\u00d3POLIS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1003551-93.2017.8.26.0189 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - An\u00e9sia Francisca Valentim - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, o acordo celebrado entre as partes, descrito \u00e0s folhas 50\/51 e, por conseguinte, JULGO EXTINTO o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Homologo, ainda, a desist\u00eancia do prazo recursal. Cancelo a audi\u00eancia designada \u00e0 fl. 32. Libere-se a pauta e intimem-se as partes.Transitada em julgado, ao arquivo. P.I.C. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JAIME FIOMARO DOS SANTOS NETO (OAB 395451\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1414\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO FERREIRA FONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL KELLE MARIA NOGUEIRA VIUDES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3332","paginaFinal":"3332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:24:41:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1003551-93.2017.8.26.0189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}