{"numero":"1004277-48.2017.8.26.0066","processos":[{"processo":"1004277-48.2017.8.26.0066    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/05\/2017 \u00e0s 17:01 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Barretos","juiz":"Luiz Antonio Dela Marta","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ilma Maria da Silva Dorigo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Clerio Faleiros de Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 108 transitou em julgado em 05\/10\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1044\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 1019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1044\/2017 Teor do ato: Vistos,1) Diante do cumprimento integral do acordo celebrado nos autos, julgo extinta a presente A\u00c7\u00c3O em que figura como requerente(s) Ilma Maria da Silva Dorigo e requerido(a)(s) Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial da quantia depositada a fls. 105, em favor da parte autora, observadas as cautelas de praxe. 3) Transitada esta em julgado, proceda-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, d\u00ea-se baixa definitiva no sistema e, ap\u00f3s, ao arquivo.4) P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Clerio Faleiros de Lima (OAB 150556\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido    Certifico e dou f\u00e9 haver expedido mandado de levantamento judicial sob o n\u00ba 814\/17, da quantia depositada a fls. 105, para entrega \u00e0 parte autora, em cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a retro.","anexo":{"label":"Mandado de Levantamento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos,1) Diante do cumprimento integral do acordo celebrado nos autos, julgo extinta a presente A\u00c7\u00c3O em que figura como requerente(s) Ilma Maria da Silva Dorigo e requerido(a)(s) Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial da quantia depositada a fls. 105, em favor da parte autora, observadas as cautelas de praxe. 3) Transitada esta em julgado, proceda-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, d\u00ea-se baixa definitiva no sistema e, ap\u00f3s, ao arquivo.4) P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1004277-48.2017.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1004277-48.2017.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ilma Maria  da Silva  Dorigo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Antonio   Dela   Marta\nVistos,\n1)  Diante  do  cumprimento  integral  do  acordo  celebrado  nos  \nautos,  julgo  extinta  a  presente  A\u00c7\u00c3O  em  que  figura  como  requerente(s)  Ilma  Maria  da  Silva  \nDorigo  e  requerido(a)(s)  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A ,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\n2) Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  da  quantia  \ndepositada  a  fls.  105,  em  favor  da  parte  autora,  observadas  as  cautelas  de  praxe.  \n3)  Transitada  esta  em  julgado,  proceda-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e \ncomunica\u00e7\u00f5es  de  praxe,  d\u00ea-se  baixa  definitiva  no  sistema  e,  ap\u00f3s,  ao  arquivo.\n4)  P.R.I.C.\nBarretos , 19  de  setembro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004277-48.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 1B22C27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO DELA MARTA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 08:46 . fls. 108"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a retro transitou em julgado em 31\/08\/2017.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA Processo n\u00ba:1004277-48.2017.8.26.0066Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1riosRequerente:ILMA MARIA DA SILVA DORIGO, CPF 13858228800Requerido:ITA\u00da UNIBANCO S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04Data da audi\u00eancia:31\/08\/2017 \u00e0s 15:10hAos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 10 minutos, nesta cidade e comarca de Barretos, Estado de S\u00e3o Paulo, F\u00f3rum local, sob a supervis\u00e3o do MM. Juiz de Direito, Exmo. Sr. Dr. LUIZ ANTONIO DELA MARTA, presente o conciliador, SR. GUSTAVO DOS SANTOS FERNANDES, comigo estagi\u00e1rio abaixo assinado, foi aberta audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra-referidas. Aberta com as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceu a requerente, ILMA MARIA DA SILVA DORIGO, RG 16.592.009, CPF 13858228800, Casada, Aposentada, Avenida 35, 0222, Centro, CEP 14780-380, Barretos - SP acompanhada de advogado, DR. CLERIO FALEIROS DE LIMA - OAB\/SP 150.556 ,bem como o requerido, ITA\u00da UNIBANCO S\/A, CNPJ 60.701.190\/0001-04, Rua Brasil, 330, centro, CEP 15150-000, Monte Aprazivel - SP na pessoa de sua preposta SRA. GLAUCE TAVARES SILVA, RG 52514147-9, CPF 416.944.968-13, estudante, solteira, Rua 24, 2379, Fortaleza, nesta cidade, acompanhada de advogado, DR. DANILO DE OLIVEIRA PITA - OAB\/SP 332.582. Abertos os trabalhos, pelo MM. Juiz foi proposta a concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, sendo esta aceita nas seguintes condi\u00e7\u00f5es: 1) Que o requerido pagar\u00e1 \u00e0 requerente, para quita\u00e7\u00e3o do pedido inicial, a import\u00e2ncia de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais), em uma \u00fanica parcela na quantia de R$ 2.100,00 (dois mil e cem reais), que ser\u00e1 paga no prazo de 15 dias \u00fateis. 2) Os pagamentos ser\u00e3o efetuados mediante deposito judicial; 3) Na hip\u00f3tese do atraso ou impontualidade no pagamento da parcela, o autor poder\u00e1 requerer a execu\u00e7\u00e3o nestes mesmos autos, hip\u00f3tese em que haver\u00e1 um acr\u00e9scimo de 10% (dez por cento), a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal sobre o saldo devedor remanescente, sem preju\u00edzo de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, na forma da lei. As partes requerem, desde j\u00e1, a homologa\u00e7\u00e3o do presente acordo por senten\u00e7a, desistindo do prazo recursal, para o imediato tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a homologat\u00f3ria. A seguir pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"VISTOS. Diante da regularidade do processado, HOMOLOGO, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre a requerente ILMA MARIA DA SILVA DORIGO e o requerido ITA\u00da UNIBANCO S\/A, visando por fim ao lit\u00edgio, e em conseq\u00fc\u00eancia, julgo extinto o processo de conhecimento, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea 'b' do C\u00f3digo de Processo Civil. Fica consignado que, decorrido o prazo de dez dias al\u00e9m do estipulado para cumprimento do acordo, sem qualquer provoca\u00e7\u00e3o da autora, que para tanto j\u00e1 sai intimado, o feito ser\u00e1 arquivado na forma da lei pela presun\u00e7\u00e3o de seu integral cumprimento. Em caso de descumprimento, observar-se-\u00e1 o disposto no art. 523 e \u00a7\u00a7 do CPC com as adapta\u00e7\u00f5es pertinentes a esta justi\u00e7a especial. Em n\u00e3o sendo efetuado o pagamento do d\u00e9bito no prazo de 15 (quinze) dias, aplicar-se-\u00e1 a multa de 10% e expedido o mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o com prazo para embargos de 15 (quinze) dias, sendo imprescind\u00edvel a penhora sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Aguarde-se pelo seu cumprimento. Homologo a ren\u00fancia recursal noticiada, certificando-se o tr\u00e2nsito em julgado da presente. Sem custas nesta fase, na forma da Lei. Publicada esta em audi\u00eancia, registre-se, saindo os presentes intimados\". Fica consignado que neste ato \u00e9 entregue ao(s) presente(s) uma c\u00f3pia do presente termo devidamente assinada pelo(a) conciliador(a) e pela(s) parte(s). Esta(s) toma(m) ci\u00eancia e confere(m) o aludido documento, nada tendo a reclamar acerca do que fora ali deliberado. Fica(m) cientificada(s), por fim, de que a assinatura judicial se dar\u00e1 no termo oficial constante do sistema automatizado SAJ (inclusive para fins estat\u00edsticos). Nada mais. Lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu, _________________, Estagi\u00e1rio, subscrevi.MM. Juiz: assinatura digitalConciliador:Requerente:Advogado:Requerido:Advogado:","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70058469-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70057580-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674147565TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0516\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 839","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0516\/2017 Teor do ato: Vistos, 1) Cite(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s) dos termos da a\u00e7\u00e3o, via postal.2) Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, no F\u00f3rum, sito na Avenida Centen\u00e1rio da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 1.500 - Regi\u00e3o dos Lagos - Barretos\/SP, designo o pr\u00f3ximo dia 31\/08\/2017 \u00e0s 15:10h, intimando-se o(a)(s) requerido(a)(s), cientificando-lhe que sua aus\u00eancia importar\u00e1 em revelia.3) Fica o(a)(s) subscritor(a)(es) da inicial ciente(s) de que dever\u00e1(ao) trazer o(a)(s) requerente(s) na audi\u00eancia designada, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento, nos termos do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/95, com sua consequente condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas. Ali\u00e1s, este o desfecho para o n\u00e3o comparecimento do autor em qualquer audi\u00eancia designada no processo.4) Nos termos do enunciado n\u00ba 110 do FONAJE, \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas em audi\u00eancia pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", ou seja, n\u00e3o se admite a figura do preposto. N\u00e3o atendida esta exig\u00eancia o feito ser\u00e1 extinto.5) Quando pessoa jur\u00eddica for apontada no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, os documentos demonstrativos de sua regularidade, bem como a carta de preposi\u00e7\u00e3o, se o caso, dever\u00e3o ser juntados obrigatoriamente concomitantemente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.6) Comparecendo as partes e, se infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, eventual contesta\u00e7\u00e3o e documentos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 o dia da solenidade, observando-se o hor\u00e1rio de peticionamento eletr\u00f4nico do sistema SAJ, ante a sumariedade do procedimento da Lei 9099\/95 e dos princ\u00edpios informadores desse sistema, sob pena de preclus\u00e3o e revelia.Recomenda-se ao ocupante do polo passivo que, nada obstante o prazo supra destacado, protocolize a contesta\u00e7\u00e3o e documentos em data anterior \u00e0 audi\u00eancia para viabiliza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica na audi\u00eancia, bem como manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes na pr\u00f3pria solenidade sobre o interesse em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ou desist\u00eancia de provas para viabilizar o julgamento antecipado oportunamente.7) A r\u00e9plica poder\u00e1 ser apresentada em audi\u00eancia ou no prazo de 5 dias. Nesta \u00faltima hip\u00f3tese dever\u00e1 ainda a parte autora se manifestar expressamente sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas ou julgamento antecipado, caso j\u00e1 n\u00e3o tenha feito em audi\u00eancia. De igual modo, caso o r\u00e9u n\u00e3o tenha se adiantado em audi\u00eancia sobre o referido tema, no mesmo prazo (5 dias) dever\u00e1 expressamente se manifestar sobre a quest\u00e3o probat\u00f3ria. No sil\u00eancio acerca de tal assunto, interpretar-se-\u00e1 que o feito poder\u00e1 ser sentenciado. 8) Importante consignar que face \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do sistema de automa\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a (SAJ) e ainda por falta de estrutura do setor, n\u00e3o se viabiliza a digitaliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias da contesta\u00e7\u00e3o e documentos (bem como eventual documento trazido pelo autor). Portanto, dever\u00e1 ser observado o peticionamento eletr\u00f4nico na forma retro recomendada, observando-se o hor\u00e1rio regulamentar (do sistema SAJ).9) N\u00e3o ocorrendo acordo e se necess\u00e1rio ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.10) Fica desde j\u00e1 ciente o(a) autor(a) de que se o requerido(a)(s)-executado(a)(s) n\u00e3o for encontrado, dever\u00e1 diligenciar pessoalmente visando a sua localiza\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. 11) Requerimento de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos visando localiza\u00e7\u00e3o do ocupante do polo passivo ser\u00e1 indeferido por afrontar os princ\u00edpios norteadores do Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, insculpidos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9099\/95, mormente o da celeridade. N\u00e3o localizado e decorrido o prazo de cinco dias (supramencionado), o feito ser\u00e1 extinto, devendo o interessado recorrer \u00e0 justi\u00e7a comum, at\u00e9 porque n\u00e3o se admite cita\u00e7\u00e3o por edital nesta justi\u00e7a especial. Sob o mesmo fundamento, eventual pedido de suspens\u00e3o do feito para fornecimento do endere\u00e7o ser\u00e1 indeferido. 12) Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95.13) Ficam deferidos os benef\u00edcios contidos no artigo 212, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC, se necess\u00e1rios.14) Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp. Ou seja, a contagem dos prazos ser\u00e1 feita em dias corridos e n\u00e3o \u00fateis.Intime-se. Advogados(s): Clerio Faleiros de Lima (OAB 150556\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos, 1) Cite(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s) dos termos da a\u00e7\u00e3o, via postal.2) Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, no F\u00f3rum, sito na Avenida Centen\u00e1rio da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 1.500 - Regi\u00e3o dos Lagos - Barretos\/SP, designo o pr\u00f3ximo dia 31\/08\/2017 \u00e0s 15:10h, intimando-se o(a)(s) requerido(a)(s), cientificando-lhe que sua aus\u00eancia importar\u00e1 em revelia.3) Fica o(a)(s) subscritor(a)(es) da inicial ciente(s) de que dever\u00e1(ao) trazer o(a)(s) requerente(s) na audi\u00eancia designada, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento, nos termos do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/95, com sua consequente condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas. Ali\u00e1s, este o desfecho para o n\u00e3o comparecimento do autor em qualquer audi\u00eancia designada no processo.4) Nos termos do enunciado n\u00ba 110 do FONAJE, \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas em audi\u00eancia pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", ou seja, n\u00e3o se admite a figura do preposto. N\u00e3o atendida esta exig\u00eancia o feito ser\u00e1 extinto.5) Quando pessoa jur\u00eddica for apontada no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, os documentos demonstrativos de sua regularidade, bem como a carta de preposi\u00e7\u00e3o, se o caso, dever\u00e3o ser juntados obrigatoriamente concomitantemente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.6) Comparecendo as partes e, se infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, eventual contesta\u00e7\u00e3o e documentos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 o dia da solenidade, observando-se o hor\u00e1rio de peticionamento eletr\u00f4nico do sistema SAJ, ante a sumariedade do procedimento da Lei 9099\/95 e dos princ\u00edpios informadores desse sistema, sob pena de preclus\u00e3o e revelia.Recomenda-se ao ocupante do polo passivo que, nada obstante o prazo supra destacado, protocolize a contesta\u00e7\u00e3o e documentos em data anterior \u00e0 audi\u00eancia para viabiliza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica na audi\u00eancia, bem como manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes na pr\u00f3pria solenidade sobre o interesse em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ou desist\u00eancia de provas para viabilizar o julgamento antecipado oportunamente.7) A r\u00e9plica poder\u00e1 ser apresentada em audi\u00eancia ou no prazo de 5 dias. Nesta \u00faltima hip\u00f3tese dever\u00e1 ainda a parte autora se manifestar expressamente sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas ou julgamento antecipado, caso j\u00e1 n\u00e3o tenha feito em audi\u00eancia. De igual modo, caso o r\u00e9u n\u00e3o tenha se adiantado em audi\u00eancia sobre o referido tema, no mesmo prazo (5 dias) dever\u00e1 expressamente se manifestar sobre a quest\u00e3o probat\u00f3ria. No sil\u00eancio acerca de tal assunto, interpretar-se-\u00e1 que o feito poder\u00e1 ser sentenciado. 8) Importante consignar que face \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do sistema de automa\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a (SAJ) e ainda por falta de estrutura do setor, n\u00e3o se viabiliza a digitaliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias da contesta\u00e7\u00e3o e documentos (bem como eventual documento trazido pelo autor). Portanto, dever\u00e1 ser observado o peticionamento eletr\u00f4nico na forma retro recomendada, observando-se o hor\u00e1rio regulamentar (do sistema SAJ).9) N\u00e3o ocorrendo acordo e se necess\u00e1rio ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.10) Fica desde j\u00e1 ciente o(a) autor(a) de que se o requerido(a)(s)-executado(a)(s) n\u00e3o for encontrado, dever\u00e1 diligenciar pessoalmente visando a sua localiza\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. 11) Requerimento de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos visando localiza\u00e7\u00e3o do ocupante do polo passivo ser\u00e1 indeferido por afrontar os princ\u00edpios norteadores do Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, insculpidos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9099\/95, mormente o da celeridade. N\u00e3o localizado e decorrido o prazo de cinco dias (supramencionado), o feito ser\u00e1 extinto, devendo o interessado recorrer \u00e0 justi\u00e7a comum, at\u00e9 porque n\u00e3o se admite cita\u00e7\u00e3o por edital nesta justi\u00e7a especial. Sob o mesmo fundamento, eventual pedido de suspens\u00e3o do feito para fornecimento do endere\u00e7o ser\u00e1 indeferido. 12) Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95.13) Ficam deferidos os benef\u00edcios contidos no artigo 212, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC, se necess\u00e1rios.14) Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp. Ou seja, a contagem dos prazos ser\u00e1 feita em dias corridos e n\u00e3o \u00fateis.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, Barretos -SP  - 14783-195\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004277-48.2017.8.26.0066  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ilma Maria  da Silva  Dorigo\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A, CNPJ  60.701.190\/0001-04\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Antonio  Dela  Marta\nVistos,  \n1)  Cite(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s)  dos  termos  da  a\u00e7\u00e3o,  via  \npostal.\n2) Para  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  realizar-se  na  \nsala de  audi\u00eancias  da  Vara  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  e  Criminal,  no  F\u00f3rum,  sito  na  Avenida  \nCenten\u00e1rio da  Aboli\u00e7\u00e3o,  n\u00ba  1.500  -  Regi\u00e3o  dos  Lagos  -  Barretos\/SP\n,  designo  o  pr\u00f3ximo  dia  \n31\/08\/2017  \u00e0s  15:10h ,  intimando-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  cientificando-lhe  que  sua  aus\u00eancia  \nimportar\u00e1  em  revelia.\n3) Fica  o(a)(s)  subscritor(a)(es)  da  inicial  ciente(s)  de  que  \ndever\u00e1(ao)  trazer  o(a)(s)  requerente(s)  na  audi\u00eancia  designada,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  \nsob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento,  nos  termos  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  com  \nsua  consequente  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  custas.   Ali\u00e1s,  este  o  desfecho  para  o  n\u00e3o  \ncomparecimento  do  autor  em  qualquer  audi\u00eancia  designada  no  processo.\n4)   Nos  termos  do  enunciado  n\u00ba  110  do  FONAJE,  \u201cA  \nmicroempresa  e  a  empresa  de  pequeno  porte,  quando  autoras,  devem  ser  representadas  em  \naudi\u00eancia  pelo  empres\u00e1rio  individual  ou  pelo  s\u00f3cio  dirigente \u201d, ou  seja,  n\u00e3o  se  admite  a  figura  do  \npreposto.  N\u00e3o  atendida  esta  exig\u00eancia  o  feito  ser\u00e1  extinto.\n5)  Quando  pessoa  jur\u00eddica  for  apontada  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  \nos  documentos  demonstrativos  de  sua  regularidade,  bem  como  a  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o,  se  o  caso,  \ndever\u00e3o  ser  juntados  obrigatoriamente  concomitantemente  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  \npena  de  revelia.\n6) Comparecendo  as  partes  e,  se  infrut\u00edfera  a  concilia\u00e7\u00e3o,  \neventual  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  dever\u00e3o   ser  apresentados  at\u00e9  o  dia  da  solenidade,  observando-\nse  o  hor\u00e1rio  de  peticionamento  eletr\u00f4nico  do  sistema  SAJ,  ante  a  sumariedade  do  procedimento  da  \nLei  9099\/95  e  dos  princ\u00edpios  informadores  desse  sistema,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  e  revelia.\nRecomenda-se  ao  ocupante  do  polo  passivo  que,  nada  obstante  o  \nprazo  supra  destacado,  protocolize  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  em  data  anterior  \u00e0  audi\u00eancia  para  \nviabiliza\u00e7\u00e3o  de  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  em  r\u00e9plica  na  audi\u00eancia,  bem  como  manifesta\u00e7\u00e3o  de  ambas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004277-48.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 155A125. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO DELA MARTA, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 11:05 . fls. 32\n\nas partes  na  pr\u00f3pria  solenidade  sobre  o  interesse  em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  ou  desist\u00eancia  de  \nprovas  para  viabilizar  o  julgamento  antecipado  oportunamente.\n7)  A  r\u00e9plica  poder\u00e1  ser  apresentada  em  audi\u00eancia  ou  no  prazo  de  \n5  dias.  Nesta  \u00faltima  hip\u00f3tese  dever\u00e1  ainda  a  parte  autora  se  manifestar  expressamente  sobre  o  \ninteresse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ou  julgamento  antecipado,  caso  j\u00e1  n\u00e3o  tenha  feito  em  audi\u00eancia.  \nDe  igual  modo,  caso  o  r\u00e9u  n\u00e3o  tenha  se  adiantado  em  audi\u00eancia  sobre  o  referido  tema,  no  mesmo  \nprazo  (5  dias)  dever\u00e1  expressamente  se  manifestar  sobre  a  quest\u00e3o  probat\u00f3ria.  No  sil\u00eancio  acerca  \nde  tal  assunto,  interpretar-se-\u00e1  que  o  feito  poder\u00e1  ser  sentenciado.  \n8)  Importante  consignar  que  face  \u00e0  implanta\u00e7\u00e3o  do  sistema  de  \nautoma\u00e7\u00e3o  da  justi\u00e7a  (SAJ)  e  ainda  por  falta  de  estrutura  do  setor,  n\u00e3o  se  viabiliza   a  digitaliza\u00e7\u00e3o  \nde  c\u00f3pias  da  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  (bem  como  eventual  documento  trazido  pelo  autor).  \nPortanto,  dever\u00e1  ser  observado  o  peticionamento  eletr\u00f4nico  na  forma  retro  recomendada,  \nobservando-se  o  hor\u00e1rio  regulamentar  (do  sistema  SAJ).\n9)  N\u00e3o  ocorrendo  acordo  e  se  necess\u00e1rio  ser\u00e1  designada  \naudi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\n10) Fica  desde  j\u00e1  ciente  o(a)  autor(a)  de  que  se  o  requerido(a)(s)-\nexecutado(a)(s)  n\u00e3o  for  encontrado,  dever\u00e1  diligenciar  pessoalmente  visando  a  sua  localiza\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \n11)  Requerimento  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  a  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos  \nvisando  localiza\u00e7\u00e3o  do  ocupante  do  polo  passivo  ser\u00e1  indeferido  por  afrontar  os  princ\u00edpios  \nnorteadores  do  Sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  insculpidos  no  artigo  2\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9099\/95,  \nmormente  o  da  celeridade.  N\u00e3o  localizado  e  decorrido  o  prazo  de  cinco  dias  (supramencionado),  o  \nfeito  ser\u00e1  extinto,  devendo  o  interessado  recorrer  \u00e0  justi\u00e7a  comum,  at\u00e9  porque  n\u00e3o  se  admite  \ncita\u00e7\u00e3o  por  edital  nesta  justi\u00e7a  especial.   Sob  o  mesmo  fundamento,  eventual  pedido  de  suspens\u00e3o  \ndo  feito  para  fornecimento  do  endere\u00e7o  ser\u00e1  indeferido.\n \n12)  Cientifiquem-se  as  partes  de  que  qualquer  mudan\u00e7a  de  \nendere\u00e7o  ocorrida  no  curso  do  processo  dever\u00e1  ser  comunicada,  reputando-se  eficazes  as  \nintima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  na  aus\u00eancia  da  comunica\u00e7\u00e3o,  nos  exatos  \ntermos  do  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  artigo  19,  da  Lei  9099\/95.\n13)  Ficam  deferidos  os  benef\u00edcios  contidos  no  artigo  212,  \npar\u00e1grafo  2\u00ba  do  CPC,   se  necess\u00e1rios.\n14) Consigne-se,  por  fim,  que  todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  \nJuizados  Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  o  \ndia  do  vencimento,  conforme  estabelece  o  Enunciado  74  do  Fojesp.  Ou  seja,  a  contagem  dos  \nprazos  ser\u00e1  feita  em  dias  corridos  e  n\u00e3o  \u00fateis.\nIntime-se.\nBarretos , 23  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004277-48.2017.8.26.0066 e c\u00f3digo 155A125. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ ANTONIO DELA MARTA, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 11:05 . fls. 33"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 15:10 Local: Sala de Audi\u00eancia n\u00ba 77 - Setor de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684461700","codPublicacaoOrigem":"1149838292","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004277-48.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004277-48.2017.8.26.0066 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Ilma Maria da Silva Dorigo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos, 1) Cite(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s) dos termos da a\u00e7\u00e3o, via postal.2) Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o a realizar-se na sala de audi\u00eancias da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal, no F\u00f3rum, sito na Avenida Centen\u00e1rio da Aboli\u00e7\u00e3o, n\u00ba 1.500 - Regi\u00e3o dos Lagos - Barretos\/SP, designo o pr\u00f3ximo dia 31\/08\/2017 \u00e0s 15:10h, intimando-se o(a)(s) requerido(a)(s), cientificando-lhe que sua aus\u00eancia importar\u00e1 em revelia.3) Fica o(a)(s) subscritor(a)(es) da inicial ciente(s) de que dever\u00e1(ao) trazer o(a)(s) requerente(s) na audi\u00eancia designada, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento, nos termos do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/95, com sua consequente condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas. Ali\u00e1s, este o desfecho para o n\u00e3o comparecimento do autor em qualquer audi\u00eancia designada no processo.4) Nos termos do enunciado n\u00ba 110 do FONAJE, \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas em audi\u00eancia pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", ou seja, n\u00e3o se admite a figura do preposto. N\u00e3o atendida esta exig\u00eancia o feito ser\u00e1 extinto.5) Quando pessoa jur\u00eddica for apontada no polo passivo da a\u00e7\u00e3o, os documentos demonstrativos de sua regularidade, bem como a carta de preposi\u00e7\u00e3o, se o caso, dever\u00e3o ser juntados obrigatoriamente concomitantemente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.6) Comparecendo as partes e, se infrut\u00edfera a concilia\u00e7\u00e3o, eventual contesta\u00e7\u00e3o e documentos dever\u00e3o ser apresentados at\u00e9 o dia da solenidade, observando-se o hor\u00e1rio de peticionamento eletr\u00f4nico do sistema SAJ, ante a sumariedade do procedimento da Lei 9099\/95 e dos princ\u00edpios informadores desse sistema, sob pena de preclus\u00e3o e revelia.Recomenda-se ao ocupante do polo passivo que, nada obstante o prazo supra destacado, protocolize a contesta\u00e7\u00e3o e documentos em data anterior \u00e0 audi\u00eancia para viabiliza\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o do autor em r\u00e9plica na audi\u00eancia, bem como manifesta\u00e7\u00e3o de ambas as partes na pr\u00f3pria solenidade sobre o interesse em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o ou desist\u00eancia de provas para viabilizar o julgamento antecipado oportunamente.7) A r\u00e9plica poder\u00e1 ser apresentada em audi\u00eancia ou no prazo de 5 dias. Nesta \u00faltima hip\u00f3tese dever\u00e1 ainda a parte autora se manifestar expressamente sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas ou julgamento antecipado, caso j\u00e1 n\u00e3o tenha feito em audi\u00eancia. De igual modo, caso o r\u00e9u n\u00e3o tenha se adiantado em audi\u00eancia sobre o referido tema, no mesmo prazo (5 dias) dever\u00e1 expressamente se manifestar sobre a quest\u00e3o probat\u00f3ria. No sil\u00eancio acerca de tal assunto, interpretar-se-\u00e1 que o feito poder\u00e1 ser sentenciado. 8) Importante consignar que face \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do sistema de automa\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a (SAJ) e ainda por falta de estrutura do setor, n\u00e3o se viabiliza a digitaliza\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias da contesta\u00e7\u00e3o e documentos (bem como eventual documento trazido pelo autor). Portanto, dever\u00e1 ser observado o peticionamento eletr\u00f4nico na forma retro recomendada, observando-se o hor\u00e1rio regulamentar (do sistema SAJ).9) N\u00e3o ocorrendo acordo e se necess\u00e1rio ser\u00e1 designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.10) Fica desde j\u00e1 ciente o(a) autor(a) de que se o requerido(a)(s)-executado(a)(s) n\u00e3o for encontrado, dever\u00e1 diligenciar pessoalmente visando a sua localiza\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do feito. 11) Requerimento de expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcios a \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos visando localiza\u00e7\u00e3o do ocupante do polo passivo ser\u00e1 indeferido por afrontar os princ\u00edpios norteadores do Sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, insculpidos no artigo 2\u00ba da Lei n\u00ba 9099\/95, mormente o da celeridade. N\u00e3o localizado e decorrido o prazo de cinco dias (supramencionado), o feito ser\u00e1 extinto, devendo o interessado recorrer \u00e0 justi\u00e7a comum, at\u00e9 porque n\u00e3o se admite cita\u00e7\u00e3o por edital nesta justi\u00e7a especial. Sob o mesmo fundamento, eventual pedido de suspens\u00e3o do feito para fornecimento do endere\u00e7o ser\u00e1 indeferido. 12) Cientifiquem-se as partes de que qualquer mudan\u00e7a de endere\u00e7o ocorrida no curso do processo dever\u00e1 ser comunicada, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o, nos exatos termos do par\u00e1grafo 2\u00ba do artigo 19, da Lei 9099\/95.13) Ficam deferidos os benef\u00edcios contidos no artigo 212, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC, se necess\u00e1rios.14) Consigne-se, por fim, que todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento, conforme estabelece o Enunciado 74 do Fojesp. Ou seja, a contagem dos prazos ser\u00e1 feita em dias corridos e n\u00e3o \u00fateis.Intime-se. - ADV: CLERIO FALEIROS DE LIMA (OAB 150556\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0516\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO DELA MARTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RICARDO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"845","paginaFinal":"845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840574","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:23:39:933PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679998779","codPublicacaoOrigem":"1145276529","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004277-48.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004277-48.2017.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Ilma Maria da Silva Dorigo ADVOGADO : 150556\/SP - Clerio Faleiros de Lima REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 15\/05\/2017","paginaInicial":"1166","paginaFinal":"1166","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875137","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22596069","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 18 2017 12:32:52:737AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759761379","codPublicacaoOrigem":"1203162016","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004277-48.2017.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004277-48.2017.8.26.0066 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Ilma Maria da Silva Dorigo - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos,1) Diante do cumprimento integral do acordo celebrado nos autos, julgo extinta a presente A\u00c7\u00c3O em que figura como requerente(s) Ilma Maria da Silva Dorigo e requerido(a)(s) Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.2) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial da quantia depositada a fls. 105, em favor da parte autora, observadas as cautelas de praxe. 3) Transitada esta em julgado, proceda-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, d\u00ea-se baixa definitiva no sistema e, ap\u00f3s, ao arquivo.4) P.R.I.C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), CLERIO FALEIROS DE LIMA (OAB 150556\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1044\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ ANTONIO DELA MARTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 RICARDO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1019","paginaFinal":"1019","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928077","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26436197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 10:49:01:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004277-48.2017.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}