{"numero":"1004403-83.2017.8.26.0362","processos":[{"processo":"1004403-83.2017.8.26.0362","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":"Propriedade Fiduci\u00e1ria","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 17:22 - Livre\n2\u00aa vara C\u00edvel - Foro de Mogi Gua\u00e7u","juiz":"Sergio Augusto Fochesato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.152,24","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Allan David Tristao"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria do Carmo Alves"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Maria do Carmo Alves (OAB 296853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls 68\/69. Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\", do C\u00f3digo de Processo Civil, e DECLARO CASSADA a liminar concedida.Transitada em julgado, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos. Advogados(s): Maria do Carmo Alves (OAB 296853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls 68\/69. Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\", do C\u00f3digo de Processo Civil, e DECLARO CASSADA a liminar concedida.Transitada em julgado, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004403-83.2017.8.26.0362 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004403-83.2017.8.26.0362\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nRequerido : Allan David  Tristao\nCONCLUS\u00c3O\nAos  4  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  \nVara. MARCOS HENRIQUE  DA COSTA\nChefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   David   de   Oliveira   Luppi\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  e  \nlegais  efeitos,  o  acordo  de  fls  68\/69.  \nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  aprecia\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  com  base  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"B\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  \nDECLARO  CASSADA  a  liminar  concedida.\nTransitada  em  julgado,  anote-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  \nautos.\nP.R.I..\n               Mogi-Guacu , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004403-83.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9EAA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DAVID DE OLIVEIRA LUPPI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 71"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    haja vista que a rua indicada pertence \u00e0 zona 01; e n\u00e3o \u00e0 03.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70051073-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 362.2017\/011518-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/09\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69). Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Maria do Carmo Alves (OAB 296853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69). Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  N\u00ba 45 - Mogi-Guacu -SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004403-83.2017.8.26.0362\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Seguros  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Allan David  Tristao,  Izael Rodrigues  de Campos,  47, Jardim  Samira - \nCEP  13841-020,  Mogi Guacu-SP,  CPF 339.599.668-90,  Brasileiro \nEm  26  de  junho  de 2017  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM  Juiz Titular  desta 2\u00aa Vara  de Mogi  \nGua\u00e7u.  \nEduardo  Augusto  Guerra, Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sergio   Augusto   Fochesato\nVistos.\nComprovada  a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente  (valor  \nremanescente  do  financiamento  com  encargos),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  \ncumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  \napresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor,  tudo  conforme  c\u00f3pia  que  segue  em  anexo,  nos  \ntermos  do  artigo  334  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  \ndesde  logo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  \nn\u00ba  911\/69).  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  \nsob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nMogi-Guacu , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004403-83.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1BF6781. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO AUGUSTO FOCHESATO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  N\u00ba 45 - Mogi-Guacu -SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00minPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004403-83.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1BF6781. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO AUGUSTO FOCHESATO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 18:26 . fls. 65"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703434482","codPublicacaoOrigem":"1164025017","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004403-83.2017.8.26.0362","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-GUA\u00c7U","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004403-83.2017.8.26.0362 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Itau Seguros S\/A ADVOGADO : 296853\/SP - Maria do Carmo Alves REQDO : Allan David Tristao VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MOGI GUA\u00c7U EM 23\/06\/2017","paginaInicial":"1842","paginaFinal":"1842","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"892392","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23735287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:35:19:420AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766270008","codPublicacaoOrigem":"1207200746","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004403-83.2017.8.26.0362","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-GUA\u00c7U","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004403-83.2017.8.26.0362 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls 68\/69. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"B\", do C\u00f3digo de Processo Civil, e DECLARO CASSADA a liminar concedida.Transitada em julgado, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos. - ADV: MARIA DO CARMO ALVES (OAB 296853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO AUGUSTO FOCHESATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA DA SILVA AMARAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1943","paginaFinal":"1943","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931701","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715470","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:17:36:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706027214","codPublicacaoOrigem":"1165882131","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004403-83.2017.8.26.0362","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-GUA\u00c7U","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004403-83.2017.8.26.0362 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Vistos.Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor, tudo conforme c\u00f3pia que segue em anexo, nos termos do artigo 334 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69). Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. - ADV: MARIA DO CARMO ALVES (OAB 296853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO AUGUSTO FOCHESATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA DA SILVA AMARAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1931","paginaFinal":"1931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894466","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844545","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:52:45:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1004403-83.2017.8.26.0362|911\/69|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769348270","codPublicacaoOrigem":"1209275588","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004403-83.2017.8.26.0362","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MOGI-GUA\u00c7U","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004403-83.2017.8.26.0362 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Seguros S\/A - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: MARIA DO CARMO ALVES (OAB 296853\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO AUGUSTO FOCHESATO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CEC\u00cdLIA DA SILVA AMARAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2162","paginaFinal":"2162","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933546","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853972","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 12:22:57:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004403-83.2017.8.26.0362","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}