{"numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","processos":[{"processo":"1004021-85.2016.8.26.0084","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade do Fornecedor","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios,DIREITO DO CONSUMIDOR,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/06\/2016 \u00e0s 12:03 - Livre\n1\u00aa Vara - Foro Regional de Vila Mimosa","juiz":"Alfredo Luiz Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.913,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Naveros Fisioterapia Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Rosiana Aparecida das Neves Valentim"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0968\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 2177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0968\/2017 Teor do ato: Vistos.Em face da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o por parte da requerente (fls. 149\/160), intime-se a parte contr\u00e1ria (requerido) para apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): Rosiana Aparecida das Neves Valentim (OAB 223195\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em face da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o por parte da requerente (fls. 149\/160), intime-se a parte contr\u00e1ria (requerido) para apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004021-85.2016.8.26.0084  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  ,02  de  outubro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .  (Luciana  A.  \nP.  Sousa )\nProcesso  n\u00ba: 1004021-85.2016.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Naveros Fisioterapia  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nVistos.\nEm  face  da  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  por  parte  da  requerente  (fls.  \n149\/160),  intime-se  a  parte  contr\u00e1ria  (requerido)  para  apresentar  suas  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  \ncom  as  nossas  homenagens.\nInt.\nCampinas , 02  de  outubro  de  2017 .\nALFREDO  LUIZ GON\u00c7ALVES\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2F45B4B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 09:56 . fls. 161"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.17.70048419-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0869\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0869\/2017 Teor do ato: Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, condeno a autora ao pagamento devido \u00e0 r\u00e9 das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do Diploma Processual Civil. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. No momento oportuno, arquivem-se. Advogados(s): Rosiana Aparecida das Neves Valentim (OAB 223195\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, condeno a autora ao pagamento devido \u00e0 r\u00e9 das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do Diploma Processual Civil. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. No momento oportuno, arquivem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   719 ,   Sala   18   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br      \n1004021-85.2016.8.26.0084 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  04  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .\nAna  L\u00facia  Pereira  de  Lucena,  Assistente  Judici\u00e1rio,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1004021-85.2016.8.26.0084\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Naveros Fisioterapia  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bitos  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  ajuizada  por  NAVEROS  \nFISOTERAPIA  LTDA  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A . \nA  autora  relatou  possuir  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  junto  ao  Banco  r\u00e9u,  \nconforme  conta  corrente  descrita  na  inicial.  Todavia,  foi  surpreendida  com  lan\u00e7amentos  na  \nreferida  conta  no  importe  de  R$5.913,04,  debitados  nos  meses  de  mar\u00e7o  e  abril  de  2016.  Assevera  \nn\u00e3o  ter  adquirido  nenhum  daqueles  produtos,  indicando  ser  atua\u00e7\u00e3o  de  terceiro  fraudador   por  \nmeio  de  clonagem  do  cart\u00e3o.   Tal  fato  culminou  na  negativa\u00e7\u00e3o  da  conta  da  empresa  autora,  sendo  \ncerto  o  dever  da  r\u00e9  de  indenizar  a  autora  por  isso.  \nRaz\u00e3o  do  pedido  de  proced\u00eancia  para  declarar  inexig\u00edvel  o  debito  na  monta  de  \nR$5.913,04  com  a  consequente  restitui\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora   do  referido  valor,  bem  como  condena\u00e7\u00e3o  do  \nr\u00e9u  a  reparar  danos  morais   fixando  o  importe  de  R$  20.000,00.\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  p\u00e1ginas  13\/27.\nA  proposta  conciliat\u00f3ria  restou  infrut\u00edfera  (p\u00e1g.  51).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2D9D019. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   719 ,   Sala   18   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br      \n1004021-85.2016.8.26.0084 - lauda  2\nA\n r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  na  qual  sustentou  aus\u00eancia  de  dano,  uma  vez  que  agiu  \nno  exerc\u00edcio  regular  de  direito  cobrando  o  cr\u00e9dito  inadimplido  pela  autora,  tendo  em  vista  o  uso  \nregular  do  cart\u00e3o  banc\u00e1rio  por  meio  de  senha,   j\u00e1  que  inexiste  not\u00edcia  sobre  furto  dele.  Abordou  \nquest\u00f5es  voltadas  para  a  seguran\u00e7a  do  sistema  de  cart\u00e3o  com   chip  e  uso  de  senha.  Requereu  a  \nimproced\u00eancia  do  pedido.  \nCom  a  contesta\u00e7\u00e3o  vieram  os  documentos  de  p\u00e1ginas  67\/122.\nR\u00e9plica  \u00e0s p\u00e1ginas  127\/134.\nSobre  o julgamento  da lide  no estado,  a parte  r\u00e9 pleiteou  oitiva da autora.  A parte  \nautora  nada disse  (p\u00e1gs.  140\/142).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  DECIDO.\nJulgo   antecipadamente   a   lide   nos   precisos   e   exatos   termos   do   inciso   I   do   art.   355  \ndo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.  Os  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  ao  deslinde  da  causa  e  \nh\u00e1beis  a  sustentar  a  linha  decis\u00f3ria.  \nExtrai-se  dos  autos  pretender  a  autora  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  na  \nmonta  de  R$5.913,04,  lan\u00e7ado  indevidamente  na  conta  banc\u00e1ria  em  virtude  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  \nde  servi\u00e7o  da  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  e  condena\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nCom  efeito,  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0  parte  autora.\nDiferente  do  alegado  por  parte  da  autora,  h\u00e1  despesas  com  o  uso  do  cart\u00e3o  \nbanc\u00e1rio  \u00e9poca  anterior  \u00e0  contestada  (fevereiro  de  2016  \n p\u00e1gs.  ),  despesas  tais  realizadas  nos  \nmesmos  postos  da  insurg\u00eancia.  Vejamos:  \n-   no   dia  1\u00ba  houve  gastos  na  monta  de  R$1.330,00  (postos  avenida,  Garcia,  S\u00e3o  \nJo\u00e3o  e  PSJ );  dia  15  no  importe  de  R$1.835,00  (postos  S\u00e3o  Jo\u00e3o  e  PSJ);   na  data  de  22  montou  em  \nR$879,00  (postos  avenida  e  S\u00e3o  Jo\u00e3o);  dia   23  no  valor  de  R$840,00  (postos  avenida  e  S\u00e3o  Jo\u00e3o);  \nna  data  de  26  o  importe  de  79,57  (RSHOP  Edna)  e   no  \u00faltimo  dia  do  m\u00eas,   29,   montou  em  \nR$965,00  (postos  avenida  e  S\u00e3o  Jo\u00e3o).  Tais  despesas  totalizam  R$5.928,57,  frise-se,  somente  no  \nm\u00eas  de  fevereiro,  enquanto  o  montante  impugnado  (R$5.913,04),  um  pouco  inferior,  diz  respeito  \n\u00e0s  despesas  no  m\u00eas  de  mar\u00e7o  e  abril.  \nDiante  dessa  apura\u00e7\u00e3o,  conclui-se  que  as  transa\u00e7\u00f5es  realizadas  pela  parte  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2D9D019. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   719 ,   Sala   18   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br      \n1004021-85.2016.8.26.0084 - lauda  3\nautora\n est\u00e3o  dentro  do  seu  perfil.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  falha  no  sistema  de  seguran\u00e7a  do  Banco  r\u00e9u,  n\u00e3o  foi  poss\u00edvel  \nvislumbrar  haja  vista  ter  a  autora  utilizado  o  cart\u00e3o  em  diversas  transa\u00e7\u00f5es  no  mesmo  per\u00edodo  \nreclamado,   portanto,  o  cart\u00e3o  n\u00e3o  foi  furtado,  mesmo  porque  nada  foi  informado  nos  autos  acerca.\nEm  que  pese  tratar-se  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  inserta  no  rol  daquelas  abarcadas  pelo  \nsistema  consumerista,  certo  \u00e9  que  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  n\u00e3o  ocorre  de  forma  autom\u00e1tica,  \nimprescind\u00edvel,  pois,  demonstrar  a  parte  autora  elementos  a  autorizar  tal  invers\u00e3o.  Qual  n\u00e3o  \u00e9  o  \ncaso,  pois  a  autora  realizou  semelhantes  despesas  nos  mesmos  postos  da  insurg\u00eancia  \u00e9poca  \nanterior  \u00e0  contestada,  nem  tampouco  revela  os  autos  furto  do  cart\u00e3o  banc\u00e1rio.  \nDesse  modo,   tudo  est\u00e1  a  indicar  que  o  cart\u00e3o  foi  utilizado  pela  autora  ou  com  seu  \nconsentimento.  \nPercebe-se  que  a  quest\u00e3o  gira  em  torno  do  campo  probat\u00f3rio,  por\u00e9m,  n\u00e3o  logrou  \n\u00eaxito  a  parte  autora  em  cumprir  tal  encargo.  \nCom  \u00e9  cedi\u00e7o,  a  responsabilidade  civil  configura-se  com  a  presen\u00e7a  dos  requisitos  \nelencados  no  art.186  do  C\u00f3digo  Civil,  implicando  a  comprova\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea  do  preju\u00edzo,  do  nexo  de  \ncausalidade  e  da  culpa.\nAutora  n\u00e3o  trouxe  ind\u00edcios  m\u00ednimos  a  indicar  falha  no  sistema  banc\u00e1rio  oferecido  \npor  parte  do  r\u00e9u,  uma  vez  que  realizou  opera\u00e7\u00f5es  com  o  cart\u00e3o  no  mesmo  per\u00edodo  da  contesta\u00e7\u00e3o  e  \nn\u00e3o  foi  noticiado  furto  do  cart\u00e3o.  Some-se,  especialmente,  ao  fato  de  existir  despesas  semelhantes  \n\u00e9poca  anterior  \u00e0  impugnada,  tamb\u00e9m  sem  nenhuma  contesta\u00e7\u00e3o.\nPortanto,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  imputar  \u00e0  parte  r\u00e9  ato  il\u00edcito,  uma  vez  que  tudo  leva  a  crer  \nque  a  autora  utilizou  o  cart\u00e3o  ou  autorizou  que  utilizassem  com  o  uso  de  senha.  Logo,  n\u00e3o  pode  a  \nparte  r\u00e9  ser  responsabilizada  pelo  d\u00e9bito  sub  judice ,  tendo  em  vista  que  agiu  no  exerc\u00edcio  regular  \nde  direito  realizando  a  cobran\u00e7a  de  tal.  \nA  prop\u00f3sito,  aclaram  o  tema  importantes  posicionamentos  doutrin\u00e1rios,  conforme  \nseguem:\n\u201cA norma  que  distribui  o  \u00f4nus  da  prova  (artigo  373,  CPC)  tem  uma  \ndupla  finalidade  no  processo  civil  brasileiro  contempor\u00e2neo.  Serve  \ncomo  guia  para  as  partes,  funcionando,  assim,  como  uma  regra  de  \ninstru\u00e7\u00e3o,  com  o  que  visa  estimular  as  partes  \u00e0  prova  de  suas  \nalega\u00e7\u00f5es  e  a  adverti-las  dos  riscos  que  correm  ao  n\u00e3o  prov\u00e1-las.  \nServe  ainda  como  um  guia  para  o  juiz,  no  que  aparece  como  uma  \nregra  de  julgamento,  a  fim  de  que  o  \u00f3rg\u00e3o  jurisdicional,  diante  de  \numa  situa\u00e7\u00e3o  de  d\u00favida  invenc\u00edvel  sobre  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  da  \ncausa,  possa  decidi-la  sem  arbitrariedade,  formalizando  o  seu  \njulgamento  com  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  373,  CPC.\u201d  (C\u00f3digo  de  Processo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2D9D019. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua   Dionisio   Gazotti,   719 ,   Sala   18   -   Vila   Mimosa\nCEP:   13050-050   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3229-9888   -   E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br      \n1004021-85.2016.8.26.0084 - lauda  4\nCivil\n Comentado,  MARINONI,  ARENHART  E  MITIDIERO,  3\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o  \nRevista  dos  Tribunais,  2017,  p.  1042)  (grifei).\nAlexandre  C\u00e2mara  exp\u00f5e  que:\n\u201cA  an\u00e1lise  do  \u00f4nus  da  prova  pode  ser  dividida  em  duas  partes:  uma  primeira,  em  \nque  se  pesquisa  o  chamado  \u00f4nus  subjetivo  da  prova,  e  onde  se  busca  responder  \u00e0  pergunta  \u201cquem  \ndeve  provar  o  que;  e  uma  segunda,  onde  se  estuda  o  denominado  \u00f4nus  objetivo  da  prova,  onde  as  \nregras  sobre  esse  \u00f4nus  s\u00e3o  vistas  como  regras  de  julgamento,  a  serem  aplicadas  pelo  \u00f3rg\u00e3o  \njurisdicional  no  momento  de  julgar  a  pretens\u00e3o  do  autor.\nPelo  aspecto  subjetivo,  e  nos  termos  do  art.  373  do  CPC,  cabe  ao  autor  o  \u00f4nus  de  \nprovar  o  fato  constitutivo  de  seu  direito,  e  ao  r\u00e9u,  o  de  provar  os  fatos  extintivos,  impeditivos  e  \nmodificativo  do  direito  do  autor.  Al\u00e9m  disso,  cabe  ao  r\u00e9u  \u201co  \u00f4nus  da  contraprova\u201d,  isto  \u00e9,  o  \u00f4nus  \nde  provar  a  inexist\u00eancia  do  fato  constitutivo  do  direito  do  autor.  \nPode-se,  pois,  dizer  o  seguinte:  incumbe  ao  autor  o  \u00f4nus  de  provar  o  fato  \nconstitutivo  de  seu  direito.  O  r\u00e9u,  por  sua  vez,  poder\u00e1  assumir  dois  \u00f4nus:  o  de  provar  a \ninexist\u00eancia  de  tal  fato  (prova  contr\u00e1ria  ou  contraprova)  ou  o  de  \n admitindo  o  fato  constitutivo  \ndo  direito  do  demandante  \n provar  os  fatos  extintivo,  impeditivo  ou  modificativo  do  direito  do  \nautor.\u201d  (Li\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil,  p.  436-437,  25\u00aa  ed.,  Editora  Atlas,  2014).  \nEm  face  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  inicial,  condeno  a  \nautora  ao  pagamento  devido  \u00e0  r\u00e9  das  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que   fixo  em  \n10%  sobre  o  valor  da  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  Diploma  Processual  Civil.   \nEm  consequ\u00eancia,  julgo extinto  o processo  nos termos  do artigo  487,  inciso  I, do  \nC\u00f3digo  de Processo  Civil.\nP.R.I.C.  No  momento  oportuno , arquivem-se.\nCampinas,  04 de setembro  de 2017\n.\n         \nALFREDO  LUIZ GON\u00c7ALVES\n  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 2D9D019. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 09:47 . fls. 146"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70037388-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/12\/2016 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :2087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 1974","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 2087\/2016 Teor do ato: Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado. Advogados(s): Rosiana Aparecida das Neves Valentim (OAB 223195\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004021-85.2016.8.26.0084  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  25  de  novembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .\nProcesso  n\u00ba: 1004021-85.2016.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Naveros Fisioterapia  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nDigam  as  partes  de  concordam  com  o  julgamento  da  lide  no  estado.\nInt.\nCampinas , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 1CC4C0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 11:15 . fls. 137"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70031938-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/10\/2016 10:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70030828-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/10\/2016 16:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1829\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2205 P\u00e1gina: 1617 e 298","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1829\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Rosiana Aparecida das Neves Valentim (OAB 223195\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004021-85.2016.8.26.0084  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos  19  de  setembro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .  (Luciana  A.  \nP.  Sousa)\nProcesso  n\u00ba: 1004021-85.2016.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Naveros Fisioterapia  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nManifeste-se  o  autor  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada.\nInt.\nCampinas , 19  de  setembro  de  2016 .\nALFREDO  LUIZ GON\u00c7ALVES\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 19A171B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 12:59 . fls. 124"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70026673-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2016 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    Cobran\u00e7a Infrutifera","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70024934-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2016 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WAS1.16.70024790-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2016 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1251\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2139 P\u00e1gina: 1630","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1251\/2016 Teor do ato: Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designo o\u00a0dia\u00a031\/08\/2016, \u00e0s 10:00 horas.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para, querendo, contestar em 15 dias\u00a0uteis, a contar da data da audi\u00eancia, sob pena de sofrer os efeitos da revelia, com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 2\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos, ficando vedada o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC, por tratar-se de processo eletr\u00f5nico.\u00a0Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.\u00a0O(a) procurador(a) da parte ativa ser\u00e1 intimado pela imprensa oficial e providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte \u00e0 audi\u00eancia.\u00a0 Advogados(s): Rosiana Aparecida das Neves Valentim (OAB 223195\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2016 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia da 1\u00aa Vara Judicial - sala 29 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o designo o\u00a0dia\u00a031\/08\/2016, \u00e0s 10:00 horas.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para, querendo, contestar em 15 dias\u00a0uteis, a contar da data da audi\u00eancia, sob pena de sofrer os efeitos da revelia, com os benef\u00edcios do art. 212, \u00a7 2\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos, ficando vedada o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC, por tratar-se de processo eletr\u00f5nico.\u00a0Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.\u00a0O(a) procurador(a) da parte ativa ser\u00e1 intimado pela imprensa oficial e providenciar\u00e1 o comparecimento de seu constituinte \u00e0 audi\u00eancia.\u00a0","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  REGIONAL  DE VILA  MIMOSA\n1\u00aa  VARA\nRua  Dionisio  Gazotti,  719 ,   Sala  18  -   Vila  Mimosa\nCEP:   13050-050  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3229-9888  -  E-mail:   vimimosa1@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004021-85.2016.8.26.0084  - p.  1\nDESPACHO\nCONCLUS\u00c3O\nAos,  15  de  junho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito  da   1 a\n.  Vara  Judicial   do   Foro  Regional  \nde  Vila   Mimosa,  Comarca  de  Campinas,  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  Dr.  ALFREDO  LUIZ  GON\u00c7ALVES .  (Alz\u00e9lia  \nMatheus  de  Castro)  escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio,  digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1004021-85.2016.8.26.0084\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Responsabilidade  do Fornecedor\nRequerente : Naveros Fisioterapia  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alfredo   Luiz   Gon\u00e7alves\nVistos.  \nPara  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  designo  o \u00a0dia \u00a031 \/08\/2016,  \u00e0s  10:00  horas.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para,  querendo,  contestar  em  15  dias \u00a0uteis,  a  contar  da  data  da  \naudi\u00eancia,  sob  pena  de  sofrer  os  efeitos  da  revelia,  com  os  benef\u00edcios  do  art.  212,  \u00a7  2\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \n\u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  documentos,  ficando  vedada  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \nNCPC,  por  tratar-se  de  processo  eletr\u00f5nico.\u00a0\nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  \npoderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  \njusti\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  \ncausa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.\u00a0\nO(a)  procurador(a)  da  parte  ativa  ser\u00e1  intimado  pela  imprensa  oficial  e  providenciar\u00e1  o  \ncomparecimento  de  seu  constituinte  \u00e0  audi\u00eancia.\u00a0\nInt.\nCampinas , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004021-85.2016.8.26.0084 e c\u00f3digo 147591B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALFREDO LUIZ GONCALVES, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 16:24 . fls. 28"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771447086","codPublicacaoOrigem":"1210574812","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004021-85.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Naveros Fisioterapia Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Em face da interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o por parte da requerente (fls. 149\/160), intimese a parte contr\u00e1ria (requerido) para apresentar suas contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ROSIANA APARECIDA DAS NEVES VALENTIM (OAB 223195\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0968\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2177","paginaFinal":"2177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934687","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26954771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 01:06:02:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"551710332","codPublicacaoOrigem":"970524363","dataDivulgacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2205","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004021-85.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Naveros Fisioterapia Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), ROSIANA APARECIDA DAS NEVES VALENTIM (OAB 223195\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1829\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2990","paginaFinal":"2990","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745132","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16011900","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 10:30:00:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"496616879","codPublicacaoOrigem":"887858350","dataDivulgacao":"Jun 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2138","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004021-85.2016.8.26.0084 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Naveros Fisioterapia Ltda ADVOGADO : 223195\/SP - Rosiana Aparecida das Neves Valentim REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA","despacho":"Distribuidor - C\u00edvel e Precat\u00f3rias\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL DE VILA MIMOSA EM 15\/06\/2016","paginaInicial":"1380","paginaFinal":"1380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"692320","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13786240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jun 16 2016 09:24:38:337PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":"223195","numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084|223195","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"551694876","codPublicacaoOrigem":"970516478","dataDivulgacao":"Sep 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2205","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004021-85.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Naveros Fisioterapia Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), ROSIANA APARECIDA DAS NEVES VALENTIM (OAB 223195\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1829\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1617","paginaFinal":"1617","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745129","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16011735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 20 2016 10:24:40:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750366415","codPublicacaoOrigem":"1197170815","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004021-85.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Naveros Fisioterapia Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, condeno a autora ao pagamento devido \u00e0 r\u00e9 das despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do Diploma Processual Civil. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. No momento oportuno, arquivem-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ROSIANA APARECIDA DAS NEVES VALENTIM (OAB 223195\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0869\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2265","paginaFinal":"2265","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922507","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:21:08:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596611003","codPublicacaoOrigem":"1045645504","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004021-85.2016.8.26.0084","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004021-85.2016.8.26.0084 - Procedimento Comum - Responsabilidade do Fornecedor - Naveros Fisioterapia Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Digam as partes de concordam com o julgamento da lide no estado. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ROSIANA APARECIDA DAS NEVES VALENTIM (OAB 223195\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara\r\nFORO REGIONAL DE VILA MIMOSA  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2087\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA JUIZ(A) DE DIREITO ALFREDO LUIZ GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JORGE HENRIQUE LUIZ FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1975","paginaFinal":"1975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"803709","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18035211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:09:35:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004021-85.2016.8.26.0084","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}