{"numero":"1004852-51.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1004852-51.2017.8.26.0003","classe":"Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Medida Cautelar","outros_assuntos":"Liminar","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/03\/2017 \u00e0s 10:26 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Josana Carla de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eusebio Lucas Muller"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70170308-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 17\/10\/2017 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 2705\/2719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Eusebio Lucas Muller (OAB 277999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70155673-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/09\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70142255-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2462\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com as observa\u00e7\u00f5es supra, HOMOLOGO por senten\u00e7a a prova produzida nestes autos, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo, sem condena\u00e7\u00e3o em \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Por se tratar de processo digital, os interessados poder\u00e3o proceder \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de arquivo digital ou \u00e0 impress\u00e3o de todas as p\u00e1ginas, com os mesmos efeitos da entrega de que cuida o art. 383, \u00a7 \u00fanico, do CPC. Decorridos trinta dias da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, encaminhem-se os autos para a fila digital de processos arquivados, com anota\u00e7\u00e3o de baixa. P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Reinaldo Luis Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 257220\/SP), Eusebio Lucas Muller (OAB 277999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com as observa\u00e7\u00f5es supra, HOMOLOGO por senten\u00e7a a prova produzida nestes autos, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo, sem condena\u00e7\u00e3o em \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Por se tratar de processo digital, os interessados poder\u00e3o proceder \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de arquivo digital ou \u00e0 impress\u00e3o de todas as p\u00e1ginas, com os mesmos efeitos da entrega de que cuida o art. 383, \u00a7 \u00fanico, do CPC. Decorridos trinta dias da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, encaminhem-se os autos para a fila digital de processos arquivados, com anota\u00e7\u00e3o de baixa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1004852-51.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004852-51.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Medida  Cautelar  \nRequerente : Josana Carla de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nJOSANA  CARLA  DE  SOUZA  requereu  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  \ndocumental,  tendo  no  polo  passivo  o  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .,  referente  a  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  que  celebrou  com  o  r\u00e9u  e  do  qual  resultou  negativa\u00e7\u00e3o.  \nO  r\u00e9u,  citado  (fls.  28),  deixou  de  apresentar  os  documentos  (fls.  39).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.\nConforme  j\u00e1  observado  (fls.  24),  trata-se  de  pretens\u00e3o  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  \nprova  documental,  com  fundamento  no  art.  381,  inc.  III,  do  CPC,  que,  \u00e0  falta  de  normas  \nespec\u00edficas,  seguiu  o  procedimento  comum.  A  parte  r\u00e9  foi  citada  para,  no  prazo  de  quinze  dias  \n\u00fateis,  apresentar  o  documento,  vedada  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  (art.  382,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC),  do  que  se  \nextrai  que,  neste  procedimento,  n\u00e3o  h\u00e1  lide.  \nTanto  \u00e9  assim  que,  na  dic\u00e7\u00e3o  do  art.  382,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  na  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  \nprova,  \"o  juiz  n\u00e3o  se  pronunciar\u00e1  sobre  a  ocorr\u00eancia  o inocorr\u00eancia  do  fato,  nem  sobre  as  \nrespectivas  consequ\u00eancias  jur\u00eddicas.\"  Ou  seja,  h\u00e1  apenas  pretens\u00e3o  \u00e0  seguran\u00e7a  da  prova,  sem  \nan\u00e1lise  do  m\u00e9rito  de  eventual  pretens\u00e3o  de  direito  substancial  do  interessado.  \nNessa  senda,  n\u00e3o  \u00e9  caso  de  aplica\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  revelia  nem  de  condenar  o  r\u00e9u  \nna  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  pleiteados  na  inicial.  Como  a  autora  optou  pela  via  processual  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  documental,  \u00e9  de  rigor  a  homologa\u00e7\u00e3o  da  \u00fanica  prova  documental  \nexistente  nos  autos,  que  \u00e9  aquela  juntada  com  a  inicial  (fls.  21-23).  No  mais,  cabe  \u00e0  autora,  em  \na\u00e7\u00e3o  pr\u00f3pria,  extrair  as  consequ\u00eancias  da  falta  de  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos.   \nPor  inexistir  lide,  \u00e9  incab\u00edvel  a  condena\u00e7\u00e3o  em  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004852-51.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 491195D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 40\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1004852-51.2017.8.26.0003 - lauda  2\nAnte\n o  exposto,  com  as  observa\u00e7\u00f5es  supra,  HOMOLOGO  por  senten\u00e7a  a  prova  \nproduzida  nestes  autos,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  e  DECLARO  EXTINTO  \no  processo,  sem  condena\u00e7\u00e3o  em  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia.  Por  se  tratar  de  processo  digital,  os  \ninteressados  poder\u00e3o  \nproceder   \u00e0   gera\u00e7\u00e3o   de   arquivo   digital   ou   \u00e0   impress\u00e3o   de   todas   as   p\u00e1ginas,  \ncom   os   mesmos   efeitos   da   entrega   de   que   cuida   o   art.   383,   \u00a7   \u00fanico,   do   CPC.   Decorridos   trinta   dias  \nda   publica\u00e7\u00e3o   desta   senten\u00e7a,   encaminhem-se   os   autos   para   a   fila   digital   de   processos   arquivados,  \ncom   anota\u00e7\u00e3o   de   baixa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004852-51.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 491195D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 41"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu in albis o prazo para parte r\u00e9 se manifestar acerca do quanto determinado na r. Decis\u00e3o de fls. 24. Nada Mais.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2830\/2856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 29: anote-se. No mais, aguarde-se a resposta do r\u00e9u.Int. Advogados(s): Reinaldo Luis Tadeu Rondina Mandaliti (OAB 257220\/SP), Eusebio Lucas Muller (OAB 277999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 29: anote-se. No mais, aguarde-se a resposta do r\u00e9u.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004852-51.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Medida  Cautelar\nRequerente : Josana Carla de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nFls.   29:   anote-se.   No   mais,   aguarde-se   a   resposta   do   r\u00e9u.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19\/05\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004852-51.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3F7C429. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 37"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70066384-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/05\/2017 08:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609173265TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : I.U. Dilig\u00eancia : 06\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 2570\/2587","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos. 1. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Trata-se de pretens\u00e3o \u00e0 produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova documental, com fundamento no art. 381, inc. III, do CPC. Indefiro tutela de urg\u00eancia, por n\u00e3o existir risco de dano \u00e0 autora. O caso \u00e9 de simplesmente se adotar o procedimento indicado a seguir. \u00c0 falta de normas espec\u00edficas, deve ser adotado o prazo do procedimento comum. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, apresentar o documento, n\u00e3o se admitindo defesa (art. 382, \u00a7 4\u00ba, do CPC). Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. 3. Int. Advogados(s): Eusebio Lucas Muller (OAB 277999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. 1. Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Trata-se de pretens\u00e3o \u00e0 produ\u00e7\u00e3o antecipada de prova documental, com fundamento no art. 381, inc. III, do CPC. Indefiro tutela de urg\u00eancia, por n\u00e3o existir risco de dano \u00e0 autora. O caso \u00e9 de simplesmente se adotar o procedimento indicado a seguir. \u00c0 falta de normas espec\u00edficas, deve ser adotado o prazo do procedimento comum. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, apresentar o documento, n\u00e3o se admitindo defesa (art. 382, \u00a7 4\u00ba, do CPC). Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. 3. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004852-51.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Produ\u00e7\u00e3o Antecipada  de Provas  - Medida  Cautelar\nRequerente : Josana Carla de Souza\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \n1.  Defiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \n2.  Trata-se  de  pretens\u00e3o  \u00e0  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  prova  documental,  com  \nfundamento  no  art.  381,  inc.  III,  do  CPC.  \nIndefiro  tutela  de  urg\u00eancia,  por  n\u00e3o  existir  risco  de  dano  \u00e0  autora.  O  caso  \u00e9  de  \nsimplesmente  se  adotar  o  procedimento  indicado  a  seguir.  \n\u00c0  falta  de  normas  espec\u00edficas,  deve  ser  adotado  o  prazo  do  procedimento  comum.  \nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  apresentar  o  documento,  \nn\u00e3o  se  admitindo  defesa  (art.  382,  \u00a7  4\u00ba,  do  CPC).   \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais. \n3. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004852-51.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3A75DEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 24"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764024854","codPublicacaoOrigem":"1205860289","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004852-51.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004852-51.2017.8.26.0003 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Medida Cautelar - Josana Carla de Souza - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), EUSEBIO LUCAS MULLER (OAB 277999\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0279\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS ALVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2710","paginaFinal":"2710","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930422","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26609024","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 07:18:30:410AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004852-51.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004852-51.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295039","codPublicacaoOrigem":"1195187009","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004852-51.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004852-51.2017.8.26.0003 - Produ\u00e7\u00e3o Antecipada de Provas - Medida Cautelar - Josana Carla de Souza - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, com as observa\u00e7\u00f5es supra, HOMOLOGO por senten\u00e7a a prova produzida nestes autos, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo, sem condena\u00e7\u00e3o em \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Por se tratar de processo digital, os interessados poder\u00e3o proceder \u00e0 gera\u00e7\u00e3o de arquivo digital ou \u00e0 impress\u00e3o de todas as p\u00e1ginas, com os mesmos efeitos da entrega de que cuida o art. 383, \u00a7 \u00fanico, do CPC. Decorridos trinta dias da publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a, encaminhem-se os autos para a fila digital de processos arquivados, com anota\u00e7\u00e3o de baixa. P.R.I. - ADV: REINALDO LUIS TADEU RONDINA MANDALITI (OAB 257220\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), EUSEBIO LUCAS MULLER (OAB 277999\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2472","paginaFinal":"2472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004852-51.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004852-51.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}